<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430023500 +0200" stop="20230430043500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, retrouvez Moments d'évasion, l'émission qui vous transporte de votre salon vers les plus beaux endroits de notre planète. Installez-vous confortablement et voyagez au rythme des images et reportages que nous vous proposons. Une vraie invitation au voyage et à la découverte des merveilles aux 4 coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430043500 +0200" stop="20230430050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430050000 +0200" stop="20230430080000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430080000 +0200" stop="20230430103000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430103000 +0200" stop="20230430113000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mieux chez soi S2</title>
<desc lang="fr">Stéphane Plaza retrouve l'agence &quot; Mieux chez soi &quot;, composée d'une vingtaine d'architectes et paysagistes des plus inventifs et ingénieux. Tous les jours, des clients viendront exposer leur problématique à l'agence. Stéphane Plaza leur présentera alors deux architectes qui seront en charge de leur trouver des solutions. L'architecte choisi par le client réalisera les travaux et, plusieurs semaines plus tard, les clients découvriront leur nouveau &quot; chez eux &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2185211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430113000 +0200" stop="20230430123000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mieux chez soi S2</title>
<desc lang="fr">Stéphane Plaza retrouve l'agence &quot; Mieux chez soi &quot;, composée d'une vingtaine d'architectes et paysagistes des plus inventifs et ingénieux. Tous les jours, des clients viendront exposer leur problématique à l'agence. Stéphane Plaza leur présentera alors deux architectes qui seront en charge de leur trouver des solutions. L'architecte choisi par le client réalisera les travaux et, plusieurs semaines plus tard, les clients découvriront leur nouveau &quot; chez eux &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2185211_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430123000 +0200" stop="20230430130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">L'équipe de l'émission propose de partir à la découverte de phénomènes naturels ou non, vus par le petit bout de la lorgnette ou, pourquoi pas, au microscope. Décortiquer le mécanisme des tremblements de terre, comprendre ce que sont réellement les icebergs, sont deux illustrations des nombreux sujets, extrêmement divers et variés, abordés par l'équipe de «Tout s'explique !». La gageure de l'émission consiste à apporter une explication logique et rationnelle à des phénomènes que l'on n'a généralement pas l'habitude de questionner.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430130000 +0200" stop="20230430133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430133000 +0200" stop="20230430134000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430134000 +0200" stop="20230430152500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Fantômas se déchaîne</title>
<desc lang="fr">Un commissaire et un journaliste font équipe pour délivrer des griffes d'un génie du mal le savant qui a inventé le redoutable rayon télépathique.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2181141_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430152500 +0200" stop="20230430155500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;New York Roll : la folie du croissant américain&quot;. Rencontre avec le chef Scott de la boulangerie Lafayette à New York. Ce pâtissier américain a réussi à revisiter le fameux croissant. Le sien a la forme d'un disque, et par-dessus, il verse toutes sortes de glaçages au chocolat, à la pistache, même au yuzu. Son New York Roll a traversé l'Atlantique et se vend désormais en Belgique, et partout en Europe. &quot;La Marinera&quot;. Andres, un jeune cavalier péruvien, va tenter d'inscrire son nom dans le grand livre de la Marinera. La Marinera est une danse qui se pratique avec le cheval et son cavalier. Les pas de danse correspondent aux mouvements du cheval. &quot;Les rois de la nouille&quot;. Kim Yun est le nom de famille de deux frères devenus, après quelques vidéos sur Internet, les rois de la nouille en Corée du Sud.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430155500 +0200" stop="20230430162500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">En Wallonie, de nombreux châteaux sont ouverts au public. Ludo visite celui de Vêves en province de Namur. Laura est au Zwin, qui en ce début de vacances scolaires s'apprête à accueillir de nombreux jeunes amateurs de volatiles. Julien a installé son barbecue à l'abbaye de Val-Dieu. Pendant qu'il prépare le feu, Laura lui cherche une bière à la brasserie artisanale de l'Abbaye.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430162500 +0200" stop="20230430164500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Une découverte de Mirabel, un magnifique village ardéchois, suivie d'une dégustation de produits locaux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430164500 +0200" stop="20230430182000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Un petit prodige à la maison) (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Un petit prodige à la maison»On parle souvent des enfants surdoués, précoces ou HPI. L'idée d'avoir engendré un jeune virtuose peut sembler flatteuse, mais élever un petit génie n'est pas toujours simple. Immersion au sein de quatre familles dont le quotidien a été bouleversé par l'arrivée d'un petit prodige.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2162996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430182000 +0200" stop="20230430190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Expédition Pairi Daiza S9</title>
<desc lang="fr">Doriane rend visite aux hippopotames nains. Malgré leur ressemblance avec les communs, ils sont différents sur pas mal de points. Les saïmiris et les lémuriens vont recevoir leur vaccin, une séance sportive en perspective pour les soigneurs. Au cours d'un nourrissage des pandas roux, Philippine explique plein de choses sur cette espèce menacée à une stagiaire. Pendant ce temps, Ashley et Annaëlle préparent du poisson pour les phoques, la récompense de l'entraînement médical qu'elles leur ont préparé. Arrivé quelques mois plus tôt, Dameeli le koala s'adapte petit à petit à Pairi Daiza. Enfin, Nicolas, aquariophile, montre comment faire des boutures de corail.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/30/1576661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430190000 +0200" stop="20230430194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430194000 +0200" stop="20230430195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430195000 +0200" stop="20230430205000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">En route avec la police locale S7</title>
<desc lang="fr">Emilie Dupuis suit le travail de la police locale sur le terrain. Sur les routes belges, il existe encore de nombreux conducteurs qui commettent des infractions. A Bruxelles ou à Chimay, la police veille et sait comment remettre les gens sur le droit chemin pour la sécurité de tous.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/32/2182280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430205000 +0200" stop="20230430222000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mariés au premier regard *2017 S6 (n°8)</title>
<desc lang="fr">Au travers de recherches en sciences sociales, en communication, en psychologie, en sociologie ou encore en sexologie, les experts font appel à la science pour former des couples.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2185212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430222000 +0200" stop="20230430223000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Alors on chante ! ... au cinéma</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de l'avant-première du nouveau film-spectacle &quot;Alors on chante&quot;, Sandrine Corman a rencontré Alec Mansion, Patrick Hernandez et Renaud Rutten pour parler de ce tout nouveau concept.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430223000 +0200" stop="20230430234500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Exclusif S2</title>
<desc lang="fr">La France est la destination préférée des vacanciers belges. Chaque année, des milliers de Belges partent jouer les touristes dans l'hexagone. De la Bretagne à la Corse, en passant par Paris, la France devient leur Eldorado. Un jackpot pour les commerçants français, qui essaient d'en retirer un maximum de profit, souvent aux dépens de ces touristes. Le journaliste Christophe Deborsu a mené l'enquête en se glissant dans la peau d'un touriste belge. Comment sera-t-il accueilli en France ? Va-t-il se faire arnaquer ?</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/28/2162478_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430234500 +0200" stop="20230430235000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/07/1850435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430235000 +0200" stop="20230501003000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>