<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230325045000 +0100" stop="20230325051000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Aufregende Geschichten aus dem Berufsalltag von Polizisten, Sanitätern und Notärzten</sub-title>
<desc lang="fr">Eine zunächst ganz harmlose Fahrzeugkontrolle wird für einen Motorradpolizisten zu einem lebensgefährlichen Einsatz: Der Fahrer des Wagens verbirgt nämlich ein düsteres Geheimnis in seinem Kofferraum. Außerdem: Filmriss mit Folgen! Nach einer wilden Partynacht wird eine 16-Jährige von Beamten auf einer Parkbank geweckt. Die Schülerin ist geschockt, als sie auf ihrem Dekolleté ein unglaubliches Tattoo entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5372CE3F7FD22243DF4779C9F0817EF4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325051000 +0100" stop="20230325052000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Junge Frau wird von Mann belästigt / Busfahrerin findet Baby</sub-title>
<desc lang="fr">Nacktfotos im Internet! Für eine junge Frau beginnt ein Alptraum, als die Beamten in ihrem Bad heimlich installierte Kameras finden. Wer ist der hinterhältige Spanner? Und: In einem Bus wird ein Baby mutterseelenallein aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A75D619B8039406850853D88C1D12594.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325052000 +0100" stop="20230325054500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A75D619B8039406850853D88C1D12594.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325054500 +0100" stop="20230325064500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Aufregende Geschichten aus dem Berufsalltag von Polizisten, Sanitätern und Notärzten</sub-title>
<desc lang="fr">Als ein junges Mädchen sich das Leben nehmen will, müssen die Beamten höchst sensibel vorgehen. Die Hintergründe der Verzweiflungstat lassen ihnen die Haare zu Berge stehen. Und: Der Fund eines blutverschmierten Kopfkissens in einem Kinderzimmer führt die Beamten auf die Spur eines unfassbaren Verbrechens.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B73EC9B9D9E4AB3B2ED97E269196D4C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325064500 +0100" stop="20230325074500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Aufregende Geschichten aus dem Berufsalltag von Polizisten, Sanitätern und Notärzten</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Zufallsbesuch des Jugendamtes deckt eine brutale Kindesentführung auf. Einziger Hinweis: ein quietschbunter Gelfingernagel. Und: Ein unbeaufsichtigtes Kleinkind spielt auf offener Straße mit einem blutverschmierten Puppenwagen. Die Beamten suchen verzweifelt nach den wahrscheinlich schwer verletzten Eltern.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C144D9C4B9ED511A575A06330C208FC3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325074500 +0100" stop="20230325094000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Martin Rütter - Die Welpen kommen</title>
<desc lang="fr">Auf die Pfoten fertig los! Die Welpen kommen und stellen den Alltag ihrer neuen Familien ordentlich auf den Kopf: Labrador-Welpe Loki soll chinesisch lernen, Schäferhund Falco wird zum Begleithund für sein erblindetes Herrchen Wolfgang und Zwergschnauzer-Dame Isa stellt die Beziehung von Vater und Tochter vor neue Probleme. Hundeprofi Martin Rütter gibt den Welpeneltern hilfreiche Tipps an die Hand und unterstützt mit seinem Team vor Ort.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Civilisations</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/534B75ABE2497F7CB125146AC797F627.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325094000 +0100" stop="20230325100500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Arthur, Spooner</sub-title>
<desc lang="fr">Carrie ist in mordsmäßigem Stress: Wegen eines großen Falles in ihrer Kanzlei muss sie Nachtschichten von acht Uhr abends bis morgens sechs Uhr schieben. Doug ist darüber ziemlich betrübt, weil er die gemeinsame Zeit mit seiner Frau vermisst. Doch dann macht er aus der Not eine Tugend und nutzt seine &quot;Freiheit&quot; wider Willen, um all die Dinge zu tun, die ihm sonst streng verboten sind. Nur schlafen kann er nicht ohne seine Carrie. Erst als ausgerechnet Arthur mit ihm einen Film im Schlafzimmer ansieht, schlummert Doug wieder wie ein Baby. Von diesem Punkt an drängt Doug seinen wunderlichen Schwiegervater dazu, sich jeden Abend mit ihm ins Bett zu kuscheln, um fernzusehen, damit Doug einschlafen kann. Dieses seltsame Agreement schafft in der direkten Umgebung der beiden einige Verwirrung...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1B748F5F16D8CEF3C4B534D695095561.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325100500 +0100" stop="20230325103500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Window Pain</sub-title>
<desc lang="fr">Doug und Carrie haben neue Nachbarn bekommen: Mike und Debi sind ein smartes junges Pärchen, gut situiert und Harvard-Absolventen mit tollen Jobs. Carrie glaubt, dass sie und ihr Gatte dabei nicht mithalten können.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6BCA457E52E4DEB20A2DEA9C67E44077.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325103500 +0100" stop="20230325110500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Holy Mackerel</sub-title>
<desc lang="fr">Als Doug und Carrie beim Einkaufen ausgerechnet auf Father McAndrew von ihrer Kirchengemeinde treffen, bittet sie dieser, doch mal wieder im Gottesdienst vorbeizuschauen. Sie trauen sich nicht, dem Kirchenmann einen Korb zu geben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28CF8C30FCB82F1A793670F0DAD478DA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325110500 +0100" stop="20230325113000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Kirbed Enthusiasm</sub-title>
<desc lang="fr">Um sich als Trainer für das Footballteam von Kirby fit zu machen, beginnt Doug eine Diät und trainiert hart.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C00ECFEFB3EDC8485F0EDCFB2FA2AA3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325113000 +0100" stop="20230325120000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Mammary Lane</sub-title>
<desc lang="fr">Carrie passt auf den Sohn ihres Chefs auf. Der Vierjährige nutzt jede Gelegenheit, ihr an die Brüste zu fassen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E30E8C19319E507F0ECDC1DC4381EF02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325120000 +0100" stop="20230325123000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Business Affairs</sub-title>
<desc lang="fr">Doug ist merkwürdigerweise eifersüchtig auf den schwulen Curt, ein Kollege seiner Frau Carrie.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6827B20564D90387520ADDC81207CAE2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325123000 +0100" stop="20230325125000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Flame Resistant</sub-title>
<desc lang="fr">Dougs Exfreundin Margy hat einen guten Draht zu seiner Mutter. Carrie verlangt von Doug, diesen Kontakt zu beenden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/69B640DEA947596A6C0249A60F6E28A4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325125000 +0100" stop="20230325132000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Flash Photography</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Gag, den sich Doug als Gast auf der Hochzeit ihrer Freunde Samantha und Jake erlaubt, hat ein böses Nachspiel.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA3BA307939A4E433704E9E4ACA9A5C3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325132000 +0100" stop="20230325134500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Carrie Frankenstein</sub-title>
<desc lang="fr">Doug und Carrie wissen nicht, mit wem sie ihre Freitickets für die nächsten Spiele der &quot;Knicks&quot; teilen sollten. Carrie schlägt ihre Spinning-Freundin Elly und deren Ehemann Stuart vor. Aber Doug findet Stuart sterbenslangweilig.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E30E8C19319E507F0ECDC1DC4381EF02.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325134500 +0100" stop="20230325141500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">King of Queens</title>
<sub-title lang="fr">Die geborgte Frau</sub-title>
<desc lang="fr">Deacon &quot;leiht&quot; sich Carrie für die Vorbereitungen des Thanksgiving-Festes aus, weil er keine Zeit dafür hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA3BA307939A4E433704E9E4ACA9A5C3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325141500 +0100" stop="20230325143500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Ein Bett für harte Männer</sub-title>
<desc lang="fr">Tim und Al stellen in ihrer Tool Time-Sendung voller Stolz ein selbst konstruiertes Herren-Schlafzimmer vor, das speziell auf die Belange eines Mannes ausgelegt ist: So findet sich in diesem Wunderwerk der Innenausstattung neben den üblichen Einrichtungsgegenständen auch eine gut gefüllte Bar, ein Fernseher, ein bequemer Sessel sowie ein voll funktionsfähiges Barbecue. Tims Ehefrau Jill hat unterdessen anderes im Kopf, als die neue Macho-Erfindung ihres Gatten zu bewundern, denn ihre beiden Söhne Brad und Randy haben ernsthafte Probleme in der Schule.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EC096243CBB4CC69756DA91AA47B19F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325143500 +0100" stop="20230325150000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Der Kindheitstraum</sub-title>
<desc lang="fr">Tim hat seinen alten Schulfreund Billy, der ein hohes Tier bei den Marines geworden ist, in seine Sendung eingeladen. Billy revanchiert sich, indem er verspricht, Tims Kindheitstraum zu erfüllen: Eine Fahrt mit dem Panzer. Als Jill von diesem Angebot erfährt, will auch sie unbedingt einmal in einem Panzer fahren und setzt dies auch durch. Als Jill und Tim schließlich in ihrem jeweiligen Kriesgefährt sitzen, muss der Heimwerker peinlich berührt erkennen, dass seine Gattin den Panzer viel souveräner als er selbst zu steuern versteht. Zwischen Tim und Jill kommt es daraufhin auf dem Übungsplatz zu einem privaten Kleinkrieg mit schwerem Geschütz...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3C79E0E40D2DF124852D510103A761F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325150000 +0100" stop="20230325153000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Familienplanung</sub-title>
<desc lang="fr">Jill möchte Tim überreden, sich aus familienplanerischen Gründen sterilisieren zu lassen. Der entsetzte Macho wehrt sich mit Händen und Füßen gegen das Ansinnen seiner Frau, der es aber immerhin gelingt, ihn zu einem Besuch bei einer Urologin zu bewegen. Doch weder deren Erklärungen über die Harmlosigkeit des Eingriffs noch Wilsons ermahnende Worte über die viel wesentlicheren Dinge im Leben als die Zeugungsfähigkeit können Tim umstimmen. Erst als Harry ihm schließlich in einer stillen Minute gesteht, dass er sich bereits vor fünf Jahren sterilisieren ließ und seitdem jederzeit und überall seinen amourösen Abenteuern nachgehen könne, wird der Gedanke an den Eingriff für Tim attraktiver...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86E2F7825DAA60E368139438AC29F63E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325153000 +0100" stop="20230325155000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Angst vorm Fliegen</sub-title>
<desc lang="fr">Mark kündigt an, fliegen lernen zu wollen. Jill ist entsetzt und verbietet es ihm aus lauter Sorge.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79ABF06DCD21ADE1B238CFD044F27594.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325155000 +0100" stop="20230325162000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Zwei wie Pech und Schwefel</sub-title>
<desc lang="fr">Harry und seine Frau Delores, die gerade ihren Job verloren hat, befinden sich in einer Krise. Als die beiden bei Tim und Jill zum Abendessen sind, schlägt Jill vor, dass Delores doch im Laden ihres Mannes mitarbeiten könnte. Delores findet die Idee gut, doch Harry hat große Mühe, sein Entsetzen zu verbergen. Natürlich kann Harry Delores das Ganze nicht wieder ausreden, ohne seine Ehe endgültig aufs Spiel zu setzen. Allerdings ahnen er und seine Freunde aus dem Eisenwarenladen, dass ihr idyllischer Männertreff im Laden, wo sich so gut über die Frauen herziehen lässt, durch Delores Anwesenheit akut bedroht ist. Und es kommt, wie befürchtet: Delores bringt einen kalten Wind in die gemütliche Herrenrunde...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/656A59B9532892F67173515DAE4F19CC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325162000 +0100" stop="20230325164500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Hör' mal, wer da hämmert!</title>
<sub-title lang="fr">Eine steile Sache</sub-title>
<desc lang="fr">Die attraktive Reporterin Kelly Barnes dreht ein Porträt über Tim und seine &quot;Tool Time&quot;-Sendung. Während der gemeinsamen Arbeit findet Kelly Gefallen an Tim, ohne dass dieser etwas von ihren doch recht eindeutigen Avancen merkt. Als die Reporterin schließlich noch deutlicher wird und Tim heftig anbaggert, muss der Heimwerker Farbe bekennen. Ist er tatsächlich der Casanova, für den er sich immer ausgibt?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D5290B48790F9DEF7FBE1E45852E060.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325164500 +0100" stop="20230325174500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Explosiv - Weekend</title>
<desc lang="fr">Jeden Samstag präsentiert das &quot;Explosiv - Weekend&quot;-Team eine bunte Mischung aus News und Unterhaltung. Die XXL-Ausgabe des Magazins unterhält eine Stunde lang mit bewegenden, informativen und überraschenden Geschichten. Einen festen Platz in der Sendung haben auch die bei den Zuschauern beliebten Servicethemen, die mit Tipps und Tricks Hilfestellungen für den Alltag geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BD255AB0E439A41C5120CE493F1C0A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325174500 +0100" stop="20230325184500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Gala</title>
<desc lang="fr">RTL rollt den roten Teppich aus! Das erfolgreiche People- und Lifestyle-Magazin GALA gibt es nun auch im TV. In jeder Sendung begrüßt Moderatorin Annika Lau einen prominenten Gast und wirft dabei einen persönlichen Blick in das Leben der Schönen und Reichen. Zudem gibt es die neuesten Fashiontrends und Beautytipps zum Anfassen und Nachmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07396986F60B4EDE06187649037B2A46.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325184500 +0100" stop="20230325190300 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C8E2FEBE79829F2E4E6526CA1E5F14F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.83.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325190300 +0100" stop="20230325190400 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/29359C2982EDDE89FFB1D66E2E5AF874.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325190400 +0100" stop="20230325190500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Klima Update</title>
<desc lang="fr">Der Klimawandel ist weiter auf dem Vormarsch. In dem &quot;Klima Update&quot; erklären Christian Häckl und Bernd Fuchs verschiedene Klimaphänomene und ordnen tagesaktuelle Informationen für die Zuschauer ein. Dabei sind sie auch vor Ort unterwegs und zeigen verständlich, was man zum Thema Klima unbedingt wissen muss.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78B768E41809D3E0B2AADC127ABD0DCC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325190500 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Life - Menschen, Momente, Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Life - Menschen, Momente, Geschichten&quot; - das Magazin ist authentisch, glaubwürdig und modern. &quot;Life&quot; zeigt außergewöhnliche Menschen, die Herausragendes geleistet haben. Berichtet über Momente, die bewegen und begeistern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/07A472D33DA11A98D0A9CDE2991F0B93.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325230000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar</title>
<sub-title lang="fr">Recall (6/6)</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Woche vor der ersten Live-Show steigt die Spannung weiter, wer schafft es auf die große Showbühne in Köln und erarbeitet sich damit die Gelegenheit, sein Können in der Domstadt unter Beweis zu stellen? Aber auch hinter den Kulissen ist für viel Aufregung gesorgt: Dieter Bohlen ist nach seinem Aus im Vorjahr wieder zurück im Kreis der Jury und hat prompt für einen Sexismus-Eklat gesorgt, der bei seiner Jury-Kollegin Katja Krasavice gar nicht gut ankam.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB144F4125EA25AA6AE7410A2FA03F82.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">19.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325230000 +0100" stop="20230326001000 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Take Me Out</title>
<desc lang="fr">In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/846E1F2820EDDE54DBC4CF5098C99BEF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326001000 +0100" stop="20230326010500 +0100" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Date or Drop</title>
<desc lang="fr">Bei &quot;Date or Drop&quot; mit Moderatorin Sophia Thomalla bekommen zwei Singles (die &quot;Picker&quot;) nacheinander die Chance, in vier Spielrunden aus jeweils 10 hoffungsvollen Dates ihre:n perfekten Traumpartner:in herauszufiltern. Jedoch: Die Picker stehen mit dem Rücken zu den Dates und entscheiden nur aufgrund von Antwort und Stimme. Hören sie etwas, was ihnen nicht gefällt, lassen sie die Person kurzerhand per Knopfdruck durch eine Falltür verschwinden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E43FC5290AE665025F12E6B9598F804F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326010500 +0100" stop="20230326034500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Take Me Out - XXL</title>
<desc lang="fr">Zur &quot;Take Me Out&quot;-Premiere geht's für Jan Köppen mit der erfolgreichen Datingshow in die Prime Time. Vier XXL-Folgen sorgen 2021 für extralangen Dating-Spaß und noch mehr coole Sprüche mit dem neuen Moderator. Am Spielprinzip ändert sich nichts: Gebuzzert wird wie in der Late Night Version, zusätzlich gibt es aber einige Überraschungsrunden. Im Herbst 2021 geht es mit einer neuen Late Night Staffel bei RTL weiter.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9DF7BFAD001CE4D41D3BDBFC46C866BB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326034500 +0200" stop="20230326044500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Take Me Out</title>
<desc lang="fr">In der temporeichen Single-Show stellt sich ein Mann 30 attraktiven Ladies. Über drei Runden muss er die Frauen von seinem Typ überzeugen. Bleiben am Ende der dritten Runde mehr als zwei Frauen übrig, ist der Mann am Drücker. Er wählt sich seine zwei Favoritinnen aus und stellt diesen eine entscheidende Frage, um sich dann für seine Herz-Dame zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/846E1F2820EDDE54DBC4CF5098C99BEF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326044500 +0200" stop="20230326051500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Junge auf Motorhaube rettet Mama das Leben</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Beamten zu ihrem Streifenwagen zurückkehren, sitzt ein kleiner Junge auf ihrer Motorhaube - er vermisst seine Mutter. Für die Beamten ist dies der Auftakt zu einer dramatischen Rettungsaktion. Und: Eine schwer verletzte, zutiefst traumatisierte Frau sitzt an einer Bushaltestelle. Können die Beamten aufklären, wer sie so zugerichtet hat?</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A86A75665F37792B5E598408DAAC0A14.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326051500 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Heimtückischer Überfall auf Oma und Enkelin</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Frau entgeht mit knapper Not einem sexuellen Übergriff in einer Umkleidekabine. In einem Hinterhof fällt derweil ein Schuss. Während die unverletzten Eltern um ihren angeschossenen Sohn bangen, stellen die Beamten den flüchtigen Täter.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE56177B13241C71AB54EE2DFB5E3539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>