<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520031300 +0200" stop="20230520043000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520043000 +0200" stop="20230520063500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520063500 +0200" stop="20230520083000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Une tranche matinale rythmée, conviviale et interactive, rehaussée par l'information.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520083000 +0200" stop="20230520122000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520122000 +0200" stop="20230520130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Coûte que coûte</title>
<desc lang="fr">Depuis l'après-guerre, le jean est devenu l'un des piliers de la mode. Passe-partout, qu'il soit taille haute ou taille basse, il a traversé les générations. Il s'est adapté à tous les styles et est devenu l'uniforme de la mondialisation. Cependant, sa production a des conséquences désastreuses sur l'environnement et la santé des travailleurs. Malgré l'existence de fabricants soucieux de produire des jeans plus responsables, la majorité de la production est réalisée dans des usines géantes en Turquie et au Bangladesh. Une équipe s'est rendue dans des ateliers de confection pour tenter de savoir s'il est possible de produire des jeans plus propres et plus durables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/11/2192956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520130000 +0200" stop="20230520132500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520132500 +0200" stop="20230520133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520133000 +0200" stop="20230520133500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Beyoncé</title>
<desc lang="fr">&quot; Good News &quot;, c'est l'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520133500 +0200" stop="20230520140500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Comet&quot;. David Antoine se rend chez Comet, à Obourg, pour une immersion dans le secteur du recyclage des matériaux. Un secteur aujourd'hui incontournable pour épargner les ressources de la planète. &quot;Boisson non alcoolisée&quot;. Tout le monde ne veut pas ou ne peut pas boire d'alcool. Mais les gourmets ne doivent pas forcément en rester à un verre d'eau plate. Pour répondre à la demande d'une boisson haut de gamme, mais non alcoolisée, le chef doublement étoilé Sang Hoon Degeimbre a créé Osan, un nectar à base de plantes et de fleurs. &quot;Eco-construction&quot;. Une collaboration a été mise en place entre la Wallonie et l'IFAPME pour valoriser le secteur de l'éco-construction. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140500 +0200" stop="20230520145000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (La guerre des cuisines) S2 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«La guerre des cuisines»Le corps d'un chef cuisinier est retrouvé dans un restaurant à la mode de New York. La propriétaire se trouve être une amie de lycée de Beckett.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/11/2191219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520145000 +0200" stop="20230520153500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Tué deux fois) S2 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Tué deux fois»Un vol avec homicide permet à Beckett d'inviter Tom Demming à assister à l'enquête. Entre Castle et Demming, c'est à celui qui résoudra l'affaire le plus vite.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/21/2188123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520153500 +0200" stop="20230520162000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Jeux dangereux) S2 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Jeux dangereux»Castle et Beckett enquêtent sur ce qui semble être l'assassinat d'un agent de renseignements. Pendant ce temps, Kate poursuit sa romance avec Demming.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2191221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520162000 +0200" stop="20230520171000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Présumé coupable) S3 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Présumé coupable»Beckett, sans nouvelles de Castle depuis des mois, se concentre sur une nouvelle enquête : si le coupable semble identifié, son arrestation reste problématique.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/04/2193866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520171000 +0200" stop="20230520174000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">Ludo explore les différentes formules touristiques que l'on peut faire sans voiture. Sophie se rend à Raeren, en Ostbelgien, où elle visite le musée de la Poterie. Laura et Julien ont quant à eux installé leur barbecue dans le port de Zeebrugge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520174000 +0200" stop="20230520175500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">La balade de Laura dans les gorges du Verdon, le plus grand canyon d'Europe, démarre avec du paddle sur le Lac d'Artignosc.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520175500 +0200" stop="20230520190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Incroyables transformations S4</title>
<desc lang="fr">3 experts de la mode ont créé une agence pas comme les autres pour venir en aide à des clients qui se plaignent du look de... l'un de leurs proches ! Ces 3 experts mettent leur talent au service de tous leurs clients et font aussi appel à un chirurgien plasticien, Frédéric Lange, pour connaître toutes les dernières techniques en matière de médecine esthétique. Le coiffeur visagiste Nicolas Waldorf, la styliste Charla Carter et la nouvelle experte beauté Ludivine Aubourg voient chaque jour un défilé improbable et particulièrement drôle de clients qui se plaignent du look de l'un de leurs proches qu'il est urgent de changer. Pour ces émissions inédites, des personnalités ont également fait confiance à nos experts, parmi lesquelles : Fabienne Carat, Jean-Pascal Lacoste, Sophie Favier, Sloane, Benoît Dubois et bien d'autres.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/53/1746899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520190000 +0200" stop="20230520194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520194000 +0200" stop="20230520195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520195000 +0200" stop="20230520203500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Un dentiste particulier&quot;. Retour dans le cabinet du docteur Mounir, à Bruxelles, un dentiste qui avait annoncé dans &quot;I Comme&quot; qu'il soignait aussi les dents des dinosaures. Deux ans plus tard, l'offre jurassique a augmenté. Désormais, il se lance dans la BD et le cinéma. &quot;Un magasin pas comme les autres&quot;. Découverte d'un magasin où les vêtements et objets qui y sont vendus sont issus des valises égarées durant les voyages. &quot;Un centre pour animaux sauvages&quot;. A Perwez, un centre, géré par Allan et Xavier, recueille tous les animaux sauvages de la région : des hérissons, des oiseaux, des biches qui ont eu a malchance de croiser la route des hommes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/05/2193871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520203500 +0200" stop="20230520221000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mais où est donc passée la 7ème compagnie ?</title>
<desc lang="fr">Pendant la débâcle de 1940, un trio de déserteurs de l'armée française vit au rythme d'aventures rocambolesques et de rencontres plutôt inattendues.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/1653194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520221000 +0200" stop="20230521001000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Maison à vendre S15</title>
<desc lang="fr">A Vence, cité médiévale des Alpes-Maritimes, Armande, 84 ans, et Michel, 88 ans, profitent pleinement de leur retraite. Il y a 30 ans, ils ont quitté leur appartement de Nice pour acheter une maison dans un quartier résidentiel de Vence. Mais cette charmante maison a trois niveaux, un jardin escarpé et beaucoup trop d'escaliers : elle n'est plus du tout adaptée aux seniors. Ils veulent la vendre au plus vite pour s'installer dans un appartement de plain-pied. Aurélia, 40 ans, Jessica, 37 ans, et Katia, 36 ans, sont trois soeurs qui doivent vendre leur maison familiale de Vaugrineuse, dans l'Essonne. Elles ont vécu dans cette maison et y sont très attachées. Mais leurs deux parents sont décédés, et c'est le coeur gros que les soeurs viennent de se résoudre à mettre en vente la maison de leur enfance.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2193873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521001000 +0200" stop="20230521010000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bull *2016 (Collision) S4 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Collision»Au tribunal, un ingénieur ferroviaire est représenté par Bull et son équipe. Cet homme a perdu la mémoire au cours d'une collision mortelle qu'il aurait provoquée.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2193875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521010000 +0200" stop="20230521012500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Comet&quot;. David Antoine se rend chez Comet, à Obourg, pour une immersion dans le secteur du recyclage des matériaux. Un secteur aujourd'hui incontournable pour épargner les ressources de la planète. &quot;Boisson non alcoolisée&quot;. Tout le monde ne veut pas ou ne peut pas boire d'alcool. Mais les gourmets ne doivent pas forcément en rester à un verre d'eau plate. Pour répondre à la demande d'une boisson haut de gamme, mais non alcoolisée, le chef doublement étoilé Sang Hoon Degeimbre a créé Osan, un nectar à base de plantes et de fleurs. &quot;Eco-construction&quot;. Une collaboration a été mise en place entre la Wallonie et l'IFAPME pour valoriser le secteur de l'éco-construction. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521012500 +0200" stop="20230521013000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/02/1816750_A.jpg" />
</programme>