<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416020000 +0200" stop="20230416024500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416024500 +0200" stop="20230416040000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, retrouvez Moments d'évasion, l'émission qui vous transporte de votre salon vers les plus beaux endroits de notre planète. Installez-vous confortablement et voyagez au rythme des images et reportages que nous vous proposons. Une vraie invitation au voyage et à la découverte des merveilles aux 4 coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416040000 +0200" stop="20230416050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416050000 +0200" stop="20230416074500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416074500 +0200" stop="20230416095000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416095000 +0200" stop="20230416105500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison... La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416105500 +0200" stop="20230416114500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La meilleure friterie</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, ce sont les friteries de la province de Luxembourg qui se retrouvent en compétition, avec comme ambassadeur Ludovic Daxhelet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2162477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416114500 +0200" stop="20230416130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">C'est pas tous les jours dimanche</title>
<desc lang="fr">Tous les dimanches, de 11h30 à 13h00, Christophe Deborsu bouscule les habitudes dominicales des téléspectateurs !</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2064407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416130000 +0200" stop="20230416133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416133000 +0200" stop="20230416135500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">L'invité</title>
<desc lang="fr">Le dimanche, juste après le RTL Info 13h, Pascal Vrebos reçoit une personnalité politique. L'invité.e vient s'exprimer en toute sincérité et sans langue de bois lors d'un face à face avec le journaliste.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1746138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416135500 +0200" stop="20230416140500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416140500 +0200" stop="20230416143000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">A la Citadelle de Namur, Ludo découvre le principe du Sac Marmaille, un sac qui permet aux enfants de découvrir les musées de Wallonie de manière ludique. Ludo va le tester à l'Espace de l'Homme de Spy, accompagné d'enfants. Sophie se rend à l'Abbaye de Maredret, où elle découvre les bières proposées par les moniales bénédictines. Au Littoral, Laura va à la criée de Nieuport récupérer les crevettes dont a besoin Julien Lapraille pour sa recette au barbecue.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416143000 +0200" stop="20230416145000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Après avoir déposé ses valises au camping de Villeneuve de Berg, Sandrine participe à un atelier sur la fabrication du fromage de chèvre. Elle part ensuite pour une balade à vélo dans la jolie vallée de l'Eyreux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416145000 +0200" stop="20230416154000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Le contrat) S2 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Le contrat»Un parrain de la mafia irlandaise est assassiné. Castle et Beckett découvrent que son meurtrier pourrait être le responsable de la mort de la mère de Beckett.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/24/2180171_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416154000 +0200" stop="20230416163000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Sans un coup de feu) S2 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Sans un coup de feu»Castle et Beckett mènent l'enquête sur un homme, employé dans une agence de voyages, retrouvé mort dans la maison d'une famille qui revient juste de vacances.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2148251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416163000 +0200" stop="20230416180500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Arnaques de la médecine Low Cost / Fouquets : institution française à NYC) (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Arnaques de la médecine Low Cost / Fouquets : institution française à NYC»&quot;Arnaques de la médecine low-cost&quot;. En Belgique, on estime qu'une jeune fille sur quatre de moins de 24 ans envisage d'avoir recours à la chirurgie esthétique au niveau du visage. Des pratiques qui se déroulent dans des cabinets clandestins qui ne désemplissent pas, mais qui ont pour conséquences des séquelles parfois irréversibles. &quot;Fouquetes : institution française à NYC&quot;. Après avoir ouvert dix brasseries en France et l'étranger, la marque &quot;Fouquet's&quot; s'exporte, depuis peu, à New York. Les chambres, le spa, les restaurants, la déco, tout doit être parfait pour l'inauguration.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2162996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416180500 +0200" stop="20230416185500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Expédition Pairi Daiza S9</title>
<desc lang="fr">Agés de 3 ans maintenant, les jumeaux pandas Bao Di et Bao Mei vont bientôt être séparés de leur maman. Pchan-ku, le takin doré, s'est cassé la corne pour la seconde fois. Une corne cassée ce n'est pas anodin. L'animal est-il en danger ? Voilà bientôt un an que la nouvelle entrée du parc est en construction. A 48h de l'inauguration c'est l'agitation. Les travaux seront-ils terminés à temps ? Chaque année, le refuge de la fondation recueille reptiles et amphibiens. En 2022, les abandons par des particuliers et les saisies par les autorités ont battu tous les records. Doriane a prévu un enrichissement pour les girafes. L'occasion d'avoir un contact rapproché avec Juul qui attend un petit. Du côté du volcan, Shomari le gorille est en pleine forme et pourtant, l'an dernier son état avait suscité les plus vives inquiétudes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/30/1576661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416185500 +0200" stop="20230416190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les aventuriers du cuistax</title>
<desc lang="fr">Après déjà deux ans de défi fou, Ludo et toute son équipe repartent pour sillonner la Wallonie en cuistax dans le but de récolter un maximum de dons pour le Télévie. Cette année, l'équipe a vu les choses en grand ! Le défi s'étendra sur un total de 8 jours, du 15 au 22 avril. Ludo et toute son équipe démarreront du Louvexpo de La Louvière. Ils formeront une boucle dans la Wallonie pour terminer, le 22 avril, à nouveau au Louvexpo pour la grande soirée de clôture du Télévie. Chaque jour de ce défi incroyable, des invités se relayeront pour venir pédaler aux côtés de Ludo. Les aventuriers du cuistax ont donc 8 jours pour faire une boucle de plus de 400km, pour partir à la rencontre de tous et récolter un maximum de dons pour faire avancer la recherche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/11/2177521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416190000 +0200" stop="20230416194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416194000 +0200" stop="20230416195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416195000 +0200" stop="20230416205000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">En route avec la police locale S7</title>
<desc lang="fr">Chaque année, le nombre de voitures présentes sur les routes augmente. L'occasion pour Emilie Dupuis d'embarquer une nouvelle fois dans les voitures de la police locale à la rencontre des conducteurs belges. Que l'on se trouve dans le coeur de la capitale ou dans la Wallonie, Emilie sera confrontée aux différentes réalités qui forment le quotidien de la police locale. Avec la police locale, Emilie Dupuis devra faire usage de la langue de Shakespeare. Dans la capitale européenne, que ce soit avec les zone de police Midi ou Montgomery, il n'est pas rare de croiser des conducteurs étrangers. L'anglais devient un atout primordial, mais est-ce que cela est suffisant pour autant ? Il ne faudrait pas se reposer sur ses acquis.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/32/2182280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416205000 +0200" stop="20230416222000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mariés au premier regard *2017 S6 (n°6)</title>
<desc lang="fr">Alors que des études affirment que plus de la moitié de la population de plus de 18 ans est célibataire, les quatre experts mettent leurs compétences au service de l'amour.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/11/2177529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416222000 +0200" stop="20230416223000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Télévie en folie</title>
<desc lang="fr">Pour le Télévie, vos animateurs et animatrices préférées se mettent en danger, en montant sur scène ! Objectif : reproduire leur sketch de stand-up préféré. Comment vont-ils s'en sortir face à un Country Hall plein à craquer ?</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416223000 +0200" stop="20230416234000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Exclusif</title>
<desc lang="fr">Les nouvelles mafias de la cocaïne dont devenues un fléau national. Plus qu'une mission, la chasse à la poudre blanche est un véritable défi pour les douaniers anversois. Mais contrôler les 12 millions de conteneurs qui transitent par le port n'est pas simple. La peur s'est installée sur le port. Une équipe a rencontré des dockers, qui sont sans cesse harcelés et menacés par les trafiquants qui veulent les recruter. En fin d'émission, Vincent Van Quickenborne, ministre de la Justice, sera présent sur le plateau pour expliquer comment la Belgique lutte contre les violences liées à ce trafic.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/28/2162478_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416234000 +0200" stop="20230417001500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Reporters</title>
<desc lang="fr">Les affrontements entre bandes de jeunes se multiplient en région parisienne. A l'aide d'armes blanches, de mortiers, mais aussi avec des armes à feu, faciles à trouver dans certains quartiers, le phénomène prend de l'ampleur. Durant plusieurs semaines, des jeunes ont accepté de se confier à des caméras de télévision. Ils ont expliqué leur mode de fonctionnement, leurs codes, mais surtout leurs motivations. La cause principale de ces guerres de bandes, est la haine, qui se transmet de générations en générations.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/03/2154725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417001500 +0200" stop="20230417002000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417002000 +0200" stop="20230417010000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>