<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514023000 +0200" stop="20230514043000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, cette émission transporte le téléspectateur de chez soi vers les plus beaux endroits de la planète. Confortablement installés dans leur salon, devant leur écran, les adeptes de voyages, de beaux paysages et de nature sont happés par les images et reportages spectaculaires qui sont proposés. Une invitation à l'évasion et au rêve, destinée à toutes les générations, à la découverte de nombreuses merveilles, aux quatre coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514043000 +0200" stop="20230514050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514050000 +0200" stop="20230514080000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514080000 +0200" stop="20230514111000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514111000 +0200" stop="20230514114500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">Des scientifiques expliquent comment prendre soin de sa peau et comment retarder l'apparition des rides grâce, en particulier, à des filtres anti-lumière bleue que l'on retrouve dans les crèmes. La cellulite préoccupe neuf femmes sur dix. Pourquoi les hommes sont-ils moins concernés ? Comment faire pour s'en débarrasser ? Les crèmes et les massages sont-ils efficaces ? Il est prouvé que se laver de trop peut entraîner des conséquences sur la peau. Que se passerait-il si on arrêtait de se laver ? Un journaliste de l'émission en a fait l'expérience pendant une semaine.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514114500 +0200" stop="20230514130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">C'est pas tous les jours dimanche</title>
<desc lang="fr">Tous les dimanches, de 11h30 à 13h00, Christophe Deborsu bouscule les habitudes dominicales des téléspectateurs !</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2064407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514130000 +0200" stop="20230514133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514133000 +0200" stop="20230514135500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">L'invité</title>
<desc lang="fr">Le dimanche, juste après le RTL Info 13h, Pascal Vrebos reçoit une personnalité politique. L'invité.e vient s'exprimer en toute sincérité et sans langue de bois lors d'un face à face avec le journaliste.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1650800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514135500 +0200" stop="20230514140500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514140500 +0200" stop="20230514153000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les Aristochats</title>
<desc lang="fr">Une femme richissime souhaite léguer toute sa fortune à ses chats, mais son odieux majordome tente de les faire disparaître pour empocher le magot.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/00/2167835_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514153000 +0200" stop="20230514160000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Portraits&quot;. Le quotidien de cinq femmes qui travaillent dans le secteur de la viande. &quot;Ski sur le sable&quot;. Alors que les vacances de printemps touchent à leur fin, partir au ski devient compliqué. Ludo a trouvé la parade : glisser le long de dunes sur un sandboard. &quot;Sushis&quot;. Un chef étoilé allemand a relevé le défi de remplacer le thon rouge de ses sushis par un fruit qui devrait sublimer le palais de ses testeurs.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514160000 +0200" stop="20230514162500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">En Wallonie, de nombreux châteaux sont ouverts au public. Ludo visite celui de Vêves en province de Namur. Laura se rend au Centre culturel Scharpoord à Knokke Heist, où l'on peut voir une exposition consacrée au photographe de mode Rankin. Laura et Julien ont installé leur barbecue dans le port de Zeebrugge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514162500 +0200" stop="20230514163500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Laura se rend au marché de Toulon, avant de prendre le téléphérique pour découvrir la ville. Elle visite le village provençal d'Ollioules et découvre ses spécialités culinaires.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514163500 +0200" stop="20230514181500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Le Pal : au coeur du zoo le plus insolite de France) (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le Pal : au coeur du zoo le plus insolite de France»Le Zoo du Pal, situé à 630 kilomètres de Bruxelles, propose un concept unique, alliant attractions et parc animalier. Créé il y a presque 50 ans, le parc s'est diversifié, avec la construction d'un hôtel, avec vue sur la savane. Gros plan sur le quotidien des soigneurs, des travaux habituels aux naissances extraordinaires, une mission indispensable pour la sauvegarde des espèces menacées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2162996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514181500 +0200" stop="20230514190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Expédition Pairi Daiza S9</title>
<desc lang="fr">Léa et Mathieu commencent leur journée en allant nourrir les rongeurs nocturnes, avec l'espoir d'apercevoir Nestor le castor. Alicia, la vétérinaire, participe à l'entraînement de la panthère de Java et des tigres blancs. L'objectif est de faire accepter aux félins un nouvel élément dans leur environnement. Chez les macaques, un bébé est né récemment. L'occasion pour Jérémy d'expliquer à sa stagiaire comment s'organise la hiérarchie chez cette espèce. Du côté des éléphants d'Asie, c'est le jour de la douche. Dans la nature, les pandas roux sont gravement menacés. La Fondation Pairi Daiza s'est donc engagée dans un nouveau projet : la restauration de leur habitat naturel au Népal. Dans les coulisses du parc, le projet de réintroduction des Aras de Spix dans leur milieu naturel se poursuit.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/30/1576661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514190000 +0200" stop="20230514194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514194000 +0200" stop="20230514195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514195000 +0200" stop="20230514205000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Vu à la télé</title>
<desc lang="fr">Plusieurs familles issues des quatre coins de la Belgique sont filmées chez elles. Chaque semaine, elles commentent, depuis leur salon, les programmes télévisés des 7 derniers jours, tous genres confondus. L'émission revient sur les moments forts de la semaine, entrecoupés de séquences dévoilant les réactions des membres de la famille aux différents programmes. L'émission amène non seulement des réflexions sur ce qui est à l'écran, mais aussi sur ce qu'il se passe dans la vie des téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2109297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514205000 +0200" stop="20230514221500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Justine Henin, numéro 1 à tout prix</title>
<desc lang="fr">A l'occasion du vingtième anniversaire de la première victoire de Justine Henin à Roland-Garros, retour sur l'ascension extraordinaire de la tenniswoman belge.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/26/2192466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514221500 +0200" stop="20230514222500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Laurent Voulzy</title>
<desc lang="fr">Laurent Voulzy est de retour en Belgique pour une série de représentations de son spectacle, &quot;Eglise et cathédrale&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514222500 +0200" stop="20230515001000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">5ème set</title>
<desc lang="fr">Un ancien espoir du tennis retourne sur les courts à 37 ans, pour un dernier baroud d'honneur qui rencontre la désapprobation de ses proches.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2121816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515001000 +0200" stop="20230515001500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515001500 +0200" stop="20230515005500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>