<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528021000 +0200" stop="20230528040500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, retrouvez Moments d'évasion, l'émission qui vous transporte de votre salon vers les plus beaux endroits de notre planète. Installez-vous confortablement et voyagez au rythme des images et reportages que nous vous proposons. Une vraie invitation au voyage et à la découverte des merveilles aux 4 coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528040500 +0200" stop="20230528050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528050000 +0200" stop="20230528080000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528080000 +0200" stop="20230528111000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528111000 +0200" stop="20230528114500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">Au cinéma ou dans les spectacles, entre numéros de cirque, avaleurs de sabres et pilotes de voltige, les cascadeurs sont incroyables. Comment le corps des cascadeurs parvient-il à supporter toutes ces accélérations, ces loopings et ces prises de risques ? Des scientifiques on observé de près leur technique. Bagarres ou coups de poing, tout n'est qu'illusion.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528114500 +0200" stop="20230528115000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Caméra café, 20 ans déjà</title>
<desc lang="fr">L'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528115000 +0200" stop="20230528130500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">C'est pas tous les jours dimanche</title>
<desc lang="fr">Tous les dimanches, de 11h30 à 13h00, Christophe Deborsu bouscule les habitudes dominicales des téléspectateurs !</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2064407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528130500 +0200" stop="20230528133500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528133500 +0200" stop="20230528140000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">L'invité</title>
<desc lang="fr">Le dimanche, juste après le RTL Info 13h, Pascal Vrebos reçoit une personnalité politique. L'invité.e vient s'exprimer en toute sincérité et sans langue de bois lors d'un face à face avec le journaliste.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1746138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528140000 +0200" stop="20230528141000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/07/1850435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528141000 +0200" stop="20230528143500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">Ludo s'intéresse aux circuits insolites de Wallonie, notamment à celui qui parcourt la Vallée de la Haute-Meuse. Sa balade à vélo passe par la Villa 1900, Villa Belle Epoque à Waulsort. A la Ferme Mont-Saint-Jean à Waterloo, Sophie s'intéresse aux produits locaux. Au Littoral, à Ostduinkerke, Laura découvre une partie de pêche aux crevettes à cheval. Elle rejoint ensuite Julien à Zeebruges pour un barbecue.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528143500 +0200" stop="20230528145500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Laura poursuit sa découverte de la région des Lacs et gorges du Verdon. Elle découvre le musée de la Truffe, puis se rend chez un producteur d'huile d'olives.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528145500 +0200" stop="20230528155000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Anatomie d'un assassinat) S3 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«Anatomie d'un assassinat»Le corps d'une femme médecin a été retrouvé dans un cercueil déjà occupé par un défunt : un infirmier se retrouve en tête sur la liste des suspects.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/08/2196786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528155000 +0200" stop="20230528164000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Triple tueur) S3 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Triple tueur»Castle et Beckett enquêtent sur un tueur en série qui a déjà étranglé trois femmes en une seule semaine : les indices se révèlent plutôt maigres.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/15/2196790_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528164000 +0200" stop="20230528182000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Center Parcs, enquête sur les rois de vos loisirs / Harry Potter au coeur du quotidien mondial) (n°15)</title>
<desc lang="fr">«Center Parcs, enquête sur les rois de vos loisirs / Harry Potter au coeur du quotidien mondial»Center Parcs est la pépite du leader européen du tourisme, le Groupe Pierre et Vacances. Un géant aux pieds d'argile, gravement fragilisé par la crise sanitaire. Pour redresser la barre, Center Parcs n'a donc pas eu d'autres choix que de se réinventer. L'univers enchanté d'Harry Potter est toujours aussi lucratif, plus de 20 ans après la sortie du premier tome des aventures du sorcier. Découverte des secrets de cette recette magique qui pèse aujourd'hui plus de 13 milliards d'euros.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2162996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528182000 +0200" stop="20230528190500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Expédition Pairi Daiza S9</title>
<desc lang="fr">Shana fait découvrir les casoars, les oiseaux les plus dangereux du monde, à sa stagiaire et lui explique comment se passe la reproduction chez cette espèce. Chez les girafes, le bébé est né. Les soigneuses ont préparé une petite fête pour révéler son sexe au public. Les pélicans africains vont avoir un nouveau vaccin contre la grippe aviaire. Pour les phoques, c'est entraînement médical avec Annaëlle et Ashley, tandis que dans la Terre du froid, les ours blancs reçoivent la visite de Polar Bears International, une organisation de sauvegarde de l'espèce.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2097128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528190500 +0200" stop="20230528194500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528194500 +0200" stop="20230528195500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528195500 +0200" stop="20230528205500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Vu à la télé</title>
<desc lang="fr">Plusieurs familles issues des quatre coins de la Belgique sont filmées chez elles. Chaque semaine, elles commentent, depuis leur salon, les programmes télévisés des 7 derniers jours, tous genres confondus. L'émission revient sur les moments forts de la semaine, entrecoupés de séquences dévoilant les réactions des membres de la famille aux différents programmes. L'émission amène non seulement des réflexions sur ce qui est à l'écran, mais aussi sur ce qu'il se passe dans la vie des téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2109297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528205500 +0200" stop="20230528221500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Cache cash</title>
<desc lang="fr">Les membres d'une famille disposent de 30 minutes pour mettre la main sur la somme de 100 000 euros qui a soigneusement été cachée dans leur maison par une équipe d'experts. Les candidats du jeu vont devoir garder leur sang-froid, être très bien organisés entre eux, écouter leur intuition, fouiller méticuleusement le moindre recoin de chaque pièce et bien sûr éviter les pièges tendus par les experts. Tous ceux qui ont une âme de Sherlock Holmes seront ravis de participer à la recherche de ce joli pactole qui fera des heureux.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/11/2197394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528221500 +0200" stop="20230529000000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Caméra café, 20 ans déjà</title>
<desc lang="fr">Hervé, le syndicaliste, aide Jean-Claude, le commercial fraîchement licencié, à faire ses cartons. Les deux hommes égrainent leurs souvenirs des 20 dernières années.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/1752367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529000000 +0200" stop="20230529000500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/07/1850435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529000500 +0200" stop="20230529004500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>