<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230410055000 +0200" stop="20230410063000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Dernier acte</sub-title>
<desc lang="fr">Lois O'Neill, eine glamouröse Show-Diva und ehemalige Geliebte des Mafia-Angehörigen Tony Constantine gibt eine Party anlässlich der Veröffentlichung ihrer Biografie. Im Laufe des Abends wird der Kellner Tim Duke tot aufgefunden. Lois selbst ist verschwunden. Man findet sie schließlich in einem begehbaren Tresor und sie sagt aus, dass Tim vor ihren Augen erschossen wurde. Doch die Ergebnisse der Autopsie widersprechen der Aussage von Lois. Bei der Untersuchung des Tatortes finden Greg und Sara außerdem noch eine Million Dollar in bar, die von einem Überfall aus den 60-er Jahren stammen. Als Grissom und Brass Lois wegen des dringenden Mordverdachts verhaften wollen, finden sie Lois tot in ihrem Bett - sie wurde erschossen. Die Beamten müssen erkennen, dass der Fall sich ganz anders darstellt, als sie bislang vermuteten...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A5708973769251056FF13A0BCED33B3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410063000 +0200" stop="20230410070500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Partis en fumée</sub-title>
<desc lang="fr">Im Kamin von Martin Sidley wird eine völlig verbrannte Leiche gefunden. Sidley ist für die Beamten kein Unbekannter: Er ließ sich gern mit jungen Frauen ein, von denen eine, Caroline Fitzgibbons, vor einem Jahr verschwand. Cath und Warrick konnten damals keinen Durchsuchungsbefehl für Sidleys Haus bekommen und den Fall nicht aufklären. Jetzt finden sie einen Tropfen Blut der Vermissten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B0B76ECD3C509A84328677431CE2835D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410070500 +0200" stop="20230410074500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">La tête et les jambes</sub-title>
<desc lang="fr">Der Highschoolschüler Marlon ist wegen Mordes an seiner Mitschülerin Stacy angeklagt. Der Fall scheint eindeutig, doch vor Gericht behauptet Marlons 12-jährige Schwester Hannah, sie habe Stacy getötet. Zum Beweis präsentiert sie ein blutiges Hemd, das sie bei der Tat getragen haben will. Das CSI versucht nun zu beweisen, dass Hannah lügt, Welchen Grund hat das Mädchen, die Schuld für das schreckliche Verbrechen auf sich zu nehmen? Schuldet Hannah ihrem Bruder einen Gefallen oder verfolgt sie eigene Ziele mit ihrem Geständnis? Die Ermittler nehmen ihre Arbeit auf, denn wenn nicht eindeutig geklärt werden kann, wer die Tat begangen hat, würden beide Geschwister frei kommen...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/72C7D0A83587E91BAEAD1895AED704C4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410074500 +0200" stop="20230410092500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Quatermain - Auf der Suche nach dem Schatz der Könige</title>
<desc lang="fr">Streng vertraut mit Gebräuchen und Riten der Ureinwohner ist der Abenteurer Allan Quatermain 1913 in Afrika unterwegs. Als er Besuch von der Amerikanerin Jessie Huston bekommt, beginnt für ihn eine riskante Mission: Gemeinsam mit ihr soll er deren Vater finden. Der Professor wurde bei der Suche nach den Diamanten des König Salomons entführt. Wird dem Paar der abenteuerliche Wettlauf gegen die Bösewichter gelingen?</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86E1F8537705261BAC4A4165BAF254A4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410092500 +0200" stop="20230410111000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Quatermain II - Auf der Suche nach der geheimnisvollen Stadt</title>
<desc lang="fr">Der Abenteurer Allan Quatermain bewohnt ein Herrenhaus im Dschungel Afrikas und führt mit seiner Frau ein beschauliches Leben. Dann taucht unerwartet Dumont auf, der zu einer Expedition von Allans Bruder Robeson gehörte und dessen Gruppe seitdem als verschollen gilt. Nachdem Quatermain die Verfolger von Dumont stellt und dadurch an unbekannten Goldschmuck gelangt, macht er sich auf die Suche nach seinem Bruder und nach der Herkunft des Schmucks.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4DB911D5544CC1A90C30E5AF3682C54E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410111000 +0200" stop="20230410130500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Asterix &amp; Obelix - Im Auftrag ihrer Majestät</title>
<desc lang="fr">Cäsar fällt mit seinen Legionen in Britannien ein. Die Queen erfährt, dass es in Gallien ein Dorf gibt, dass sich den Angriffen der Römer widersetzen konnte und schickt einen Gesandten, der sich dort Rat holen soll. Der trifft auf Asterix und Obelix, welche Majestix' Neffen Grautvornix unter ihre Fittiche genommen haben. Gemeinsam reisen sie nach Britannien, um die Briten zu unterstützen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A480242669C8661AF67280C2F6216E5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410130500 +0200" stop="20230410150000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Jack and the Giants</title>
<desc lang="fr">Der junge Bauer Jack bringt versehentlich eine Zauberbohne zum Keimen, deren Ranke rasend schnell in den Himmel hinauf bis zu der Welt der brutalen Riesen über den Wolken wächst und auch die ausgerissene Prinzessin Isabelle sowie Jacks Haus mit sich reißt. Die Giganten nehmen die Tochter von König Brahmwell gefangen. Jack schließt sich Elmont und dessen königlicher Garde an, um die Prinzessin aus dem Reich der Riesen zu befreien.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E655932A3A6A743BE423868CBD99F336.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410150000 +0200" stop="20230410165000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Die Chroniken von Narnia - Die Reise auf der Morgenröte</title>
<desc lang="fr">Lucy und Edmund kehren durch ein Gemälde im Haus ihres Onkels mit ihrem Cousin Eustachius nach Narnia zurück, wo sie mit Prinz Kaspian eine Schiffsreise unternehmen. Ihr Freund ist auf der Suche nach sieben verschwundenen Lords und braucht die Hilfe von Königin Lucy und König Edmund. Dabei begegnen sie unter anderem Sklavenhändler und Drachen. Auf dem Spiel steht die Existenz ganz Narnias.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED780C0A3F561141B544387593C39020.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410165000 +0200" stop="20230410184500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Percy Jackson - Diebe im Olymp</title>
<desc lang="fr">Percy Jackson ist 17 Jahre alt und hält sich selbst für einen ganz normalen Teenager. Das ändert sich, als er eines Tages bei einem Schulausflug plötzlich von einem riesigen Monster angegriffen wird, dem er in letzter Sekunde entkommt. Sein bester Freund Grover eröffnet Percy daraufhin, dass er ein Sohn des Meeresgottes Poseidon und somit ein Halbgott ist. Und er ist nicht der einzige.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2E5810032C995E0DF91D9E7E0F643571.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410184500 +0200" stop="20230410190300 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1825A737C551B704F02DAB807810F4A6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.99.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410190300 +0200" stop="20230410190500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8583328D3644450CD9E9F84FA8745DA4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410190500 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Bauer sucht Frau - Was ist auf den Höfen los?</title>
<desc lang="fr">Ei, ei, ei, was seh' ich da - ein verliebtes Bauernpaar? Auch in diesem Jahr gibt es Ostern ein Wiedersehen mit beliebten Bauern aus der 18. Staffel von &quot;Bauer sucht Frau&quot;. Wir besuchen verliebte Paare, neue Freunde und die, die noch immer auf der Suche sind. Was gibt es Neues, wer ist noch zusammen, wer ist frisch verliebt und wer gibt der Liebe vielleicht sogar eine zweite Chance?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/11609DDE91122931EA9A10F8AA8337D9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230411000000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Wer wird Millionär? Das große Oster-Special</title>
<desc lang="fr">Frohe Ostern wünscht &quot;Wer wird Millionär&quot;? und lädt am Osterwochenende zum großen Oster-Special ein. Zwei Abende in Folge kämpfen jeweils acht Kandidatinnen und Kandidaten in der Auswahlrunde um die Chance, bei Günther Jauch die Million zu erspielen. Alle, die es auf den &quot;heißen Stuhl&quot; schaffen, bekommt ein &quot;goldenes Osterei&quot; geschenkt, in dem sich eine Joker-Überraschung befindet. Eine Überraschung, die für den Verlauf des Spiels in jedem Fall eine große Hilfe sein kann. Und speziell fürs Oster-Special werden prominente Weggefährten der Sendung in Handyvideos die Auswahlfragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/50677698CF5F7AB5683391359E1051C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411000000 +0200" stop="20230411015500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Percy Jackson - Diebe im Olymp</title>
<desc lang="fr">Percy Jackson ist 17 Jahre alt und hält sich selbst für einen ganz normalen Teenager. Das ändert sich, als er eines Tages bei einem Schulausflug plötzlich von einem riesigen Monster angegriffen wird, dem er in letzter Sekunde entkommt. Sein bester Freund Grover eröffnet Percy daraufhin, dass er ein Sohn des Meeresgottes Poseidon und somit ein Halbgott ist. Und er ist nicht der einzige.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4EFB12E23DBB3363540B2937FFF5DB41.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411015500 +0200" stop="20230411040000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Malavita - The Family</title>
<desc lang="fr">Der Mafia-Boss Manzoni lotet mit seiner schlagkräftigen Familie die Grenzen eines Zeugenschutzprogramms aus.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CF0415983F437D6D42268BB139A3FBCF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411040000 +0200" stop="20230411043500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE56177B13241C71AB54EE2DFB5E3539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411043500 +0200" stop="20230411051500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Vegas</title>
<sub-title lang="fr">Fusillade au commissariat</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Polizeirevier schießt ein Jugendlicher auf die Cops und nimmt anschließend D.B. Russell als Geisel.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5498601F06A847406D8C4DBD9AFB4906.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411051500 +0200" stop="20230411060000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Vegas</title>
<sub-title lang="fr">Un appétit d'ogre</sub-title>
<desc lang="fr">Nick und Greg müssen sich mit Owen Linder auseinandersetzen, der ihnen eine haarsträubende Geschichte von menschenfleischessenden Ungeheuern erzählt, die unbescholtene Bürger von der Straße wegfangen. Als einzigen Beweis für seine Geschichte hat er eine rechteckige Fleischwunde am Bein. Allerdings wird Nick kurz darauf zu Doc Robbins gerufen, dem ein abgerissener Arm angeliefert wurde, der ebenfalls eine rechteckige Fleischwunde aufweist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A38FC0450E85D75083119D7C8B6E631.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>