<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415025300 +0200" stop="20230415043000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415043000 +0200" stop="20230415063500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415063500 +0200" stop="20230415083000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Une tranche matinale rythmée, conviviale et interactive, rehaussée par l'information.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415083000 +0200" stop="20230415103000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415103000 +0200" stop="20230415122000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison... La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415122000 +0200" stop="20230415130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Coûte que coûte</title>
<desc lang="fr">Au niveau mondial, le marché du fromage est estimé à plus de 20 millions de tonnes par an. Chaque Belge en mange entre 12 et 13 kilos par an. Les fromages traditionnels sont les plus consommés, mais les fromages fondus ont de plus en plus de succès. En dix ans, leurs ventes ont augmenté de 30%. En France, elles dépassent même celles du camembert. Les Français sont également à l'origine d'un petit triangle devenu mythique créé en 1921, qui a pour emblème une vache qui rit. Des dizaines d'autres fromages tartinables ont envahi les rayons. Mais quels sont les secrets de ces produits laitiers qui plaisent beaucoup aux enfants ? Comment les spécialistes en marketing arrivent-ils à lire les émotions qu'ils font naître dans les cerveaux pour mieux les vendre ?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/2128096_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415130000 +0200" stop="20230415133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415133000 +0200" stop="20230415133500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415133500 +0200" stop="20230415134000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Télévie en folie</title>
<desc lang="fr">Pour le Télévie, vos animateurs et animatrices préférées se mettent en danger, en montant sur scène ! Objectif : reproduire leur sketch de stand-up préféré. Comment vont-ils s'en sortir face à un Country Hall plein à craquer ?</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415134000 +0200" stop="20230415141500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Durbuy&quot;. Située au coeur de l'Ardenne, Durbuy est la plus petite ville au monde. L'offre touristique s'y est fortement développée depuis quelques années, notamment sous l'impulsion de Bart, un Flamand d'origine, dont la famille est tombée amoureuse de la région. &quot;Dans les bois&quot;. Du côté de Liège, dans les bois, l'on trouve un arbre plutôt mal aimé, le Robinier. Pourtant, un jeune menuisier du Namurois a décidé de lui rendre ses lettres de noblesse en utilisant ses qualités uniques de résistance aux intempéries. &quot;Les ETA&quot;. Focus sur les ETA, les entreprises de travail adapté. Ces entreprises emploient une majorité de personnes en situation de handicap, environ 8500 en Wallonie. A Thuin, découverte du Relais de la Haute Sambre, un hôtel-restaurant, et visite chez ENTRA, qui propose un grand nombre de services et de produits. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415141500 +0200" stop="20230415150500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Au-dessus des lois) S2 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Au-dessus des lois»Castle et Beckett enquêtent sur l'assassinat d'un adjoint du procureur. Pendant ce temps, Alexis confie un secret à Beckett, et non pas à son père.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2180170_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415150500 +0200" stop="20230415155000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Faux semblants) S2 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Faux semblants»Castle et Beckett enquêtent sur la mort d'un homme retrouvé dans le conduit d'un vide-ordures. Il menait une double vie entre le Connecticut et New York.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2141751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415155000 +0200" stop="20230415164000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Tombé dans l'oubli) S2 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Tombé dans l'oubli»Castle et Beckett enquêtent sur le meurtre d'un marchand d'art, abattu dans sa galerie. Un amnésique, trouvé à proximité, pourrait détenir la clé de l'affaire.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2143561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415164000 +0200" stop="20230415172500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Une rose pour l'éternité) S2 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Une rose pour l'éternité»En enquêtant sur le meurtre d'une demoiselle d'honneur, Castle retrouve une ex-petite amie et en retombe aussitôt amoureux, ce qui complique les investigations.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2166418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415172500 +0200" stop="20230415175500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">A la Citadelle de Namur, Ludo découvre le principe du Sac Marmaille, un sac qui permet aux enfants de découvrir les musées de Wallonie de manière ludique. Ludo va le tester à l'Espace de l'Homme de Spy, accompagné d'enfants. Sophie se rend à l'Abbaye de Maredret, où elle découvre les bières proposées par les moniales bénédictines. Au Littoral, Laura va à la criée de Nieuport récupérer les crevettes dont a besoin Julien Lapraille pour sa recette au barbecue.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415175500 +0200" stop="20230415180500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Après avoir déposé ses valises au camping de Villeneuve de Berg, Sandrine participe à un atelier sur la fabrication du fromage de chèvre. Elle part ensuite pour une balade à vélo dans la jolie vallée de l'Eyreux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415180500 +0200" stop="20230415185000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La maison de mes rêves S5</title>
<desc lang="fr">Nous prenons des nouvelles de la splendide église en région liégeoise. Les travaux ont bien avancé, et nous suivrons la visite d'un couple de candidats déjà sous le charme de cette bâtisse sacrée. Du côté de Lasne, c'est le grand jour ! Notre couple de sportifs reçoit enfin leurs châssis. La tâche n'est pas si simple, puisqu'il faut entre autre, installer une baie de 6 mètres de long. Alors... y parviendront ils ? Nous retrouvons Manon et Heloise dans leur charmant nid douillet. Même si pour le moment tout se déroule comme elles le souhaitent, une question reste encore en suspens. Comment vont-elles faire pour aller dans leur jardin depuis leur appartement ? Heureusement, elles recevront la visite du notaire Jonathan qui viendra leur donner quelques conseils. De retour à Marrakech, nous retrouvons Carole et Stéphane en plein doute.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/1982669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415185000 +0200" stop="20230415190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les aventuriers du cuistax</title>
<desc lang="fr">Après déjà deux ans de défi fou, Ludo et toute son équipe repartent pour sillonner la Wallonie en cuistax dans le but de récolter un maximum de dons pour le Télévie. Cette année, l'équipe a vu les choses en grand ! Le défi s'étendra sur un total de 8 jours, du 15 au 22 avril. Ludo et toute son équipe démarreront du Louvexpo de La Louvière. Ils formeront une boucle dans la Wallonie pour terminer, le 22 avril, à nouveau au Louvexpo pour la grande soirée de clôture du Télévie. Chaque jour de ce défi incroyable, des invités se relayeront pour venir pédaler aux côtés de Ludo. Les aventuriers du cuistax ont donc 8 jours pour faire une boucle de plus de 400km, pour partir à la rencontre de tous et récolter un maximum de dons pour faire avancer la recherche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/11/2177521_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415190000 +0200" stop="20230415194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415194000 +0200" stop="20230415195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/39/1816748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415195000 +0200" stop="20230415205500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La meilleure friterie</title>
<desc lang="fr">&quot; La Meilleure Friterie &quot;, c'est le plus grand concours de friterie jamais organisé en Wallonie et à Bruxelles, orchestré par Maria Del Rio. Durant 7 semaines, des friteries des provinces de Liège, du Brabant Wallon, de Namur, de Bruxelles, du Hainaut et du Luxembourg vont s'affronter pour décrocher le précieux titre. RTL TVI a reçu près de 2.000 candidatures. Après des mois de recherches et de belles rencontres, 12 frituristes passionnés par leur métier ont été sélectionnés. Chaque semaine, deux friteries représenteront les couleurs de leur province. Et pour les départager : un jury d'experts.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2162477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415205500 +0200" stop="20230415224500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les 3 frères, le retour</title>
<desc lang="fr">Réunis par leur mère défunte qui ne leur a laissé que des dettes, trois frères qui se détestent font ce qu'ils peuvent pour se refaire une santé financière.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/19/1665834_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415224500 +0200" stop="20230416004000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bis</title>
<desc lang="fr">Amis depuis l'adolescence, un playboy et un médecin à la vie rangée sont renvoyés en 1986. Ils en profitent pour changer les choses et échanger leurs vies.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2143274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416004000 +0200" stop="20230416013000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bull *2016 (Les tricheurs) S4 (14/20)</title>
<desc lang="fr">«Les tricheurs»Alors que son ex-femme est sur le point d'accoucher, Bull doit venir en aide à un nouveau client. Le chirurgien Samir Shahid a été arrêté par le FBI.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/12/2177524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416013000 +0200" stop="20230416015500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Durbuy&quot;. Située au coeur de l'Ardenne, Durbuy est la plus petite ville au monde. L'offre touristique s'y est fortement développée depuis quelques années, notamment sous l'impulsion de Bart, un Flamand d'origine, dont la famille est tombée amoureuse de la région. &quot;Dans les bois&quot;. Du côté de Liège, dans les bois, l'on trouve un arbre plutôt mal aimé, le Robinier. Pourtant, un jeune menuisier du Namurois a décidé de lui rendre ses lettres de noblesse en utilisant ses qualités uniques de résistance aux intempéries. &quot;Les ETA&quot;. Focus sur les ETA, les entreprises de travail adapté. Ces entreprises emploient une majorité de personnes en situation de handicap, environ 8500 en Wallonie. A Thuin, découverte du Relais de la Haute Sambre, un hôtel-restaurant, et visite chez ENTRA, qui propose un grand nombre de services et de produits. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416015500 +0200" stop="20230416020000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>