<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230402052500 +0200" stop="20230402061000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Frau in Tiefgarage in Not</sub-title>
<desc lang="fr">In der Toilettenpause eines Wachmanns wird eine Frau aus einer Tiefgarage entführt. Der Täter: ein polizeibekannter Vergewaltiger! Für die Beamten beginnt ein Wettlauf gegen die Zeit. Und: Noch in der Hochzeitsnacht verschwindet ein Ehemann spurlos aus dem Hotelzimmer. Der Grund dafür ist weitaus heißer als nur kalte Füße ...</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1697A114CAF0349A75CAF4F0DF06D6C7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402061000 +0200" stop="20230402071000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<sub-title lang="fr">Webcam-Girl wird on Air entführt</sub-title>
<desc lang="fr">Kaum hat Sarina Dellborn, ein ehemaliges Stalking-Opfer, wieder in den Alltag zurückgefunden, wird sie erneut bedroht. Sie und ihre Patchwork-Familie stehen kurz vor der Verzweiflung und suchen Hilfe bei der Kriminalpolizei. Martin Hintzen und Steven Trang ermitteln auf Hochtouren und befragen Sarinas Ex-Freund Lucas. Schließlich erhärtet sich eine ungeheuerliche Vermutung: Steckt Sarinas Stiefbruder Patrick hinter den Stalking-Attacken?</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5577D2DE1ED59B0AB2AF05C08D6A9B2E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402071000 +0200" stop="20230402100500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Deutschland sucht den Superstar</title>
<sub-title lang="fr">Live-Show (1/2)</sub-title>
<desc lang="fr">Es brodelt hinter den Kulissen der Castingshow, weitaus spannender, als das Geschehen auf der Showbühne, sind die Dinge, die sich dahinter abspielen. Nachdem Bohlen eine der Kandidatinnen sexistisch beleidigt hatte, platzte seiner Mitjurorin Katja Krasavice der Kragen. Sie zog ihn in der Öffentlichkeit zur Rechenschaft, woraufhin sich Bohlen über Katja lustig machte. Katja stellte daraufhin klar, was sie von dem 69-Jährigen hält: &quot;Du alter, weißer, sexistischer Typ. Du hattest nicht nur keinen Respekt vor vielen Kandidaten, sondern genauso keinen Respekt vor mir in der Jury.&quot; Das konnte der &quot;Poptitan&quot; nicht auf sich sitzen lassen, angeblich soll er RTL darum gebeten haben, Katja aus der Jury zu schmeißen. </desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90A1D7E17C295BD906799309C1288429.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">19.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402100500 +0200" stop="20230402120000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Overboard</title>
<desc lang="fr">Der verwöhnte Erbe Leonardo (Eugenio Derbez) weigert sich, Putzkraft Kate (Anna Faris) zu bezahlen. Als er von seiner Yacht fällt und das Gedächtnis verliert, sieht Kate die Möglichkeit, sich zu rächen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/17657CAA41C61712132CCFF5A419C692.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402120000 +0200" stop="20230402132500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Die Schöne und das Biest</title>
<desc lang="fr">Die schöne Belle wird von einem Biest festgehalten, das sein liebevolles Wesen hinter einer rauen Schale verbirgt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/490E9DF839733A1BC5CC8378600E613D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402132500 +0200" stop="20230402151000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Küss den Frosch</title>
<desc lang="fr">Als die Kellnerin Tiana einen verzauberten Frosch küsst, wird sie plötzlich selbst zu einem solchen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A869F978D81C837B83F73318B40EDFC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402151000 +0200" stop="20230402164500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Rapunzel - Neu verföhnt</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrem 18. Geburtstag gelingt der eingesperrten Königstochter Rapunzel die Flucht aus ihrem Turm.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81BC5CA0DB48F92022B19657DAB23CE8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402164500 +0200" stop="20230402184500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Cinderella</title>
<desc lang="fr">Die junge Ella führt ein zufriedenes Leben in wohlhabenden Verhältnissen. Als ihre Mutter stirbt und ihr Vater ihre Tante Tremaine heiratet, ändert sich Ellas Leben schlagartig. Die neue Stiefmutter zieht mitsamt ihren Töchtern auf dem Anwesen ein und zeigt sich anfangs betont freundschaftlich. Doch als auch Ellas Vater stirbt, kommt Tremaines wahres Gesicht zum Vorschein: Sie degradiert das Mädchen zur einfachen Dienstmagd und nennt sie fortan nur noch 'Cinderella'. Schutzlos ist das Mädchen der grenzenlosen Boshaftigkeit ihrer Stiefmutter und deren Töchtern ausgesetzt, die kaum eine Gemeinheit auslassen, um Ella zu demütigen. Als der König eines Tages einen großen Ball veranstaltet, um für seinen Sohn endlich eine passende Braut zu finden, möchte Ella unbedingt daran teilnehmen, was Tremaine jedoch unbarmherzig verbietet.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70EA58528F74DC79FF4635AEA78295AB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402184500 +0200" stop="20230402190300 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell</title>
<desc lang="fr">Im Vordergrund der Hauptnachrichtensendung &quot;RTL Aktuell&quot; stehen die Themen, die wirklich relevant für die Zuschauer sind. Welche Auswirkungen haben politische Entscheidungen, wirtschaftliche Entwicklungen, soziale Trends und Innovationen wie zum Beispiel medizinische Neuerungen auf ihr Leben? Diese, an den unmittelbaren Interessen der Zuschauer orientierte Fragen, stehen konsequent im Mittelpunkt der Nachrichtenvermittlung bei &quot;RTL Aktuell&quot;.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1825A737C551B704F02DAB807810F4A6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.91.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402190300 +0200" stop="20230402190500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">RTL Aktuell - Das Wetter</title>
<desc lang="fr">Die aktuellen Wetteraussichten aus der RTL-Wetterredaktion</desc>
<category lang="fr">Services</category>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8583328D3644450CD9E9F84FA8745DA4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402190500 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Exclusiv - Weekend</title>
<desc lang="fr">&quot;Exclusiv - Weekend&quot; liefert dem Zuschauer auch am Wochenende brandheiße News aus der Welt der Stars und Sternchen. Die Sonntagsausgabe des Starmagazins bietet genügend Raum für ausführliche Reportagen und die spannendsten Star-Infos im Überblick. Und da die Prominenz immer für eine Überraschung gut ist, senden Frauke Ludowig und ihr Team auch sonntagabends immer live.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Information</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6D4E1A5024C2B3E591BF275B31CB51A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402222000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Mulan</title>
<desc lang="fr">Im 5. Jahrhundert nach Christus überfallen die Hunnen China. Jede Familie muss einen Mann stellen, der gegen die Feinde in den Krieg zieht. Die junge Mulan verkleidet sich kurzerhand als Mann, um statt ihres Vaters zu kämpfen. Schon immer wollte sie der traditionellen Frauenrolle entkommen und wie die jungen Männer Abenteuer erleben. Der Kriegsdienst erweist sich jedoch als ungewöhnlich hart.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D7E8DC7A901A9C03632E654EA7BA53E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402222000 +0200" stop="20230402235000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">stern TV am Sonntag</title>
<desc lang="fr">Aktuelle Studiogäste, spannende Hintergründe, bewegende Schicksale und fesselnde Reportagen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7E2CFC9832A744BE7371F227FB1CFFF1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402235000 +0200" stop="20230403014500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Death Wish</title>
<desc lang="fr">Dr. Paul Kersey sieht bei seiner Arbeit in der Notaufnahme täglich die Auswirkungen der zunehmenden Gewalt in seiner Stadt. Als seine Frau und seine Tochter zu Hause angegriffen werden, ist er auch persönlich betroffen. Da die Polizei überlastet ist, macht sich Paul selbst auf die Suche nach den Angreifern. Bald erwecken seine anonymen Morde an Kriminellen das Interesse der Medien.</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1F7B6FDAB5A7463278E72CC70D6D43F5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403014500 +0200" stop="20230403023500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Dans la ligne de tir</sub-title>
<desc lang="fr">Das Team muss den Tod eines Polizisten klären, der bei einem Einsatz ums Leben kam. Die Lage droht zu eskalieren, weil den Ermittlern die Feindseligkeit eines ganzen Viertels entgegenschlägt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/008A1A96B4E5FD8DE5FB4531D47C3613.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403023500 +0200" stop="20230403032500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Dans la ligne de tir</sub-title>
<desc lang="fr">Noch immer weiß man nicht, mit welcher Waffe Officer Bell getötet wurde. Der Druck der Öffentlichkeit auf die Polizei von Las Vegas wächst. Sheriff McKeen lässt jeden verfügbaren Beamten nach der tödlichen Kugel suchen, und schließlich wird Hodges auf einem Parkplatz fündig. Weil die Ummantelung der Patronenhülse so stark beschädigt ist, dass eine Zuordnung unmöglich erscheint, rekonstruiert Grissom die Schuss-Situation am Tatort.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9F7DA1CC402E9459166D4982F410B445.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403032500 +0200" stop="20230403034000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">Der Blaulicht Report</title>
<desc lang="fr">Ob Raubüberfall, Brandstiftung oder hilflose Personen - die Arbeit von Polizisten, Notärzten und Rettungssanitätern erfordert nicht nur Sachkenntnis, sondern auch Einfühlungsvermögen und Durchsetzungskraft. Häufig sind sie gemeinsam vor Ort, wenn rund um einen Polizeieinsatz medizinische Erstversorgung gefragt ist. &quot;Der Blaulicht Report&quot; erzählt Geschichten aus dem aufregenden Berufsalltag dieser Retter in Not.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FE56177B13241C71AB54EE2DFB5E3539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403034000 +0200" stop="20230403043000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Chienne de vie</sub-title>
<desc lang="fr">Ein extrem korpulenter Mann wird auf einer Müllhalde gefunden. Es stellt sich heraus, dass er sich zu Tode gegessen hat und es fehlt jeglicher Hinweis auf seine Identität. Nach mühseligen Ermittlungen gelingt es den Beamten, den Namen des Mannes herauszufinden. Das Team entdeckt auch, dass Jerry Gable am Prader-Willi-Syndrom litt, der das Sättigungs-Signal vom Magen an das Gehirn verhindert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/80B0E61D30EBEBB5AB924799B423C1E6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403043000 +0200" stop="20230403051500 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Fragile</sub-title>
<desc lang="fr">Karen Matthews wendet sich an die Polizei, weil sie ihren Sohn Jesse vermisst. Für die Beamten deutet alles auf eine Entführung hin. Augenzeugen ist ein Mann auf dem Spielplatz aufgefallen. In einer Herrentoilette am Tatort findet das CSI Blut und eine Kinderunterhose, die Karen Matthews als Jesses identifiziert. Die Angaben passen zu Victor Esposito, den Brass kurz darauf festnimmt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52670D902187AB7BE4DB22805A2A38D2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403051500 +0200" stop="20230403060000 +0200" channel="RTLTelevision.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Le loup-garou de Vegas</sub-title>
<desc lang="fr">Hayden Bradford, ein so genannter Wolfsmensch, wurde ermordet. Ist seine extreme Körperbehaarung der Grund?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2EB0421EE13670668B913E97B5BC7626.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>