<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527031300 +0200" stop="20230527043000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527043000 +0200" stop="20230527063500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527063500 +0200" stop="20230527092000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Une tranche matinale rythmée, conviviale et interactive, rehaussée par l'information.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527092000 +0200" stop="20230527122500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527122500 +0200" stop="20230527130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Coûte que coûte</title>
<desc lang="fr">Longtemps considéré comme un fruit exotique rare, l'ananas est désormais plus courant. Qu'il vienne du Costa Rica, du Bénin ou encore de la Réunion, il colore les rayons des magasins et embaume les allées des marchés. L'ananas est vendu entier ou déjà prédécoupé et prêt à être dégusté. En 2017, la production mondiale a atteint les 30 millions de tonnes. Mais pour plus de rentabilité, certains producteurs utilisent des pesticides à outrance, notamment pour lui donner sa belle couleur jaune.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/2128096_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527130000 +0200" stop="20230527132500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527132500 +0200" stop="20230527133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/39/1816748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527133000 +0200" stop="20230527133500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Caméra café, 20 ans déjà</title>
<desc lang="fr">L'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/11/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527133500 +0200" stop="20230527140000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Rencontre avec François Crets&quot;. David Antoine rencontre l'entrepreneur namurois François Crets, qui est à la tête de deux restaurants emblématiques de la capitale wallonne, la brasserie François et le Panorama. &quot;La Ferme de Wichampré&quot;. A Dalhem, rencontre avec Bertrand de la Ferme de Wichampré. Le verger de 20 hectares qu'il a racheté il y a une dizaine d'années produisait des poires et des pommes. Mais les aléas de l'exploitation l'ont poussé à changer de stratégie. &quot;L'exportation&quot;. Vendre ses produits sur d'autres continents et conquérir de nouveaux marchés sont des éléments clé pour le développement de nombreuses entreprises wallonnes. La Liégeoise KitoZyme, spécialisée en biotechnologie, et la Carolo P4P, qui s'occupe de packaging, se confient sur leur parcours. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527140000 +0200" stop="20230527144500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Présumé coupable) S3 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Présumé coupable»Beckett, sans nouvelles de Castle depuis des mois, se concentre sur une nouvelle enquête : si le coupable semble identifié, son arrestation reste problématique.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/04/2193866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527144500 +0200" stop="20230527153000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Mort par prédiction) S3 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Mort par prédiction»Beckett et Castle enquêtent sur le meurtre d'une très célèbre voyante. Leur premier suspect est Albert Moreno, un chef de gang qui la consultait.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/04/2193867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527153000 +0200" stop="20230527161500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Rencontre avec le passé) S3 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre avec le passé»Castle est obnubilé par le meurtre d'un garant de cautions judiciaires, qui a caché avant sa mort, un mystérieux document codé. Beckett, quant à elle, essaie de voir clair dans cette affaire, où le nombre de suspects potentiels est particulièrement important. Elle finit même par se demander si les théories farfelues avancées par Castle ne pourraient pas, en fin de compte, être proches de la réalité... Mais de graves problèmes surgissent lors de l'arrivée de l'ancien coéquipier de Beckett, devenu à présent un 'chasseur de primes'. Alors que les deux anciens collègues se retrouvent pour les besoins de cette enquête, Castle voit progressivement leur relation prendre une tournure romantique...</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/05/2193869_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527161500 +0200" stop="20230527170500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Castle (Meurtre intemporel) S3 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«Meurtre intemporel»Castle et Beckett enquêtent sur la mort d'un mathématicien, tué d'une balle vieille de 200 ans : un meurtre qui serait l'oeuvre d'un voyageur dans le temps.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/07/2196785_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527170500 +0200" stop="20230527173500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">Ludo s'intéresse aux circuits insolites de Wallonie, notamment à celui qui parcourt la Vallée de la Haute-Meuse. Sa balade à vélo passe par la Villa 1900, Villa Belle Epoque à Waulsort. A la Ferme Mont-Saint-Jean à Waterloo, Sophie s'intéresse aux produits locaux. Au Littoral, à Ostduinkerke, Laura découvre une partie de pêche aux crevettes à cheval. Elle rejoint ensuite Julien à Zeebruges pour un barbecue.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527173500 +0200" stop="20230527175000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">Laura poursuit sa découverte de la région des Lacs et gorges du Verdon. Elle découvre le musée de la Truffe, puis se rend chez un producteur d'huile d'olives.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527175000 +0200" stop="20230527190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Cache cash</title>
<desc lang="fr">Les membres d'une famille disposent de 30 minutes pour mettre la main sur la somme de 100 000 euros qui a été soigneusement cachée dans leur maison par une équipe d'experts. Les candidats du jeu vont devoir garder leur sang-froid, être très bien organisés entre eux, écouter leur intuition, fouiller méticuleusement le moindre recoin de chaque pièce et bien sûr éviter les pièges. Tous ceux qui ont une âme de Sherlock Holmes seront ravis de participer à cette recherche de ce joli pactole. Le jeu est une adaptation locale d'un format hollandais, &quot;Wie zoekt die Wint&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/18/2197389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527190000 +0200" stop="20230527194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527194000 +0200" stop="20230527195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/19/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527195000 +0200" stop="20230527203500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">Nous irons nous promener au milieu des cultures de figuiers en Californie. La figue a priori est un fruit bon marché. Pourtant, en Californie, une branche de figuier peut se vendre jusqu'à 600?. Les robots tondeuses, côté pile, c'est efficace et pratique. Coté face, n'en parlez pas aux hérissons. Xavier, Alan et leur équipe de bénévoles gèrent le centre de revalidation pour animaux sauvages dans le Brabant Wallon. Chaque jour, on leur apporte des hérissons blessés. Leur objectif, les soigner et de leur trouver ensuite un jardin pour les accueillir. Monterrey, au Mexique, est une des villes les plus violentes du pays. De nombreux gangs y sèment la terreur. Portrait ce soir des Baikolocos, le gangs des vélos tunés. Jill nous dira s'ils sont ou non fréquentables.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527203500 +0200" stop="20230527221000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">On a retrouvé la 7ème compagnie !</title>
<desc lang="fr">Quatre soldats français, errant de par les routes, sont érigés en héros après avoir sauvé, tout à fait par hasard, une compagnie prisonnière des Allemands.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/17/1657324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527221000 +0200" stop="20230528001000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Maison à vendre S15</title>
<desc lang="fr">Au sommaire : &quot;Brigitte&quot;. À Saint-Malo, Brigitte, 67 ans, vit dans une jolie maison. De sa mère, elle a hérité d'une maison plus petite qui correspond mieux à ses besoins. Stéphane Plaza se déplace dans la jolie ville fortifiée pour l'aider à vendre son bien, tandis qu'Emmanuelle Rivassoux met tout en oeuvre pour faire ressortir le charme de cette belle maison bretonne. - &quot;Elisabeth&quot;. À Argenteuil, dans le Val-d'Oise, Elisabeth, 52 ans, a pour mission de vendre l'appartement de son oncle, placé dans un EHPAD. Mais elle ne sait pas comment s'y prendre, malgré le soutien de ses cousines dont elle est très proche. Stéphane Plaza vole au secours de cette &quot; cousinade &quot; pour accélérer la vente tant espérée. Sophie Ferjani transforme chaque pièce pour moderniser tout l'appartement.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1989686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528001000 +0200" stop="20230528010000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bull *2016 (Une grande idée de la justice) S4 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Une grande idée de la justice»Bull organise la défense de la juge idéaliste Duggan, mise en cause pour entrave à la justice, après avoir aidé un témoin à échapper à une arrestation par les fédéraux.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/15/2196788_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528010000 +0200" stop="20230528012500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Waldorado S6</title>
<desc lang="fr">&quot;Rencontre avec François Crets&quot;. David Antoine rencontre l'entrepreneur namurois François Crets, qui est à la tête de deux restaurants emblématiques de la capitale wallonne, la brasserie François et le Panorama. &quot;La Ferme de Wichampré&quot;. A Dalhem, rencontre avec Bertrand de la Ferme de Wichampré. Le verger de 20 hectares qu'il a racheté il y a une dizaine d'années produisait des poires et des pommes. Mais les aléas de l'exploitation l'ont poussé à changer de stratégie. &quot;L'exportation&quot;. Vendre ses produits sur d'autres continents et conquérir de nouveaux marchés sont des éléments clé pour le développement de nombreuses entreprises wallonnes. La Liégeoise KitoZyme, spécialisée en biotechnologie, et la Carolo P4P, qui s'occupe de packaging, se confient sur leur parcours. &quot;Wanted&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/05/1647728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528012500 +0200" stop="20230528013000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>