<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409022000 +0200" stop="20230409042000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, retrouvez Moments d'évasion, l'émission qui vous transporte de votre salon vers les plus beaux endroits de notre planète. Installez-vous confortablement et voyagez au rythme des images et reportages que nous vous proposons. Une vraie invitation au voyage et à la découverte des merveilles aux 4 coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409042000 +0200" stop="20230409050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409050000 +0200" stop="20230409074500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409074500 +0200" stop="20230409095000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409095000 +0200" stop="20230409105000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La boutique</title>
<desc lang="fr">Secrets de beauté, magie des bijoux, créations de mode, cuisine conviviale et gourmande, entretien et décoration de la maison... La Boutique RTL TVI explore les nouvelles tendances et vous fait vivre une expérience d'achat unique !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/1846636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409105000 +0200" stop="20230409114000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La meilleure friterie</title>
<desc lang="fr">Cette semaine, ce sont les friteries de Namur qui se retrouvent en compétition, avec pour ambassadeur Loïc Van Impe.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2162477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409114000 +0200" stop="20230409120500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">I comme</title>
<desc lang="fr">&quot;Ils ont décidé de faire chambre à part&quot;. Ozirin et Béranger, 24 ans, ensemble depuis cinq ans, ont décidé de faire chambre à part. Un style de vie qui leur convient parfaitement et qu'ils partagent avec leur communauté sur les réseaux sociaux. &quot;Une passion particulière&quot;. Dans le Montana, des férus de voitures passent leur semaine à les bichonner pour ensuite les détruire. &quot;Maison Disney&quot;. Un couple de quinquagénaires américains a transformé son habitation en maison Disney. Il accueille ses invités dans la chambre de la Belle et la bête et prend sa douche dans la salle de bain de Minnie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/1732830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409120500 +0200" stop="20230409130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">L'anniversaire inattendu de Maria Del Rio</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, l'animatrice Maria Del Rio fête son anniversaire. Alors qu'elle ne s'y attend pas une seconde, Sandrine Dans l'enlève en plein direct du Good Morning de Radio Contact pour lui faire vivre une journée complètement folle. A travers des moments d'émotion, des rires et surtout des surprises, les téléspectateurs en apprennent plus sur celle qui est une des personnalités préférées des Belges francophones.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/2165353_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409130000 +0200" stop="20230409133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409133000 +0200" stop="20230409134500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/38/1752398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409134500 +0200" stop="20230409155500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Bienvenue chez les Ch'tis</title>
<desc lang="fr">Un employé de la Poste de Salon-de-Provence se retrouve muté à Bergues, une petite ville du Nord de la France, qui s'avère plus sympathique qu'il n'y paraît.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/1989688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409155500 +0200" stop="20230409162000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">A Mons, Ludo se rend à la Maison des patrimoines UNESCO, puis visite quelques sites de la région qui ont obtenu la reconnaissance de l'UNESCO. A Nieuport, Sophie découvre les richesses culturelles de la station balnéaire, tandis que Julien et Laura installent leur barbecue dans le superbe cadre de l'Abbaye de Val-Dieu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409162000 +0200" stop="20230409163500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">A près avoir fait une halte à Castellane, à l'entrée des Gorges du Verdon, Sophie poursuit sa visite de la région.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409163500 +0200" stop="20230409181500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Paquebot du futur : l'incroyable défi des chantiers de Saint-Nazaire) (n°8)</title>
<desc lang="fr">«Paquebot du futur : l'incroyable défi des chantiers de Saint-Nazaire»Enquête dans les coulisses de la construction du paquebot &quot;World Europa&quot;, le navire le plus propre jamais construit car propulsé au gaz naturel liquide.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/11/2163994_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409181500 +0200" stop="20230409190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Aidez-moi, ce chien me rend dingue !</title>
<desc lang="fr">Un expert canin aide des téléspectateurs à résoudre les difficultés de comportement qu'ils rencontrent au quotidien avec leur chien.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1752545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409190000 +0200" stop="20230409194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409194000 +0200" stop="20230409195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/02/1816750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409195000 +0200" stop="20230409205000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">En route avec la police locale S7</title>
<desc lang="fr">Emilie sillonne les routes de la commune de Beaumont et de Bruxelles. S'il n'est pas rare de croiser un tracteur dans la ville hennuyère, c'est par contre un événement lorsque ce véhicule traverse le centre de Bruxelles. Avec la police locale, il faut savoir gérer des situations inattendues.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/03/2170723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409205000 +0200" stop="20230409222000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Mariés au premier regard *2017 S6 (n°5)</title>
<desc lang="fr">Alexandre Destro, psychologue du comportement et de la communication, a rejoint l'équipe des experts. Ce nouveau spécialiste va tenter de démêler le langage non-verbal des mariés. D'après une étude, plus de la moitié de la population des 18 ans et plus est célibataire. A travers des recherches en sciences sociales, en communication, en psychologie, en sociologie ou encore en sexologie, les quatre experts vont une fois de plus faire appel à la science pour former des couples. Si une compatibilité de plus de 70% est calculée entre deux participants, les experts leur proposent de se rencontrer le jour de leur mariage. Dix célibataires belges participent à cette nouvelle édition, avec l'espoir de trouver leur âme soeur.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2166427_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409222000 +0200" stop="20230409222500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Kendji Girac</title>
<desc lang="fr">Kendji Girac, à Bruxelles pour un showcase privé, a rencontré Sophie Pendeville. Ils ont abordé les deux actualités de la star : son nouvel album et le fait qu'il est le parrain de la prochaine édition du Télévie.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409222500 +0200" stop="20230409233500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Exclusif</title>
<desc lang="fr">En Belgique, il n'existe aucune statistique officielle pour les actes de chirurgie esthétique. Pourtant, les praticiens remarquent que de plus en plus de jeunes âgés entre 18 et 35 ans passent sur le billard. Pour atteindre leur idéal de beauté, des jeunes adultes, mais aussi des adolescents, n'hésitent pas à mettre en danger leur propre santé. Sur les réseaux sociaux, la chirurgie plastique est devenue reine. Des influenceurs suivis par des milliers de jeunes y banalisent la médecine esthétiques et certains chirurgiens n'hésitent pas à tout faire pour attirer cette nouvelle génération en quête de perfection.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/2162177_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409233500 +0200" stop="20230410010000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">A la recherche de la jeunesse éternelle</title>
<desc lang="fr">La comédienne Valérie Bonneton, qui a joué dans &quot;Fais pas ci, fais pas ça&quot;, et le reporter Alfred de Montesquiou, effectuent un voyage surprenant autour du monde.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/31/2106170_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410010000 +0200" stop="20230410010500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/07/1850435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410010500 +0200" stop="20230410014500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>