<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521021000 +0200" stop="20230521041000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Moments d'évasion</title>
<desc lang="fr">Chaque nuit, cette émission transporte le téléspectateur de chez soi vers les plus beaux endroits de la planète. Confortablement installés dans leur salon, devant leur écran, les adeptes de voyages, de beaux paysages et de nature sont happés par les images et reportages spectaculaires qui sont proposés. Une invitation à l'évasion et au rêve, destinée à toutes les générations, à la découverte de nombreuses merveilles, aux quatre coins du monde.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/24/2094078_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521041000 +0200" stop="20230521050000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Boucle de nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez le programme diffusé en boucle du journal, des magazines, des séries pendant toute la nuit jusqu'au matin.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/10/2028384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521050000 +0200" stop="20230521080000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">bel RTL matin</title>
<desc lang="fr">Retrouvez les programmes de la radio.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2163565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521080000 +0200" stop="20230521111000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Shopping Hours</title>
<desc lang="fr">Chaque jour, un produit exclusif est mis en valeur, au travers de reportages dévoilant son utilisation et son concept.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/04/2151354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521111000 +0200" stop="20230521114500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Tout s'explique</title>
<desc lang="fr">Des experts donnent toutes les astuces pour garder une maison fraîche et faire barrage à la chaleur et expliquent comment se rafraîchir en période de canicule. Il faut également penser aux animaux de compagnie, qui souffrent aussi de la chaleur. Mais malgré leur fourrure, les animaux arrivent à réguler leur température.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/31/1580099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521114500 +0200" stop="20230521130000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">C'est pas tous les jours dimanche</title>
<desc lang="fr">Tous les dimanches, de 11h30 à 13h00, Christophe Deborsu bouscule les habitudes dominicales des téléspectateurs !</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2064407_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521130000 +0200" stop="20230521133000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 13 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521133000 +0200" stop="20230521135500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">L'invité</title>
<desc lang="fr">Le dimanche, juste après le RTL Info 13h, Pascal Vrebos reçoit une personnalité politique. L'invité.e vient s'exprimer en toute sincérité et sans langue de bois lors d'un face à face avec le journaliste.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1746138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521135500 +0200" stop="20230521140500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo midi</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/02/1816750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521140500 +0200" stop="20230521155500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Raya et le dernier dragon</title>
<desc lang="fr">Des forces maléfiques s'abattent sur le royaume de Kumandra. Une jeune guerrière part à la recherche du dernier dragon pour restaurer l'harmonie dans le royaume.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/03/2188991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521155500 +0200" stop="20230521162000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade</title>
<desc lang="fr">Ludo explore les différentes formules touristiques que l'on peut faire sans voiture. Sophie se rend à Raeren, en Ostbelgien, où elle visite le musée de la Poterie. Laura et Julien ont quant à eux installé leur barbecue dans le port de Zeebrugge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2156208_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521162000 +0200" stop="20230521163500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">La grande balade au soleil</title>
<desc lang="fr">La balade de Laura dans les gorges du Verdon, le plus grand canyon d'Europe, démarre avec du paddle sur le Lac d'Artignosc.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2028388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521163500 +0200" stop="20230521181500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Discover (Dans les yeux de Thomas Pesquet / Orlando, capitale mondiale des parcs d'attractions) (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Dans les yeux de Thomas Pesquet / Orlando, capitale mondiale des parcs d'attractions»Retour sur les six mois de mission de Thomas Pesquet en apesanteur. Marion Cotillard conte le fabuleux voyage de l'astronaute français depuis ses entraînements à la NASA jusqu'à la station spatiale internationale et sa première sortie extravéhiculaire dans le vide spatial. Au coeur de la Floride, Orlando comptabilise la plus grande concentration de manèges et de parcs à thèmes au monde. Une équipe a suivi des touristes et des travailleurs dans leur quotidien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/07/2162996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521181500 +0200" stop="20230521190000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Expédition Pairi Daiza S9</title>
<desc lang="fr">Juul la girafe ne va pas tarder à mettre au monde son petit. Kim et Christophe, les soigneurs, entrent dans l'enclos des loups du Canada pour les nourrir à la main. Benji le gibbon a un problème dentaire qui le fait souffrir. Les vétérinaires vont devoir lui extraire une dent. Neuf bébés manchots du Cap ont été rejetés par leurs parents. Gwen, soigneuse, est devenue une mère de substitution pour eux. Polé Polé, une girafe, est récemment arrivée au parc, alors que l'état de Marvin le guépard se dégrade de jour en jour. Le territoire des ratons-laveurs a été complètement remis à neuf dans le but de susciter au maximum leur curiosité. Un petit cerf est né récemment, il est temps de découvrir son sexe, de le pucer et de le vacciner.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2020/09/04/30/1576661_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521190000 +0200" stop="20230521194000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521194000 +0200" stop="20230521195000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo d'avant-soirée</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/17/2186378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521195000 +0200" stop="20230521205000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Vu à la télé</title>
<desc lang="fr">Plusieurs familles issues des quatre coins de la Belgique sont filmées chez elles. Chaque semaine, elles commentent, depuis leur salon, les programmes télévisés des 7 derniers jours, tous genres confondus. L'émission revient sur les moments forts de la semaine, entrecoupés de séquences dévoilant les réactions des membres de la famille aux différents programmes. L'émission amène non seulement des réflexions sur ce qui est à l'écran, mais aussi sur ce qu'il se passe dans la vie des téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2109297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521205000 +0200" stop="20230521220500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Cache cash</title>
<desc lang="fr">Les membres d'une famille disposent de 30 minutes pour mettre la main sur la somme de 100 000 euros qui a été soigneusement cachée dans leur maison par une équipe d'experts. Les candidats du jeu vont devoir garder leur sang-froid, être très bien organisés entre eux, écouter leur intuition, fouiller méticuleusement le moindre recoin de chaque pièce et bien sûr éviter les pièges. Tous ceux qui ont une âme de Sherlock Holmes seront ravis de participer à cette recherche de ce joli pactole. Le jeu est une adaptation locale d'un format hollandais, &quot;Wie zoekt die Wint&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/58/1758997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521220500 +0200" stop="20230521221500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Beyoncé</title>
<desc lang="fr">&quot; Good News &quot;, c'est l'émission d'actu des bonnes nouvelles musicales, cinéma, culture, loisirs, évènements. Vous pourrez y trouver des reportages, interviews, making of, le tout, dans la bonne humeur grâce au peps légendaire de Sandrine.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/26/2109795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521221500 +0200" stop="20230521235500 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Les bronzés</title>
<desc lang="fr">Vacances mouvementées dans un club de vacances pour quelques Français, très moyens, qui veulent faire des rencontres, s'amuser et oublier leur terne quotidien.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2027612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521235500 +0200" stop="20230522000000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">Météo soir</title>
<desc lang="fr">Quel temps fera-t-il demain ? Nos bulletins météo vous tiennent au courant des prévisions. La pluie et le beau temps, annoncés par nos spécialistes.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/36/1752428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522000000 +0200" stop="20230522004000 +0200" channel="RTLTVI.be">
<title lang="fr">RTL info 19 heures</title>
<desc lang="fr">L'information est au coeur de RTL TVI. Cette année plus que jamais, l'ensemble des équipes de la rédaction se mobilise afin de faire preuve de réactivité dans n'importe quelles circonstances.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/23/1658327_A.jpg" />
</programme>