<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230302012300 +0100" stop="20230302095900 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Objectif barbeaux</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec plusieurs pêcheurs passionnés par le barbeau qui exposent et mettent en pratique différentes techniques de pêche de ce poisson de fond, présent dans toutes les rivières de France.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/2118537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302095900 +0100" stop="20230302105700 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Canada, road trip sur la côte Nord</title>
<desc lang="fr">Des saumons et des truites en compagnie d'Herlé Hamon et de Ludovic Vrac sur la côte Nord du Canada, au coeur de la forêt boréale.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1863068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302105700 +0100" stop="20230302115500 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Gestion d'un territoire</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/2014428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302115500 +0100" stop="20230302124900 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Ecrevisses, le retour</title>
<desc lang="fr">La pêche aux écrevisses retrouve des adeptes dans un contexte difficile, celui d'une invasion préoccupante d'écrevisses exotiques importées par l'homme.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1756153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302124900 +0100" stop="20230302134700 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Vivement la crue</title>
<desc lang="fr">Loin des axes majeurs de migration Manche/Atlantique ou Rhin/Rhône, la Loire et ses affluents drainent eux aussi leur lot de sauvagine. Dans le Maine-et-Loire, sur différentes plaines de débordement de plusieurs cours d'eau, des chasseurs espèrent tous les ans la crue et ses voyageurs ailés au long cours. Huttiers de l'éphémère, ils ne savent cependant jamais quand débutera leur saison, ni combien de temps elle durera.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/08/2002589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302134700 +0100" stop="20230302144600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">De tonne en tonne</title>
<desc lang="fr">De tonne en tonne, de l'étang blanc aux gravières béarnaises, en passant par le bassin d'Arcachon et l'Ile de Ré, bienvenue dans l'univers de la chasse de nuit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/36/2139000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302144600 +0100" stop="20230302152300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302152300 +0100" stop="20230302152800 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302152800 +0100" stop="20230302162000 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le peuple de la nuit</title>
<desc lang="fr">Passionnés par l'étude des animaux dits &quot;nocturnes&quot;, Julien et René partent au crépuscule sur les pas des sangliers, des chevreuils, des renards et des migrateurs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/54/1697390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302162000 +0100" stop="20230302172100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Gabon, les pieds dans le sable... 20 ans plus tard</title>
<desc lang="fr">Là où les eaux douces se mélangent aux eaux salées de l'océan atlantique, des combats épiques se déroulent les pieds plantés dans le sable. Dans les embouchures gabonaises, quand toutes les conditions sont réunies, les grands prédateurs chassent de concert et les requins bouledogues se mêlent au festin... Tourné à la manière d'un road movie, ce documentaire suit l'aventure de Franck Hiribarne parti retrouvé un vieil ami installé au Gabon depuis plus de trente ans. Si aujourd'hui ce pêcheur passionné s'est construit une solide expérience à travers des dizaines de voyage de pêche, c'est à Olende, que ce pêcheur globe trotter a fait ses armes il y a vingt ans. Un premier voyage dont il reste quelques bouts de films, et qui a laissé chez lui un souvenir indélébile et une envie irrésistible d'y revenir un jour.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/37/2139003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302172100 +0100" stop="20230302181600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sainte pêche et Miquelon</title>
<desc lang="fr">Archipel français situé au sud de l'île canadienne de Terre Neuve, Saint-Pierre et Miquelon est une collectivité d'outre-mer offrant d'intéressantes opportunités pour la pêche sportive. Ses deux îles principales accueillent ainsi de belles populations d'omble de fontaine en eau douce. Entre un territoire historiquement dévoué à la pêche professionnelle de la morue jusqu'en 1992 et l'amorce, aujourd'hui, d'un virage vers un tourisme halieutique, ce documentaire propose un voyage dans un archipel passionnément pêche.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/05/2139942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302181600 +0100" stop="20230302191600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La vraie vie du cerf</title>
<desc lang="fr">Une étude sur le comportement du cerf dans son milieu naturel, sur une année, vue par deux naturalistes ; Guy Bonnet et Stéphan Levoye.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/13/1874797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302191600 +0100" stop="20230302201300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Ouessant, terre de chasse</title>
<desc lang="fr">Ile du Ponant, Ouessant héberge un biotope unique et une nature riche. Pour les insulaires ou les continentaux, y chasser est un privilège et le partage n'est pas un vain mot.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/27/1992335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302201300 +0100" stop="20230302205300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302205300 +0100" stop="20230302215200 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le Grand Slam breton</title>
<desc lang="fr">Découverte d'un nouveau challenge halieutique pour les moucheurs bretons : le grand slam breton, qui propose de pêcher truite fario, truite de mer et brochet.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/41/1987656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302215200 +0100" stop="20230302224800 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La truite de mer des Hauts-de-France</title>
<desc lang="fr">Le long des berges de l'Authie et la Canche, dans les Hauts-de-France, des passionnés dévoilent les secrets de la truite de mer, redoutable combattante.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/39/1928580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302224800 +0100" stop="20230302234900 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Têtes bizardes et ravalants</title>
<desc lang="fr">Dédoublement d'un andouiller, pointes supplémentaires, cerf asymétrique, fracture du pivot, fracture du merrain, particularité génétique..., d'où viennent ces anomalies de trophée ? Deux spécialistes des cerfs, dont un scientifique, analysent les raisons et l'origine des nombreuses têtes bizardes. Certains cerfs ont été observés sur plusieurs année afin de voir l'évolution de l'anomalie. Ce documentaire suit également plusieurs très vieux cerfs ravalants, afin d'étudier l'évolution de leur trophée, du début du ravalement jusqu'à leur fin de vie, qui peut dépasser vingt ans.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/14/2140442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230302234900 +0100" stop="20230303004300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La Dordogne à la mouche</title>
<desc lang="fr">Grégoire emmène Cyril sur les eaux de la Dordogne, en Corrèze, une rivière majestueuse dans laquelle ils espèrent attraper des truites et des ombres.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/36/2032706_A.jpg" />
</programme>