<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401101400 +0200" stop="20230401110800 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les eiders du Saint-Laurent</title>
<desc lang="fr">Valentin et Florent sont tous deux passionnés par la chasse du canard, et particulièrement les canards marins qui abondent dans le golfe du Saint-Laurent, au Québec.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/05/1901967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401110800 +0200" stop="20230401120300 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Trésors alpins</title>
<desc lang="fr">Deux compétiteurs hors pairs, Kévin et Sylvain, arpentent les plus beaux lacs et les plus grands fleuves du monde, à la recherche de poissons hors normes.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/1830365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401120300 +0200" stop="20230401130200 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Jamais sans mes chiens</title>
<desc lang="fr">Pour nombre de chasseurs, l'amour des chiens se trouve au coeur de leur passion : rencontre, en Haute-Provence, avec certains d'entre eux, au contact du sanglier.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/03/1901960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401130200 +0200" stop="20230401135800 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Pêches en côtes rocheuses</title>
<desc lang="fr">La pêche en cotes rocheuses, c'est un peu la pêche surprise. Direction la Baie des Anges sur la Cote d'Azur, et Port-Argelès sur la Cote Vermeille, en compagnie de passionnés qui pêchent au madaï, au slow jig, à la &quot;mitraillette&quot; ... tous ont pour objectif de chercher le meilleur spot et les spécimens qui donneront les meilleures chasses. De belles prises au programme...</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/46/1971555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401135800 +0200" stop="20230401143400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401143400 +0200" stop="20230401153100 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Flèche de coeur</title>
<desc lang="fr">La &quot;flèche de coeur&quot;, c'est le coup de maître de l'archer. Bertrand connaît cette réussite, lui qui arpente depuis des années tous les territoires, un arc à la main.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/17/1962751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401153100 +0200" stop="20230401162200 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Menaces sur les rivières</title>
<desc lang="fr">L'été 2019 a été particulièrement chaud et soixante-dix départements ont été déclarés en état de &quot;sécheresse&quot;. Des fédérations de pêche ont même dû interdire la pêche tant rivières et plans d'eau étaient à sec. Aujourd'hui encore, les nappes phréatiques ne sont pas reconstituées sur plus de la moitié du territoire. La pêche de loisirs est vent debout et lutte pour éviter la catastrophe écologique qui se profile ! En Creuse, dans les Hautes-Alpes, dans les Deux-Sèvres, dans le Limousin, en Haute-Vienne, en Ariège... ce documentaire part à la rencontre d'hommes qui se battent contre le mauvais usage de l'eau, contre les micros centrales, les retenues collinaires et les bassines ; qui combattent l'utilisation déraisonnée des pesticides, les seuils ou &quot;les effacements&quot; de rivières... Rencontre avec les sentinelles des eaux douces.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/25/2161724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401162200 +0200" stop="20230401172300 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le sens de l'eau</title>
<desc lang="fr">Lorsque j'étais enfant, je pêchais au bouchon sur les bords de l'Yvette dans la vallée de Chevreuse..., les épinoches se cachaient sous le cresson et les goujons, gardons, chevesnes, perches n'étaient pas rares. A chaque fois que je descendais sur les berges, j'avais bon espoir de rivaliser avec un autre gamin qui était toujours là. Il ne me semblait pas mieux équipé. Pourtant, il ferrait quasiment à tous les coups de superbes poissons. Il savait y faire avec les brochets. Je l'imitais. Je cherchais à comprendre les raisons de son succès mais rien n'y faisait. Il gagnait toujours. Il avait le sens de l'eau. Ce mystérieux &quot;sens de l'eau&quot; fait référence à notre instinct mais beaucoup pensent qu'il s'acquiert aussi avec l'expérience. Comment se mettre dans la peau du poisson que l'on recherche ? Comment penser poisson ?</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1756153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401172300 +0200" stop="20230401181600 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La Lozère au fil de l'eau et de ses farios</title>
<desc lang="fr">Stéphane Faudon transmet à la fois son amour pour sa région, la Lozère, ses compétences pour la technique de la mouche et sa passion pour les truites Fario.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/30/1893947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401181600 +0200" stop="20230401185100 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185100 +0200" stop="20230401185800 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401185800 +0200" stop="20230401195100 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La chasse au bâton</title>
<desc lang="fr">Voyant le petit gibier disparaître de leur territoire, certains ont décidé de ranger les fusils mais de laisser quand même les chiens chasser, sans nécessairement prélever.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/24/1883553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401195100 +0200" stop="20230401204500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Une histoire de famille</title>
<desc lang="fr">Une histoire de famille ; une histoire de tradition et d'héritage intergénérationnelle. Et surtout, une histoire de passion pour une chasse ancestrale et identitaire des Landes : la chasse à la palombe. David et Sébastien, frères gascons, font partager, le temps d'une journée, cette chasse à l'oiseau bleu qui anime leur région des Landes, d'octobre à novembre, dans la palombière au milieu des grands pins de la forêt de Giscos.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/26/2158488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401204500 +0200" stop="20230401214400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le canal des étangs</title>
<desc lang="fr">Au fil du canal des Etangs, du lac de Carcans au Bassin d'Arcachon, rencontre avec des chasseurs d'oiseaux migrateurs, oies, canards, bécasses et bécasses des bois.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/42/2009649_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401214400 +0200" stop="20230401223800 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Rires et terroir</title>
<desc lang="fr">Derrière le personnage principal du duo comique les Bodin's, se cache Jean-Christian Fraiscinet, un homme proche de la nature et de son terroir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/34/1925748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401223800 +0200" stop="20230401233900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Chasse dans l'Aube</title>
<desc lang="fr">Dans la région Grand Est, l'Aube est une grande région de chasse où les sangliers se plaisent ; sa fédération qui existe depuis 1905 est l'une des plus anciennes de France.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/18/2063676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401233900 +0200" stop="20230402001400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402001400 +0200" stop="20230402001900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402001900 +0200" stop="20230402011500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le sanglier des Ardennes</title>
<desc lang="fr">Le sanglier du blason des Ardennes est ici objet de toutes les fiertés : son abondance attire un grand nombre de chasseurs exigeants.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/40/1697398_A.jpg" />
</programme>