<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330100600 +0200" stop="20230330110000 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Ecrevisses, le retour</title>
<desc lang="fr">La pêche aux écrevisses retrouve des adeptes dans un contexte difficile, celui d'une invasion préoccupante d'écrevisses exotiques importées par l'homme.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1756153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330110000 +0200" stop="20230330115300 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sainte pêche et Miquelon</title>
<desc lang="fr">Archipel français situé au sud de l'île canadienne de Terre Neuve, Saint-Pierre et Miquelon est une collectivité d'outre-mer offrant d'intéressantes opportunités pour la pêche sportive. Ses deux îles principales accueillent ainsi de belles populations d'omble de fontaine en eau douce. Entre un territoire historiquement dévoué à la pêche professionnelle de la morue jusqu'en 1992 et l'amorce, aujourd'hui, d'un virage vers un tourisme halieutique, ce documentaire propose un voyage dans un archipel passionnément pêche.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/05/2139942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330115300 +0200" stop="20230330125400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Guyane à bout de flèches</title>
<desc lang="fr">La jungle de Guyane contient une variété de mammifères exceptionnelle, un territoire qui a validé une chasse exigeante : la chasse à l'arc.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1879581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330125400 +0200" stop="20230330134900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Dans les coulisses du domaine de Chambord</title>
<desc lang="fr">Dévoilant l'envers du décor, ce documentaire s'intéresse à la gestion de la vaste réserve de biodiversité du domaine cynégétique du château de Chambord.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/56/1958750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330134900 +0200" stop="20230330144700 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Chevreuil, ce joyau négligé</title>
<desc lang="fr">Le chevreuil est le plus petit des grands gibiers et, étonnamment, le plus négligé par les chasseurs, malgré de nombreuses qualités détaillées dans ce documentaire.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/52/1763669_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330144700 +0200" stop="20230330152100 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330152100 +0200" stop="20230330152700 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330152700 +0200" stop="20230330162100 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sénégal terre d'hivernage</title>
<desc lang="fr">L'extrême nord du Sénégal constitue la zone d'accueil hivernal d'une multitude d'espèces d'anatidés et de limicoles.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2100696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330162100 +0200" stop="20230330171400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Pêche sportive dans les îles du Morbihan</title>
<desc lang="fr">A quelques encablures du littoral breton, se cache un petit coin de paradis pour les pêcheurs en mer. Direction les îles du littoral du Morbihan, Houat, Hoëdic et Groix, en compagnie d'Alexis Châtelain. Ce spécialiste connaît les moindres recoins de ces eaux turquoises, peuplées de lieux jaunes, de pagres et de bars. Il y a aussi, pour ceux qui en ont le droit, la possibilité d'aller pêcher le thon. Alexis transmet les techniques qui fonctionnent pour attraper ces poissons magnifiques, petits ou gros.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/04/2151944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330171400 +0200" stop="20230330180700 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Des saumons et des hommes</title>
<desc lang="fr">Chaque année, les saumons quittent les eaux du Groenland pour venir se reproduire dans l'Allier. Une migration millénaire de près de 12 000 kilomètres aujourd'hui menacée par le déclin de l'espèce. Si les saumons retournent dans l'Allier, c'est pour s'y reproduire. Au début des années 1970, la population des saumons en Atlantique Nord était de plus de 10 millions. Et de fait quasi aussi nombreuse dans l'Allier, faisant le bonheur de tous les pêcheurs. Mais aujourd'hui l'espèce est en voie de disparition avec seulement 400 saumons décomptés sur l'Allier en 2019. Pour limiter cette extinction, le Centre national du saumon sauvage féconde des oeufs en incubateurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/13/2086134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330180700 +0200" stop="20230330190600 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Flèche de coeur</title>
<desc lang="fr">La &quot;flèche de coeur&quot;, c'est le coup de maître de l'archer. Bertrand connaît cette réussite, lui qui arpente depuis des années tous les territoires, un arc à la main.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/15/17/1962751_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330190600 +0200" stop="20230330200900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les âmes sauvages</title>
<desc lang="fr">Pour le documentariste Marc Wattrelot, le monde des chasseurs, son refuge, constitue l'un des seuls univers qui lui paraisse vrai et authentique. Alors qu'aujourd'hui, le mode de vie des chasseurs est stigmatisé et menacé, ce documentaire permet de faire prendre conscience du sens profond de l'acte de chasse. Pour cela, il est parti aux quatre coins de la France afin de donner la parole à des chasseurs mais aussi à des spécialistes ; l'occasion de comprendre pourquoi la chasse est bien plus qu'un loisir et bien plus qu'une simple passion.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/24/18/2006169_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330200900 +0200" stop="20230330204500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330204500 +0200" stop="20230330214500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Frères de pêche</title>
<desc lang="fr">Stéphane Granzotto part à la rencontre de Bernard Galliano et de son frère Bastien qui ont la passion de la pêche depuis leur plus jeune âge.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/49/1889395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330214500 +0200" stop="20230330224200 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le Grand Slam breton</title>
<desc lang="fr">Découverte d'un nouveau challenge halieutique pour les moucheurs bretons : le grand slam breton, qui propose de pêcher truite fario, truite de mer et brochet.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/41/1987656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330224200 +0200" stop="20230330233500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sangliers en terre corse</title>
<desc lang="fr">Marc Monnet a quitté sa Camargue natale pour retrouver ses amis corses. C'est au beau milieu d'un maquis dense et verdoyant que ces chasseurs vont tenter de déloger celui que l'on appelle ici &quot;U Cignale&quot;. Mais sur l'île de beauté, la tâche n'est pas simple.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/15/2153429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330233500 +0200" stop="20230331002900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Périls en eau douce</title>
<desc lang="fr">Une nouvelle menace pèse sur les cours d'eau et nos écosystèmes, déjà sous pression. En France, les EEE (espèces exotiques envahissantes) constituent désormais la troisième cause de perte de biodiversité. Parmi les pays européens, l'hexagone est celui qui recense le plus grand nombre d'espèces invasives et dans ses eaux, leur croissance est spectaculaire. Entre cours d'eau et étangs, poissons et mollusques venus d'ailleurs sont dans le viseur. Ils sont une menace pour nos espèces endémiques. Les échanges mondiaux s'accélèrent, et déplacent leurs lots d'espèces. Elles se répandent par les ports, les canaux, les rivières... voilà les nouvelles voies de colonisation et, si rien n'est fait, des voies d'extinction. Pourquoi un tel développement ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/36/2139001_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331002900 +0200" stop="20230331012400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les eiders du Saint-Laurent</title>
<desc lang="fr">Valentin et Florent sont tous deux passionnés par la chasse du canard, et particulièrement les canards marins qui abondent dans le golfe du Saint-Laurent, au Québec.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/05/1901967_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331012400 +0200" stop="20230331015800 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>