<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230305094000 +0100" stop="20230305103200 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Colombie, expédition peacock bass geants</title>
<desc lang="fr">Nicolas et Ian explorent les eaux douces colombiennes : selon les dires des indigènes, ces eaux sont vierges de toute pression de pêche et on y trouve des peacocks bass géants.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/2032708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305103200 +0100" stop="20230305112600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les hommes de la Montagne de Reims</title>
<desc lang="fr">Sur le plateau du massif de la Montagne de Reims, entre Reims et Epernay, les 22 000 hectares de bois abritent une importante population de grand gibier.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/1947017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305112600 +0100" stop="20230305120200 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305120200 +0100" stop="20230305125900 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les épicuriens au fil du Lot</title>
<desc lang="fr">Retrouvailles au fil du Lot avec deux passionnés de pêche à la carpe, Romain et Franck, qui participent également à de nombreux championnats dans toute la France.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1865837_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305125900 +0100" stop="20230305135300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le dernier refuge</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec des hommes et des femmes qui tiennent des refuges en haute-montagne pour y accueillir des chasseurs de chamois, de chevreuils et de mouflons.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1620035_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305135300 +0100" stop="20230305144600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sainte pêche et Miquelon</title>
<desc lang="fr">Archipel français situé au sud de l'île canadienne de Terre Neuve, Saint-Pierre et Miquelon est une collectivité d'outre-mer offrant d'intéressantes opportunités pour la pêche sportive. Ses deux îles principales accueillent ainsi de belles populations d'omble de fontaine en eau douce. Entre un territoire historiquement dévoué à la pêche professionnelle de la morue jusqu'en 1992 et l'amorce, aujourd'hui, d'un virage vers un tourisme halieutique, ce documentaire propose un voyage dans un archipel passionnément pêche.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/05/2139942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305144600 +0100" stop="20230305154100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Guillaume et les truîtes du Verdon</title>
<desc lang="fr">A Castellane, dans l'arrière-pays niçois, portrait de Guillaume, guide de pêche épris de liberté et d'aventure, mais aussi grand amateur de philosophie et de littérature.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/34/1948884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305154100 +0100" stop="20230305163500 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Ouessant, terre de chasse</title>
<desc lang="fr">Ile du Ponant, Ouessant héberge un biotope unique et une nature riche. Pour les insulaires ou les continentaux, y chasser est un privilège et le partage n'est pas un vain mot.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/27/1992335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305163500 +0100" stop="20230305173300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les sauvaginiers de Carthage</title>
<desc lang="fr">Depuis plus de 2000 ans, les mosaïques de l'époque romaine racontent que la Tunisie est une terre d'accueil privilégiée pour la sauvagine. Aujourd'hui, c'est la fermeture de la chasse aux perdreaux et une vague de froid s'abat sur la Tunisie, entrainant avec elle des flottes d'oiseaux migrateurs. Il est temps pour Ramzi et sa famille d'entamer leur saison de chasse aux gibiers d'eau. Rencontre, guidée par Marc Monnet, passionné par la chasse aux sangliers mais pas seulement...</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/07/2142186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305173300 +0100" stop="20230305180800 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305180800 +0100" stop="20230305181300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305181300 +0100" stop="20230305194300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Rires et terroir</title>
<desc lang="fr">Derrière le personnage principal du duo comique les Bodin's, se cache Jean-Christian Fraiscinet, un homme proche de la nature et de son terroir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/34/1925748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305194300 +0100" stop="20230305204300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Têtes bizardes et ravalants</title>
<desc lang="fr">Dédoublement d'un andouiller, pointes supplémentaires, cerf asymétrique, fracture du pivot, fracture du merrain, particularité génétique..., d'où viennent ces anomalies de trophée ? Deux spécialistes des cerfs, dont un scientifique, analysent les raisons et l'origine des nombreuses têtes bizardes. Certains cerfs ont été observés sur plusieurs année afin de voir l'évolution de l'anomalie. Ce documentaire suit également plusieurs très vieux cerfs ravalants, afin d'étudier l'évolution de leur trophée, du début du ravalement jusqu'à leur fin de vie, qui peut dépasser vingt ans.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/01/14/2140442_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305204300 +0100" stop="20230305214200 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Bars du bord</title>
<desc lang="fr">On parle tant de la pêche du bar depuis des embarcations motorisés et suréquipées, qu'on en oublierait presque qu'il est encore possible de le pêcher du bord. Et pourtant, la recherche du plus apprécié des carnassiers marins est encore plus belle depuis la côte. Les techniques du surf casting, au bouchon ou aux leurres permettent de le traquer dans une diversité impressionnante de milieux : estuaires, rivières côtières, côtes rocheuses ou sablonneuses, parcs à huitres, golfes... &quot;Mais pour toucher du poisson depuis la terre ferme, il faut avoir un solide sens de l'observation, une excellente connaissance des biotopes et halieutique, et une persévérance à toute épreuve. Au bout de l'effort, parfois même de très beaux spécimens !</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/35/1956002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305214200 +0100" stop="20230305224000 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Agachon, à quoi pensent les poissons ?</title>
<desc lang="fr">Difficiles à observer dans leur milieu naturel, les poissons recèlent encore bien des mystères. Que ressentent-ils, comment vivent-ils ? Malgré l'avancée des connaissances scientifiques, de nombreuses questions demeurent sur cet animal plus proche de nous qu'il y paraît... Pour répondre à certaines interrogations, ce documentaire suit Eric et Napoléon, entre Nice et Menton, sur leurs meilleurs postes d'agachon ; un formidable moyen d'observation de la vie sous-marine.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/26/2135577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305224000 +0100" stop="20230305233900 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Biscarosse, territoire confidentiel</title>
<desc lang="fr">Dans les Landes de Gascogne, sur le site protégé de la Direction générale de l'Armement s'étend un vaste territoire forestier peuplé de chevreuils, sangliers et cerfs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/30/1873429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230305233900 +0100" stop="20230306001400 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>