<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230306011400 +0100" stop="20230306021600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Iso-fishing, une nouvelle façon de pêcher</title>
<desc lang="fr">Finesse, amorçage, longueur des cannes, flotteurs fins, l'Iso-fishing est une pêche très technique, conçue pour des zones rocheuses, très pratiquée au Japon et en Australie.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1831550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306094500 +0100" stop="20230306103800 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sénégal terre d'hivernage</title>
<desc lang="fr">L'extrême nord du Sénégal constitue la zone d'accueil hivernal d'une multitude d'espèces d'anatidés et de limicoles.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/26/2100696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306103800 +0100" stop="20230306113100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Sierra Nevada</title>
<desc lang="fr">Fanatiques de Jack Kerouac et de Jim Harrison, Grégoire et Fabrice se rendent en Sierra Nevada, à la recherche de truites arc-en-ciel et de la fameuse truite dorée.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2110167_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306113100 +0100" stop="20230306122500 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Ecrevisses, le retour</title>
<desc lang="fr">La pêche aux écrevisses retrouve des adeptes dans un contexte difficile, celui d'une invasion préoccupante d'écrevisses exotiques importées par l'homme.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1756153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306122500 +0100" stop="20230306131500 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">De la chasse à l'assiette</title>
<desc lang="fr">Dans leurs contrées du grand Sud-Ouest, Laurent, Jean-Luc, Joël et Yannick partagent leur passion de la chasse et leurs recettes.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/35/1955996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306131500 +0100" stop="20230306135100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306135100 +0100" stop="20230306135600 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306135600 +0100" stop="20230306145100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">De tonne en tonne</title>
<desc lang="fr">De tonne en tonne, de l'étang blanc aux gravières béarnaises, en passant par le bassin d'Arcachon et l'Ile de Ré, bienvenue dans l'univers de la chasse de nuit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/36/2139000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306145100 +0100" stop="20230306154800 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La pêche en surface</title>
<desc lang="fr">La pêche en surface telle que la pratiquent trois pêcheurs : un spécialiste du brochet dans les nénuphars, un spécialiste du black bass et un pêcheur qui imite les grenouilles.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/09/1993342_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306154800 +0100" stop="20230306164100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Chasses traditionnelles, une exception à la française</title>
<desc lang="fr">Derniers témoins de techniques de piégeage préhistoriques, les chasses traditionnelles demeurent profondément enracinées dans certaines régions où elles témoignent du patrimoine culturel de notre pays. Très spécifiques, elles sont encore pratiquées dans les règles de l'art par des passionnés. Le documentaire explore les moins célèbres d'entre elles, celles des petits passereaux et des limicoles ; un univers méconnu et l'occasion de vivre des moments rares avec des hommes férus de nature.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/14/1998901_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306164100 +0100" stop="20230306173700 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Un été de prince</title>
<desc lang="fr">Le chevreuil, le &quot;prince de la forêt&quot; s'illustre par sa discrétion, sa grâce, mais aussi sa méfiance et exige une chasse à l'approche qui reste la plus fine et la plus passionnante qu'il soit. En parcourant le territoire du Lot, Anthony Ovini et ses amis partent en quête du brocard. Il s'agit d'une chasse d'été exigeante qui nécessite des repérages précis, l'utilisation de l'appeau durant cette période du rut et des approches silencieuses.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/09/1925775_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306173700 +0100" stop="20230306181300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306181300 +0100" stop="20230306194400 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Bars du bord</title>
<desc lang="fr">On parle tant de la pêche du bar depuis des embarcations motorisés et suréquipées, qu'on en oublierait presque qu'il est encore possible de le pêcher du bord. Et pourtant, la recherche du plus apprécié des carnassiers marins est encore plus belle depuis la côte. Les techniques du surf casting, au bouchon ou aux leurres permettent de le traquer dans une diversité impressionnante de milieux : estuaires, rivières côtières, côtes rocheuses ou sablonneuses, parcs à huitres, golfes... &quot;Mais pour toucher du poisson depuis la terre ferme, il faut avoir un solide sens de l'observation, une excellente connaissance des biotopes et halieutique, et une persévérance à toute épreuve. Au bout de l'effort, parfois même de très beaux spécimens !</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/35/1956002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306194400 +0100" stop="20230306204400 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Marc : je pêche donc je suis</title>
<desc lang="fr">Portrait de Marc Delacoste, un hydrobiologiste qui partage son regard sur la pêche, dont il maîtrise tous les aspects. Sur le terrain, ses gestes et ses paroles donnent un relief inédit à cette activité.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/09/30/1947511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306204400 +0100" stop="20230306214300 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le lapin au quotidien</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/18/18/2148776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306214300 +0100" stop="20230306224000 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Vivement la crue</title>
<desc lang="fr">Loin des axes majeurs de migration Manche/Atlantique ou Rhin/Rhône, la Loire et ses affluents drainent eux aussi leur lot de sauvagine. Dans le Maine-et-Loire, sur différentes plaines de débordement de plusieurs cours d'eau, des chasseurs espèrent tous les ans la crue et ses voyageurs ailés au long cours. Huttiers de l'éphémère, ils ne savent cependant jamais quand débutera leur saison, ni combien de temps elle durera.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/08/2002589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306224000 +0100" stop="20230306231500 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306231500 +0100" stop="20230306232100 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306232100 +0100" stop="20230307002000 +0100" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Gabon, les pieds dans le sable... 20 ans plus tard</title>
<desc lang="fr">Là où les eaux douces se mélangent aux eaux salées de l'océan atlantique, des combats épiques se déroulent les pieds plantés dans le sable. Dans les embouchures gabonaises, quand toutes les conditions sont réunies, les grands prédateurs chassent de concert et les requins bouledogues se mêlent au festin... Tourné à la manière d'un road movie, ce documentaire suit l'aventure de Franck Hiribarne parti retrouvé un vieil ami installé au Gabon depuis plus de trente ans. Si aujourd'hui ce pêcheur passionné s'est construit une solide expérience à travers des dizaines de voyage de pêche, c'est à Olende, que ce pêcheur globe trotter a fait ses armes il y a vingt ans. Un premier voyage dont il reste quelques bouts de films, et qui a laissé chez lui un souvenir indélébile et une envie irrésistible d'y revenir un jour.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/28/37/2139003_A.jpg" />
</programme>