<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420100900 +0200" stop="20230420110500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Pêches sportives à l'île Maurice</title>
<desc lang="fr">Une aventure halieutique autour du littoral de l'île Maurice où vivent de très beaux spécimens de poissons et de grands pélagiques.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/1831544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420110500 +0200" stop="20230420115700 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Pêche sportive dans les îles du Morbihan</title>
<desc lang="fr">A quelques encablures du littoral breton, se cache un petit coin de paradis pour les pêcheurs en mer. Direction les îles du littoral du Morbihan, Houat, Hoëdic et Groix, en compagnie d'Alexis Châtelain. Ce spécialiste connaît les moindres recoins de ces eaux turquoises, peuplées de lieux jaunes, de pagres et de bars. Il y a aussi, pour ceux qui en ont le droit, la possibilité d'aller pêcher le thon. Alexis transmet les techniques qui fonctionnent pour attraper ces poissons magnifiques, petits ou gros.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2151944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420115700 +0200" stop="20230420125400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">A hauteur de chamois</title>
<desc lang="fr">A la découverte du chamois dans les Alpes-Maritimes, de sa chasse, de son comportement, de son territoire et de ses habitudes, en compagnie de Claude Pernicini.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/18/1735044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420125400 +0200" stop="20230420134700 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Une histoire de famille</title>
<desc lang="fr">Une histoire de famille ; une histoire de tradition et d'héritage intergénérationnelle. Et surtout, une histoire de passion pour une chasse ancestrale et identitaire des Landes : la chasse à la palombe. David et Sébastien, frères gascons, font partager, le temps d'une journée, cette chasse à l'oiseau bleu qui anime leur région des Landes, d'octobre à novembre, dans la palombière au milieu des grands pins de la forêt de Giscos.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/15/2158488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420134700 +0200" stop="20230420144000 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Menaces sur les rivières</title>
<desc lang="fr">L'été 2019 a été particulièrement chaud et soixante-dix départements ont été déclarés en état de &quot;sécheresse&quot;. Des fédérations de pêche ont même dû interdire la pêche tant rivières et plans d'eau étaient à sec. Aujourd'hui encore, les nappes phréatiques ne sont pas reconstituées sur plus de la moitié du territoire. La pêche de loisirs est vent debout et lutte pour éviter la catastrophe écologique qui se profile ! En Creuse, dans les Hautes-Alpes, dans les Deux-Sèvres, dans le Limousin, en Haute-Vienne, en Ariège... ce documentaire part à la rencontre d'hommes qui se battent contre le mauvais usage de l'eau, contre les micros centrales, les retenues collinaires et les bassines ; qui combattent l'utilisation déraisonnée des pesticides, les seuils ou &quot;les effacements&quot; de rivières... Rencontre avec les sentinelles des eaux douces.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/25/2161724_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420144000 +0200" stop="20230420151400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151400 +0200" stop="20230420152000 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les plus de Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">Un tour d'horizon de l'actualité de la chasse et de la pêche en France et à l'étranger.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/06/1777995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420152000 +0200" stop="20230420161900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les grands cerfs de la Cordillère des Andes</title>
<desc lang="fr">La chasse du cerf en période de rut est une chasse de montagne par excellence pour laquelle l'approche, l'observation et l'attente doivent être maîtrisées.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/28/1839230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420161900 +0200" stop="20230420171900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Le bar franc dans tous ses états</title>
<desc lang="fr">Le bar franc fut durant des décennies l'adversaire le plus redoutable des pêcheurs sportifs de la Bretagne-Nord ; on observe depuis plusieurs années un comportement changeant de ce poisson et de son aire de répartition, avec une migration croissante vers les côtes du Nord de l'Europe. L'espèce réside désormais davantage dans la partie septentrionale de la Manche. C'est donc à l'est de la Péninsule du Cotentin, depuis la côte de Nacre jusqu'à la côte des Dunes de Flandres, que se pratiquent dorénavant les plus belles pêches sportives du &quot;roi de la Manche&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/44/1925765_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420171900 +0200" stop="20230420181300 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Ludo et les brochets de Seine</title>
<desc lang="fr">Avec Ludovic Pinchedé, en route pour une saison de traque des brochets de Seine, une espèce endémique du fleuve qui bénéficie de l'amélioration de la qualité de l'eau.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2163245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420181300 +0200" stop="20230420191400 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La Côte Méditerranéenne, refuge du sanglier</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2180955_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420191400 +0200" stop="20230420200900 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La chasse au bâton</title>
<desc lang="fr">Voyant le petit gibier disparaître de leur territoire, certains ont décidé de ranger les fusils mais de laisser quand même les chiens chasser, sans nécessairement prélever.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/39/1883553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420200900 +0200" stop="20230420204500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420204500 +0200" stop="20230420214000 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Les paradis de la pêche à la mouche</title>
<desc lang="fr">Dans les gorges, les torrents, les rivières et les lacs de France, rencontre avec des passionnés de pêche à la mouche, guides de pêche, journalistes halieutiques ou tout simplement amoureux de leurs rivières.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/29/1925773_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214000 +0200" stop="20230420223300 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">La Lozère au fil de l'eau et de ses farios</title>
<desc lang="fr">Stéphane Faudon transmet à la fois son amour pour sa région, la Lozère, ses compétences pour la technique de la mouche et sa passion pour les truites Fario.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/37/1893947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420223300 +0200" stop="20230420233000 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Là-haut, en Corse</title>
<desc lang="fr">Découverte du maquis corse, un espace naturel caractéristique de la région, et de ses montagnes, dont le plus haut sommet culmine à près de 3000 mètres d'altitude.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/39/1898036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420233000 +0200" stop="20230421002500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Chasseur de traces</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire suit les pas de Jean-Louis Orengo, véritable artiste de la lecture des sols, militant de la connaissance des empreintes et des traces.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/1963676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421002500 +0200" stop="20230421012100 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Olivier Nasti, traqueur de nature</title>
<desc lang="fr">Sur les massifs surplombant les Vosges, Olivier Nasti, chef deux étoiles, aime s'immerger dans la nature pour rapporter un chevreuil, une truite ou des plantes, selon la saison et les hasards de ses sorties matinales.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/2123734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421012100 +0200" stop="20230421015500 +0200" channel="Seasons.fr">
<title lang="fr">Seasons hebdo S12</title>
<desc lang="fr">L'actualité de la chasse et de la pêche en France. Chaque semaine, une équipe se rend dans une région différente à la rencontre de passionnés pour proposer un éclairage sur l'actualité cynégétique et halieutique, les techniques en vogue, les réglementations en vigueur ou encore les nouveaux matériels.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/1879579_A.jpg" />
</programme>