<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230603073000 +0200" stop="20230603090500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Joséphine, ange gardien</title>
<sub-title lang="fr">La couleur de l'amour</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 1
Joséphine se fait engager comme employée agricole à la ferme des Revel. Le propriétaire de l'exploitation, Thomas Revel, la quarantaine, veuf et père du petit Adrien, 9 ans, vit avec sa mère, Claudine. Thomas s'apprête à épouser Aminata, une ravissante Sénégalaise qu'il a rencontrée sur Internet. Le mariage est prévu dans une quinzaine de jours, mais la jeune Africaine a du mal à se faire accepter par sa future belle-mère. Adrien est inquiet du remariage de son père avec une femme qu'il ne connaît pas. De plus, les villageois soupçonnent Aminata de ne vouloir épouser Thomas que pour obtenir une carte de séjour. Joséphine va aider la jeune femme à surmonter les réticences de l'entourage de son fiancé...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/09/06/29e2077ae84980b087b52f0609b7d41a61161e32.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603090500 +0200" stop="20230603103500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Joséphine, ange gardien</title>
<sub-title lang="fr">De toute urgence !</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 2
Joséphine est envoyée en tant que puéricultrice aux urgences pédiatriques d'un hôpital pour s'occuper de Bertrand Gavalda, le chef du service, sous pression depuis sa prise de fonction. Une erreur médicale grave, ainsi qu'une rupture douloureuse avec Rebecca, l'infirmière en chef qu'il fréquentait depuis six mois, le conduisent lentement mais sûrement vers la dépression. Grâce à l'aide active de Joséphine, Bertrand évite le scandale d'une plainte pour faute professionnelle et renoue avec Rebecca. Mais celle-ci impose une condition : qu'il renonce à ses fonctions pour ouvrir avec elle un cabinet de pédiatrie privé, aux horaires moins contraignants...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/8d2fe25a-0921-417d-b636-80e686c8e011.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603103500 +0200" stop="20230603121500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Joséphine, ange gardien</title>
<sub-title lang="fr">Un passé pour l'avenir</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 3
Jeune femme heureuse, Nina Lafon vit avec son époux dans le petit village où ses parents tiennent une boulangerie prospère. Seule ombre au tableau : son mari et elle ne parviennent pas à avoir d'enfant. Après deux longues années de tentatives infructueuses, leur moral est au plus bas. Un beau jour, ses parents engagent une nouvelle apprentie au tempérament dynamique : Joséphine. Entre la préparation des brioches et la cuisson des macarons, l'ange gardien aide Nina à identifier l'origine de ces échecs répétés. Car le médecin de Nina est formel : ni la jeune femme, ni son mari ne sont stériles. Joséphine amène alors les parents de Nina à lui en dire plus sur son passé...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/c2d31209-1ef7-40ae-9694-35e337b6a708.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603121500 +0200" stop="20230603140000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Joséphine, ange gardien</title>
<sub-title lang="fr">Coupée du monde</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 10 Episode 4
Geneviève, une femme d'une cinquantaine d'années, vit dans la rue depuis quelques mois. C'est en se portant à son secours que Joséphine découvre les conditions de vie des SDF. L'ange gardien s'interroge sur les raisons qui ont conduit cette ancienne couturière, au caractère bien trempé, à plonger dans la misère. Elle ne tarde pas à découvrir le drame familial qu'a vécu Geneviève : le suicide de sa fille cadette. Violemment rejetée par sa fille aînée, qui la tient pour responsable du drame, et elle-même convaincue d'avoir échoué dans son rôle de mère, elle a perdu pied. Joséphine va tenter de lui redonner l'envie de vivre et de se battre, pour elle et pour sa fille...
Année de réalisation : 2006</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/31/2f83cbd7-dddf-43b6-8ad1-04d4a62ae37a.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603140000 +0200" stop="20230603144500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Blue Bloods</title>
<sub-title lang="fr">Au nom de la communauté</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 5
Erin et Anthony tentent d'empêcher l'extradition de Coryna Garza, une importante activiste, qui n'a pas la citoyenneté américaine. Par ailleurs, Frank doit décider si la police de New York doit participer à un raid organisé par les fédéraux contre un gang local. Une décision qui est loin d'être anodine...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/22/ce73cbd6258318e42fc1b2af82d96325ffa70c01.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603144500 +0200" stop="20230603153500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Blue Bloods</title>
<sub-title lang="fr">Lanceur d'alerte</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 6
Alors que Frank affronte un dénonciateur, qui prétend avoir des preuves d'abus de pouvoir au sein de la police, Danny et Baez enquêtent sur un accident : une femme a été renversée par une voiture dans des circonstances mystérieuses...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/e67a3134-78b1-4ae4-b2fb-a1bbb0d9f086.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603153500 +0200" stop="20230603161000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Blue Bloods</title>
<sub-title lang="fr">Nul n'est parfait</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 7
Lorsqu'un témoin clé dans l'affaire traitée par Danny est tué juste avant de témoigner, Erin agace Danny en collaborant avec Anthony pour retrouver l'assassin. Robert Lewis essaie de forcer Frank à soutenir publiquement l'enquête du procureur général sur l'utilisation excessive de la force par la police. Eddie et Jamie sont appelés pour une tentative de suicide...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/91087161-0ab7-48a5-a708-4ab2adb0e91d.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603161000 +0200" stop="20230603164500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Blue Bloods</title>
<sub-title lang="fr">La famille d'abord</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 7 Episode 8
Emily Harrison se plaint de son ex-petit ami à Danny et Baez. Elle devient le principal suspect lorsqu'il est assassiné. Eddie est jaloux lorsque Jamie laisse une jeune femme dormir chez lui. Frank tente de recadrer un sergent qui a connu des difficultés sur le terrain...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série policière</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/01/14/083840224a065646ac7d37e4a9e12db9b177351c.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603164500 +0200" stop="20230603173500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Scorpion</title>
<sub-title lang="fr">Deux filles dans le vent</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 20
L'unité Scorpion est envoyée dans un parc éolien pour y effectuer des réparations sur une turbine défectueuse. Paige et Happy sont installées dans une nacelle, qui leur permet de travailler à des hauteurs vertigineuses. Malheureusement, leur intervention tourne au drame lorsqu'un des câbles de la nacelle se rompt. Paige et Happy se retrouvent bloquées et risquent de chuter à tout moment. Cette délicate intervention tourne alors à l'opération de sauvetage à 100 mètres d'altitude. Rapidement, leurs amis s'ingénient à trouver un moyen efficace de leur porter assistance. Mais agir de façon rapide sans les mettre en danger se révèle moins simple que prévu...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/25/fa7c5ddcb205c630d7227c43b437cb4ab36d1087.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603173500 +0200" stop="20230603183000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Scorpion</title>
<sub-title lang="fr">Les naufragés</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 24
En route pour Tahiti, l'avion de l'équipe connaît une sérieuse avarie provoquée par l'explosion d'une des batteries du générateur. L'appareil est dans l'obligation d'atterrir d'urgence sur une île déserte. Mis à part Scotty, le pilote, tout le monde s'en sort indemne. Victime du syndrome d'écrasement, Scotty mourra s'il est libéré. Ses chances de survie sont minces, pourtant Scorpion déploie les grands moyens. Ayant également frôlé la mort, Sylvester ne s'est jamais senti aussi sûr de lui. De son côté, Toby apprend quelques secrets surprenants sur le passé de Happy...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/25/fa7c5ddcb205c630d7227c43b437cb4ab36d1087.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603183000 +0200" stop="20230603191500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Scorpion</title>
<sub-title lang="fr">Les naufragés</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 25
Trois semaines se sont écoulées depuis le crash de l'avion. Les membres de l'équipe sont divisés quant aux options possibles pour se sortir de cette situation. Il leur faut impérativement quitter l'île avant la saison de la mousson, qui approche dangereusement. Walter pense qu'en créant un champ électromagnétique, il pourrait alerter les secours, alors que Toby essaie, quant à lui, de bricoler un radeau avec des bidons de pétrole nouvellement découverts. Pendant ce temps, Sylvester semble avoir totalement perdu la tête avec un caméléon. Mais leur véritable chance de survie apparaît dans le ciel...
Année de réalisation : 2016</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/25/fa7c5ddcb205c630d7227c43b437cb4ab36d1087.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.24.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603191500 +0200" stop="20230603200500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Scorpion</title>
<sub-title lang="fr">Y a-t-il un génie pour sauver le monde ?</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 4 Episode 1
Scorpion part en mission en Norvège pour stopper des fuites de méthane, qui provoqueront une extinction massive si rien n'est fait dans les dix jours. La tâche, bien que complexe, semble à portée, si ce n'est que deux éléments perturbateurs viennent compliquer les choses. En effet, comme on ne leur a pas fourni le matériel qu'ils avaient demandé, les membres de Scorpion vont devoir échafauder un plan B en urgence...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/25/fa7c5ddcb205c630d7227c43b437cb4ab36d1087.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603200500 +0200" stop="20230603210000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Scorpion</title>
<sub-title lang="fr">Y a-t-il un génie pour sauver le monde ?</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 4 Episode 2
Scorpion doit empêcher l'extinction de toute l'humanité. Une quantité importante de méthane s'échappe de fissures dans la glace de l'Arctique et se retrouve piégée dans l'atmosphère. L'équipe doit trouver un moyen pour colmater toutes les brèches en même temps, le plus rapidement possible. La solution que Walter imagine consiste à ensemencer les nuages pour qu'il neige. La neige tombera sur les fissures et elle gèlera, ce qui empêchera le méthane de s'échapper...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/02/25/fa7c5ddcb205c630d7227c43b437cb4ab36d1087.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603210000 +0200" stop="20230603214500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">L'arme fatale</title>
<sub-title lang="fr">Mauvaises fréquentations</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 20
Un cambriolage commis dans un manoir tourne au drame et se transforme en meurtre. Murtaugh et Riggs se lancent aussitôt sur les traces du coupable. Parallèlement, Murtaugh et Trish s'interrogent sur l'attitude de Riana, qui semble fortement influencée par ses nouveaux amis. Leur confiance en elle s'en trouve émoussée. De son côté, Riggs se remémore son enfance compliquée. C'est en Molly et Ben qu'il retrouve une vraie famille...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/03/080f8908-eec4-432a-a7bb-cd73978536db.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603214500 +0200" stop="20230603223500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">L'arme fatale</title>
<sub-title lang="fr">Un air de famille</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 21
C'est le premier jour de commissaire par intérim de Murtaugh. Il n'a pas plus tôt pris ses nouvelles fonctions qu'une affaire délicate lui est confiée : la femme d'un important homme d'affaire a été kidnappée. L'équipe débute son enquête et trouve rapidement une connexion entre cet enlèvement et le père de Riggs, Nathan Riggs. L'affaire prend alors une tournure plus personnelle et plus délicate...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/15/0318c5954d7d8b69d9e3b7f5f16dcd15525a9592.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603223500 +0200" stop="20230603233000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">L'arme fatale</title>
<sub-title lang="fr">Au nom du père</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 22
Les policiers sont en état d'alerte : Riggs est menacé de mort. Trish a des ennuis et Molly demande à Riggs de prendre une grande décision au sujet de leur avenir. Enfin Murtaugh prend de plus en plus de responsabilités au travail. Riggs et lui doivent s'adapter et leurs relations se tendent...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/15/02d4091307a1eb51bed51737720e3787592700c6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230603233000 +0200" stop="20230604002500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">L'arme fatale</title>
<sub-title lang="fr">Vieilles canailles</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 18
Murtaugh et Riggs s'intéressent à une affaire concernant un tueur à gages, Frankie Kelso, que Murtaugh traque depuis presque vingt ans. Parallèlement, Riggs a du mal à renouer des liens avec son père. Il se voit pourtant forcé de le contacter pour pouvoir classer cette affaire. Enfin, tandis que Murtaugh joue au papa poule durant des leçons de conduites avec Riana, le tandem et toute l'équipe se retrouvent au coeur d'une dangereuse enquête, qui met leur confiance à rude épreuve...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/31/a40d23448c11b0693defe9993281bcda1321d729.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604002500 +0200" stop="20230604011500 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">L'arme fatale</title>
<sub-title lang="fr">Le mariage de Leo Getz</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 2 Episode 19
Riggs et Murtaugh assistent au mariage-surprise de Leo Getz. Mais rien ne se passe comme prévu, et ils se retrouvent finalement à enquêter sur une disparition. Et tandis que Riggs se retrouve confronté à une personne surgie de son passé, Murtaugh apprend quelque chose qui pourrait bien changer tout le cours de son existence...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série d'action</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/05/03/080f8908-eec4-432a-a7bb-cd73978536db.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604011500 +0200" stop="20230604021000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Humans</title>
<sub-title lang="fr">L'heure des choix</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 3
Alors que Leo se démène pour devenir humain, Mattie le ramène chez les Hawkins, où une soirée surprise leur permet de se confronter à leurs sentiments. Laura est déterminée à découvrir la vérité sur l'opération trop secrète Basswood et essaie d'obtenir l'aide du docteur Neil Sommer. Mais les choses prennent un tournant inattendu. Joe décide à contrecoeur d'aider Karen. Niska reçoit un message mystérieux...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/26/244cb24e23fb8e876ac103da4a5cd4bd861ce489_B512FCD408EC42432DE4661AF06638FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604021000 +0200" stop="20230604031000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Humans</title>
<sub-title lang="fr">Un pas vers la paix</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 3 Episode 4
Laura mène avec la Commission de Dryden une visite au Railyard, mais la colère d'Agnès pourrait en menacer le succès. Mia est confrontée à une personne de son passé quand elle rencontre Ed. Ailleurs, la soirée tourne à la tragédie pour Joe...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Série de science-fiction</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/26/244cb24e23fb8e876ac103da4a5cd4bd861ce489_B512FCD408EC42432DE4661AF06638FD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230604031000 +0200" stop="20230604080000 +0200" channel="serieclub.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/07/13/d45b2cbc9aa987a98f831e7d82a088ce8e8a0faf.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>