<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telerama -->
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408064000 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">Aloha - Der Spirit von Hawaii</title>
<desc lang="fr">Aloha bedeutet &quot;Atem des Lebens&quot; und steht für Leichtigkeit, Respekt und Freundschaft. Auf der Suche nach dem hawaiianischen Lebensgefühl führt die Reise in die Lavawüsten auf Big Island, an die Strände von Maui, in den Dschungel auf Kauai und an den legendären Waikiki-Beach in Honolulu. Überall zeigen spannende und erstaunlich entspannte Menschen ihre Leidenschaften und leben den wahren Spirit von Hawaii.</desc>
<category lang="fr">Documentaire voyage</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/e53b235abb073bec94ca516e749480e76075180f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408064000 +0200" stop="20230408072500 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">Un jour à New York en 1882</title>
<sub-title lang="fr">New York en 1882</sub-title>
<desc lang="fr">New York, 1882. Georg Schmidt, un jeune Allemand fraîchement arrivé aux Etats-Unis, laisse derrière lui un Reich mené par la main de fer du chancelier Bismarck. Il a traversé l'Atlantique avec des rêves d'ascension sociale, comme nombre de ses concitoyens. Il a pu y devenir avocat en trois ans, et se retrouve aujourd'hui au coeur d'un important procès où se jouent des histoires de gangs. Sa fiancée, qui l'a rejoint après des mois de séparation, vient d'arriver dans cette métropole qui compte presque autant d'Allemands que Berlin ou Vienne. Arrêtée au port après la découverte dans ses bagages de biens volés, elle se retrouve en prison. Le jeune avocat se tourne alors vers les bandits de New York, les seuls en mesure de l'aider à prouver l'innocence de sa bien-aimée.</desc>
<category lang="fr">Documentaire histoire</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/06/16/ac3d61f24144608dcee5c41ebc9b290a3ab4dc53.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408072500 +0200" stop="20230408085500 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">Shrek le troisième</title>
<desc lang="fr">Depuis qu'il a épousé la princesse Fiona, Shrek coule des jours heureux. Mais le roi meurt subitement, et sans avoir désigné de successeur. Le royaume de Fort Fort Lointain pourrait susciter la convoitise de ses puissants voisins, et donc connaître de sérieuses difficultés. Refusant catégoriquement de devenir monarque, Shrek se voit confier la délicate mission de trouver celui qui sera en mesure de monter sur le trône. Car un certain Arthur pourrait bien faire l'affaire. Parcourant les mers et de lointaines contrées, Shrek va devoir affronter de nombreux périls. Mais il lui faut faire vite car une terrible menace plane sur le royaume, où Fiona attend le retour de son ogre préféré...
Année de réalisation : 2007</desc>
<category lang="fr">Film d'animation</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/03/29/bd8f0027-2cac-48fa-9731-731e673ee68f.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408085500 +0200" stop="20230408102500 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">Pierre Lapin</title>
<desc lang="fr">Monsieur McGregor bichonne son potager. Tant et si bien qu'il voit rouge quand Pierre et ses amis les lapins osent lui chaparder des légumes. Entre les deux camps, la guerre est déclarée et les lapins sont bien décidés à ne pas se laisser faire. C'est alors que monsieur McGregor rencontre Bea, une peintre récemment arrivée au village. Le jeune homme tombe immédiatement sous le charme. Or celle-ci adore les animaux et ne tolère pas que son voisin s'en prenne à d'innocents lapins. Comment poursuivre cette relation s'il s'entête à éradiquer les mangeurs de carottes ? Un vrai casse-tête pour McGregor...
Année de réalisation : 2018</desc>
<category lang="fr">Film pour la jeunesse</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/12/12/02546b5aa8611e33d804303018d3c6a737cbda57.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408111500 +0200" stop="20230408122000 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">The Americas with Simon Reeve</title>
<sub-title lang="fr">Alaska und Kanada</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
Der Dokumentarfilmer Simon Reeve bereist Amerika vom Polarkreis bis in den äussersten Süden. Die erste Etappe führt ihn von Alaska über Kanada bis an die Grenze der Vereinigten Staaten. Neben der prächtigen Naturkulisse begegnen ihm auch soziale und politische Probleme.
Année de réalisation : 2019</desc>
<category lang="fr">Documentaire voyage</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2021/11/29/b66eaa3d0d79b304e7166b8cfe780e743c9283bf.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408191500 +0200" stop="20230408194500 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">Maisons de rêve en Californie</title>
<sub-title lang="fr">Mit Pool im Wohnzimmer</sub-title>
<desc lang="fr">Saison 1 Episode 1
Dans le sud de la Californie, Palm Springs abrite quelques-unes des maisons les plus extravagantes de l'époque moderne. Pour le designer industriel Raymond Loewy, né en France, l'architecte suisse réputé Albert Frey a créé en 1946 un pavillon de verre incurvé au milieu d'un paysage désertique, avec une piscine éclairée qui s'étend jusqu'au salon. Loewy, inventeur de la bouteille emblématique de Coca-Cola ou encore du logo Shell, s'est ainsi offert pour une somme relativement modique une spectaculaire garçonnière. Aujourd'hui, elle est habitée par Jim Gaudineer et son partenaire Tony Padilla, qui l'ont rénovée à grands frais.
Année de réalisation : 2022</desc>
<category lang="fr">Documentaire découvertes</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2022/10/17/f344fc44dd0726aefdc0ae57bc893221d06201e9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230408233000 +0200" stop="20230409031000 +0200" channel="SRF2.ch">
<title lang="fr">Il était une fois en Amérique</title>
<desc lang="fr">Le 3 décembre 1933, aux Etats-Unis. La Prohibition vit ses dernières heures. Noodles et ses amis d'enfance, des truands enrichis grâce à la contrebande d'alcool, doivent effectuer une dernière livraison. Pour les sauver d'eux-mêmes, Noodles a donné ses amis. Mais l'arrestation tourne à la boucherie et tous sont tués. Anéanti, Noodles s'installe dans une fumerie d'opium du quartier chinois et laisse les souvenirs remonter à la surface de sa mémoire. Quarante ans plus tôt, dans le quartier de Lower East Side, peuplé d'émigrants et de crève-la-faim, ils formaient une bande de gamins débrouillards déjà prêts à affronter tous les dangers pour sortir de la misère. Lui était séduit par l'inaccessible Deborah.
Année de réalisation : 1984</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://focus.telerama.fr/1111x625/2023/03/27/dfa0589191b81425b7b59b6d25e30d8a25a935d2_A8E5FA5962F799422F4C0F0E681FB539.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>