<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230502044500 +0200" stop="20230502070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Blue Note Festival: Fatima and the Eglo Live Band</title>
<desc lang="fr">Fatima s'est récemment associée à la formation The Eglo Live Band dans le cadre d'une tournée mondiale qui les a notamment menés du Montreux Jazz Festival au Dimensions Festival. Sur les ondes de Stingray DJAZZ, cette chanteuse de talent monte sur les planches de l'incomparable Gaîté Lyrique de Paris.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502070000 +0200" stop="20230502080400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">George Shearing Duo feat. Neil Swainson</title>
<desc lang="fr">Le pianiste britannique George Shearing s'est taillé une réputation enviable à l'échelle mondiale à titre de musicien, d'arrangeur et de compositeur. Aussi à l'aise sur une scène de concert classique que dans un club de jazz, Shearing est reconnu pour son style inventif et orchestral. Dans cet enregistrement filmé sur les planches de la Philharmonie de Munich, il se produit en duo en compagnie du jeune et talentueux contrebassiste torontois Neil Swainson. Les deux musiciens interprètent une sélection de compositions de Shearing, ainsi que &quot; Lullaby of Birdland &quot;, qui figure aujourd'hui parmi les standards du répertoire jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502080400 +0200" stop="20230502090600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Le Quatuor Ebène : Fiction</title>
<desc lang="fr">Avec la soprano classique Natalie Dessay, la chanteuse de jazz Stacey Kent et le batteur Richard Héry, le Quatuor Ebène revisite des standards du jazz, de la pop et du rock souvent utilisés comme bande-son de film. Pendant ce concert enregistré aux Folies Bergère, à Paris, ils jouent et chantent leurs propres arrangements de Misirlou (Pulp Fiction), Somewhere over the rainbow (Le Magicien d'Oz), Streets of Philadelphia, Corcovado… et de beaucoup d'autres chansons !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502090600 +0200" stop="20230502100100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRD</title>
<desc lang="fr">Cinq musiciens prometteurs se réunissent dans le cadre de la résidence artistique &quot; The Nest &quot; du club de jazz BIRD de Rotterdam. Dans ce court documentaire, ils partagent leurs impressions et un aperçu des chansons écrites sur place.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8FF1E8EC9425184A616D9DEE2FC15A9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502100100 +0200" stop="20230502100700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Gerald Clayton</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502100700 +0200" stop="20230502111600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Muddy Waters Blues Band : The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire guitariste américain Muddy Waters y a livré une performance inoubliable. McKinley Morganfield, mieux connu sous le nom de Muddy Waters, était un musicien blues américain fréquemment qualifié de &quot; père du Chicago blues moderne &quot;. L'influence de Waters a été énorme, non seulement sur le blues et le R&amp;B, mais également sur le rock and roll, le hard rock, la musique folk, le jazz et le country. Son recours à l'amplification est souvent cité comme lien logique entre le Delta blues et le rock and roll.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502111600 +0200" stop="20230502122200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jungle By Night</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. En 2019, le collectif instrumental d'Amsterdam Jungle By Night a livré une performance spectaculaire. Fort d'une grande expérience dans plusieurs festivals et d'un premier album paru en 2010, le groupe néerlandais a interprété un mélange de styles en s'inspirant notamment du funk, du jazz, du dub et du rock. En 2010 à Paris, avec d'anciens collaborateurs du fondateur de l'afrobeat Fela Kuti, ils ont offert un concert qui leur a valu le titre de &quot; l'avenir de l'afrobeat &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8D94F3CB49A27D116CA060B140DC2814.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502122200 +0200" stop="20230502133500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Christian Scott - The Centennial Trilogy</title>
<desc lang="fr">En quelques années à peine, le jeune trompettiste Christian Scott est devenu le porte-étendard d'une nouvelle génération de musiciens jazz. Faisant fi des conventions, Scott mène le jazz vers de nouveaux horizons et rejoint un public toujours plus vaste. Sans aucun doute, le musicien de 33 ans trace déjà sa propre voie. Après chaque lancement de disque, il semble plus que jamais déterminé à défier les règles du jazz avec son propre style avant-gardiste. Dans le cadre de ce concert présenté en 2018 à la Coopérative de mai, Scott célèbre un siècle de jazz avec un programme intitulé The Centennial Trilogy. Attendez-vous à une performance unique dans un cadre intimiste, filmée en format 4K natif!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502133500 +0200" stop="20230502140200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jarrod Lawson</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502140200 +0200" stop="20230502143700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">NIAQUE</sub-title>
<desc lang="fr">NIAQUE est une formation allemande menée par le saxophoniste Stefan Karl Schmid et le guitariste Philipp Brämswig. Issu du monde du jazz contemporain, le groupe propose un jeu à la sensibilité, la sensualité et la virtuosité technique extraordinaires.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502143700 +0200" stop="20230502153100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">New Cool Collective Big Band at the Oosterpoort</title>
<desc lang="fr">New Cool Collective (NCC) groove depuis plus de 24 ans, grâce à son mélange unique de jazz, dance, latin, salsa, afrobeat et boogaloo. La musique du groupe est toujours funky, dynamique et dansante. En tant que pionnier de la scène de jazz néerlandaise, NCC a reçu de nombreuses récompenses et sillonné l'Europe, l'Asie et l'Amérique du Nord. Le groupe joue dans les clubs de jazz les plus branchés comme aux grands festivals de pop-rock : Sziget (Hongrie), Lowlands (Pays-Bas), Aberdeen Alternative Festival (Écosse)… NCC a collaboré avec de nombreux artistes néerlandais et internationaux, en tournée et en studio. Dans cet enregistrement, le groupe joue de la musique énergique dans une formation big band.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502153100 +0200" stop="20230502161100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Son Swaga - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Pionnier de la musique contemporaine, Son Swagga met en valeur les compositions de Felix Back, le leader du groupe. Son répertoire est caractérisé par des sons originaux qui contiennent du funk fusion, du jazz spirituel et de la musique de jeux vidéo.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502161100 +0200" stop="20230502163900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Connie Han</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve la pianiste, compositrice et artiste Steinway américaine Connie Han. Han a été comparée à McCoy Tyner et à Hank Jones, tandis que sa direction musicale est souvent associée au mouvement des &quot; Young Lions &quot;, chapeauté par les frères Marsalis, Kenny Kirkland et Jeff &quot; Tain &quot; Watts, entre autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502163900 +0200" stop="20230502174400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Cavaliere and Mohy Duo</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale du violoniste Alexandre Cavaliere et du pianiste Pascal Mohy. C'est la première fois que ces jeunes étoiles montantes du jazz se partagent la scène. Ils jouent des morceaux de grands artistes comme Miles Davis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2690FC97F6BDC3F32D3EEFB670E56976.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502174400 +0200" stop="20230502192400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Electro Deluxe au Trianon</title>
<desc lang="fr">Composé de 13 musiciens de talent, l'ensemble Electro Deluxe offre une combinaison unique de jazz, de funk, de musique électronique et de rap. Son concert Welcome Home a été enregistré au Théâtre Le Trianon de Paris en 2013. Dirigée par Thomas Faure (saxophone), Gaël Cadoux (Fender Rhodes), Jérémie Coke (basse) et Arnaud Renaville (percussions), la formation a fait paraître son premier album, Stardown, en 2005, suivi de Hopefull en 2007.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9CF058DC854BE766D1B898975783B456.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502192400 +0200" stop="20230502200200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Marcus Miller</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502200200 +0200" stop="20230502210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: I Will Not Be Sad</title>
<sub-title lang="fr">I Will Not Be Sad</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Jivan Gasparyan Jr a toujours été inspiré par les mélodies folkloriques de son Arménie natale. Son grand-père, également musicien, lui a appris l'art du duduk, un instrument d'origine arménienne.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502210000 +0200" stop="20230502215500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Vocal Acrobats: Passion of an Improvised Journey</title>
<desc lang="fr">Une chanteuse de Paris, un chanteur de Berne, deux personnalités extrêmement différentes. Ces deux artistes, qui se sont rencontrés par hasard en 2014, ont été immédiatement surpris par tout ce qu'ils ont en commun. Leïla Martial et Andreas Schaerer ne se satisfont pas de &quot; chanter juste &quot;; ils souhaitent explorer, expérimenter et repousser les limites de leur voix. Des abîmes les plus profonds aux plus belles euphonies pouvant être produites par l'Homme, ils exploitent toutes les facettes de leur voix pour en faire l'instrument musical ultime, avec une bonne dose d'humour, d'esprit et d'autodérision.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502215500 +0200" stop="20230502230900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Trio Chemirani : Dawâr</title>
<desc lang="fr">Les Chemirani père et fils, virtuoses du zarb iranien, viennent faire vibrer le Festival de Saintes. Le zarb est un instrument de percussion originaire d'Iran et pourtant ses rythmes s'adressent à tous. Les sons du Trio Chemirani sont accessibles à tous et viennent trouver un écho en chacun. Le Trio Chemirani vit en France et est formé de Djamchid Chemirani (né à Téhéran en 1942) et de ses deux fils et élèves, Keyvan et Bijan. Ils se produisent partout dans le monde et dévoilent les possibilités infinies des percussions persanes. Le trio est influencé par sa curiosité pour les musiques modales méditerranéennes et par le jazz. Ces musiciens aux allures de poètes cherchent à trouver un langage commun entre les différentes cultures.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B0E9B1A4DBE0FB1C8C0D9DA93A215C9B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502230900 +0200" stop="20230503000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Lee Hooker Live in Paris</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de cette performance livrée en 1970 à la Maison de la Radio de Paris, la légende américaine du blues John Lee Hooker (voix et guitare) est accompagnée par les talentueux Carey Bell (harmonica), Joe Harper (basse), Lester Dorsie (batterie) et Jimmy Dawkins (guitare électrique). De la première à la toute dernière minute du concert, Hooker illustre pourquoi il demeure, 45 ans plus tard, au 35e rang de la liste des 100 meilleurs guitaristes du magazine Rolling Stone : ce bluesman est véritablement dans une classe à part.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503000000 +0200" stop="20230503002800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Mario Batkovic : WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 de Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Mario Batkovic, l'un des artistes en vedette, y explore les possibilités sonores de l'accordéon. Le résultat à la fois est exigeant, hypnotique et grandiose. Une chose est certaine, la vision symphonique de Batkovic est assurément unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503002800 +0200" stop="20230503021900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Bantu Jazz: Frédéric Gassita &amp; Friends</title>
<sub-title lang="fr">Frédéric Gassita &amp; Friends</sub-title>
<desc lang="fr">Le pianiste Frédéric Gassita a étudié la musique classique avant de rejoindre le département de jazz du prestigieux Berklee College of Music de Boston. Outre les impressionnistes français, tels Ravel et Debussy, les influences principales de Gassita sont Chick Corea et Herbie Hancock, qu'il a rencontrés en étudiant à Berklee. Son corpus d'oeuvres musicales est toutefois ancré en Afrique, où il réside actuellement. Il est aujourd'hui l'un des plus grands noms du jazz au Gabon, dépisteur de jeunes talents musicaux et propriétaire d'un club de football local.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503021900 +0200" stop="20230503031000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard &amp; the Satchmo Legacy Live in 1987</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Freddie Hubbard and the Satchmo Legacy, enregistré en 1987, met en vedette le style classique la voix soyeuse de la légende du be-bop. Hubbard est un trompettiste jazz américain dont le style caractéristique et influent a contribué à l'essor de nouvelles perspectives pour le jazz moderne et le be-bop. Ce spécialiste du be-bop, du hard-bop, et du post-bop, styles auxquels il commence à s'intéresser dans les années 60, est également connu à titre de membre du groupe Art Blakey and the Jazz Messengers.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503031000 +0200" stop="20230503034200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz de Matosinhos and Sinfónica do Porto: Layas</title>
<desc lang="fr">30 minutes de... Orquestra Jazz de Matosinhos et Orquestra Sinfónica do Porto Casa da Música, dirigés par Dirk Brossé. La Casa da Música est une salle de spectacle située à Porto, dans le nord du Portugal. Brossé, né à Gand, en Belgique en 1960, est un compositeur polyvalent et un chef d'orchestre respecté sur la scène musicale internationale. Le pianiste Jason Moran et le violoncelliste J.A. Pereira de Sousa accompagnent les deux ensembles.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1F656FA1A28FF49E2081F75934B95752.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503034200 +0200" stop="20230503041400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton Big Band - Kurhaus Scheveningen</title>
<desc lang="fr">Le Kurhaus de Scheveningen est un grand hôtel des Pays-Bas qui est reconnu pour la noblesse royale et musicale qu'il attire. Également employé comme salle de concert, il a accueilli plusieurs grands noms de la musique, tels que les Rolling Stones et Ike et Tina Turner. Le 2 août 1983, le vibraphoniste américain Lionel Hampton s'est produit au Kurhaus de Scheveningen. En 1983, le vibraphoniste américain Lionel Hampton a joué au Kurhaus de Scheveningen. Avec son grand ensemble, qui inclut le talentueux saxophoniste Arnett Cobb, le &quot; King of the Vibes &quot; a livré une énergique performance musicale et vocale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503041400 +0200" stop="20230503045700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lugano Jazz Festival 1987</title>
<sub-title lang="fr">Wayne Shorter Quintet</sub-title>
<desc lang="fr">L'Estival Jazz de Lugano se tient chaque année au centre de la cité, sur la très belle Piazza della Riforma. Des concerts, en plein air et gratuits, sont donnés par des artistes en devenir ou de grandes pointures de la planète jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9ACAC671CC17BF0A40A7C09BFF47DE0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503045700 +0200" stop="20230503053500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Funk &amp; Afro</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Funk &amp; Afro &quot;, cet épisode des Seine Sessions (2016) animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Cool Jam, Bibi Tanga, Kingsy Ray et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503053500 +0200" stop="20230503070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Blossom</title>
<sub-title lang="fr">Blossom</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Le Morgenland Chamber Orchestra fait partie intégrante du Festival Morgenland depuis 2009. Cet ensemble de musiciens provenant d'Allemagne et de divers pays invités se produit dans le cadre du concert d'ouverture du festival. Cet épisode comprend des performances tantôt énergiques, tantôt douces et apaisantes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>