<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230505053600 +0200" stop="20230505061000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Badi Assad</sub-title>
<desc lang="fr">La guitariste, chanteuse et compositrice brésilienne Badi Assad figure parmi les artistes les plus polyvalentes de sa génération. Son album Wonderland, paru en 2006, a été sélectionné parmi les 100 parutions musicales de l'année par la BBC.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505061000 +0200" stop="20230505070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Philippe Lemm Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable batteur de jazz néerlandais Philippe Lemm avec son trio.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505070000 +0200" stop="20230505071200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">EU Jazz Competition</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505071200 +0200" stop="20230505082800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">November Music : R. Frerichs/H. Alizadeh/Cello8ctet</title>
<desc lang="fr">Interprété par le Rembrandt Frerichs Trio et l'Ensemble Cello8ctet Amsterdam. Avec Hossein Alizâdeh (târ). Enregistré en 2016, lors du Festival November Music, 's-Hertogenbosch, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505082800 +0200" stop="20230505092500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Saluzzi, Mariano &amp; Dauner, live in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Figurant parmi les plus éminents maîtres du tango d'Argentine, Dino Saluzzi bâtit son héritage depuis la deuxième moitié des années 80, de sorte que son jeu de bandonéon, très proche de l'accordéon, en est venu à définir le tango argentin. Au cours de sa carrière, Saluzzi a exploré plusieurs avenues artistiques, sur lesquelles il s'est rarement aventuré à plus d'une reprise. Cette performance rare, intense et intime en collaboration avec Charlie Mariano (saxophone) et Wolfgang Dauner (piano) regroupe tango, musique classique et grands favoris internationaux.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505092500 +0200" stop="20230505100200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Rebirth : Richard Lemz</title>
<desc lang="fr">Amsterdam, le 6 février 2018 : Le court documentaire Rebirth in the Amsterdam Red Light District illustre la brutalité de la vie de Richard Lems en tant que toxicomane et sa lutte pour se libérer de la honte. Rempli de moments féroces, frétillants et tristes, Richard revit son agression, son séjour en prison et sa toxicomanie. Richard s'exprime verbalement mais revit ses moments en tant que batteur, ce qui rend le documentaire une expérience intense et unique. Le docteur en toxicomanie et musicien Gerard Alderliefste : &quot;S'il ose atteindre le fond du baril, il verra que ce sont les drogues qui le contrôlaient. La musique stimule ces émotions.&quot;</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505100200 +0200" stop="20230505104300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Take Away Blue, a Blue Note Tribute</title>
<desc lang="fr">Le jazz a-t-il une influence sur la musique pop et indie? Comment les standards jazz inspirent-ils les musiciens d'aujourd'hui? Ce court documentaire rend hommage à la célèbre maison de disques Blue Note Records, qui a célébré son 75e anniversaire en 2014.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505104300 +0200" stop="20230505113000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Etenesh Wassie Trio : WOMEX 2018</title>
<sub-title lang="fr">Etenesh Wassie Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. La diva éthiopienne Etenesh Wassie, l'une des artistes en vedette, fusionne avec son trio l'énergie contemporaine du jazz et du punk au répertoire traditionnel éthiopien, qu'elle maîtrise comme nulle autre. Le résultat est magnétique, unique et bourré de soul.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5539A1D83657FE964693E3151A5A56C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505113000 +0200" stop="20230505131000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Brussels Jazz Orchestra : Changing Faces</title>
<desc lang="fr">Le Brussels Jazz Orchestra (BJO) n'est pas un orchestre de jazz qui s'en tient aux standards. Les musiciens aspirent au plus haut niveau, composant de la musique originale, créant des arrangements uniques et jouant avec inspiration et passion. Dans cet enregistrement, l'orchestre travaille ensemble avec David Linx.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/980471CDAAA430732CF59090A23F2641.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505131000 +0200" stop="20230505132100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jazz à Vienne</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505132100 +0200" stop="20230505140200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Burton Greene - OTO Part IV</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505140200 +0200" stop="20230505143600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Ikarus</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez la marquante prestation du quintette de jazz groove contemporain suisse IKARUS.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505143600 +0200" stop="20230505153900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Hercules Gomes</sub-title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène Hercules Gomes, l'un des pianistes les plus en vue de la scène musicale brésilienne actuelle. Reconnu pour ses aptitudes techniques comme pour son répertoire expressif, il a collaboré avec nombre de musiciens de renom, dont Arismar do Espirito Santo, Letieres Leite, Alessandro Penezzi, Wilson das Neves et Banda Mantiqueira.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505153900 +0200" stop="20230505164000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sonny Rollins</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste ténor américain Sonny Rollins est considéré comme le plus grand improvisateur de jazz, poussant ses expérimentations à la limite des capacités de son instrument. Plus de 80 albums originaux retracent les grandes étapes de cinquante ans d'une impressionnante carrière internationale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505164000 +0200" stop="20230505175000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kessel, Byrd, Ellis : The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Kessel, Byrd, Ellis</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, trois guitaristes américains légendaires - Barney Kessel, Herb Ellis et Charlie Byrd - ont livré une performance inoubliable au festival. Ces trois artistes d'exception se sont produits aux côtés de grands noms du jazz au fil de leur carrière, et ont tous développé un style de jeu unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505175000 +0200" stop="20230505200000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Mont Saint-Michel: Steve Grossman &amp; Peter King</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration exceptionnelle entre les deux saxophonistes chevronnés Peter King et Steve Grossman. Accompagnés du bassiste Duylinh N'Guyen, du batteur Stéphane Huchard et du pianiste Alain Jean-Marie, le duo donne un concert spectaculaire. Les deux géants du saxophone, ici âgés de 73 (King) et 63 (Grossman) ans, font une musique fraîche qui ravive tous les sens.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505200000 +0200" stop="20230505210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tim Kliphuis and the NCO: The Changing Seasons</title>
<desc lang="fr">L'Orchestre de chambre néerlandais a demandé au violoniste Tim Kliphuis, connu internationalement pour son approche métissée de la musique, d'écrire une nouvelle version des &quot; Quatre Saisons &quot; d'Antonio Vivaldi. Kliphuis a décidé de prendre l'improvisation comme point de départ, tout en gardant les thèmes et accords célèbres de Vivaldi, qui donnent à l'oeuvre sa belle énergie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505210000 +0200" stop="20230505223500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne 2011</title>
<desc lang="fr">Le légendaire bassiste aux yeux en étoile et au chapeau haut de forme enflamme le Théâtre antique pendant un set de plus de deux heures. Après des débuts au sein des Pacesetters, il joue avec James Brown et George Clinton. Depuis 1978, il mène une carrière solo prolifique. En quatre décennies, Bootsy a révolutionné la planète funk avec son jeu syncopé, dur et rythmique. A 60 ans, il revient sur le devant de la scène avec la sortie de l'album, &quot;Tha Funk Capitol of the World&quot;. En costume flashy et lunettes extravagantes sur le nez, la figure légendaire du funk enchaîne les titres : &quot;Pinocchio Theory&quot;, &quot;Cosmic Slop&quot;, &quot;Bootzilla&quot;, &quot;Don't Take My Funk&quot;, &quot;Touch&quot;, etc.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505223500 +0200" stop="20230506000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Arsenik à l'Olympia</title>
<desc lang="fr">Arsenik est un groupe de rap français composé des frères Lino et Calbo. Le mythique duo se produit à l'Olympia de Paris pour célébrer le 20e anniversaire de son premier album, Quelques gouttes suffisent… Il s'agit d'un concert unique : en compagnie de plusieurs invités spéciaux, Arsenik interprète pour la première fois l'intégralité de cet album qui s'est écoulé à plus de 300 000 exemplaires en France. Aujourd'hui considéré comme un classique, Quelques gouttes suffisent… continue d'être cité parmi les cinq albums de rap français les plus importants, toutes générations confondues. Profitez de cette prestation mémorable d'Arsenik sur les planches de l'Olympia de Paris!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Rap &amp; Techno</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506000000 +0200" stop="20230506002200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">J.T. Lewis</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506002200 +0200" stop="20230506011800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Wynton in the South Bank Show</title>
<desc lang="fr">Considéré comme l'un des trompettistes les plus brillants techniquement de toute l'histoire de cet instrument, le jazzman Wynton Marsalis est également un maître de la musique classique et un excellent compositeur. La caméra accompagne Marsalis dans New York, à la Nouvelle-Orléans où il a grandi, et dans ses studios de répétition où l'on peut voir le groupe de musiciens réunis par ses soins mettre au point l'album &quot;Blood on the Fields&quot;. Il parle aussi de sa musique et de sa manière de travailler.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506011800 +0200" stop="20230506020100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Francois Bourassa Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez le François Bourassa Quartet, composé du pianiste François Bourassa, du bassiste Guy Boisvert, du saxophoniste André Leroux et du batteur Guillaume Pilote.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506020100 +0200" stop="20230506023000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Daniel Erdmann's Velvet Revolution</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Velvet Revolution, un ensemble qui redéfinit ce que peut être la musique en ce début de 21e siècle : saisissante, vivante et assez audacieuse pour faire appel à la force et à la puissance lorsque nécessaire. Cet ensemble novateur est dirigé par le saxophoniste Daniel Erdmann.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506023000 +0200" stop="20230506031800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Alano Gruarin Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Prenez, par exemple, cette performance extraordinaire de l'Alano Gruarin Trio. Se basant sur la musique classique et le jazz traditionnel, Alano crée son propre style reconnaissable. Sa personnalité dynamique et enthousiaste et sa virtuosité originale se reflètent dans ses compositions : des modulations surprenantes abondent dans une musique qui fascine par sa simplicité et sa transparence.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506031800 +0200" stop="20230506042200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tribute to Elis Regina - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène un groupe hommage composé de Vanessa Moreno (chant), de Fi Marostica (basse), de Tiago Costa (piano Rhodes et clavier) et de Jonatas Sansao (batterie). Le quatuor rend hommage à la légendaire chanteuse brésilienne Elis Regina en interprétant des pièces célèbres et des titres peu connus de son répertoire. Regina est souvent associée à l'essor de la MPB (música popular Brasileira).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506042200 +0200" stop="20230506053200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Münchner Klaviersommer</title>
<sub-title lang="fr">Al di Meola</sub-title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Al di Meola était l'un des participants de l'édition 1993 du festival. En compagnie du guitariste Chris Carrington et du percussionniste Arto Tunçboyacıyan, di Meola a proposé les pièces désormais classiques de son album world fusion World Sinfonia, paru en 1991.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506053200 +0200" stop="20230506062200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Franco Ambrosetti Quintet : Live at Estival Lugano</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le compositeur, trompettiste et joueur de bugle Franco Ambrosetti se produit en compagnie de son quintette dans son Lugano natal dans le cadre de l'Estival.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F925663267A13F9650A5C79CAFCE9553.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>