<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230323043700 +0100" stop="20230323053600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tel Aviv Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Omri Mor</sub-title>
<desc lang="fr">Avec son jeu riche, sa passion et sa virtuosité, le pianiste Omri Mor enchante le public du club Zappa de Tel Aviv. S'inspirant de l'héritage musical du bassin méditerranéen, Omri Mor fait preuve d'une créativité incroyable.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323053600 +0100" stop="20230323070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner - Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste et compositeur jazz américain Erroll Garner se produit à la Maison de la Radio de Paris, en 1973. Issu d'une famille de musiciens, Garner a commencé à jouer du piano à tout juste trois ans. Son album live Concert by the Sea, enregistré en 1955, est l'un des albums jazz les plus vendus de tous les temps. Accompagné d'Ernest McCarty à la contrebasse, de Jimmie Smith à la batterie et de José Mangual aux percussions, Garner impressionne le public parisien avec ses pièces signature, dont &quot; Misty &quot;, composition qui est devenue un standard jazz et a été interprétée par plusieurs légendes de la musique, dont Ella Fitzgerald, Frank Sinatra et Aretha Franklin.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323070000 +0100" stop="20230323073000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Dionne Warwick Live at the 27 Club, Knokke, Belgium</title>
<desc lang="fr">La chanteuse virtuose Dionne Warwick est reconnue à l'échelle mondiale pour son registre vocal impressionnant, allant des graves profondes aux aiguës cristallines, maîtrisées avec une aisance presque troublante. Mais au-delà de sa voix chaude et puissante, Warwick possède une élégance envoûtante, une présence scénique assurée et une capacité inégalée à raconter une histoire en chanson. Cet enregistrement, filmé en 1964 au 27 Club de Knokke, en Belgique, met en scène la chanteuse, alors âgée de 23 ans, au tout début de sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323073000 +0100" stop="20230323090100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Al Di Meola : One of These Nights</title>
<desc lang="fr">&quot;One of These Nights&quot; était un événement très spécial pour Al Di Meola : une nuit comme son légendaire &quot;Friday Night In San Francisco&quot;, enregistré il y a un quart de siècle. Al Di Meola a soigneusement réuni un groupe de musiciens excellents pour cet révision des faits saillants d'une carrière qui s'étend sur près de trois décennies : une combinaison fantastique de musique de chambre romantique, de musique latino-américaine traditionnelle et de jazz libre, en passant constamment d'improvisations au pied levé à de complexes morceaux imposés et vice versa. Maintes et maintes fois, les musiciens parviennent à varier des morceaux familiers avec des changements de rythme surprenants et des paysages sonores brillants.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2D0AA5282386F85F92E68C48503E0E0A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323090100 +0100" stop="20230323100000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Le Max Roach quintet à l'Alhambra</title>
<sub-title lang="fr">Partie n°2</sub-title>
<desc lang="fr">La seconde partie du concert donné en 1960 à Paris par le batteur et pionnier du bebop Max Roach, à la tête de son quintet.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323100000 +0100" stop="20230323111300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Didier Lockwood Théatre du Châtelet</title>
<desc lang="fr">Sur la scène du Théâtre du Châtelet, le violoniste français Didier Lockwood célèbre avec ses amis musiciens le quarantième anniversaire de sa prolifique carrière.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323111300 +0100" stop="20230323122000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kurt Rosenwinkel meets Peter Beets Trio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste de classe mondiale Peter Beets a partagé la scène avec les géants du jazz : Chick Corea, Wynton Marsalis, &quot; Toots &quot; Thielemans, Elvin Jones, George Coleman, Johnny Griffin, Benny Golson, John Clayton… Le Néerlandais est né dans un milieu musical : sa mère, une pédagogue musicale, lui faisait écouter de la musique classique, tandis que son père, un grand amateur d'Oscar Peterson et d'Art Blakey, lui faisait écouter du jazz. Ses parents n'envisageaient pas une carrière musicale pour leur fils, mais la musique était bien dans la famille. Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323122000 +0100" stop="20230323140100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">McCoy Tyner Trio &amp; Ravi Coltrane : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouve le légendaire McCoy Tyner, l'un des pianistes les plus influents de l'histoire du jazz. Membre du classique John Coltrane Quartet durant la première moitié des années 1960, il a soutenu avec son piano les explorations spirituelles du saxophoniste iconique. Accompagné de Ravi (le fils de Coltrane), de Gerald Cannon à la contrebasse et de Montez Coleman à la batterie, Tyner présente un spectacle épatant au public du festival.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2284FA1AAD6A1B9F08F2E480DDCD769.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323140100 +0100" stop="20230323144900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Earl Hines Quartet, Spa</title>
<desc lang="fr">Malgré son âge avancé, le légendaire pianiste jazz Earl Hines était au sommet de son art lorsqu'il s'est produit dans la ville belge de Spa, en 1977. Accompagné de Rudy Rutherford (instruments à anche), Jimmy Leary (basse) et Eddie Graham (batterie), Hines fait lever la soirée avec ses interprétations de &quot; I Can't Believe That You're In Love With Me &quot; et &quot; The Man I Love &quot;. Marva Josie se joint au groupe le temps d'interprétations émouvantes de &quot; A Sunday Kind of Love &quot; et du classique &quot; Kansas City &quot;. Le concert se termine avec &quot; Caravan &quot;, un long solo de batterie livré par Graham.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323144900 +0100" stop="20230323153700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Give Back: A Hip Hop Story</title>
<desc lang="fr">Le documentaire Give Back présente une nouvelle génération d'artistes qui, en plus de leur carrière musicale, souhaitent venir en aide à leur communauté. Par une série de portraits intimistes, le spectateur découvre comment une association de Rennes a mis sur pied un festival de hip-hop durable, ou encore comment certains rappeurs et producteurs américains conjuguent vie artistique et action communautaire. Ce film rend hommage au hip-hop dans tout ce qu'il peut avoir de noble et de bienveillant.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323153700 +0100" stop="20230323165700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Joel Hierrezuelo : Zapateo Suite</title>
<desc lang="fr">Joel Hierrezuelo Balart est un multi-instrumentiste cubain. Né dans une famille musicale, il a étudié les percussions, la guitare et le chant dès un jeune âge. Il a fait partie de groupes de musique amateurs dès l'âge de 12 ans, avant de suivre une formation de professeur de musique à l'Instituto Superior Pedagogico de La Havane. Aux dires d'Hirrezuelo, Zapateo Suite relate sa carrière et ses influences musicales, qui viennent principalement du jazz et de la musique du monde. Cette oeuvre peut être interprétée comme l'histoire de la musique cubaine et de ses racines ancrées dans la tradition musicale africaine.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B99AB8BF0A6E1CA93BD6CD7388CB242A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323165700 +0100" stop="20230323174600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Metronomy : Live at Beck's Festival Bar</title>
<desc lang="fr">Metronomy, groupe de 3 musiciens basé à Londres, a été acclamé par la critique pour son style hybride frénétique couplé à des sons électroniques caractéristiques. Les voici en live au Beck's Festival Bar à Sydney, en Australie, le 15 janvier 2009.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323174600 +0100" stop="20230323191600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Céu - Moods</title>
<desc lang="fr">L'auteure-compositrice-interprète brésilienne Maria do Céu Whitaker Poças, mieux connue sous le nom de Céu, a grandi dans une famille musicale. Elle a étudié la théorie musicale et joue d'un type de guitare acoustique appelée violão. Son premier album, CéU, lui a valu une mise en nomination aux prix Grammy dans la catégorie &quot; Meilleur album de musique du monde contemporaine &quot; en 2008. Dans les années qui ont suivi, Céu a cumulé les nominations et les prix. Sa musique dévoile des traces de samba, de soul, de musique africaine, de pop et de jazz électronique. Dans ce concert enregistré en 2017 au Jazz Club Moods de Zurich, en Suisse, Céu est accompagnée par David Bovée (guitare), João Leão (clavier), Lucas Martins (basse) et Thomas Harres (batterie).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323191600 +0100" stop="20230323200100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Hijaz</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Hijaz, un groupe multi-ethnique organisé autour du dialogue entre l'oud et le piano. Hijaz est un quartet qui combine la musique arabe et le jazz et qui explore les différences et les similarités entre les cultures méditerranéennes. Le résultat : harmonie, chaleur et beauté musicale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DF64F743D113544CE2BDE98A618ABB0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323200100 +0100" stop="20230323203500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">World Music</sub-title>
<desc lang="fr">Il est à noter que c'est la première fois que ces artistes se produisent ensemble ! Cet épisode 'World Music', animé par Eddy King, présente des performances de uniques et des entretiens avec entre autres Teófilo Chantre, Tiwitine et Kinsy Ray.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0129C735384A6BC21D1135DC42B67DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323203500 +0100" stop="20230323210000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Sandro Schneebeli</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323210000 +0100" stop="20230323223200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Hall &amp; Oates : Live at the Sydney Entertainment Centre</title>
<desc lang="fr">Daryl Hall et John Oates ont eu la bonne idée de se retrouver il y a quelques années, après toute une gamme de projets solo, et produisent un spectacle à se demander comment ils ont pu se séparer. Voici leur concert au Entertainment Centre de Sydney.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323223200 +0100" stop="20230323230300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Moondog &amp; the London Saxophonique</title>
<desc lang="fr">Émacié, aveugle, mystérieux et excentrique, l'artiste de rue Moondog a fait partie du quotidien des New-Yorkais pendant deux décennies, avant de gagner ses lettres de noblesse en Europe. Dans le cadre de cette diffusion sur les ondes de Stingray DJAZZ, Moondog se produit avec le réputé ensemble London Saxophonique le temps d'un concert haut en couleur.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230323230300 +0100" stop="20230324000000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Hammond© Sessions</title>
<sub-title lang="fr">The Preacher Men</sub-title>
<desc lang="fr">En collaboration avec DJAZZ, l'organiste Hammond Rob Mostert a développé la série &quot; Mostert Meets &quot;, une série autour de l'orgue Hammond B3. Les meilleurs musiciens du monde se rendent au studio de Mostert pour y jouer. L'orgue Hammond B3, un instrument électromécanique, a pour principe de fonctionnement celui de la roue phonique. Une roue en acier de la taille d'une pièce de monnaie assure le son unique de l'orgue Hammond. L'instrument était initialement destiné à équiper les églises, mais il a vite trouvé sa place dans le monde du jazz. Dans cet épisode, Mostert joue avec son ensemble The Preacher Men, composé du saxophoniste Efraim Trujillo, du batteur Chris Strik et de l'organiste Hammond Rob Mostert lui-même !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/952F1B59B0F88411795BD4E677A16A6B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324000000 +0100" stop="20230324005800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Son Swaga - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Pionnier de la musique contemporaine, Son Swagga met en valeur les compositions de Felix Back, le leader du groupe. Son répertoire est caractérisé par des sons originaux qui contiennent du funk fusion, du jazz spirituel et de la musique de jeux vidéo.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324005800 +0100" stop="20230324015200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Louis &quot;Satchmo&quot; Armstrong and His All Stars</title>
<desc lang="fr">Louis Armstrong: Live in '59 présente l'un des seuls concerts connus d'Armstrong depuis les années 1950 à avoir été filmé en intégralité. Dans ce concert de 55 minutes, filmé en Belgique en 1959, on retrouve la plupart des morceaux cultes de Satchmo, notamment &quot; Mack The Knife &quot;, &quot; When It's Sleepy Time Down South &quot; ou encore &quot; Stompin' At The Savoy &quot;. Il est accompagné par les membres de son groupe sensationnel, les All-Stars : Trummy Young, Peanuts Hucko, Billy Kyle, Danny Barcelona et Mort Herbert.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324015200 +0100" stop="20230324022400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube : La Waltz 2, 3 and More</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52C4ADF381FBB91331660DB29EA1AAA7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324022400 +0100" stop="20230324033200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">North Sea Jazz Archive</title>
<sub-title lang="fr">Buddy Rich</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente le batteur légendaire Buddy Rich.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324033200 +0100" stop="20230324045200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Camilo Trio - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. Le pianiste dominicain Michel Camilo s'est produit dans le cadre de l'édition 1994 du festival en compagnie du bassiste Michael Bowie et du batteur Cliff Almond. La musique de Camilo marie des influences variées, s'inspirant autant des jazzmen Art Tatum et Keith Jarrett que des compositeurs du vingtième siècle, notamment Debussy et Ravel.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324045200 +0100" stop="20230324052500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">AJOYO</sub-title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead!, qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival, est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, jazzahead! a porté une attention particulière à la Norvège, tout en sélectionnant 40 projets jazz issus du monde entier pour les inviter à livrer des prestations pendant trois jours. L'un des groupes participants était AJOYO, la vision de Yacine Boularès, spécialiste des instruments à anche, qui propose un mélange mystique de traditions africaines, de jazz et de soul. Au-delà de la musique, la cérémonie joyeuse qu'il propose est une expérience totale rapprochant les musiciens et leur public.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>