<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230301035000 +0100" stop="20230301051300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stan Getz Quintet - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le légendaire saxophoniste américain Stan Getz y a livré une performance inoubliable. Reconnu pour son ton lyrique et chaud, Getz est l'un des plus éminents musiciens jazz de sa génération. Sous l'influence d'Antônio Carlos Jobim, Getz a popularisé la bossa-nova aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301051300 +0100" stop="20230301054600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Legendary Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Legendary Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Steve McCraven, Oona Guino, Rodolphe Lauretta et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301054600 +0100" stop="20230301070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Blossom</title>
<sub-title lang="fr">Blossom</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Le Morgenland Chamber Orchestra fait partie intégrante du Festival Morgenland depuis 2009. Cet ensemble de musiciens provenant d'Allemagne et de divers pays invités se produit dans le cadre du concert d'ouverture du festival. Cet épisode comprend des performances tantôt énergiques, tantôt douces et apaisantes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301070000 +0100" stop="20230301075900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301075900 +0100" stop="20230301085100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Count Basie and his Orchestra live in Charleroi</title>
<desc lang="fr">Count Basie figure parmi les plus importants chefs d'orchestre de jazz de l'époque swing. À l'exception d'une courte période au début des années 50, Basie a été à la tête d'un big band de 1935 jusqu'à sa mort, près de 50 ans plus tard. Son orchestre, qui a continué de se produire même après le décès de son leader, était caractérisé par sa section rythmique souple et mouvante dirigée au piano par Basie, son jeu d'ensemble énergique et ses généreux solos. Basie n'était pas un compositeur comme Duke Ellington ni un important soliste comme Benny Goodman; son instrument était son orchestre. Ce dernier était considéré comme l'incarnation même du swing et a eu une influence notable sur l'histoire du jazz. Dans le cadre de ce concert de 1961, Count Basie monte sur les planches de Charleroi.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301085100 +0100" stop="20230301100000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Dizzy Gillespie : Studio 104, Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">À l'instar des trompettistes Miles Davis et Louis Armstrong, Dizzy Gillespie est réel un monument du jazz et l'un des fondateurs du jazz moderne et latin. Dans le cadre de cette performance livrée le 15 mars 1970 à la Maison de la Radio de Paris, Gillespie est accompagné par le guitariste George Davis, le pianiste Mike Longo, le contrebassiste Red Mitchell et le batteur David Lee. Ensemble, ils interprètent &quot; A Night in Tunisia &quot;, &quot; Kush &quot; et &quot; Oo-Pop-A-Da &quot;, ainsi que &quot; Alligator &quot; et &quot; Let Me Out &quot;, deux compositions signées Mike Longo.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301100000 +0100" stop="20230301105500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Tribute to Gilberto Gil</sub-title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve Caixa Cubo, un trio qui explore la richesse du paysage rythmique brésilien en y intégrant des tendances du jazz brésilien moderne. Dans cet épisode, Caixa Cubo se produit avec la chanteuse Zé Leônidas, Dani Gurgel de &quot; Da Pa Virada Sessions &quot; et Rokas Kucinskas de Stingray DJAZZ.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301105500 +0100" stop="20230301115700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jose James : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouve Jose James, qui a été repéré par Gilles Peterson, diffuseur radio et DJ légendaire. Accompagné sur scène par Takuya Kuroda à la trompette, Solomon Dorsey à la basse, Kris Bowers au clavier et Richard Spaven à la batterie, le chanteur donne un excellent exemple de ce qu'est le jazz contemporain.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3413ADC2B74054A37E5873D3F004141E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301115700 +0100" stop="20230301132200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">VEIN Plays Ravel</title>
<desc lang="fr">Un support sonore aux combinaisons provocatrices, un laboratoire de musique moderne, un véhicule d'inspiration dont l'importance a été prouvée par nombre de collaborations de haut vol. Les mélomanes qui apprécient le jazz pour sa capacité à provoquer et à remettre constamment en question le statu quo ne s'attendent sûrement pas à ce qu'un ensemble aussi conventionnel dans sa configuration se détache aussi complètement de la tradition. Mais parfois, plus l'ADN d'un ensemble est ancré dans la tradition, plus la marge est grande pour céder le pas à la nouveauté. L'innovation est au coeur de la démarche de VEIN, ensemble suisse audacieux composé des frères Michael et Florian Arbenz, et du bassiste Thomas Lähns, pour qui le terme &quot; trio avec piano &quot; est depuis longtemps trop restrictif.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301132200 +0100" stop="20230301140400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Rebirth : Richard Lemz</title>
<desc lang="fr">Amsterdam, le 6 février 2018 : Le court documentaire Rebirth in the Amsterdam Red Light District illustre la brutalité de la vie de Richard Lems en tant que toxicomane et sa lutte pour se libérer de la honte. Rempli de moments féroces, frétillants et tristes, Richard revit son agression, son séjour en prison et sa toxicomanie. Richard s'exprime verbalement mais revit ses moments en tant que batteur, ce qui rend le documentaire une expérience intense et unique. Le docteur en toxicomanie et musicien Gerard Alderliefste : &quot;S'il ose atteindre le fond du baril, il verra que ce sont les drogues qui le contrôlaient. La musique stimule ces émotions.&quot;</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301140400 +0100" stop="20230301152800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Play Your Own Thing</title>
<sub-title lang="fr">Aux origines du jazz en Europe</sub-title>
<desc lang="fr">Avec la fin de la Seconde Guerre mondiale, les rythmes syncopés du jazz arrivent en Europe dans le sillage des GI's. De l'Italie à la Scandinavie apparaissent petit à petit des variantes spécifiques à ce genre musical venu d'Amérique. Interrogeant des musiciens, des muses et des mécènes, privilégiant la musique et les images, Julian Benedikt compose un vaste panorama du jazz européen et retrace son émancipation par rapport aux Etats-Unis. Des extraits de concerts et des documents d'archives complètent ce tableau multicolore d'une époque musicale évoquée notamment par Jan Garbarek, Juliette Gréco, Louis Sclavis, Joachim Kühn, Coco Schumann et Enrico Rava.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301152800 +0100" stop="20230301162600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301162600 +0100" stop="20230301175100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">B.B. King Orchestra: The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire guitariste blues américain B.B. King y a livré une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Né en 1925 dans une petite ville du Mississippi, King a su échapper à dure réalité des champs de coton grâce à sa guitare, surnommée Lucille. Vers la fin des années 1940, il est arrivé à Memphis, où son cousin Bukka White lui a enseigné les rudiments du blues. King a rapidement développé son propre style - caractérisé par les solos narratifs et virtuoses, les vibratos et les battements prolongés -, qui a influencé nombre de musiciens, notamment plusieurs guitaristes rock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301175100 +0100" stop="20230301184500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<sub-title lang="fr">Edina Mokus</sub-title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5539A1D83657FE964693E3151A5A56C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301184500 +0100" stop="20230301191300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner - Live in Singer Concertzaal, Laren</title>
<desc lang="fr">Le 18 juin 1962, le pianiste et compositeur américain Erroll Garner s'est produit au Singer Concertzaal de Laren. Ce concert vif et joyeux mettait en vedette le batteur Kelly Martin et le bassiste Eddie Calhoun, tous deux membres de longue date du trio de Garner. Le Singer Concertzaal à Laren, aux Pays-Bas, est une salle de concert et un musée consacré à la conservation de la collection d'art de l'Américain William Henry Singer. Il présente une variété d'artistes, tant visuels que sonores.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301191300 +0100" stop="20230301200200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Saxkartel</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale du Saxkartel. Ce groupe joue du jazz et de la musique moderne dans un cadre peu habituel. Leur musique ressemble à de la musique de chambre, avec seulement quatre saxophones, sans l'accompagnement d'une section rythmique. Le groupe pourrait être comparé à un quatuor à cordes, mais jouant dans une tradition très différente : celle du jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301200200 +0100" stop="20230301210000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York</title>
<sub-title lang="fr">Matthew Stevens</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis sa graduation du Berklee College of Music, en 2004, Matthew Stevens s'est taillé une réputation enviable sur la scène contemporaine en se produisant avec plusieurs artistes de premier plan.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301210000 +0100" stop="20230301222300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Wouter Hamel Live in Paradiso</title>
<desc lang="fr">Wouter Hamel est en quelque sorte le Jamie Cullum des Pays-Bas : un artiste qui sait combiner jazz et pop pour créer des mélodies des plus accrocheuses.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230301222300 +0100" stop="20230302000000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Istanbul Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Telvin Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Lors de la soirée d'ouverture de l'Alt Jazz Club, deux guitaristes exceptionnels se produisent avec leurs ensembles: le guitariste chevronné Erkan Ogur et son Telvin Trio suivi du jeune guitariste Sarp Magden</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302000000 +0100" stop="20230302011800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Stanley Clarke Band</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le bassiste américain Stanley Clarke y a livré une performance inoubliable. Clarke est l'un des membres fondateurs de Return to Forever, l'un des premiers ensembles jazz fusion à voir le jour. Le bassiste a composé de la musique pour le cinéma et la télévision, et a collaboré avec des musiciens issus d'un éventail de styles. Avec Jaco Pastorius, Clarke a contribué à donner à la basse l'importance qu'elle mérite.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302011800 +0100" stop="20230302021300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Jig - Live in Rio</title>
<desc lang="fr">The Jig est un septuor funk né à Amsterdam. Figurant parmi les rares groupes funk en bonne et due forme, The Jig interprète des oeuvres instrumentales originales avec un groove contagieux et une attitude rock dans le cadre de prestations live galvanisantes. Ses sonorités contemporaines et authentiques intègrent des éléments propres au soul, à la musique africaine, au jazz et au rock, et s'inspirent de légendes de la musique telles que Bootsy Collins, Tower of Power, James Brown, Average White Band et The Meters. La formation est composée de Willem Pluk à la trompette, de Jeroen van Genuchten au saxophone ténor, de Koen Schouten au saxophone baryton, de Bas Grijmans au clavier, de Martijn Smit à la guitare, d'Arry Niemantsverdriet à la basse et de Niels van Groningen à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302021300 +0100" stop="20230302031100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Rhoda Scott &amp; La Velle: Hammond, Soul and Blues</title>
<desc lang="fr">Rhoda Scott, une organiste américaine de soul et de jazz, a passé la plus grande partie de sa carrière en France où elle a connu une reconnaissance plus grande que celle qui lui fut accordée aux Etats-Unis. Il n'y a jamais eu de doutes sur l'instrument qu'elle voudrait apprendre en étant enfant. &quot; C'est vraiment l'instrument le plus beau au monde &quot;, a-t-elle proclamé dans une interview. &quot; La première chose que j'ai faite, c'était d'enlever mes chaussures et de travailler les pédales. &quot; Cette performance lors du Festival de Jazz à Vienne est très particulière. Pas seulement à cause de la location superbe, mais également parce qu'elle partage la scène avec la chanteuse américaine de gospel et de blues La Velle. Ensemble elles vous offrent un spectacle intime et magnifique dans le théâtre antique de Vienne.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302031100 +0100" stop="20230302041300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302041300 +0100" stop="20230302055400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122586117FE14D940C195843F01983B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>