<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230522051900 +0200" stop="20230522070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil, notamment l'accordéoniste nommé aux prix Grammy Toninho Ferragutti.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522070000 +0200" stop="20230522075300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again</title>
<desc lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again. Tout est dit dans ce simple titre : après avoir subi un accident de la route et passé 15 ans de remise en question, Lex Jasper est de retour! En compagnie de ses acolytes Edwin Corzilius (contrebasse) et Frits Landesbergen (batterie), le pianiste et compositeur Lex Jasper célèbre son retour sur les planches au club de jazz The Duke, dans le village néerlandais de Nistelrode. Après son accident de voiture, Lex a presque gonflé les rangs des héros &quot; oubliés &quot; du jazz des Pays-Bas. Mais de retour sur les planches, celui qui s'est produit sur scène et en studio avec plusieurs légendes du jazz - notamment Toots Thielemans, Clark Terry, Joe Pass et Rita Reys - est toujours considéré comme l'un des plus importants artistes et compositeurs de sa génération et de l'histoire du jazz néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522075300 +0200" stop="20230522084900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Lewis : Paris, France</title>
<desc lang="fr">Voyez le légendaire pianiste et compositeur jazz américain John Lewis répéter et se produire dans l'ancienne usine Citroën du Quai de Javel, à Paris, entre le 20 et le 22 août 1979.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522084900 +0200" stop="20230522085800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Anne Paceo</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522085800 +0200" stop="20230522100200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Teus Nobel live at the Bimhuis: Legacy</title>
<sub-title lang="fr">Legacy</sub-title>
<desc lang="fr">Teus Nobel est un trompettiste et bugliste néerlandais. Petit, il fut fasciné par le jeu puissant de trompettistes comme Maynard Ferguson et Bill Chase. Au conservatoire, il joua dans des groupes de jazz et il accompagna des comédies musicales. Une fois ses études achevées, il se joignit à l'Orchestre de l'armée de l'air, où il joua des marches teintées de musique pop et de jazz. Ce concert a été enregistré au Bimhuis d'Amsterdam. Teus dédie ses compositions à ses héros musicaux : Jarmo Hoogendijk, Woody Shaw, Christian Scott, Roy Hargrove et Eric Vloeimans. Il joue des morceaux de son second album, intitulé &quot; Legacy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522100200 +0200" stop="20230522101400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jazz à Vienne</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522101400 +0200" stop="20230522122200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Wynton Marsalis: In This House, on This Morning</title>
<desc lang="fr">Le concert final de l'édition de 1992 du Münchner Klaviersommer a été assuré par Wynton Marsalis et son septuor. À 31 ans seulement, le jeune trompettiste vedette a présenté l'une de ses propres suites de jazz, intitulée &quot; In This House, On This Morning &quot;. La suite englobe tous les styles de composition et d'improvisation qui existent dans le jazz. Il s'agit d'un arrangement magistral, dans les petits détails comme dans les grandes lignes. Marsalis est accompagné par les musiciens Wes Anderson (saxophone alto), Wycliffe Gordon (trombone), Reginald Veal (contrebasse), Herlin Riley (batterie), Todd Williams (saxophone ténor) et Eric Reed (piano).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522122200 +0200" stop="20230522125000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Un soir de fête avec Roberto Alagna</title>
<sub-title lang="fr">Wayne Shorter Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable Wayne Shorter. Toujours à la poursuite d'une originalité radicale, Shorter a pour devise de réinventer sa musique lors de chaque concert.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522125000 +0200" stop="20230522125600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Portrait: Nancy Jazz Pulsations</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522125600 +0200" stop="20230522140200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522140200 +0200" stop="20230522145100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Linda May Han Oh</sub-title>
<desc lang="fr">Linda May Han Oh invite son quatuor à jazzahead! 2019. Cette contrebassiste australienne très prisée est aussi une compositrice prolifique dont les créations ont été interprétées par divers ensembles et ont figuré dans des courts métrages.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522145100 +0200" stop="20230522155000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Mel Tormé &amp; Avro's Big Band : The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Mel Tormé &amp; Avro's Big Band</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le chanteur américain Mel Tormé y a livré une performance inoubliable. Surnommé &quot; The Velvet Fog &quot;, Melvin Howard Tormé était également compositeur, arrangeur, batteur, acteur et auteur de cinq livres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522155000 +0200" stop="20230522164600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Summer Night Music : Love Songs</title>
<desc lang="fr">Interprété par l'Orchestre du Gewandhaus de Leipzig, le Sextuor vocal King's Singers. Dir. Andrey Boreyko. Avec Mischa Maisky (violoncelle), Dee Dee Bridgewater (chant), Mayte Martin (cantaora de flamenco). Roby Lakatos, Cristina Gallardo-Domas, Rodolfo Mederos. Enregistré en 2003, au Leipzig Market Square.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522164600 +0200" stop="20230522182700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7ADFC29085C76068473284342CC5CBEB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522182700 +0200" stop="20230522185600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Hammond© Sessions: Dede Priest</title>
<sub-title lang="fr">Dede Priest</sub-title>
<desc lang="fr">En collaboration avec DJAZZ, l'organiste Hammond Rob Mostert a développé la série &quot; Mostert Meets &quot;, une série autour de l'orgue Hammond B3. Les meilleurs musiciens du monde se rendent au studio de Mostert pour y jouer. L'orgue Hammond B3, un instrument électromécanique, a pour principe de fonctionnement celui de la roue phonique. Une roue en acier de la taille d'une pièce de monnaie assure le son unique de l'orgue Hammond. L'instrument était initialement destiné à équiper les églises, mais il a vite trouvé sa place dans le monde du jazz. Dans cet épisode, Mostert joue avec la chanteuse Dede Priest, qui est née à Dallas. Ses interprétations féroces de chansons de blues et de gospel sont sans pareil !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/952F1B59B0F88411795BD4E677A16A6B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522185600 +0200" stop="20230522200300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522200300 +0200" stop="20230522203100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube : Tingvall Trio: Vägen</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522203100 +0200" stop="20230522210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Stranger than Paranoia</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522210000 +0200" stop="20230522210600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Pablo Nouvelle</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522210600 +0200" stop="20230522223400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Avishai Cohen's Big Vicious</title>
<desc lang="fr">Grâce à son phrasé unique et à ses sonorités pures et fiévreuses, le trompettiste israélien et New-yorkais d'adoption Avishai Cohen est perçu comme un vent de fraîcheur dans l'univers du jazz contemporain. Leader inspiré, il dirige ici un ensemble instrumental époustouflant composé de deux batteurs et de deux guitaristes. À la tête de ce groupe inusité, il combine librement l'esprit rock de Jimi Hendrix au jazz électrique de Miles Davis. En résulte une fusion musicale sans précédent qui est aussi innovante qu'excitante. Voyez Avishai Cohen interpréter son concert intitulé Big Vicious au festival Jazz sous les pommiers, en 2019.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522223400 +0200" stop="20230522231800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lugano Jazz Festival 1987</title>
<sub-title lang="fr">Wayne Shorter Quintet</sub-title>
<desc lang="fr">L'Estival Jazz de Lugano se tient chaque année au centre de la cité, sur la très belle Piazza della Riforma. Des concerts, en plein air et gratuits, sont donnés par des artistes en devenir ou de grandes pointures de la planète jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFDDA406FECBFB8AB9F9E64FD9E1D422.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522231800 +0200" stop="20230523000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Benjamin Herman: Sonny Rollins</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523000000 +0200" stop="20230523010800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Trio Chemirani : Dawâr</title>
<desc lang="fr">Les Chemirani père et fils, virtuoses du zarb iranien, viennent faire vibrer le Festival de Saintes. Le zarb est un instrument de percussion originaire d'Iran et pourtant ses rythmes s'adressent à tous. Les sons du Trio Chemirani sont accessibles à tous et viennent trouver un écho en chacun. Le Trio Chemirani vit en France et est formé de Djamchid Chemirani (né à Téhéran en 1942) et de ses deux fils et élèves, Keyvan et Bijan. Ils se produisent partout dans le monde et dévoilent les possibilités infinies des percussions persanes. Le trio est influencé par sa curiosité pour les musiques modales méditerranéennes et par le jazz. Ces musiciens aux allures de poètes cherchent à trouver un langage commun entre les différentes cultures.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF9617B28FDA47F11781C3F045413D2F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523010800 +0200" stop="20230523012100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">EU Jazz Competition</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523012100 +0200" stop="20230523024200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E19DCF26BE90E7DA27EB02CC34975232.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523024200 +0200" stop="20230523033100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Legrand Orchestra, Spa, 1982</title>
<desc lang="fr">Connu hors des milieux jazz principalement pour ses trames sonores de film, le compositeur, arrangeur et pianiste français Michel Legrand a connu une carrière musicale prolifique. Ses compositions originales ont été interprétées par plusieurs légendes du jazz, notamment comme Sarah Vaughan, Stan Getz et Bill Evans, ainsi que par plusieurs vedettes pop, notamment Barba Streisand et Frank Sinatra. Dans le cadre de cette performance dans la ville belge de Spa, en 1982, Legrand dirige son orchestre, qui interprète plusieurs titres originaux, dont &quot; The Summer Knows &quot;, &quot; What Are You Doing the Rest of Your Life? &quot; et &quot; Les Moulins de mon coeur &quot;. Chantant en anglais et en français, Legrand offre un spectacle bourré d'entrain et de romantisme, qui ne manquera pas séduire les téléspectateurs.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523033100 +0200" stop="20230523050900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">A Tango Night : Live from Buenos Aires</title>
<desc lang="fr">Mettant en vedette des tangos populaires et de la musique orchestrale latino-américaine, l'Orquesta Filarmónica del Teatro Colon, sous la direction de Daniel Barenboim, accompagne le bandonéoniste virtuose Leopoldo Federico et l'Orquesta típica.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523050900 +0200" stop="20230523070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Charles Bradley : The Screaming Eagle Of Soul</title>
<desc lang="fr">Ce concert de la sensation soul Charles Bradley (1948-2017) a été enregistré dans un cadre intimiste à Paris, en septembre 2014. Avant de considérer une carrière dans la musique, Bradley a longtemps tenté de joindre les deux bouts avec une série de petits boulots. Ce n'est qu'en 1996 qu'il a finalement suivi les traces de son idole, l'icône de la soul James Brown, avec qui il partage une capacité exceptionnelle de semer l'extase chez le public. Bradley a su développer une sonorité unique qui marie funk, soul et R&amp;B, mais toujours teintée d'influences &quot; browniennes &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>