<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230517055000 +0200" stop="20230517070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: VIVA!</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; Viva &quot; est un mariage réussi entre divers instruments et musiciens provenant des quatre coins du monde. Les chanteuses Aynur et Dima Oshno se produisent en compagnie du All Star Band. Dans ses chansons, Aynur parle de la vie et des souffrances du peuple kurde, tout particulièrement des femmes kurdes. Musicalement, elle combine musiques kurdes et occidentales pour créer son propre style, et interprète le répertoire classique d'une manière moderne et rafraîchissante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0EDE03885E8B7EDBB4C2C24425B2D8C5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517070000 +0200" stop="20230517081900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517081900 +0200" stop="20230517091600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Saluzzi, Mariano &amp; Dauner, live in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Figurant parmi les plus éminents maîtres du tango d'Argentine, Dino Saluzzi bâtit son héritage depuis la deuxième moitié des années 80, de sorte que son jeu de bandonéon, très proche de l'accordéon, en est venu à définir le tango argentin. Au cours de sa carrière, Saluzzi a exploré plusieurs avenues artistiques, sur lesquelles il s'est rarement aventuré à plus d'une reprise. Cette performance rare, intense et intime en collaboration avec Charlie Mariano (saxophone) et Wolfgang Dauner (piano) regroupe tango, musique classique et grands favoris internationaux.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517091600 +0200" stop="20230517100100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Milt Jacksons' Modern Jazz Quartet at the Bozar</title>
<desc lang="fr">Le Modern Jazz Quartet (MJQ) était composé de Milt &quot;Bags&quot; Jackson au vibraphone, de John Lewis au piano, de Percy Heath à la basse et de Connie Kay à la batterie. Pionniers du be-bop, Jackson et Lewis ont tous deux été membres du big band de Dizzy Gillespie, en 1948. Après avoir poursuivi leur carrière respective, les deux musiciens se sont retrouvés pour former le Modern Jazz Quartet avec Heath et Kay au cours des années 50. Salué pour ses percussions délicates, son jazz novateur et ses normes de performance élevées, le MJQ a connu une popularité impressionnante dans les milieux du jazz et de la musique dite de &quot; troisième courant &quot; (third stream) jusqu'à son concert final, livré au début des années 90.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517100100 +0200" stop="20230517112300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz sous les Pommiers 2019</title>
<sub-title lang="fr">Alfredo Rodriguez &amp; Pedrito Martinez</sub-title>
<desc lang="fr">Alfredo Rodriguez, après une formation classique, découvre le monde du jazz et de l'impro. Pedrito Martinez, quant à lui, percussionniste issu des rues de la Havane, agite le tout New York. Ces deux grands espoirs du jazz se rencontrent enfin et portent haut le flambeau de la nouvelle scène latin-jazz décomplexée où leur jeu intrépide et virtuose emporte tout.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/12D5B5FBE3F8CC6DFEE81CC4CDA22FCA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517112300 +0200" stop="20230517122800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ray Charles : The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Ray Charles and the Raelettes</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le légendaire chanteur et pianiste américain Ray Charles y a livré une performance inoubliable. L'apport le plus important de Charles au monde de la musique demeure son rôle de pionnier du soul, qu'il a contribué à créer dans les années 1950 en combinant blues, jazz, gospel et rhythm and blues dans ses enregistrements pour l'étiquette Atlantic Records.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517122800 +0200" stop="20230517131000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Estival 1987 : 29th Street Saxophone Quartet</title>
<sub-title lang="fr">29th Street Saxophone Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le 29th Street Saxophone Quartet est un quatuor américain fondé en 1982 et composé des saxophonistes alto Bobby Watson et Ed Jackson, du saxophoniste ténor Rich Rothenberg et du saxophoniste baryton Jim Hartog. La formation possède un répertoire éclectique, allant du jazz aux airs de spectacle, en passant par le funk, le rap et la musique expérimentale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9ACAC671CC17BF0A40A7C09BFF47DE0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517131000 +0200" stop="20230517140100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York</title>
<sub-title lang="fr">Matthew Stevens</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis sa graduation du Berklee College of Music, en 2004, Matthew Stevens s'est taillé une réputation enviable sur la scène contemporaine en se produisant avec plusieurs artistes de premier plan.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517140100 +0200" stop="20230517143200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kamil Piotrowicz Sextet : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Kamil Piotrowicz Sextet</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations, le Kamil Piotrowicz Sextet, profite déjà d'une importante notoriété en Pologne grâce à ses compositions originales signées par le pianiste Kamil Piotrowicz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517143200 +0200" stop="20230517152900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">A Different Way : Rodolfo Mederos</title>
<desc lang="fr">Rodolfo Mederos est un joueur de bandonéon, un compositeur très prolifique et l'une des références du tango. Buenos Aires, où il est né et vit encore, a toujours été sa muse. Cela s'entend à chaque fois que Mederos joue du bandonéon avec un de ses nombreux ensembles ou comme soliste. Les sons de son bandonéon sont comme des images musicales de la vie, comme un voyage à travers les lieux et les époques de sa ville natale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517152900 +0200" stop="20230517171900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517171900 +0200" stop="20230517181600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">B.B. King: The King of the Blues in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Cette interprétation up tempo et funky prouve que B. B. King, un des maîtres de la guitare blues, sait toujours s'y prendre. Le groupe rassemble certains des meilleurs musiciens de blues actuels jouant toutes les chansons classiques de B. B. King.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517181600 +0200" stop="20230517191000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<sub-title lang="fr">The Garifuna Collektive</sub-title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Le collectif Garifuna, l'un des groupes en vedette, célèbre l'héritage d'Andy Palacio, qui a inspiré une génération de musiciens béliziens à célébrer leurs racines.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5539A1D83657FE964693E3151A5A56C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517191000 +0200" stop="20230517193800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner - Live in Singer Concertzaal, Laren</title>
<desc lang="fr">Le 18 juin 1962, le pianiste et compositeur américain Erroll Garner s'est produit au Singer Concertzaal de Laren. Ce concert vif et joyeux mettait en vedette le batteur Kelly Martin et le bassiste Eddie Calhoun, tous deux membres de longue date du trio de Garner. Le Singer Concertzaal à Laren, aux Pays-Bas, est une salle de concert et un musée consacré à la conservation de la collection d'art de l'Américain William Henry Singer. Il présente une variété d'artistes, tant visuels que sonores.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517193800 +0200" stop="20230517210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">MotorMusic Jazz Sessions: De Beren Gieren</sub-title>
<desc lang="fr">De Beren Gieren (Les Ours Vautours) est connu pour son son énergique unique, ses mélodies scintillantes, ses structures complexes et titres excentriques. Ils présentent un mélange novateur mais familier de paysages sonores polyrythmiques, chants en choeur et tournants élitistes, jetant un pont sonore entre les compositions classiques du début du XXe siècle et des escapades plus contemporaines.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517210000 +0200" stop="20230517214400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Gregory Porter : Jazz à Vienne</title>
<sub-title lang="fr">Gregory Porter</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, l'interprète vocal Gregory Porter transcende les limites du jazz. Sa magnifique voix de baryton peut plonger sans difficulté dans le lyrisme, la mélodie se transformant délicatement à chaque phrasé, tandis que la rythmique effectue un va-et-vient subtil tout au long de la mesure.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230517214400 +0200" stop="20230518000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7ADFC29085C76068473284342CC5CBEB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518000000 +0200" stop="20230518013200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Al Di Meola : One of These Nights</title>
<desc lang="fr">&quot;One of These Nights&quot; était un événement très spécial pour Al Di Meola : une nuit comme son légendaire &quot;Friday Night In San Francisco&quot;, enregistré il y a un quart de siècle. Al Di Meola a soigneusement réuni un groupe de musiciens excellents pour cet révision des faits saillants d'une carrière qui s'étend sur près de trois décennies : une combinaison fantastique de musique de chambre romantique, de musique latino-américaine traditionnelle et de jazz libre, en passant constamment d'improvisations au pied levé à de complexes morceaux imposés et vice versa. Maintes et maintes fois, les musiciens parviennent à varier des morceaux familiers avec des changements de rythme surprenants et des paysages sonores brillants.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8AF1D21351648C4846A430B9DF731789.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518013200 +0200" stop="20230518022700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Jig - Live in Rio</title>
<desc lang="fr">The Jig est un septuor funk né à Amsterdam. Figurant parmi les rares groupes funk en bonne et due forme, The Jig interprète des oeuvres instrumentales originales avec un groove contagieux et une attitude rock dans le cadre de prestations live galvanisantes. Ses sonorités contemporaines et authentiques intègrent des éléments propres au soul, à la musique africaine, au jazz et au rock, et s'inspirent de légendes de la musique telles que Bootsy Collins, Tower of Power, James Brown, Average White Band et The Meters. La formation est composée de Willem Pluk à la trompette, de Jeroen van Genuchten au saxophone ténor, de Koen Schouten au saxophone baryton, de Bas Grijmans au clavier, de Martijn Smit à la guitare, d'Arry Niemantsverdriet à la basse et de Niels van Groningen à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518022700 +0200" stop="20230518034800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Wouter Hamel Live in Paradiso</title>
<desc lang="fr">Wouter Hamel est en quelque sorte le Jamie Cullum des Pays-Bas : un artiste qui sait combiner jazz et pop pour créer des mélodies des plus accrocheuses.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518034800 +0200" stop="20230518042800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Freddie Hubbard Quintet, Bruxelles, 1980</title>
<desc lang="fr">Au moment de l'enregistrement de ce concert au Brussels Jazz Club, à l'été 1980, le trompettiste Freddie Hubbard jouissant déjà d'une réputation enviable. Dans les années 1960, Hubbard est devenue une figure de proue du mouvement hard bop, tout en s'intéressant à l'avant-garde aux côtés de John Coltrane, Eric Dolphy et plusieurs autres. Dans les années 70, il a élargi sa palette musicale en explorant notamment les instruments électriques et les arrangements orchestraux. Dans ce concert filmé à Bruxelles, Hubbard fait étalage de toute l'expérience qu'il a accumulée en compagnie de David Schnitter (saxophone ténor), Billy Childs (clavier), Larry Klein (basse) et Sinclair Lott (batterie). Le quintette passe habilement des instruments acoustiques aux instruments électriques, tandis qu'Hubbard divertit la foule avec ses bouffonneries.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518042800 +0200" stop="20230518053400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kurt Rosenwinkel meets Peter Beets Trio</title>
<desc lang="fr">At this concert at the Kurhaus in Scheveningen, the Netherlands, Peter Beets teams up with the world-famous guitarist Kurt Rosenwinkel. This collaboration between Beets and Rosenwinkel guarantees brilliant music.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518053400 +0200" stop="20230518070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>