<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230415052100 +0200" stop="20230415070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">&quot;Long Tall Dexter&quot; Live in '64</title>
<desc lang="fr">Dexter Gordon: Live in '63 &amp; '64 regroupe trois concerts filmés aux Pays-Bas, en Suisse et en Belgique qui soulignent le style caractéristique et la voix soyeuse de la légende du be-bop. En compagnie de musiciens de renom, dont Art Taylor (batterie) et Kenny Drew (piano), Gordon interprète de grands classiques du jazz, tels que &quot; Blues Walk &quot;, &quot; A Night in Tunisia &quot; et &quot; Body and Soul &quot;. L'un des saxophonistes les plus influents de l'histoire du jazz, Dexter Gordon se trouve au sommet de sa forme dans ce tour de force de 70 minutes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415070000 +0200" stop="20230415075700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Lewis : Paris, France</title>
<desc lang="fr">Voyez le légendaire pianiste et compositeur jazz américain John Lewis répéter et se produire dans l'ancienne usine Citroën du Quai de Javel, à Paris, entre le 20 et le 22 août 1979.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415075700 +0200" stop="20230415085700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">George Shearing Duo feat. Neil Swainson</title>
<desc lang="fr">Le pianiste britannique George Shearing s'est taillé une réputation enviable à l'échelle mondiale à titre de musicien, d'arrangeur et de compositeur. Aussi à l'aise sur une scène de concert classique que dans un club de jazz, Shearing est reconnu pour son style inventif et orchestral. Dans cet enregistrement filmé sur les planches de la Philharmonie de Munich, il se produit en duo en compagnie du jeune et talentueux contrebassiste torontois Neil Swainson. Les deux musiciens interprètent une sélection de compositions de Shearing, ainsi que &quot; Lullaby of Birdland &quot;, qui figure aujourd'hui parmi les standards du répertoire jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415085700 +0200" stop="20230415100000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Dizzy Gillespie : Studio 104, Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">À l'instar des trompettistes Miles Davis et Louis Armstrong, Dizzy Gillespie est réel un monument du jazz et l'un des fondateurs du jazz moderne et latin. Dans le cadre de cette performance livrée le 15 mars 1970 à la Maison de la Radio de Paris, Gillespie est accompagné par le guitariste George Davis, le pianiste Mike Longo, le contrebassiste Red Mitchell et le batteur David Lee. Ensemble, ils interprètent &quot; A Night in Tunisia &quot;, &quot; Kush &quot; et &quot; Oo-Pop-A-Da &quot;, ainsi que &quot; Alligator &quot; et &quot; Let Me Out &quot;, deux compositions signées Mike Longo.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415100000 +0200" stop="20230415101100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Flash Pig</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415101100 +0200" stop="20230415104600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Bobby McFerrin - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. L'édition 1988 du festival a notamment accueilli Bobby McFerrin. Le chanteur réputé pour sa technique vocale et son approche unique au chant y a livré une performance solo inoubliable qui a grandement ravi le public.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415104600 +0200" stop="20230415111600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Horse Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Horse Orchestra, un septuor composé de musiciens virtuoses au style éclectique qui s'amusent à expérimenter avec différents styles de jazz, de hip-hop et de noise.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415111600 +0200" stop="20230415114500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Nefertiti Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Nefertiti Quartet, quatuor qui tire son nom de la pièce homonyme de Wayne Shorter. Nefertiti Quartet a été fondé en 2013 au Conservatoire CRR de Paris par Delphine Deau, artiste passionnée par le développement de nouvelles formes de composition.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415114500 +0200" stop="20230415140100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">S. Quintet, Hubbard &amp; Henderson</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1982, le Superstar Quintet, composé du trompettiste surnaturel Freddie Hubbard, du saxophoniste Joe Henderson, du batteur Tony Williams, du bassiste Ron Carter et du pianiste Kenny Baron, s'est produit au North Sea Jazz Festival à La Haye. Ce quintette illustre a offert un concert aux proportions astronomiques.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415140100 +0200" stop="20230415143100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Connie Han</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve la pianiste, compositrice et artiste Steinway américaine Connie Han. Han a été comparée à McCoy Tyner et à Hank Jones, tandis que sa direction musicale est souvent associée au mouvement des &quot; Young Lions &quot;, chapeauté par les frères Marsalis, Kenny Kirkland et Jeff &quot; Tain &quot; Watts, entre autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415143100 +0200" stop="20230415160100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Art Blakey, Horace Silver - Newport Jazz Festival</title>
<desc lang="fr">Le Festival de jazz de Newport, créé à l'été 1954 dans la ville nord-américaine de Newport à Rhode Island, est devenu l'une des plus grandes célébrations du jazz au monde. Le festival a donné lieu à de nombreux albums de concerts célèbres de vedettes du jazz et à plusieurs tournées mondiales, y compris les éditions du Festival de jazz de Newport à Rotterdam, aux Pays-Bas. En octobre 1968, deux anciens collègues se sont retrouvés sur scène, cette fois à la tête de leurs propres groupes au Festival de jazz de Newport à Rotterdam : le batteur Art Blakey et le pianiste Horace Silver, qui étaient tous deux cofondateurs de la formation The Jazz Messengers.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415160100 +0200" stop="20230415161200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Badbadnotgood</sub-title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente le groupe de jazz/hip-hop BADBADNOTGOOD, qui a collaboré avec de grands artistes comme Tyler The Creator, Kaytranada, Kali Uchis et Ghostface Killah. Les quatre membres de ce groupe plein d'imagination proposent des rythmes rafraîchissants.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415161200 +0200" stop="20230415164200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions: Avant Garde</title>
<sub-title lang="fr">Avant Garde</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415164200 +0200" stop="20230415174100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Salif Keita &amp; Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">La musique de Salif Keita est une riche combinaison de musique malienne traditionnelle et d'in fluences européennes et américaines. Cela se retrouve dans l'instrumentalisation de la musique de Keita qui va des instruments traditionnels de l'Afrique occidentale aux instruments de l'Europe occidentale. Le chanteur malien avait été rejeté de sa famille parce qu'il était albinos. En 1967, il déménagea à Bamako où il commença une carrière musicale et intégra le groupe Les Ambassadeurs (Internationaux). Il jouit d'une reconnaissance internationale avec son groupe dans les années 70. Après avoir habité quelques années en Côte d'Ivoire, en 1984, Salif s'installa à Paris. Durant ce concert, datant de 2010, il prouva que son surnom de 'La voix d'or de l'Afrique' n'était pas usurpé.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415174100 +0200" stop="20230415183600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Oum : Music Meeting Festival 2018</title>
<desc lang="fr">Oum El Ghait Benessahraoui, mieux connue sous le diminutif Oum, offre une perspective unique sur l'esthétique musicale du Maroc. L'auteure-compositrice-interprète est une ambassadrice de la culture marocaine. Bien que profondément influencée par le gospel, le jazz, le soul et le R&amp;B, Oum s'amuse avec divers styles musicaux africains, notamment les musiques soufi et hassani, ou l'afrobeat. On dénote dans sa voix chaude l'influence d'Aretha Franklin, d'Ella Fitzgerald et de Whitney Houston, représentantes d'une tradition vocale afro-américaine qui a eu un impact énorme sur Oum en début de carrière. Se produisant ici dans le cadre du Music Meeting Festival de Nimègue, aux Pays-Bas, Oum charme les spectateurs le temps d'une aventure sonore exotique vers les contrées inexplorées de l'Afrique du Nord.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415183600 +0200" stop="20230415200300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Count Basie and His Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire pianiste jazz et chef d'orchestre Count Basie s'est produit dans le cadre du festival avec son big band. Basie, dont le jeu minimaliste et le style mâtiné de blues ont cimenté la popularité dès le début des années 1930, livrait à l'époque une tournée européenne, et avait enregistré la son album live On the Road veille à Montreux, en Suisse. Découvrez la première de deux performances livrées au North Sea Jazz Festival, en 1979.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415200300 +0200" stop="20230415210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Coltrane Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415210000 +0200" stop="20230415212400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Saxophone Greats</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415212400 +0200" stop="20230415224700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Joel Hierrezuelo : Zapateo Suite</title>
<desc lang="fr">Joel Hierrezuelo Balart est un multi-instrumentiste cubain. Né dans une famille musicale, il a étudié les percussions, la guitare et le chant dès un jeune âge. Il a fait partie de groupes de musique amateurs dès l'âge de 12 ans, avant de suivre une formation de professeur de musique à l'Instituto Superior Pedagogico de La Havane. Aux dires d'Hirrezuelo, Zapateo Suite relate sa carrière et ses influences musicales, qui viennent principalement du jazz et de la musique du monde. Cette oeuvre peut être interprétée comme l'histoire de la musique cubaine et de ses racines ancrées dans la tradition musicale africaine.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0129C735384A6BC21D1135DC42B67DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415224700 +0200" stop="20230416000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416000000 +0200" stop="20230416005300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<sub-title lang="fr">Edina Mokus</sub-title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Edina Szirtes Mokus, l'une des artistes en vedette, exprime son talent par l'exploration de styles musicaux variés et de collaborations éclectiques.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD1A4F239A69EC884BEAFFB08B575969.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416005300 +0200" stop="20230416005900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Heymoonshaker</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416005900 +0200" stop="20230416014400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Steph Richards.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416014400 +0200" stop="20230416021400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Monika Borzym : jazzahead!</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces artistes est Monika Borzym, chanteuse polonaise très populaire dans son pays natal. Borzym s'est déjà produite sur scène et en studio avec plusieurs grands noms du jazz, dont Chris Potter, John Scofield et Aaron Parks</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416021400 +0200" stop="20230416032900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Christian Scott - The Centennial Trilogy</title>
<desc lang="fr">En quelques années à peine, le jeune trompettiste Christian Scott est devenu le porte-étendard d'une nouvelle génération de musiciens jazz. Faisant fi des conventions, Scott mène le jazz vers de nouveaux horizons et rejoint un public toujours plus vaste. Sans aucun doute, le musicien de 33 ans trace déjà sa propre voie. Après chaque lancement de disque, il semble plus que jamais déterminé à défier les règles du jazz avec son propre style avant-gardiste. Dans le cadre de ce concert présenté en 2018 à la Coopérative de mai, Scott célèbre un siècle de jazz avec un programme intitulé The Centennial Trilogy. Attendez-vous à une performance unique dans un cadre intimiste, filmée en format 4K natif!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416032900 +0200" stop="20230416043100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416043100 +0200" stop="20230416051700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Schloss Ansbach: Ornette Coleman Sextet</title>
<desc lang="fr">&quot; Harmolodics &quot; est la philosophie musicale du saxophoniste de jazz Ornette Coleman. Elle est surtout associée à l'avant-garde du jazz et au mouvement free jazz, bien qu'elle puisse également être appliquée à d'autres domaines. Selon les dires de Coleman, Harmolodics est &quot; l'usage des aspects physiques et mentaux de sa propre logique, transformé en expression sonore, pour provoquer la sensation musicale d'unisson, exécuté par une personne seule ou par un groupe. &quot; Dans la musique, cela veut dire que l'harmonie, la mélodie, le tempo, le rythme, le timing et les phrases doivent tous occuper des positions égales dans ce qui résulte du placement et de l'espacement des idées.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416051700 +0200" stop="20230416062100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">50. Jazzwoche Burghausen Highlights</title>
<desc lang="fr">Chaque année depuis 1970, la ville allemande de Burghausen accueille l'un des plus grands festivals de jazz au monde. Pendant la Semaine internationale du jazz de Burghausen, la ville devient une &quot; mecque bavaroise du jazz &quot; : des visiteurs du monde entier se joignent aux résidents pour profiter de merveilleuses performances de jazz dans la frénésie colorée qui s'empare de la ville bondée de spectateurs et de musiciens. Très réussie, la Semaine internationale du jazz de Burghausen 2019 a accueilli Leo Betzl Trio, &quot; Sing the Truth &quot; avec Angélique Kidjo, Dianne Reeves et Lizz Wright, Hypnotic Brass Ensemble, Al Di Meola et The Earth, Wind &amp; Fire Experience.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>