<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230402052800 +0200" stop="20230402062100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Final Step Live @ Il Magazzino : Three Sails</title>
<desc lang="fr">De la région frontalière multilingue de Ticino, en Suisse connue pour le magnifique lac Maggiore et le Festival international du film de Locarno nous vient Final Step, un septuor fondé par le guitariste Matteo Finali. Live @ Il Magazzino est le troisième album lancé par l'ensemble depuis ses débuts, en 2003. La formation musicale diverse des membres du groupe y transparaît clairement : l'album propose une habile fusion de jazz, de rock, de funk, de blues et de musiques du monde. Les solos de guitare électrisants de Matteo Finali ponctuent magnifiquement le jeu adroit et la créativité débordante de chaque musicien. Il en résulte des mélodies intenses aux influences aussi variées, originales et surprenantes que celles de la ville de Ticino.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402062100 +0200" stop="20230402070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Jeroen van Vliet Moon Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Jeroen van Vliet.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402070000 +0200" stop="20230402075300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again</title>
<desc lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again. Tout est dit dans ce simple titre : après avoir subi un accident de la route et passé 15 ans de remise en question, Lex Jasper est de retour! En compagnie de ses acolytes Edwin Corzilius (contrebasse) et Frits Landesbergen (batterie), le pianiste et compositeur Lex Jasper célèbre son retour sur les planches au club de jazz The Duke, dans le village néerlandais de Nistelrode. Après son accident de voiture, Lex a presque gonflé les rangs des héros &quot; oubliés &quot; du jazz des Pays-Bas. Mais de retour sur les planches, celui qui s'est produit sur scène et en studio avec plusieurs légendes du jazz - notamment Toots Thielemans, Clark Terry, Joe Pass et Rita Reys - est toujours considéré comme l'un des plus importants artistes et compositeurs de sa génération et de l'histoire du jazz néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402075300 +0200" stop="20230402085900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Live at La Gaîté lyrique : Robert Glasper &amp; Jason Moran</title>
<desc lang="fr">Pour souligner le 75e anniversaire de l'étiquette Blue Note Records, les pianistes Robert Glasper et Jason Moran ont livré un splendide duo dans le cadre du Blue Note Jazz Festival. Forts de leur connaissance inégalée de la musique afro-américaine et animés par une énergie toute moderne, les deux musiciens proposent une exploration fascinante de la grande histoire du jazz et réinterprètent la tradition du piano stride avec des pièces originales captivantes et des interprétations personnelles de la musique d'Albert Ammons, d'Andrew Hill, de Thelonious Monk, d'Ornette Coleman et d'Herbie Hancock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402085900 +0200" stop="20230402091200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Benjamin Herman</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402091200 +0200" stop="20230402100500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Festival Vue sur la Relève: SHPIK</title>
<desc lang="fr">La formation jazz montréalaise SHPIK propose un son audacieux et impressionniste, inspiré du jazz, de la nature et du cinéma. Évoquant les grands espaces, la découverte de soi et le contraste entre l'immensément grand et l'infiniment petit, son premier album forme une aventure musicale complexe, où les esprits et la réflexion sont présents à chaque détour. Composé du pianiste et compositeur Arnaud Spick-Saucier, du bassiste Étienne Dextraze, du batteur Philippe Lussier-Baillargeon, et du saxophoniste et flûtiste Alex Dodier, SHPIK s'est produit dans le cadre de plusieurs événements jazz de renom, dont le Festival international de jazz de Montréal. Avec ses pédales d'effets et ses envolées poétiques, SHPIK insuffle une bouffée d'air frais à l'univers du jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402100500 +0200" stop="20230402110100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Charles Bradley : The Screaming Eagle Of Soul</title>
<desc lang="fr">Ce concert de la sensation soul Charles Bradley (1948-2017) a été enregistré dans un cadre intimiste à Paris, en septembre 2014. Avant de considérer une carrière dans la musique, Bradley a longtemps tenté de joindre les deux bouts avec une série de petits boulots. Ce n'est qu'en 1996 qu'il a finalement suivi les traces de son idole, l'icône de la soul James Brown, avec qui il partage une capacité exceptionnelle de semer l'extase chez le public. Bradley a su développer une sonorité unique qui marie funk, soul et R&amp;B, mais toujours teintée d'influences &quot; browniennes &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402110100 +0200" stop="20230402115600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Thelonious Monk : Jazz Greats</title>
<sub-title lang="fr">Thelonious Monk</sub-title>
<desc lang="fr">Pianiste et compositeur unique en son genre, Thelonious Monk (1917-1982) est l'une des plus grandes légendes du jazz de tous les temps. Sa musique était incomprise durant les 15 premières années de sa carrière, avant qu'il soit considéré comme un génie et père fondateur du be-bop. Plusieurs concerts de sa tournée européenne de 1966 ont été captés pour la télévision, avec son quatuor composé de Charles Touse (saxophoniste ténor), Lawrence Gales (bassiste) et Benjamin Riley (batteur). Son quatuor a interprété &quot; Epistrophy &quot;, &quot; Round Midnight &quot; et &quot; Lulu's Back in Town &quot; à Varsovie pour la télévision polonaise, le 4 avril 1966. Le 17 avril, le même quatuor a livré une brève performance à Copenhague pour la télévision danoise, interprétant &quot; Lulu's Back in Town &quot;, &quot; Don't Blame Me &quot; et &quot; Epistrophy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402115600 +0200" stop="20230402121200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Boogieball</sub-title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente l'after du North Sea Jazz Festival : BoogieBall. Ce concert spectaculaire réunit plusieurs grands noms, dont Bootsy Collins, Flávio Silva et Sheila E.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402121200 +0200" stop="20230402131600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tribute to Elis Regina - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène un groupe hommage composé de Vanessa Moreno (chant), de Fi Marostica (basse), de Tiago Costa (piano Rhodes et clavier) et de Jonatas Sansao (batterie). Le quatuor rend hommage à la légendaire chanteuse brésilienne Elis Regina en interprétant des pièces célèbres et des titres peu connus de son répertoire. Regina est souvent associée à l'essor de la MPB (música popular Brasileira).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402131600 +0200" stop="20230402140000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Montreux Jazz Festival</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402140000 +0200" stop="20230402144100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Fuchsthone Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, le groupe sans doute le plus nombreux de l'édition 2022, le Fuchsthone Orchestra, fondé en 2018 par les cheffes d'orchestre et compositrices Christina Fuchs et Caroline Thon.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402144100 +0200" stop="20230402151100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Wolfert Brederode</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Wolfert Brederode.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402151100 +0200" stop="20230402160600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">On the Road With Duke Ellington: II</title>
<desc lang="fr">En mai 2014, le Conservatoire d'Amsterdam a organisé une conférence unique sur Duke Ellington, l'un des plus grands compositeurs du XXe siècle. Des musicologues et des musiciens ayant un lien spécial avec Ellington et sa musique ont donné des séminaires. Parmi les intervenants se trouvent David Schiff, l'auteur de &quot; The Ellington Century &quot;, et Harvey Cohen, l'auteur de &quot; Duke Ellington's America &quot;. En outre, le Conservatoire a programmé plusieurs concerts : le pianiste de jazz Matt Cooper, l'altiste Oene van Geel (qui a remporté la Boy Edgar Prize en 2013) et son All Ellington Project, le Calefax Reed Quintet et le Concert Big Band du Conservatoire d'Amsterdam sous la direction de David Berger font acte de présence.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402160600 +0200" stop="20230402170100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lynne Arriale : The MotorMusic Jazz Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Lynne Arriale</sub-title>
<desc lang="fr">Organisées au studio MotorMusic de Mechelen (Belgique), les MotorMusic Jazz Sessions attirent de nombreux excellents musiciens du jazz. Une grande variété d'invités internationaux y partagent leur passion musicale en interprétant certaines des créations les plus originales des scènes jazz de l'Europe et du monde entier. Lynne Arriale est bien connue auprès des grands amateurs de jazz de longue date. Active sur scène depuis le début des années 1990, la pianiste démontre beaucoup d'amour pour les mélodies et les découvertes musicales. Le lyrisme et l'intimisme sont au coeur de son identité musicale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402170100 +0200" stop="20230402181000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">&quot;Long Tall Dexter&quot; Live in '64</title>
<desc lang="fr">Dexter Gordon: Live in '63 &amp; '64 regroupe trois concerts filmés aux Pays-Bas, en Suisse et en Belgique qui soulignent le style caractéristique et la voix soyeuse de la légende du be-bop. En compagnie de musiciens de renom, dont Art Taylor (batterie) et Kenny Drew (piano), Gordon interprète de grands classiques du jazz, tels que &quot; Blues Walk &quot;, &quot; A Night in Tunisia &quot; et &quot; Body and Soul &quot;. L'un des saxophonistes les plus influents de l'histoire du jazz, Dexter Gordon se trouve au sommet de sa forme dans ce tour de force de 70 minutes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402181000 +0200" stop="20230402192300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tribute to Django Reinhardt: Rosenberg meets Beets</title>
<desc lang="fr">Regroupant des compositions classiques de Django Reinhardt, des mélodies de jazz ainsi que des pièces incontournables composées par Stochelo Rosenberg, découvrez une cohésion impressionnante conjuguée à des rythmes époustouflants.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3C82C9E61DC3D8BF154B69F80F67CB8E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402192300 +0200" stop="20230402210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Brubeck, Mingus, Smith - 7th Newport Jazz Festival</title>
<desc lang="fr">En 1972, le pianiste Dave Brubeck, le bassiste Jack Six et le batteur Alan Dawson se sont produits au Festival de jazz de Newport à Rotterdam aux côtés du Charles Mingus Sextet et de l'organiste Hammond Jimmy Smith.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402210000 +0200" stop="20230402220000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Giants of Jazz - 7th Newport Jazz Festival</title>
<desc lang="fr">Le Festival de jazz de Newport, créé à l'été 1954 dans la ville nord-américaine de Newport à Rhode Island, est devenu l'une des plus grandes célébrations du jazz au monde. Le festival a donné lieu à de nombreux albums de concerts célèbres de vedettes du jazz et à plusieurs tournées mondiales, y compris les éditions du Festival de jazz de Newport à Rotterdam, aux Pays-Bas. En octobre 1972, le Festival de jazz de Newport à Rotterdam accueillait The Giants of Jazz, un groupe de vedettes composé du batteur Art Blakey, du trompettiste Dizzy Gillespie, du bassiste Al McKibbon, du pianiste Thelonious Monk, du saxophoniste Sonny Stitt et du tromboniste Kai Winding. Deuxième partie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402220000 +0200" stop="20230402220600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Alfio Origlio</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230402220600 +0200" stop="20230403000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seasick Steve : Live in Sydney</title>
<desc lang="fr">Seasick Steve est une des légendes vivantes du Blues. Né en Californie, Steve Gene Wold met tout son coeur pour vous transmettre son amour de la musique et produit un blues décapant et sincère qui n'a jamais perdu en qualité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403000000 +0200" stop="20230403010800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Runtown : La Machine de Moulin Rouge</title>
<desc lang="fr">La superstar nigériane Runtown se produit pour la toute première fois à Paris en compagnie de plusieurs invités spéciaux. L'un des plus talentueux représentants de la scène afrobeat du Nigéria - pays témoignant d'une grande créativité musicale -, Runtown invite le public à découvrir ou à redécouvrir ses plus grands succès, notamment son premier simple &quot; Party Like It's 1980 &quot;, qui a pavé la voie à la désormais populaire &quot; Gallardo &quot;. Runtown dit s'inspirer des plus grands, de Salif Keita à Fela Kuti, en passant par Otis Redding et Bob Marley. Un concert exceptionnel à ne pas manquer!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403010800 +0200" stop="20230403014000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Stefon Harris</title>
<desc lang="fr">Le jeu passionné, la présence scénique énergique et la virtuosité étonnante du vibraphoniste Stefon Harris l'ont propulsé au premier plan de la scène jazz actuelle.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403014000 +0200" stop="20230403030000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E19DCF26BE90E7DA27EB02CC34975232.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403030000 +0200" stop="20230403040700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Sessions : Linus</title>
<sub-title lang="fr">Linus</sub-title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode des &quot;Belgium Sessions,&quot; Linus, un duo constitué de deux compositeurs et improvisateurs : le guitariste baryton Ruben Machtelinckx et le saxophoniste ténor Thomas Jillings. (2015)</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403040700 +0200" stop="20230403051400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Ahmad Jamal Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1989, le légendaire pianiste jazz Ahmad Jamal s'est produit au festival en compagnie de son trio. En formule intime aux côtés de James Cammack à la basse et de David Bowler à la batterie, Jamal fait étalage de sa virtuosité légendaire.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230403051400 +0200" stop="20230403070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Joel Hierrezuelo : Zapateo Suite</title>
<desc lang="fr">Joel Hierrezuelo Balart est un multi-instrumentiste cubain. Né dans une famille musicale, il a étudié les percussions, la guitare et le chant dès un jeune âge. Il a fait partie de groupes de musique amateurs dès l'âge de 12 ans, avant de suivre une formation de professeur de musique à l'Instituto Superior Pedagogico de La Havane. Aux dires d'Hirrezuelo, Zapateo Suite relate sa carrière et ses influences musicales, qui viennent principalement du jazz et de la musique du monde. Cette oeuvre peut être interprétée comme l'histoire de la musique cubaine et de ses racines ancrées dans la tradition musicale africaine.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B99AB8BF0A6E1CA93BD6CD7388CB242A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>