<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230330060000 +0200" stop="20230330073400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Fred Hersch Trio - Jazz à Ramatuelle</title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330073400 +0200" stop="20230330081400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">International Jazz Day</title>
<sub-title lang="fr">Privat &amp; Troupe</sub-title>
<desc lang="fr">Fils du pianiste José Privat, qui était membre du groupe Malavoi, Grégory Privat a grandi en Martinique, où il a enseigné le piano classique pendant 10 ans. Plus tard, il s'est mis à la composition et à l'improvisation, le jazz devenant son genre musical de prédilection. Avec Sonny Troupé, batteur virtuose et maître de la musique traditionnelle gwoka de la Guadeloupe, il joue à la mythique salle de jazz parisienne Sunset-Sunside lors de la Journée internationale du jazz de l'UNESCO.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330081400 +0200" stop="20230330090100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">International Jazz Quintette de Jaspar et Thomas</title>
<desc lang="fr">L'International Jazz Quintet, mené par le guitariste René Thomas (1926-1975) et le saxophoniste Bobby Jaspar (1926-1963), est injustement sous-estimé. Thomas présente une sonorité et un jeu caractéristiques qui rappellent Jim Raney et Tal Farlow, et s'est produit sur scène et en studio avec Stan Getz, Chet Baker et Sonny Rollins. Pour sa part, Bobby Jaspar a entrepris sa carrière musicale au sein d'un groupe de jazz dixieland belge avec Toots Thielemans au milieu des années 40. Découvrez ce concert mettant en scène l'un des secrets les mieux gardés du jazz!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330090100 +0200" stop="20230330095400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Art Blakey : Live in 65</title>
<desc lang="fr">Ce concert a été filmé en Belgique, tout juste un mois après l'enregistrement de leur chef-d'oeuvre &quot;Moanin'&quot;. C'est le seul document visuel qui reste de ce groupe à l'influence certaine, mais qui n'a joué ensemble que pendant six mois.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D24C0A17DE7375D3DD13BD1A5F1E7DA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330095400 +0200" stop="20230330111400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E19DCF26BE90E7DA27EB02CC34975232.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330111400 +0200" stop="20230330130100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Hancock Meets: Bobby McFerrin &amp; Michael Brecker</title>
<desc lang="fr">Trois géants du jazz unissent leurs forces pour un concert mémorable, enregistré en live à la Philharmonie de Munich en 1988. En 1987, le Herbie Hancock Trio avait joué &quot; Air Dancing &quot;, une réflexion lyrique du contrebassiste du trio. Dans la période 1987-1989, le morceau a suscité l'admiration de nombreux artistes : il a été enregistré par des artistes très divers...</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330130100 +0200" stop="20230330135100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Brekky Boy</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Profitez du jazz rock du trio australien Brekky Boy de Sydney, composé de Taylor Davis, de Ryan Hurst et de Alex Hirlian à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330135100 +0200" stop="20230330142800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Art Blakey &amp; The Jazz Messengers</title>
<desc lang="fr">Cette diffusion est la première partie d'un concert livré par le batteur jazz américain Art Blakey et les Jazz Messengers au Théâtre des Champs Élysées de Paris, en décembre 1959. Cofondé au début des années 1950 par Blakey et le pianiste Horace Silver, cet ensemble hard bop s'est produit jusqu'à la mort de Blakey, en 1990. Plusieurs grands noms du jazz ont fait leurs premiers pas au sein de cette formation, notamment les trompettistes Lee Morgan et Wynton Marsalis, les saxophonistes Benny Golson et Wayne Shorter, et les pianistes Joanne Brackeen et Keith Jarrett.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330142800 +0200" stop="20230330152400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Wynton in the South Bank Show</title>
<desc lang="fr">Considéré comme l'un des trompettistes les plus brillants techniquement de toute l'histoire de cet instrument, le jazzman Wynton Marsalis est également un maître de la musique classique et un excellent compositeur. La caméra accompagne Marsalis dans New York, à la Nouvelle-Orléans où il a grandi, et dans ses studios de répétition où l'on peut voir le groupe de musiciens réunis par ses soins mettre au point l'album &quot;Blood on the Fields&quot;. Il parle aussi de sa musique et de sa manière de travailler.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330152400 +0200" stop="20230330160800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Tasky live in Rio: Um Malandro em Paris</title>
<desc lang="fr">Grâce à sa voix cristalline et chaleureuse, le chanteur Michel Tasky s'est taillé une réputation enviable sur la scène jazz brésilienne. Né en Belgique, Tasky a décidé de transposer ses racines franco-wallonnes au Brésil. Il navigue entre le jazz, la chanson française et la samba pour créer une sonorité contemporaine unique, qui transporte le public dans des contrées musicales lointaines.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6189E526EAE09B89265E33569EB3F658.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160800 +0200" stop="20230330172000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out</title>
<sub-title lang="fr">Jazzed Out Berlin</sub-title>
<desc lang="fr">La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Berlin accueille le pianiste Wolfert Brederode, le guitariste Kurt Rosenwinkel et la formation Hyperactive Kid.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330172000 +0200" stop="20230330190400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes : Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF8BF8F44378E90807F89DCC5AA92F01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330190400 +0200" stop="20230330194300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Legendary Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Legendary Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Steve McCraven, Oona Guino, Rodolphe Lauretta et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330194300 +0200" stop="20230330200000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Ibrahim Maalouf</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330200000 +0200" stop="20230330205600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Charles Bradley à la Cigale</title>
<desc lang="fr">Regarde comme c'est beau, une revanche. Regarde-le, cet homme qui a ramassé toutes ses années perdues, les a pétris d'espoir, de patience, et qui voit enfin son heure venue. Regarde-le, ce sexagénaire qui mettrait à genoux n'importe quel gamin. Regarde-le se mettre justement à genoux dès le premier morceau, avoir les yeux humides comme s'il remerciait le ciel de pouvoir chanter, enfin, s'arracher la gorge comme si c'était sa première et sa dernière chance. Regarde la sincérité, la force, l'énergie. Regarde un homme qui se donne à la musique. Regarde Charles Bradley, 64 ans, te montrer sa foi, soulever ses montagnes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330205600 +0200" stop="20230330215400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Istanbul Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Büyükberber</sub-title>
<desc lang="fr">Après son arrivée à Istanbul, le jazz a vite pris racine dans cette ville turque. Un nombre respectable de clubs de jazz y satisfont les besoins des amateurs du genre. La série de DJAZZ &quot; Istanbul Sessions &quot; est le baromètre du jazz stambouliote des années 2000. Les concerts de cette série ont été enregistrés à plusieurs clubs d'Istanbul. Plusieurs des groupes de jazz les plus talentueux et les plus frais sont passés en revue. La série met en valeur l'inventivité sans limites et la diversité de la scène de jazz stambouliote. Le clarinettiste Oguz Büyükberber a créé un son unique : un mélange de musique turque et de mélodies de jazz célèbres. Lors de ce concert enregistré au légendaire Nardis Jazz Club, il est secondé par Erdal Akyol à la basse et Cem Aksel à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330215400 +0200" stop="20230330230000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Katché &amp; Origlio Quartet feat. Walter Ricci</title>
<desc lang="fr">Quatre musiciens d'exception nous invitent à réimaginer les titres pop et soul de Gregory Porter, Stevie Wonder, U2, Seal et plusieurs autres, dans des arrangements signés par le pianiste Alfio Origlio. Le chanteur d'origine napolitaine Walter Ricci nous fait pénétrer dans son univers unique, marqué par son incroyable sensibilité. Il est accompagné par les rythmes contagieux de Manu Katché à la batterie, de Jérôme Regard à la basse, et d'Alfio Origlio au piano. Le concert a été enregistré dans le cadre de l'édition 2020 du Festival Jazz au Sommet, en France.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330230000 +0200" stop="20230330232100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">The Cool Quest</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330232100 +0200" stop="20230331000700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Axel Krygier - Les Escales</title>
<desc lang="fr">Même si Axel Krygier est un artiste souvent associé à l'histoire du rock argentin de la seconde moitié des années 1980, il est aussi l'un des musiciens les plus singuliers et atypiques de son pays. Son originalité a même été saluée par le leader de Sumo, groupe iconique de la contre-culture locale, dont le compliment a marqué sa carrière. Avec Mathieu Warsky (basse, clavier), Jean Thevenin (batterie, échantillonneur) et Juan Ravioli (guitare, basse, choeurs), Axel Krygier (piano, chant) partage ses plus grandes influences musicales.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F52DA6A53345FCD6562353F076235858.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331000700 +0200" stop="20230331012600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Guitarlegend Wes Montgomery in the Netherlands</title>
<desc lang="fr">Wes Montgomery: Live in '65 célèbre le talent de l'un des guitaristes les plus uniques et influents de l'histoire de la musique. Ces concerts joliment filmés au printemps 1965 mettent en scène Montgomery dans un cadre intimiste en studio, dirigeant trois groupes de musiciens différents dans l'interprétation de ses pièces les plus connues, dont &quot; Four on Six &quot;, &quot; Jingles &quot; et &quot; West Coast Blues &quot;. Ces images d'archives candides, qui présentent les musiciens en répétition, leurs conversations entre les pièces et des plans serrés de leur jeu, soulignent le vocabulaire musical extraordinaire et la technique non conventionnelle de Montgomery.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/29BCCA7A2E7A75F26287FF57A197B5BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331012600 +0200" stop="20230331015800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube: Humphrey's Smile</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F52DA6A53345FCD6562353F076235858.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331015800 +0200" stop="20230331030700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Ray Charles and the Raelettes</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1980, la légende américaine de la soul, Ray Charles, a présenté les Raelettes et le Ray Charles Orchestra au North Sea Jazz Festival à La Haye. Secondé par la puissance de ces deux formations, Ray Charles fait la démonstration des raisons pour lesquelles il est considéré comme l'une des voix les plus reconnaissables du monde de la musique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331030700 +0200" stop="20230331041200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Martina</sub-title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la chanteuse, instrumentiste et compositrice Martina Marana. Utilisant le pourvoir de l'ironie pour les défaire les préjugés à l'égard musiciennes, Marana s'affranchit des étiquettes sexistes et se réapproprie ses propres pouvoirs en tant que musicienne et compositrice. Parolière de talent, Marana produit une musique unique et sans compromis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331041200 +0200" stop="20230331044300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Gard Nilssen's Acoustic Unity</sub-title>
<desc lang="fr">Le salon professionnel et festival international Jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté jazz. Ayant lieu chaque année à Brême, en Allemagne, il rassemble musiciens, programmateurs, agents, organisateurs, experts du jazz, et passionnés de musique. Cette année, Jazzahead! accorde une attention toute particulière à la Norvège dans sa sélection de 40 formations de jazz provenant des quatre coins du monde - celles-ci sont invitées à se produire durant les trois jours du festival. L'une d'entre elles, la formation Gard Nilssen's Acoustic Unity, est composée du percussionniste Gard Nilssen, du saxophoniste André Roligheten et de Ole Morten Vågan à la basse. Le leader du groupe est l'un des plus éminents et convoités percussionnistes dans l'univers du jazz et de la musique improvisée en Norvège.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331044300 +0200" stop="20230331051100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Daniel Erdmann's Velvet Revolution</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Velvet Revolution, un ensemble qui redéfinit ce que peut être la musique en ce début de 21e siècle : saisissante, vivante et assez audacieuse pour faire appel à la force et à la puissance lorsque nécessaire. Cet ensemble novateur est dirigé par le saxophoniste Daniel Erdmann.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331051100 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">James Brandon Lewis</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable saxophoniste américain James Brandon Lewis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>