<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230523050900 +0200" stop="20230523070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Charles Bradley : The Screaming Eagle Of Soul</title>
<desc lang="fr">Ce concert de la sensation soul Charles Bradley (1948-2017) a été enregistré dans un cadre intimiste à Paris, en septembre 2014. Avant de considérer une carrière dans la musique, Bradley a longtemps tenté de joindre les deux bouts avec une série de petits boulots. Ce n'est qu'en 1996 qu'il a finalement suivi les traces de son idole, l'icône de la soul James Brown, avec qui il partage une capacité exceptionnelle de semer l'extase chez le public. Bradley a su développer une sonorité unique qui marie funk, soul et R&amp;B, mais toujours teintée d'influences &quot; browniennes &quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523070000 +0200" stop="20230523070900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Christian Scott</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523070900 +0200" stop="20230523082000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Artvark Saxophone Quartet &amp; Ntjam Rosie: Homelands</title>
<desc lang="fr">Homelands est une collaboration entre l'Artvark Saxophone Quartet et la chanteuse néerlando-camerounaise Ntjam Rosie. Les sonorités uniques qui résultent de cette rencontre sont inspirées des musiques traditionnelles et actuelles du Cameroun, de même que du mélange afro-européen de soul, de jazz, de gospel et de musique du monde généralement offert par Rosie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523082000 +0200" stop="20230523092100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Georgie Fame &amp; The Blue Flames</title>
<desc lang="fr">Georgie Fame, connu pour les tubes &quot; Yeh, Yeh &quot; et &quot; The Ballad of Bonnie and Clyde &quot; fait un retour triomphal avec The Blue Flames. Georgie Fame and the Blue Flames était un groupe populaire au Royaume-Uni dans les années 60, célébré pour ses sonorités R&amp;B, soul, jazz, ska et pop. La formation a été grandement inspirée par le ska, un style musical très populaire dans les cafés jamaïcains de Londres à l'époque. C'est d'ailleurs la chanson &quot; Green Onions &quot; de la formation Booker T &amp; The MG qui a inspiré Georgie à intégrer l'orgue Hammond dans ses compositions. Cette performance de Georgie Fame and the Blue Flames déborde de sonorités blues et soul réjouissantes qui feront le bonheur des anciens - et des nouveaux - fans du groupe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523092100 +0200" stop="20230523100300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<sub-title lang="fr">My Spanish Heart</sub-title>
<desc lang="fr">Cet épisode de la série Visions of Music aborde le flamenco, un style musical né dans le sud de l'Espagne, en Andalousie. Les premiers musiciens qui ont combiné le flamenco au jazz sont Pedro Itturalde et Paco de Lucia.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523100300 +0200" stop="20230523110600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Martin Goyette : Spectacle Astral 2017</title>
<desc lang="fr">Martin Goyette, c'est d'abord une voix hors du commun caractérisée par un chant aussi puissant qu'éraillé. Le chanteur séduit le public avec son &quot; instrument &quot; rauque et enveloppant digne des grands noms du blues et du jazz. Passionné de blues et de jazz mais aussi de funk et de soul, c'est dans ces différents styles qu'il propulse ses élans. En plus d'être un harmoniciste hors pair possédant un son distinct et bien campé - à l'image de sa voix. Plus récemment, les amateurs de soul ont pu l'entendre, accompagnés de ses Skinny Bones, à l'occasion du Festival International de Jazz de Montréal, en ouverture du concert de Bernard Adamus au Festival Sherblues, au Festival International de Blues de Tremblant ou en première partie du prince de la soul et du funk, Lee Fields.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8A4CECAC4CF35D3AF35C265AD5F7311.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523110600 +0200" stop="20230523114400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Miriam Makeba Live at Estival Lugano 1985</title>
<desc lang="fr">Miriam Makeba, surnommée Mama Africa, était une chanteuse, actrice, ambassadrice de l'ONU et activiste des droits civils sud-africaine.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523114400 +0200" stop="20230523133000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">A$AP Rocky &amp; A$AP Ferg at the Hordern Pavilion</title>
<desc lang="fr">Tubes, twerk, plongeons, styles libres, Down Under d'A$AP Rocky ne manquait de rien! Lors de son concert complet à Sydney, la star du hip hop et 5000 fans se sont déchainés pour la soirée au Hordern Pavilion et nous avons tout filmé en exclusivité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523133000 +0200" stop="20230523140500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Frank Paavo Quintet : JazzConnect, Westbroek</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Frank Paavo est actif sur la scène jazz d'Amsterdam et des Pays-Bas depuis le début des années 1980. Sa musique est inspirée des sonorités hard-bop de la fin des années 1950 et du début des années 1960 : débordante d'énergie positive, d'intensité rythmique et de bon vieux swing. Parmi les influences principales de Paavo se trouvent Wayne Shorter et Charles Mingus. Le jazzman néerlandais, qui a grandi avec leur musique, préserve leur héritage en faisant comme tous les grands musiciens jazz de leur époque : en jouant sa propre musique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523140500 +0200" stop="20230523143800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Sokratis Sinopoulos Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Sinopoulos Quartet. Dirigé par le luthiste Sokratis Sinopoulos, ce quatuor propose une musique inspirée de la culture grecque et parsemée d'influences venant des quatre coins du globe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523143800 +0200" stop="20230523151800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">The Skymasters with Clark Terry</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival, le plus grand festival de musique en salle du monde, est reconnu mondialement en tant qu'événement où le passé, le présent et le futur du jazz sont présentés en trois jours. En plus de sa solide fondation jazz, plusieurs autres genres musicaux sont de la partie, notamment le blues, la soul, le funk ou le hip-hop. En 1989, le grand ensemble et orchestre radiophonique néerlandais The Skymasters s'éclate au North Sea Jazz Festival de La Haye. Ils sont rejoints par la légende du jazz Clark Terry à la trompette, au bugle et au chant dans cette collaboration passionnante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523151800 +0200" stop="20230523163100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Till Brönner - A Night in Berlin</title>
<desc lang="fr">&quot;Till Brönner: A Night in Berlin&quot; est un petit plaisir musical de la plus belle facture. Vous assistez à un événement authentique et émouvant, vous découvrez ce qui est impossible pendant un live : tout près du géant du jazz Till Brönner, vous pouvez littéralement sentir l'enthousiasme et l'esprit qui rendent sa musique si inoubliable.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523163100 +0200" stop="20230523170500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Skadedyr : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Skadedyr</sub-title>
<desc lang="fr">L'orchestre Skadedyr est composé de douze musiciens jeunes et créatifs de la scène du jazz, de la musique improvisée et du rock/pop expérimental norvégien.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523170500 +0200" stop="20230523180100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Sessions: WRaP!</title>
<desc lang="fr">Cet épisode des MotorMusic Sessions présente le trio de jazz WRaP!, composé de la chanteuse Barbara Wiernik, le guitariste Alain Pierre et l'ancien contrebassiste de Chet Baker : Jean-Louis Rassinfosse.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523180100 +0200" stop="20230523193100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Larry Graham</title>
<sub-title lang="fr">Live au Bataclan</sub-title>
<desc lang="fr">Compositeur et musicien américain, surtout connu comme bassiste, Larry Graham a joué dans le groupe de funk Sly and the Family Stone avant de créer son propre groupe puis d'entamer une carrière solo. On lui doit l'invention de la technique du &quot;slap&quot;, qu'initialement il utilisait pour remplacer le batteur quand il était absent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523193100 +0200" stop="20230523200000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Portrait: Open Source Trio</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523200000 +0200" stop="20230523210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: I Will Not Be Sad</title>
<sub-title lang="fr">I Will Not Be Sad</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Jivan Gasparyan Jr a toujours été inspiré par les mélodies folkloriques de son Arménie natale. Son grand-père, également musicien, lui a appris l'art du duduk, un instrument d'origine arménienne.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523210000 +0200" stop="20230523215600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">On the Road With Duke Ellington: II</title>
<desc lang="fr">En mai 2014, le Conservatoire d'Amsterdam a organisé une conférence unique sur Duke Ellington, l'un des plus grands compositeurs du XXe siècle. Des musicologues et des musiciens ayant un lien spécial avec Ellington et sa musique ont donné des séminaires. Parmi les intervenants se trouvent David Schiff, l'auteur de &quot; The Ellington Century &quot;, et Harvey Cohen, l'auteur de &quot; Duke Ellington's America &quot;. En outre, le Conservatoire a programmé plusieurs concerts : le pianiste de jazz Matt Cooper, l'altiste Oene van Geel (qui a remporté la Boy Edgar Prize en 2013) et son All Ellington Project, le Calefax Reed Quintet et le Concert Big Band du Conservatoire d'Amsterdam sous la direction de David Berger font acte de présence.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523215600 +0200" stop="20230523225400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Salif Keita &amp; Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">La musique de Salif Keita est une riche combinaison de musique malienne traditionnelle et d'in fluences européennes et américaines. Cela se retrouve dans l'instrumentalisation de la musique de Keita qui va des instruments traditionnels de l'Afrique occidentale aux instruments de l'Europe occidentale. Le chanteur malien avait été rejeté de sa famille parce qu'il était albinos. En 1967, il déménagea à Bamako où il commença une carrière musicale et intégra le groupe Les Ambassadeurs (Internationaux). Il jouit d'une reconnaissance internationale avec son groupe dans les années 70. Après avoir habité quelques années en Côte d'Ivoire, en 1984, Salif s'installa à Paris. Durant ce concert, datant de 2010, il prouva que son surnom de 'La voix d'or de l'Afrique' n'était pas usurpé.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523225400 +0200" stop="20230523230200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Duo Cofradia</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523230200 +0200" stop="20230524000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Comblain-la-Tour Jazz Festival</title>
<sub-title lang="fr">Jimmy McGriff Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Bien qu'il soit l'un des plus importants joueurs d'orgue Hammond B3 de tous les temps, Jimmy McGriff (1936-2008) passe parfois inaperçu parmi la myriade de grands organistes soul et jazz issus de son Philadelphie natal. McGriff était sans doute le pionnier du soul jazz le plus porté sur le blues, et a d'ailleurs souvent affirmé qu'il était un musicien blues avant d'être un artiste jazz. Sans égard pour les classifications, McGriff a toujours été assez éclectique pour brouiller la frontière entre les genres. Sa sonorité unique composée de grooves profonds et organiques baignés des émotions typiques du blues et du gospel lui a valu une popularité importante chez les amateurs de R&amp;B. Cette performance, filmée en 1965 au festival de jazz de Comblain-la-Tour, parvient à galvaniser le public.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524000000 +0200" stop="20230524004700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<sub-title lang="fr">Ladama</sub-title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Ladama, l'un des groupes en vedette, est un quintette de femmes multi-instrumentistes issues du Venezuela, du Brésil, de Colombie et des États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD1A4F239A69EC884BEAFFB08B575969.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524004700 +0200" stop="20230524014200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">New Cool Collective Big Band at the Oosterpoort</title>
<desc lang="fr">New Cool Collective (NCC) groove depuis plus de 24 ans, grâce à son mélange unique de jazz, dance, latin, salsa, afrobeat et boogaloo. La musique du groupe est toujours funky, dynamique et dansante. En tant que pionnier de la scène de jazz néerlandaise, NCC a reçu de nombreuses récompenses et sillonné l'Europe, l'Asie et l'Amérique du Nord. Le groupe joue dans les clubs de jazz les plus branchés comme aux grands festivals de pop-rock : Sziget (Hongrie), Lowlands (Pays-Bas), Aberdeen Alternative Festival (Écosse)… NCC a collaboré avec de nombreux artistes néerlandais et internationaux, en tournée et en studio. Dans cet enregistrement, le groupe joue de la musique énergique dans une formation big band.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524014200 +0200" stop="20230524022800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Maynard Ferguson Big Band, Bruxelles, hiver 1980</title>
<desc lang="fr">Le Brussels Jazz Club était rempli à craquer de musiciens et de spectateurs lorsque le Maynard Ferguson Big Band s'y est produit dans le cadre de sa tournée hivernale, en 1980. Dès les premières notes de la reprise de &quot; Birdland &quot; du groupe Weather Report jusqu'à la finale de &quot; Gonna Fly Now &quot;, Ferguson donne à ses jeunes acolytes l'occasion de briller. L'admiration réciproque palpable entre Ferguson et les membres de son big band fait de cette performance un plaisir pour les spectateurs.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524022800 +0200" stop="20230524025800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">NSJ Vocal Selection: Carter, O'Day and Benjamin</title>
<sub-title lang="fr">Carter, O'Day and Benjamin</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente une compilation de Betty Carter, Anita O'Day &amp; Sathima Bea Benjamin</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F16D8785EE8F09A40D82A196B9FAB7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524025800 +0200" stop="20230524040400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524040400 +0200" stop="20230524051900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Gary Peacock Trio ft. Marc Copland &amp; Joey Baron</title>
<desc lang="fr">Gary Peacock est un contrebassiste légendaire dont le CV raconte toute l'histoire du jazz des années 1960 à aujourd'hui : Albert Ayler, Sonny Rollins, Miles Davis, Bill Evans, Jimmy Giuffre, Paul Bley, Archie Shepp, Paul Motian. De plus, pendant 35 ans jusqu'en 2014, il a été le contrebassiste de Keith Jarrett. Aujourd'hui, il reprend la route avec le pianiste Marc Copland et le batteur Joey Baron, formant un groupe qui cultive les meilleures musiques créées sur le moment.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A44C4B3A83EB8F886D5DF7F63177F84.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524051900 +0200" stop="20230524054900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">World Music</sub-title>
<desc lang="fr">Il est à noter que c'est la première fois que ces artistes se produisent ensemble ! Cet épisode 'World Music', animé par Eddy King, présente des performances de uniques et des entretiens avec entre autres Teófilo Chantre, Tiwitine et Kinsy Ray.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0129C735384A6BC21D1135DC42B67DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230524054900 +0200" stop="20230524070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival: The Art of Duo</title>
<sub-title lang="fr">The Art of Duo</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. &quot; The Art of Duo &quot; présente un duo imprenable regroupant le pianiste Salman Gambarov et le joueur de sheng, un instrument à vent à anche libre chinois, Wu Wei.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>