<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230518053400 +0200" stop="20230518070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518070000 +0200" stop="20230518075900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Les Mccann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le musicien autodidacte Less McCann est devenu une star mondiale du jazz après la sortie de son album &quot;Swiss Movement&quot;, qu'il a enregistré en 1968 avec feu Eddie Harris. Pourtant, ce musicien représente beaucoup plus qu'un seul album. McCann passe facilement d'un style de jazz à un autre, faisant preuve de sa technique impressionnante dans tous les domaines, du bop à la fusion, du chant au clavier et piano électrique, clavinet ou synthétiseur. Son mélange de musique religieuse et musique swing saisit parfaitement l'esprit de l'époque, bien qu'une maladie l'empêchât de jouer avec plus d'un seul doigt au début des années 1990. Pendant ce concert, enregistré en 1983, McCann ramène le gospel à La Nouvelle-Orléans. Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518075900 +0200" stop="20230518085700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518085700 +0200" stop="20230518100100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Coltrane Live in Comblain-la-Tour</title>
<sub-title lang="fr">Live in Comblain-la-Tour</sub-title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518100100 +0200" stop="20230518104800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Maynard Ferguson Big Band, Bruxelles, hiver 1980</title>
<desc lang="fr">Le Brussels Jazz Club était rempli à craquer de musiciens et de spectateurs lorsque le Maynard Ferguson Big Band s'y est produit dans le cadre de sa tournée hivernale, en 1980. Dès les premières notes de la reprise de &quot; Birdland &quot; du groupe Weather Report jusqu'à la finale de &quot; Gonna Fly Now &quot;, Ferguson donne à ses jeunes acolytes l'occasion de briller. L'admiration réciproque palpable entre Ferguson et les membres de son big band fait de cette performance un plaisir pour les spectateurs.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518104800 +0200" stop="20230518123300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6506CB8DD2B1D82B3CAED66B665FF51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518123300 +0200" stop="20230518140600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Charlie Mariano &amp; Wolfgang Dauner : Live</title>
<desc lang="fr">Piano et saxophone : c'est une combinaison pour duo de jazz individualiste. Mais la mélodie et la maturité du saxophone de Charlie Mariano et la fraîcheur et l'énergie du piano de Wolfgang Dauner transforment la rencontre de ces deux stars du jazz en une interaction passionnante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518140600 +0200" stop="20230518145500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Matthew Whitaker : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Matthew Whitaker</sub-title>
<desc lang="fr">Le pianiste, organiste et claviériste américain Matthew Whitaker est une nouvelle figure majeure du jazz. Il présente une performance à jazzahead! 2019 avec le guitariste Marcos Robinson, le bassiste Karim Hutton et le batteur Isaiah Johnson.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518145500 +0200" stop="20230518154200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Earl Hines Quartet, Spa</title>
<desc lang="fr">Malgré son âge avancé, le légendaire pianiste jazz Earl Hines était au sommet de son art lorsqu'il s'est produit dans la ville belge de Spa, en 1977. Accompagné de Rudy Rutherford (instruments à anche), Jimmy Leary (basse) et Eddie Graham (batterie), Hines fait lever la soirée avec ses interprétations de &quot; I Can't Believe That You're In Love With Me &quot; et &quot; The Man I Love &quot;. Marva Josie se joint au groupe le temps d'interprétations émouvantes de &quot; A Sunday Kind of Love &quot; et du classique &quot; Kansas City &quot;. Le concert se termine avec &quot; Caravan &quot;, un long solo de batterie livré par Graham.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518154200 +0200" stop="20230518161900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Take Away Blue, a Blue Note Tribute</title>
<desc lang="fr">Le jazz a-t-il une influence sur la musique pop et indie? Comment les standards jazz inspirent-ils les musiciens d'aujourd'hui? Ce court documentaire rend hommage à la célèbre maison de disques Blue Note Records, qui a célébré son 75e anniversaire en 2014.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518161900 +0200" stop="20230518172500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Martina</sub-title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la chanteuse, instrumentiste et compositrice Martina Marana. Utilisant le pourvoir de l'ironie pour les défaire les préjugés à l'égard musiciennes, Marana s'affranchit des étiquettes sexistes et se réapproprie ses propres pouvoirs en tant que musicienne et compositrice. Parolière de talent, Marana produit une musique unique et sans compromis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518172500 +0200" stop="20230518183900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">STUFF. Live at BIRD Rotterdam</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente STUFF, un groupe belge rempli d'énergie inlassable. Le groupe pourrait être considéré comme un groupe de jazz avant-gardiste qui joue un mélange de funk, de hip-hop et d'électro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518183900 +0200" stop="20230518200200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Manhattan Transfer - The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">The Manhattan Transfer</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire quatuor vocal The Manhattan Transfer y a livré une performance inoubliable. L'ensemble lauréat d'un Grammy a été fondé en 1969, et a exploré plusieurs styles musicaux, y compris le chant a cappella, le jazz traditionnel et latin, le rhythm and blues et la pop. Le quatuor était tout spécialement reconnu pour ses interprétations de solos jazz célèbres auxquels il ajoutait des paroles - un style connu sous le nom de vocalese.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518200200 +0200" stop="20230518202900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Hiphop Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Hip-hop jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec DjeuhDjoah, Lieutenant Nicholson, Kacem Wapalek et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518202900 +0200" stop="20230518204100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Richard Bona</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518204100 +0200" stop="20230518210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<sub-title lang="fr">GOSTO</sub-title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518210000 +0200" stop="20230518223200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Hall &amp; Oates : Live at the Sydney Entertainment Centre</title>
<desc lang="fr">Daryl Hall et John Oates ont eu la bonne idée de se retrouver il y a quelques années, après toute une gamme de projets solo, et produisent un spectacle à se demander comment ils ont pu se séparer. Voici leur concert au Entertainment Centre de Sydney.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518223200 +0200" stop="20230518230300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Moondog &amp; the London Saxophonique</title>
<desc lang="fr">Émacié, aveugle, mystérieux et excentrique, l'artiste de rue Moondog a fait partie du quotidien des New-Yorkais pendant deux décennies, avant de gagner ses lettres de noblesse en Europe. Dans le cadre de cette diffusion sur les ondes de Stingray DJAZZ, Moondog se produit avec le réputé ensemble London Saxophonique le temps d'un concert haut en couleur.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230518230300 +0200" stop="20230519000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Philippe Lemm Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable batteur de jazz néerlandais Philippe Lemm avec son trio.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519000000 +0200" stop="20230519005700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">JV's Boogaloo Squad : Squad Goals</title>
<desc lang="fr">JV's Boogaloo Squad s'est créé un son unique et rempli de soul, à la fois captivant et profondément évocateur de nostalgie musicale. Le groupe fait danser son public, qui en redemande.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519005700 +0200" stop="20230519014400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Erroll Garner - Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste et compositeur jazz américain Erroll Garner se produit à la Maison de la Radio de Paris, en 1973. Issu d'une famille de musiciens, Garner a commencé à jouer du piano à tout juste trois ans. Son album live Concert by the Sea, enregistré en 1955, est l'un des albums jazz les plus vendus de tous les temps. Accompagné d'Ernest McCarty à la contrebasse, de Jimmie Smith à la batterie et de José Mangual aux percussions, Garner impressionne le public parisien avec ses pièces signature, dont &quot; Misty &quot;, composition qui est devenue un standard jazz et a été interprétée par plusieurs légendes de la musique, dont Ella Fitzgerald, Frank Sinatra et Aretha Franklin.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519014400 +0200" stop="20230519021600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube : Eric Vloeimans &amp; Florian Weber</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519021600 +0200" stop="20230519031100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Os Capoeira</sub-title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène Os Capoeira, troupe qui pratique l'art martial brésilien homonyme. Provenant de la province de Bahia, cette pratique traditionnelle combine danse, acrobaties et percussions. Os Capoeira dirige également un centre culturel à São Paulo. Laissez-vous inspirer par la version unique de la culture brésilienne proposée par Os Capoeira!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519031100 +0200" stop="20230519044900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Bayerischer Hof Night Club : Gonzalo Rubalcaba Trio</title>
<desc lang="fr">Le pianiste, compositeur et chef d'orchestre cubain Gonzalo Rubalcaba est une vedette de la scène de jazz internationale. Avec sa technique impressionnante et sa créativité brillante, il réussit à créer un enthousiasme contagieux. Dans sa musique, il utilise le jazz en tant que référence, tout en incorporant les musiques cubaines et africaines, qui ont, à leur tour, grandement influencé les musiciens de jazz aux États-Unis. Ce concert a été enregistré au Bayerischer Hof Night Club dans le cadre du Münchner Klaviersommer. Dans son style unique, Rubalcaba joue des standards connus et ses propres compositions. Le pianiste est accompagné par Jeff Chambers (contrebasse) et Ignacio Berroa (batterie).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519044900 +0200" stop="20230519052100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">The True Harry Nulz</sub-title>
<desc lang="fr">Composé de deux clarinettes basses, de deux guitares, de deux batteries et d'une basse électrique, le septuor austro-helvétique The True Harry Nulz propose des arrangements astucieux ponctués d'effets stéréo et d'improvisations spontanées.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519052100 +0200" stop="20230519061300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Jane Bunnett &amp; Maqueque</sub-title>
<desc lang="fr">Originaire du Canada, la flûtiste jazz et saxophoniste soprano Jane Bunnett s'entoure de musiciens cubains. Baignés par leurs riches traditions musicales respectives, leurs univers distincts se nourrissent mutuellement.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>