<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530062200 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Mozart - Symphonie no 31, K. 297</title>
<desc lang="fr">Jeffrey Tate dirige l'Orchestre du Mozarteum de Salzbourg dans une performance de la Symphonie no 31 (K. 297), surnommée &quot; Paris &quot;. Mozart a composé cette oeuvre en 1778, lors d'une période de recherche d'emploi peu fructueuse à Paris. L'ouverture de cette symphonie est sans doute l'un des airs les plus grandioses jamais composés pour un orchestre par Mozart, qui y a utilisé les clarinettes pour la première fois après en avoir fait la découverte à Mannheim. L'orchestration, qui regroupe cors, trompettes, timbales et une section de bois complète avec flûtes, hautbois, clarinettes et bassons, est sans doute la plus imposante utilisée par Mozart en carrière. Mise en scène : János Darvos.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530062200 +0200" stop="20230530080500 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Haydn - La création</title>
<desc lang="fr">Avec le RIAS Kammerchor et plusieurs autres chanteurs, le Verbier Festival Chamber Orchestra interprète La création, de Joseph Haydn, au 25e anniversaire de l'événement suisse Verbier Festival en 2018. Dans cette version, les cinq solos sont magnifiquement chantés par Miah Persson (à la fois Gabriel et Ève), Bernard Richter (Uriel), Andreas Bauer (Raphaël) et Peter Mattei (Adam).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530080500 +0200" stop="20230530090100 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Célébrations de la St-Patrick 2018</title>
<desc lang="fr">Joignez-vous au compositeur et présentateur John Anderson le temps d'une célébration tour à tour posée et festive en l'honneur de Saint Patrick, présentée dans la magnifique Cathédrale catholique Saint-Patrick d'Armagh.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530090100 +0200" stop="20230530095400 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">CMIM Piano 2021 - Finale</title>
<sub-title lang="fr">Marcel Tadokoro</sub-title>
<desc lang="fr">Marcel Tadokoro (France, 1993) interprète &quot; Allegro energico &quot;, &quot; Spring Thaw &quot; et &quot; Off-Beat Waltz &quot; des Twenty-Four Preludes de John Burge; &quot; La Villageoise &quot;, &quot; Musette &quot; et &quot; Le Rappel des Oiseaux &quot; de la Suite en mi mineur de Jean-Philippe Rameau; la Ballade no 1 en sol mineur, op. 23, de Frédéric Chopin; le Prélude et la fugue en ré mineur, BWV 875, de J. S. Bach; et les Variations sur un thème de Paganini, op. 35, de Johannes Brahms dans le cadre de la finale de l'édition piano 2021 du Concours musical international de Montréal (CMIM). Cette performance a été enregistrée au Studio 1 de Flagey à Bruxelles, en Belgique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530095400 +0200" stop="20230530100000 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Classica Spotlight</title>
<sub-title lang="fr">Francesco Piemontesi</sub-title>
<desc lang="fr">Des vidéos de qualité cinématographique et des extraits de concert dynamiques mettant en vedette les étoiles futures de la musique classique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530100000 +0200" stop="20230530113600 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symphonie nº 8</title>
<desc lang="fr">Considérée par Bruckner comme l'apogée artistique de sa carrière, la Symphonie n° 8 est parue dans le sillage triomphal de ses populaires Symphonie no 7 et Te Deum. Pourtant, le chef d'orchestre a mis de côté la version originale de l'oeuvre - que Franz Welser-Möst dirige ici - lorsque son ami Hermann Levi, chef d'orchestre, l'a rejetée. La version originale a été jouée pour la première fois en 1954 et publiée pour la première fois en 1972. Captée en direct du Severance Hall de Cleveland avec le Cleveland Orchestra, sous la direction de son directeur musical Franz Welser-Möst (depuis 2002), cette performance marque le quatrième volet du cycle Bruckner de l'orchestre. En plus de ses fonctions à Cleveland, le chef d'orchestre autrichien a été directeur musical général de l'Opéra d'État de Vienne.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113600 +0200" stop="20230530122400 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Chansons de Wolf, Beethoven et Liszt</title>
<desc lang="fr">Dietrich Henschel (baryton) et Arno Waschk (piano) interprètent un programme de chansons de Wolf, Beethoven et Liszt sur les planches du Schinkel Pavillon de Berlin, le 10 avril 2020. Le concert s'ouvre avec trois des Mörike-Lieder de Hugo Wolf, &quot; Neue Liebe &quot;, &quot; Karwoche &quot; et &quot; Wo find ich Trost &quot;, suivis par le Gellert-lieder, op. 48 de Beethoven, puis par un autre trio de chansons de Wolf : &quot; Wohl denk' ich oft &quot;, &quot; Alles endet, was entstehet &quot;, et &quot; Fühlt meine seele &quot;. Le programme se termine par les Trois sonnets de Pétrarque, nos 47, 104 et 123, de Liszt.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530122400 +0200" stop="20230530125200 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Musique brésilienne pour violoncelle &amp; piano</title>
<desc lang="fr">Dans ce documentaire en six parties sur la vie et l'oeuvre d'Heitor Villa-Lobos, la réalisatrice Liloye Boubli convie les téléspectateurs à la rencontre de ce monument de la musique classique brésilienne. Ce compositeur, chef d'orchestre, violoncelliste et guitariste classique est né en 1887 à Rio de Janeiro et a grandi dans un Brésil aux prises avec d'immenses changements sociaux - notamment la révolution sociale et la modernisation, et l'abolition de l'esclavage en 1888 - pour devenir l'un des compositeurs sud-américains les plus connus de tous les temps. Dans le premier épisode de cette minisérie, des musiciens brésiliens discutent de l'influence de Villa-Lobos sur leur propre développement artistique et le lien intime qui liait le compositeur à son pays natal.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530125200 +0200" stop="20230530130900 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Telemann - Cantate: Ich danke dem Herrn, TVWV 7:14</title>
<desc lang="fr">Patrick Debrabandere dirige le choeur de chambre Vox Mago dans une performance de la cantate Ich danke dem Herrn von ganzem Herzen (TWV 7:14) de Georg Philipp Telemann (1681-1767) enregistrée en décembre 2018 au Klein Begijnhof de Gand, en Belgique, dans le cadre de son concert In Tempus Adventus.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530130900 +0200" stop="20230530133700 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Rachmaninov - Concerto pour piano n° 4, op. 40</title>
<desc lang="fr">Fabio Luisi dirige l'Orchestre symphonique national du Danemark lors d'une puissante performance tirée des célébrations en l'honneur du 150e anniversaire du compositeur national du Danemark, Carl Nielsen. Aux côtés de l'ironique Symphonie no 6 de Nielsen, le concert présente la pianiste française de renommée mondiale Lise de la Salle en tant que soliste du Concerto pour piano no 4 de Rachmaninov. Ce concerto méconnu a disposé de trois versions distinctes pendant que le compositeur était encore vivant, et il est caractérisé par son mouvement chromatique audacieux et ses qualités évoquant le jazz. Luisi et de la Salle possédaient déjà de l'expérience avec ce morceau, car ils l'avaient interprété et enregistré ensemble auparavant. Cette performance a été captée au DR Koncerthuset de Copenhague, au Danemark, en 2017.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530133700 +0200" stop="20230530140300 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Classica Spotlight</title>
<sub-title lang="fr">Zlata Chochieva</sub-title>
<desc lang="fr">Des vidéos de qualité cinématographique et des extraits de concert dynamiques mettant en vedette les étoiles futures de la musique classique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530140300 +0200" stop="20230530150200 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Giaches de Wer: De Gand via Naples jusqu'au sommet</title>
<desc lang="fr">Palestrina et Monteverdi comptaient parmi ses admirateurs. Les Gonzagas et les d'Estes étaient ses employeurs. La Marquise de Padula était sa patronne napolitaine. Grâce à son immense talent, Giaches de Wert a quitté son Gand natal pour travailler dans certains des centres les plus importants de la musique polyphonique de la Renaissance, et s'est ainsi transformé en vedette internationale. L'ensemble vocal belge Utopia chante ses motets et sa Missa dominicalis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530150200 +0200" stop="20230530163800 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Symphonie No 9</title>
<desc lang="fr">Semyon Bychkov dirige l'Orchestre philharmonique tchèque, qui interprète la Symphonie no 9 de Gustav Mahler sur les planches de la salle Dvořák du Rudolfinum de Prague, en avril 2019.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530163800 +0200" stop="20230530174100 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Bruckner - Symphonie No. 7</title>
<desc lang="fr">Lors de cette performance réalisée en 2019 à la salle Muziekgebouw d'Eindhoven, Hartmut Haenchen dirige Philharmonie Zuidnederland, qui interprète la Septième symphonie d'Anton Bruckner. D'une durée de 20 minutes, le magistral thème d'ouverture du premier mouvement préfigure une oeuvre retentissante. Le doute et la tourmente ressentis tout au long de l'adagio, le second mouvement, sont réputés être la réaction de Bruckner à la mort de son idole, Richard Wagner.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530174100 +0200" stop="20230530180900 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Prokofiev - Pierre et le loup</title>
<desc lang="fr">Dans cette version de Pierre et le loup (1936), une composition de Sergei Prokofiev (1891-1953), chaque personnage est illustré par un instrument différent (ou une section), avec son propre thème musical. Par exemple, Pierre est représenté par les cordes, son grand-père grincheux par le basson, son chat par la clarinette et les oiseaux par la flûte. Au fil de la narration et des interactions entre les personnages, les thèmes musicaux s'entremêlent joliment. Cette performance de 2018 est narrée et dirigée par Marin Alsop. L'accompagnement musical est assuré par le Britten-Pears Orchestra.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530180900 +0200" stop="20230530195500 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Waldbühne 2011: Fellini, Jazz &amp; Co</title>
<desc lang="fr">Riccardo Chailly est un omnivore musical, ce qu'il prouve dans ce concert : qu'il s'agisse de la musique de film de Nino Rota ou des oeuvres influencées par le jazz de Dmitri Chostakovitch, Chailly s'y attaque avec grandeur.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530195500 +0200" stop="20230530201800 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Villa-Lobos - Quatuor à cordes no 14</title>
<desc lang="fr">L'ensemble Quarteto Radamés Gnattali interprète le Quatuor à cordes no 14 d'Heitor Villa-Lobos. Ce quatuor composé de Carla Rincón (violon), Francisco Roa (violon), Fernando Thebaldi (alto) et Hugo Pilger (violoncelle) a été fondé en 2006 et se spécialise dans la musique brésilienne et les activités éducatives.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530201800 +0200" stop="20230530204200 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Stravinsky: Firebird Suite No. 2</title>
<desc lang="fr">Iván Fischer dirige le Budapest Festival Orchestra lors d'un concert enregistré à la salle de concert nationale Béla Bartók de Budapest, en 2015. Le concert commence avec l'&quot; Ouverture sur des thèmes juifs &quot;, op. 34, de Prokofiev. Ensuite, Thomas Zehetmair est le violoniste soliste dans le Concerto pour violon no 2, op. 63, de Prokofiev. La deuxième partie du concert est consacrée à la musique de Stravinsky. Au programme, la musique composée pour le ballet Jeu de cartes (1937) et la suite no 2 de L'oiseau de feu (1919). Jeu de cartes, l'une des oeuvres néoclassiques de Stravinsky, est composée de trois parties (&quot; donnes &quot;). La suite no 2 de L'oiseau de feu est basée sur la musique du ballet du même nom, composé pour les Ballets russes de Sergei Diaghilev et dont la première s'est tenue à Paris en 1910.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530204200 +0200" stop="20230530210000 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Mahler - Lieder eines fahrenden Gesellen</title>
<desc lang="fr">Le 8 mai 2020, la soprano Jacquelyn Wagner et la pianiste Zlata Chochieva se sont produites sur les planches du pavillon Schinkel de Berlin. Le programme du concert comprend Wesendonck Lieder, WWV 91 et l'Élégie pour piano de Wagner, et deux pièces de Gustav Mahler : le Menuetto tiré de la Symphonie no 3, arrangé pour piano solo par Ignaz Friedman, et Lieder eines fahrenden Gesellen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530210000 +0200" stop="20230530213100 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">PIAM Prix international Antonio Mormone</title>
<sub-title lang="fr">Demi-finale I: Debussy, Chopin et Liszt</sub-title>
<desc lang="fr">En 2019-2021, la première édition du Prix international Antonio Mormone (Premio Internazionale Antonio Mormone) a eu lieu dans la ville italienne de Milan. Ce concours international a été créé par Enrica Ciccarelli, présidente de la fondation La Società dei Concerti, en mémoire du célèbre découvreur de talents Antonio Mormone (1930-2017). La première édition était consacrée au piano. Dans le cadre de ce concours, Ying Li (Chine, 1997) interprète Images, livre I de Claude Debussy; Nocturne en do dièse mineur (op. 27, no 1) de Frédéric Chopin; et la &quot; Paraphrase de concert sur Rigoletto &quot; (S. 434) de Franz Liszt. Cette performance a été captée au Teatro Edi Barrio's de Milan en février 2020.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530213100 +0200" stop="20230530220500 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">PIAM Prix international Antonio Mormone</title>
<sub-title lang="fr">Demi-finale II: Mozart et Bartók</sub-title>
<desc lang="fr">En 2019-2021, la première édition du Prix international Antonio Mormone (Premio Internazionale Antonio Mormone) a eu lieu dans la ville italienne de Milan. Ce concours international a été créé par Enrica Ciccarelli, présidente de la fondation La Società dei Concerti, en mémoire du célèbre découvreur de talents Antonio Mormone (1930-2017). La première édition était consacrée au piano. Dans le cadre de ce concours, Ying Li (Chine, 1997) interprète la Sonate no 13 en si bémol majeur (K.333) de Wolfgang Amadeus Mozart et la Sonate pour piano (Sz.80, BB 88) de Béla Bartók. Cette performance a été captée au Nuovo Teatro Ariberto de Milan en juin 2021.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530220500 +0200" stop="20230530230300 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">PIAM Prix international Antonio Mormone</title>
<sub-title lang="fr">Finale: Beethoven, Chopin et Prokofiev</sub-title>
<desc lang="fr">En 2019-2021, la première édition du Prix international Antonio Mormone (Premio Internazionale Antonio Mormone) a eu lieu dans la ville italienne de Milan. Ce concours international a été créé par Enrica Ciccarelli, présidente de la fondation La Società dei Concerti, en mémoire du célèbre découvreur de talents Antonio Mormone (1930-2017). La première édition était consacrée au piano. Lors de la finale de ce concours, Ying Li (Chine, 1997) interprète la Sonate no 28 en la majeur (op. 101) de Ludwig van Beethoven; la Fantaisie en fa mineur (op. 49) de Frédéric Chopin; et la Sonate no 7 en si bémol majeur (op. 83) de Sergei Prokofiev. Cette performance a été captée à la Sala Verdi du Conservatoire de Milan en juillet 2021.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530230300 +0200" stop="20230530233700 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Concert mexicain - Deuxième partie</title>
<desc lang="fr">Anabel de la Mora est accompagnée par l'Orquesta Sinfonica de Minería sous la direction de Raúl Delgado dans un programme entièrement consacré aux compositeurs mexicains. La seconde partie de ce concert célébrant le Mexique met en scène Sones de Mariachi de Blas Galindo, Danzón No. 2 d'Arturo Marquez, Huapango de José Pablo Moncayo et La Marcha de Zacatecas de Genero Codina.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530233700 +0200" stop="20230530235100 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Derecskei - 9 Self-Portraits</title>
<desc lang="fr">Le Szent István Philharmonic interprète le morceau 9 Self-Portraits (2018) d'András Derecskei (1982) sous la direction de Gergely Ménesi. Cette performance a été enregistrée en 2020 au Zuglói Szent István Zeneház à Budapest, en Hongrie. Derecskei est un compositeur contemporain hongrois. Après avoir étudié la musique en Hongrie et aux États-Unis, Derecskei a gagné plusieurs prix de composition prestigieux et a présenté en première plusieurs morceaux de musique classique contemporaine. Ce parcours et ses compositions font de lui une figure importante et prometteuse de la scène musicale classique contemporaine hongroise.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530235100 +0200" stop="20230531000000 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Classica Spotlight</title>
<sub-title lang="fr">Utrecht String Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Des vidéos de qualité cinématographique et des extraits de concert dynamiques mettant en vedette les étoiles futures de la musique classique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531000000 +0200" stop="20230531023200 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Puccini - Madama Butterfly</title>
<desc lang="fr">Dans cette production de 2017, le metteur en scène Mario Gas transpose l'histoire de Madama Butterfly de Puccini dans un studio de cinéma des années 30. Maestro Marco Armiliato y dirige l'orchestre et le choeur du Teatro Real de Madrid.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Opéra</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531023200 +0200" stop="20230531033300 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Silent Night, Holy Night</title>
<desc lang="fr">Ce concert de Noël, enregistré en 1990 au Berlin Schauspielhaus, sur la place Gendarmeriemarkt, est l'une des premières productions musicales conjointes de l'Allemagne réunifiée. De magnifiques images de paysages enneigés transforment ce concert en un conte hivernal romantique. Son programme comprend des oeuvres de Bach, Händel et Prätorius. Le Choeur de garçons de Tölz, le Choeur du monastère Zagorsk et le Staatskapelle Dresden sont dirigés respectivement par Gerhard Schmidt-Garden, Matfej Mormyl et Ferdinand Leitner. Les solistes sont Maria Graf, Doris Soffel, Siegfried Jerusalem, Jochen Kowalski et Hermann Prey. Mise en scène : Bob Rooyens.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531033300 +0200" stop="20230531044500 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Dolce Tormento</title>
<desc lang="fr">L'Ensemble I Gemelli convie les téléspectateurs à un périple au coeur de l'Italie du 17e siècle au son des arias et des cantates cultes de l'époque. Ce rendez-vous intemporel au théâtre Graslin de Nantes regroupe un éventail d'oeuvres de compositeurs italiens de renom, de Monterverdi à Cavalli, en passant par Sances, Strozzi et Carissimi. Créé par le chef d'orchestre Emiliano Gonzalez Toro et Mathilde Etienne en 2018, l'Ensemble I Gemelli se passionne pour les oeuvres vocales italiennes du 17e siècle. Les solistes sont Emöke Baràth (soprano), Anthea Pichanick (contre-alto) et Philippe Jaroussky (contre-ténor).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531044500 +0200" stop="20230531045900 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Liszt - Totentanz S.525</title>
<sub-title lang="fr">Dina Ivanova</sub-title>
<desc lang="fr">Dina Ivanova (1994, Russie) interprète Totentanz de Liszt (S525), Auf dem wasser zu singen (S558/2) de Schubert/Liszt et Erlkönig (S558/4) lors de la finale en solo du 11e Concours international de piano Franz Liszt, qui s'est tenu à TivoliVredenburg, Utrecht, en 2017. Fondé en 1986 aux Pays-Bas, le concours présente, développe et promeut activement la prochaine génération de pianistes internationaux. Il est devenu l'une des principales portes d'entrée vers la scène musicale classique professionnelle pour les jeunes musiciens, et figure parmi les concours de piano les plus prestigieux du monde.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531045900 +0200" stop="20230531052900 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Pianoparels: Gaspard de la nuit et Barcarolle no 6</title>
<desc lang="fr">Weer-klank, Pianoparels est une série de courts récitals livrés par dix pianistes sur les planches du Quatre Mains Klaviercentrum de Gand, en novembre 2020. Dans le cadre de cette série, Julie Noiret (*1992) interprète Gaspard de la nuit de Maurice Ravel et Barcarolle no 6, op. 65, de Charles Valentin Alkan. Gaspard de la Nuit est une oeuvre pour piano solo en trois mouvements - Ondine, Le Gibet et Scarbo - basée sur des poèmes d'Aloysius Bertrand, et considérée hautement difficile d'un point de vue technique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531052900 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="StingrayClassica.fr">
<title lang="fr">Classica Spotlight</title>
<sub-title lang="fr">Sir Simon Rattle</sub-title>
<desc lang="fr">Des vidéos de qualité cinématographique et des extraits de concert dynamiques mettant en vedette les étoiles futures de la musique classique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>