<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230226050600 +0100" stop="20230226061700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226061700 +0100" stop="20230226070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Rita Reys &amp; the Pim Jacobs Trio at North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Dans cette performance classique de 1982 tirée des archives du festival, la &quot; première dame de la chanson européenne &quot;, la populaire chanteuse jazz néerlandaise Rita Reys, se produit en compagnie du trio de son mari Pim Jacobs.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8A4CECAC4CF35D3AF35C265AD5F7311.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226070000 +0100" stop="20230226083200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Al Di Meola : One of These Nights</title>
<desc lang="fr">Al Di Meola a soigneusement réuni un groupe de musiciens pour cet révision des faits saillants d'une carrière qui s'étend sur près de trois décennies. Maintes et maintes fois, les musiciens parviennent à varier des morceaux familiers avec des changements de rythme surprenants et des paysages sonores brillants. Les solos magistraux, les dialogues captivants, parfois humoristiques, et le jeu en groupe fascinant achèvent cet enregistrement en direct. Un concert vraiment magique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8AF1D21351648C4846A430B9DF731789.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226083200 +0100" stop="20230226091500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">International Jazz Day</title>
<sub-title lang="fr">Privat &amp; Troupe</sub-title>
<desc lang="fr">Fils du pianiste José Privat, qui était membre du groupe Malavoi, Grégory Privat a grandi en Martinique, où il a enseigné le piano classique pendant 10 ans. Plus tard, il s'est mis à la composition et à l'improvisation, le jazz devenant son genre musical de prédilection. Avec Sonny Troupé, batteur virtuose et maître de la musique traditionnelle gwoka de la Guadeloupe, il joue à la mythique salle de jazz parisienne Sunset-Sunside lors de la Journée internationale du jazz de l'UNESCO.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226091500 +0100" stop="20230226100200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Jeroen van Vliet Moon Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Jeroen van Vliet.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226100200 +0100" stop="20230226110300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Al McKay's Earth, Wind &amp; Fire Experience</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, le groupe Wind &amp; Fire Experience d'Al McKay rend hommage aux légendaires Earth, Wind &amp; Fire. Menée par l'ancien guitariste du groupe original, la nouvelle formation propose le meilleur du disco, du funk et du soul.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226110300 +0100" stop="20230226120800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Benny Goodman Septet - North Sea Jazz Part II</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire clarinettiste jazz et chef d'orchestre Benny Goodman s'est produit au festival en compagnie de son septuor. Fidèle à lui-même, le &quot; roi du swing &quot; a recréé l'atmosphère endiablée des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent. Le septuor de Goodman comprend Scott Hamilton (saxophone ténor), John Bunch (piano), Phil Flanigan (contrebasse), Mel Lewis (batterie), Warren Vaché (trompette) et Chris Flory (guitare). Ce concert est la deuxième de deux prestations livrées au festival en 1982.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226120800 +0100" stop="20230226122400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Orlando Julius</sub-title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente un vétéran de la musique africaine : le saxophoniste et compositeur Orlando Julius. Il fait partie de l'élite de la musique nigérienne. Il joue un mélange inédit de highlife, jazz, soul et RnB.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2488628BDA6AA5B5EC045EDDF92E63AA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226122400 +0100" stop="20230226131500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Reckless Smile: Sazz Leonore</title>
<sub-title lang="fr">Sazz Leonore</sub-title>
<desc lang="fr">Avec sa voix souple et claire, la chanteuse Sazz Leonore s'est vite fait un nom sur la scène de jazz néerlandaise. La chanteuse a grandi dans une famille de mélomanes : dès sa plus tendre enfance, elle écoute la musique de sa grande héroïne Billy Holiday et Ella Fitzgerald. Lors de ce concert, enregistré au North Sea Jazz Club d'Amsterdam, la chanteuse enchante le public avec sa voix magnifique, son groupe solide et les chansons merveilles de son album &quot; Reckless Smile &quot;</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CF39AD9935BF7EA1055BFB4BE51B9DD4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226131500 +0100" stop="20230226140300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Mohamed Abozekry</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ.tv leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226140300 +0100" stop="20230226140900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Nile Rodgers</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226140900 +0100" stop="20230226144000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Philippe Lemm Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable batteur de jazz néerlandais Philippe Lemm avec son trio.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226144000 +0100" stop="20230226144700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stingray PausePlay</title>
<sub-title lang="fr">Amber Gomaa</sub-title>
<desc lang="fr">Nous appuyons sur &quot; Pause &quot; et parlons à des artistes locaux et internationaux pour mieux comprendre leurs vies et leur musique, puis nous appuyons sur &quot; Play &quot; et écoutons de la musique incroyable lors de lives uniques ! Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226144700 +0100" stop="20230226154800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Crossroads: From Highlife to Musette</title>
<desc lang="fr">Un documentaire en deux parties, animé par Dee Dee Bridgwater. Deuxième partie: &quot; Du highlife au musette: Là où les musiques européenne et africaine se rejoignent &quot;. Nous découvrons les différentes influences du jazz et ses ramifications actuelles. Les nouveaux styles et la renaissance des traditions enrichissent le jazz et en font l'élément essentiel de notre culture musicale.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226154800 +0100" stop="20230226171600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Michael Brecker Band</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1989, le saxophoniste et compositeur américain décoré Michael Brecker et son groupe se sont produits au North Sea Jazz Festival à La Haye. Accompagné du bassiste Jeff Andrews, du batteur Adam Nussbaum, du pianiste Joey Calderazzo et du guitariste Mike Stern, Brecker a démontré sa virtuosité sur toute la ligne.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226171600 +0100" stop="20230226182600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stan Getz : Jazz Greats</title>
<sub-title lang="fr">Stan Getz</sub-title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste ténor américain Stan Getz (1927-1991) était surnommé &quot; The Sound &quot; (&quot; Le Son &quot;) en raison de sa signature sonore lyrique et chaleureuse. En plus d'avoir fait partie de groupes de be-bop et de cool jazz, a contribué à la popularisation de la bossa-nova aux États-Unis grâce au succès &quot; The Girl from Ipanema &quot;. À l'été 1983, Getz a invité son quatuor au vignoble Robert Mondavi de Napa Valley (Californie) pour une performance incluant &quot; Over The Edge &quot;, &quot; Answer Without Question &quot;, &quot; Sippin' At Bells &quot;, &quot; Tempus Fugit &quot; et un medley bossa-nova de &quot; Desafinado &quot; et &quot; The Girl from Ipanema &quot;. Getz y était accompagné du bassiste Marc Johnson, du batteur Victor Lewis et du pianiste Jim McNeely.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226182600 +0100" stop="20230226191700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Istanbul Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Telvin Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Lors de la soirée d'ouverture de l'Alt Jazz Club, deux guitaristes exceptionnels se produisent avec leurs ensembles: le guitariste chevronné Erkan Ogur et son Telvin Trio suivi du jeune guitariste Sarp Magden</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226191700 +0100" stop="20230226210000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Piano and Sax</title>
<desc lang="fr">Piano et saxophone : c'est une combinaison pour duo de jazz individualiste. Mais la mélodie et la maturité du saxophone de Charlie Mariano et la fraîcheur et l'énergie du piano de Wolfgang Dauner transforment la rencontre de ces deux stars du jazz en une interaction passionnante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226210000 +0100" stop="20230226214200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">The Skymasters with Clark Terry</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival, le plus grand festival de musique en salle du monde, est reconnu mondialement en tant qu'événement où le passé, le présent et le futur du jazz sont présentés en trois jours. En plus de sa solide fondation jazz, plusieurs autres genres musicaux sont de la partie, notamment le blues, la soul, le funk ou le hip-hop. En 1989, le grand ensemble et orchestre radiophonique néerlandais The Skymasters s'éclate au North Sea Jazz Festival de La Haye. Ils sont rejoints par la légende du jazz Clark Terry à la trompette, au bugle et au chant dans cette collaboration passionnante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226214200 +0100" stop="20230226214900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Carlinhos Brown</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226214900 +0100" stop="20230226232600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seasick Steve : Live in Sydney</title>
<desc lang="fr">Seasick Steve est une des légendes vivantes du Blues. Né en Californie, Steve Gene Wold met tout son coeur pour vous transmettre son amour de la musique et produit un blues décapant et sincère qui n'a jamais perdu en qualité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230226232600 +0100" stop="20230227000000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Portrait of Roy Ayers</title>
<desc lang="fr">&quot; La légende du groove &quot; est une série documentaire consacrée aux musiciens qui ont le plus influencé la musique contemporaine hiphop, soul, rhythm 'n blues, mais également les cours de l'histoire et du peuple noir. Ces musiciens, à travers leur implication dans tous les styles musicaux, ont fait radicalement évoluer la musique depuis la fin des années cinquante jusqu'à nos jour. Parfois méconnus du grand public, ils sont en revanche cités comme principales sources d'inspiration par la plupart des grands artistes internationaux : Prince, Erika Badu, Janis Joplin &amp; Jimi Hendrix.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227000000 +0100" stop="20230227001100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Noumoucounda Cissoko</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227001100 +0100" stop="20230227012600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">STUFF. Live at BIRD Rotterdam</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente STUFF, un groupe belge rempli d'énergie inlassable. Le groupe pourrait être considéré comme un groupe de jazz avant-gardiste qui joue un mélange de funk, de hip-hop et d'électro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227012600 +0100" stop="20230227020000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRD</title>
<desc lang="fr">Cinq musiciens prometteurs se réunissent dans le cadre de la résidence artistique &quot; The Nest &quot; du club de jazz BIRD de Rotterdam. Dans ce court documentaire, ils partagent leurs impressions et un aperçu des chansons écrites sur place.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8FF1E8EC9425184A616D9DEE2FC15A9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227020000 +0100" stop="20230227025900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tel Aviv Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Amos Hoffman</sub-title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement présente Amos Hoffman, donnant un concert dans l'un des meilleurs clubs de jazz de Tel Aviv : Haezor. Hoffman est vu comme le Django israélien, jouant de l'oud et de la guitare. Accompagné de Gilad Abro à la contrebasse, Aviv Cohen à la batterie et Ilan Salem à la flûte, Hoffman nous montre pourquoi il est comparé à Django !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/96F86743BD9F223BB5CD1734E454848D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227025900 +0100" stop="20230227040500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Sessions : Linus</title>
<sub-title lang="fr">Linus</sub-title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode des &quot;Belgium Sessions,&quot; Linus, un duo constitué de deux compositeurs et improvisateurs : le guitariste baryton Ruben Machtelinckx et le saxophoniste ténor Thomas Jillings. (2015)</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227040500 +0100" stop="20230227045100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Estival Jazz Lugano</title>
<sub-title lang="fr">Mahavishnu Orchestra </sub-title>
<desc lang="fr">L'Estival Jazz Lugano est un festival musical annuel qui se déroule en plein air pendant cinq jours dans la pittoresque ville de Lugano, en Suisse. Depuis 1979, cette mecque musicale offre un événement incontournable pour tous les amateurs de jazz et de musique du monde issus du monde entier. Le 1er juillet 1986, le guitariste John McLaughlin, le saxophoniste Bill Evans, le batteur Danny Gottlieb, le pianiste Jim Beard et le bassiste Jonas Hellborg poursuivent à l'Estival Jazz Lugano les 16 ans de tradition jazz fusion instaurés par le Mahavishnu Orchestra.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFDDA406FECBFB8AB9F9E64FD9E1D422.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230227045100 +0100" stop="20230227070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Gilberto Gil</title>
<sub-title lang="fr">&quot;Tempo Rei&quot;, le temps roi</sub-title>
<desc lang="fr">Au Brésil, en 1964, tandis que les militaires prennent le pouvoir, Gilberto Gil empoigne sa guitare. Quelques années plus tard, avec son complice Caetano Veloso et d'autres musiciens, il fonde le &quot;tropicalisme&quot;, mouvement culturel et musical aux accents post-modernistes. Il est aujourd'hui l'un des musiciens brésiliens les plus célèbres en dehors de son pays.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>