<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230525054500 +0200" stop="20230525070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jack DeJohnette's Special Edition at Estival 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Jack DeJohnette, une figure importante du jazz fusion, a été intronisé au Modern Drummer Hall of Fame en 2007. Son style combine divers éléments du jazz, du free jazz, de la musique du monde et du R&amp;B, et sa polyvalence en fait un batteur réputé et prisé. Découvrez son style unique dans le cadre de cette performance époustouflante livrée à l'Estival.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525070000 +0200" stop="20230525081900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525081900 +0200" stop="20230525092000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Petrucciani Trio</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement de 1998 présente le pianiste français Michel Petrucciani, le batteur Steve Gadd et le bassiste Anthony Jackson en concert à Stuttgart. Ce trio de musiciens peut sembler être une équipe improbable, puisque Petrucciani (qui est décédé en janvier 1999) était résolument romantique, dans la tradition du piano lyrique qui va de Duke Ellington à Bill Evans et Keith Jarrett, tandis que Gadd et Jackson sont plus connus en tant que maîtres du groove contemporain. Ils parviennent néanmoins à créer un swing &quot; organique &quot;, même s'il manque à la guitare basse de Jackson le timbre riche propre au bois d'un instrument acoustique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525092000 +0200" stop="20230525100000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Quincy Jones Big Band - Alhambra, Part II</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste jazz américain et arrangeur Quincy Jones se produit avec son orchestre sur la scène de l'Alhambra de Paris, en 1960. Partie 2 de 2.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525100000 +0200" stop="20230525111000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">&quot;Long Tall Dexter&quot; Live in '64</title>
<desc lang="fr">Dexter Gordon: Live in '63 &amp; '64 regroupe trois concerts filmés aux Pays-Bas, en Suisse et en Belgique qui soulignent le style caractéristique et la voix soyeuse de la légende du be-bop. En compagnie de musiciens de renom, dont Art Taylor (batterie) et Kenny Drew (piano), Gordon interprète de grands classiques du jazz, tels que &quot; Blues Walk &quot;, &quot; A Night in Tunisia &quot; et &quot; Body and Soul &quot;. L'un des saxophonistes les plus influents de l'histoire du jazz, Dexter Gordon se trouve au sommet de sa forme dans ce tour de force de 70 minutes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525111000 +0200" stop="20230525125500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6506CB8DD2B1D82B3CAED66B665FF51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525125500 +0200" stop="20230525140000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">SWART. - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. SWART. est un groupe de jazz moderne fondé par la compositrice et saxophoniste néerlandaise Celia Swart. Ses performances trouvent l'équilibre parfait entre l'école de la composition créative et l'énergie passionnée du Sud.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525140000 +0200" stop="20230525144800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Gregory Privat Trio</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est menée par le pianiste martiniquais Gregory Privat. Fortement influencé par son île natale, Privat propose avec son trio une sonorité aux nombreux éléments caribéens.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525144800 +0200" stop="20230525154300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Louis Armstrong : Live in Australia</title>
<desc lang="fr">Après un concert de jazz en petit groupe très réussi au Town Hall de New York le 17 mai 1947, le manager d'Armstrong Joe Glaser a dissous le big band d'Armstrong le 13 août 1947 et il a créé un petit groupe de six membres. Ce groupe appelait les All Stars, et en 1964 Louis Armstrong a enregistré son plus grand record de vente &quot; Hello, Dolly! &quot;. Il a fait des apparitions télévisées assorties, en particulier dans les années 1950 et 1960, le film enregistré était une émission de télévision en Australie quand Armstrong était à l'apogée de sa carrière. Armstrong a maintenu son calendrier chargé de tournées jusqu'à quelques années avant sa mort en 1971. Il a également visité l'Afrique, l'Europe et l'Asie sous le parrainage du Département d'État des États-Unis avec un grand succès, gagnant le surnom de &quot;Ambassador Satch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9677412C2E3450C78C2C1AADC13ADBAB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525154300 +0200" stop="20230525162400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Oh Purity in Watching Landscapes</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire musical suit l'auteure-compositrice-interprète danoise Trinelise Væring et le pianiste Jonas Berg, accompagné pour l'occasion par l'ensemble scandinave Barokksolistene, dirigé par le violoniste et directeur artistique Bjarte Eike.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525162400 +0200" stop="20230525173600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Münchner Klaviersommer</title>
<sub-title lang="fr">Gonzalo Rubalcaba Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le pianiste cubain Gonzalo Rubalcaba se produit dans le cadre de l'édition 1991 du festival Münchner Klaviersommer avec de Reinaldo Melian à la trompette, Philipe Cabrera à la basse et Julio Barretto à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525173600 +0200" stop="20230525191000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out</title>
<sub-title lang="fr">Jazzed Out New York City</sub-title>
<desc lang="fr">La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/008063447897CF8624C7BC4D6E0B895E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525191000 +0200" stop="20230525200600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sarah McCoy : La Gaite Lyrique</title>
<desc lang="fr">Sarah McCoy a consacré une grande partie de sa vingtaine à jouer du piano et à chanter dans des tavernes sombres et surchauffées de La Nouvelle-Orléans. Le chaos dans ces lieux correspondait très bien à celui de la vie qu'elle menait sur la route depuis l'âge de 20 ans. Aujourd'hui, elle poursuit une tradition perfectionnée par Tom Waits, Amy Winehouse, Leon Russell et Nina Simone, qui ont transformé en poésie les décombres de leur vie remplie de combats.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCC5A06F4866EC5D0EE473BF686A3B25.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525200600 +0200" stop="20230525210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Legendary Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Legendary Jazz &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec Steve McCraven, Oona Guino, Rodolphe Lauretta et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525210000 +0200" stop="20230525215200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tivoli Utrecht : Sven Hammond Soul</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais. Le leader du groupe est Sven Figee, dotée d'une attaque magnifique sur son instrument. Par l'intermédiaire d'un concours à une station de radio nationale néerlandaise, Sven Hammond Soul a choisi un nouveau membre : la chanteuse Jenny Lane. Cet enregistrement présente leur concert à Tivoli en 2012.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525215200 +0200" stop="20230525225300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Don Cherry's Multikulti</title>
<desc lang="fr">Donald Cherry, le père de la talentueuse Neneh, est un musicien en perpétuel renouvellement. Trompettiste, pianiste, flûtiste, percussionniste et compositeur, il rencontre Ornette Coleman en 1957 : un tournant dans sa carrière. Puis il collabore, s'associe ou se donne en spectacle avec une pléiade de jazzmen. Au début des années 70, Don Cherry quitte les Etats-Unis pour la Suède, un port d'attache qu'il abandonne régulièrement pour de nouveaux horizons musicaux : chants Druhpad de l'Inde du Nord, musique turque avec Okay Temiz, vibrations sud-africaines avec Mbizo Dyani, etc. Ses rencontres avec Charlie Haden, Manu Dibango, Jimi Hendrix, Lou Reed, et bien d'autres encore, témoignent d'un esprit d'ouverture hors pair.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525225300 +0200" stop="20230526000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">North Sea Jazz Club: Marnix Busstra Band</title>
<desc lang="fr">Accompagné du pianiste talentueux Rembrandt Frerichs, du contrebassiste créatif Arnold Dooyeweerd et du batteur inspirant Pieter Bast, Busstra est à la tête d'un groupe unique qui cherche à élargir les horizons du jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/85AF68953696EE583B766546E072B267.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526000000 +0200" stop="20230526002700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">North Sea Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526002700 +0200" stop="20230526013300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Phalanx : Münchner Klaviersommer</title>
<sub-title lang="fr">Phalanx</sub-title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. L'édition 1985 du festival a notamment accueilli le quatuor jazz Phalanx, composé du guitariste James &quot; Blood &quot; Ulmer, du batteur Rashied Ali, du saxophoniste ténor George Adams et du bassiste Sirone. La formation a fait paraître trois albums avant d'être qualifiée de &quot; supergroupe ad hoc qui a connu la gloire avant de disparaître &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526013300 +0200" stop="20230526030000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Live in France : Jimmy Smith</title>
<desc lang="fr">Jimmy Smith: Live in '69 est un concert à couper le souffle de 90 minutes filmé à Paris en 1969. Avec son trio classique, composé du guitariste Eddie McFadden et du batteur Charlie Crosby, Smith prouve qu'il est encore le maître incontesté de l'orgue jazz. Les moments forts de ce concert comprennent les pièces blues &quot; Got My Mojo Working &quot; et &quot; Sonnymoon For Two &quot;, les ballades classiques &quot; Alfie &quot; et &quot; Satin Doll &quot;, ainsi qu'une version de 23 minutes de la célèbre &quot; The Sermon &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526030000 +0200" stop="20230526032900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube: Rosemary's Baby</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526032900 +0200" stop="20230526042300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Vaudou Game - Blues Sur Seine</title>
<desc lang="fr">Depuis 1999, le festival Blues sur Seine se consacre à la promotion du blues et de sa culture dans les régions de Rosny-sur-Seine et Conflans-Sainte-Honorine. L'édition 2015 du festival présentait plusieurs grands artistes, parmi lesquels Vaudou Game. Ce groupe interprète de l'afrofunk vintage auquel le chanteur togolais Peter Solo ajout sa propre exploration des harmonies vaudou. Il en résulte une combinaison puissante et passionnante de la tradition et de la modernité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526042300 +0200" stop="20230526050300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Patáx: A Night to Remember 2/2</title>
<desc lang="fr">La formation espagnole Patáx est fortement influencée par les groupes de jazz fusion légendaires Weather Report et Return to Forever. Or, Patáx est tout sauf une copie conforme de l'un ou de l'autre. Proposant un mélange accompli de styles regroupant soul, jazz, funk et hip-hop, le groupe est dirigé avec passion par le percussionniste hispano-américain Jorge Perez, qui puise son influence musicale des deux côtés de l'Atlantique. L'interaction étroite entre Perez et ses compagnons de jeu, ainsi que l'enthousiasme de la foule au Teatro Calderón de Madrid font de cette performance un moment inoubliable. Deuxième de deux parties.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526050300 +0200" stop="20230526053200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Kristina Barta</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve la compositrice et pianiste tchèque de renommée internationale Kristina Barta. Après avoir étudié la musique et la composition classiques au Conservatoire de Prague, Barta a poursuivi des études en piano jazz à l'Académie des arts musicaux de Prague.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526053200 +0200" stop="20230526060600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Olga Amelchenko Quartet : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Olga Amelchenko Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'un des participants est le nouveau quatuor de la saxophoniste Olga Amelchenko. Elle et son groupe s'amusent avec les étiquettes et les frontières entre les genres. Mariant jazz moderne, folk et rock, ils créent un univers musical rafraîchissant, puissant et flexible.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>