<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504053300 +0200" stop="20230504070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504070000 +0200" stop="20230504075700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504075700 +0200" stop="20230504085800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Georgie Fame &amp; The Blue Flames</title>
<desc lang="fr">Georgie Fame, connu pour les tubes &quot; Yeh, Yeh &quot; et &quot; The Ballad of Bonnie and Clyde &quot; fait un retour triomphal avec The Blue Flames. Georgie Fame and the Blue Flames était un groupe populaire au Royaume-Uni dans les années 60, célébré pour ses sonorités R&amp;B, soul, jazz, ska et pop. La formation a été grandement inspirée par le ska, un style musical très populaire dans les cafés jamaïcains de Londres à l'époque. C'est d'ailleurs la chanson &quot; Green Onions &quot; de la formation Booker T &amp; The MG qui a inspiré Georgie à intégrer l'orgue Hammond dans ses compositions. Cette performance de Georgie Fame and the Blue Flames déborde de sonorités blues et soul réjouissantes qui feront le bonheur des anciens - et des nouveaux - fans du groupe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504085800 +0200" stop="20230504100400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Coltrane Live in Comblain-la-Tour</title>
<sub-title lang="fr">Live in Comblain-la-Tour</sub-title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504100400 +0200" stop="20230504110000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Thelonious Monk : Jazz Greats</title>
<sub-title lang="fr">Thelonious Monk</sub-title>
<desc lang="fr">Pianiste et compositeur unique en son genre, Thelonious Monk (1917-1982) est l'une des plus grandes légendes du jazz de tous les temps. Sa musique était incomprise durant les 15 premières années de sa carrière, avant qu'il soit considéré comme un génie et père fondateur du be-bop. Plusieurs concerts de sa tournée européenne de 1966 ont été captés pour la télévision, avec son quatuor composé de Charles Touse (saxophoniste ténor), Lawrence Gales (bassiste) et Benjamin Riley (batteur). Son quatuor a interprété &quot; Epistrophy &quot;, &quot; Round Midnight &quot; et &quot; Lulu's Back in Town &quot; à Varsovie pour la télévision polonaise, le 4 avril 1966. Le 17 avril, le même quatuor a livré une brève performance à Copenhague pour la télévision danoise, interprétant &quot; Lulu's Back in Town &quot;, &quot; Don't Blame Me &quot; et &quot; Epistrophy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504110000 +0200" stop="20230504124100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122586117FE14D940C195843F01983B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504124100 +0200" stop="20230504140000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Martin Fabricius Trio - Under the Same Sky</title>
<desc lang="fr">Élève du légendaire Gary Burton, le Danois Martin Fabricius est un vibraphoniste et compositeur de musique de film. Depuis la parution de son premier album en 2008, il se produit à l'échelle mondiale devant un public sans cesse croissant composé de passionnés de jazz comme de néophytes. Fabricius est également un soliste et un musicien invité très recherché, et s'est notamment produit aux côtés du grand trompettiste Tomasz Stanko et du bassiste Steve Swallow.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504140000 +0200" stop="20230504145100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Isfar Sarabski Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le pianiste de l'Azerbaïdjan Isfar Sarabski est un adepte reconnu du pianiste Vagif Mustafazedeh, pionnier de la fusion des musiques traditionnelles persanes et du jazz au cours des années 1950.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504145100 +0200" stop="20230504152000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Milt Jacksons' Modern Jazz Quartet at the Bozar</title>
<desc lang="fr">Le Modern Jazz Quartet (MJQ) était composé de Milt &quot;Bags&quot; Jackson au vibraphone, de John Lewis au piano, de Percy Heath à la basse et de Connie Kay à la batterie. Pionniers du be-bop, Jackson et Lewis ont tous deux été membres du big band de Dizzy Gillespie, en 1948. Après avoir poursuivi leur carrière respective, les deux musiciens se sont retrouvés pour former le Modern Jazz Quartet avec Heath et Kay au cours des années 50. Salué pour ses percussions délicates, son jazz novateur et ses normes de performance élevées, le MJQ a connu une popularité impressionnante dans les milieux du jazz et de la musique dite de &quot; troisième courant &quot; (third stream) jusqu'à son concert final, livré au début des années 90.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504152000 +0200" stop="20230504162000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Non Stop Travels: The Story of Michel Petrucciani</title>
<desc lang="fr">Ce film présente la perspective tout à fait unique de Michel Petrucciani sur la vie, sa vitalité, son humour tapageur et son talent comique indéniable, triomphant de toute restriction physique. On y voit Michel Petrucciani interpréter, composer, choisir avec soin son piano unique, enregistrer une session avec Stephane Grapelli, Roy Haynes et Georges Mraz, et bien plus encore.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504162000 +0200" stop="20230504170100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">NSJ Archive: Astrud Gilberto &amp; Stan Getz</title>
<desc lang="fr">Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente une compilation de Astrud Gilberto &amp; Stan Getz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3A02A7275DF5420502612380A11D6D4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504170100 +0200" stop="20230504180900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIGYUKI : BIRD 2019</title>
<desc lang="fr">BIGYUKI est l'arme secrète de la scène musicale de New York! Le son inusité de BIGYUKI a attiré l'attention de plusieurs gros joueurs de l'industrie, dont les artistes lauréats ou nommés aux Grammy Q-Tip, Bilal, Talib Kweli, Harvey Mason, Marcus Strickland, Mark Giuliana et Meshell Ndegeocello. Grâce à son esprit virtuose, BIGYUKI crée des paysages sonores fantastiques dans lesquels figurent des éléments tirés du jazz, de la musique classique, du hip-hop, du soul, du rock, du dance et de l'électro. Dans le cadre de cette performance, BIGYUKI atteint de nouveaux sommets en compagnie du guitariste Randy Runyon et du batteur Smithsoneon. Difficile de croire que trois musiciens peuvent à eux seuls être à la source d'un son aussi monumental.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504180900 +0200" stop="20230504200400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Angus and Julia Stone</title>
<sub-title lang="fr">Live at the Metro Theatre</sub-title>
<desc lang="fr">Angus &amp; Julia Stone est un groupe frère-soeur de folk-blues australien qui s'est formé en 2006. Leurs parents jouaient dans un duo folk avant qu'ils ne viennent au monde. Voici leur concert au Metro Theatre de Sydney en Australie le 10 octobre 2007.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/93AFCB4C611D194FF38B6A22F983DC3A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504200400 +0200" stop="20230504203900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions: Avant Garde</title>
<sub-title lang="fr">Avant Garde</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504203900 +0200" stop="20230504210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Baobap Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504210000 +0200" stop="20230504215600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lisa Simone : Blues sur Seine</title>
<desc lang="fr">Depuis 1999, le festival Blues sur Seine s'engage à promouvoir le blues et sa culture dans le secteur qui s'étend de Rosny-sur-Seine à Conflans-Sainte-Honorine. L'édition 2014 du festival a présenté plusieurs grands artistes, y compris Lisa Simone. Lisa Simone, la fille unique de Nina Simone, est rejointe sur scène par Hervé Samb, Reggie Washington et Massimo Zampieri pour créer une ambiance magique remplie de chaleur, de passion et d'unité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504215600 +0200" stop="20230504230300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Misha Enzovoort</title>
<desc lang="fr">Misha Mengelberg, l'oubli a commencé son oeuvre. Il attend un taxi qu'il n'a pas commandé pour aller à un concert qu'il n'aura pas lieu. Dans ce film, le documentariste Cherry Duyns suit le pianiste Misha Mengelberg lors de sa dernière tournée internationale avec son ensemble ICP (Instant Composers Pool).</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504230300 +0200" stop="20230505000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">SHPIK : Festival Vue sur la Relève</title>
<desc lang="fr">Fondé par la chanteuse et pianiste montréalaise Sarah Rossy, le quintette SHYRE convie l'auditeur à un périple sonore mariant prose, textures instrumentales et atmosphères éthérées. En fusionnant pop-folk, jazz et timbres orchestraux, SHYRE charme l'auditeur avec ses ambiances psychédéliques, ses cordes vaporeuses, ses rythmes dynamiques et ses harmonies angéliques. Les paysages sonores uniques de SHYRE offrent une impression d'innocence fascinante. Laissez-vous porter par les vagues sonores de New Year, premier album de la formation paru en 2013.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DC3099A98D3D328034C932682C2DF8FC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505000000 +0200" stop="20230505001900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Guillaume Perret</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505001900 +0200" stop="20230505010600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Crusaders - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1987, le groupe jazz fusion américain The Crusaders y a livré une performance inoubliable. Le groupe a connu une grande popularité des années 60 à 80, et leur succès &quot; Street Life &quot; figure encore aujourd'hui au répertoire de nombreux musiciens jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505010600 +0200" stop="20230505015900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jack DeJohnette's Special Edition at Estival 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Jack DeJohnette, une figure importante du jazz fusion, a été intronisé au Modern Drummer Hall of Fame en 2007. Son style combine divers éléments du jazz, du free jazz, de la musique du monde et du R&amp;B, et sa polyvalence en fait un batteur réputé et prisé. Découvrez son style unique dans le cadre de cette performance époustouflante livrée à l'Estival.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505015900 +0200" stop="20230505023800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube: Josee Koning : Who's The Bossa</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505023800 +0200" stop="20230505033600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Salif Keita &amp; Les Ambassadeurs</title>
<desc lang="fr">La musique de Salif Keita est une riche combinaison de musique malienne traditionnelle et d'in fluences européennes et américaines. Cela se retrouve dans l'instrumentalisation de la musique de Keita qui va des instruments traditionnels de l'Afrique occidentale aux instruments de l'Europe occidentale. Le chanteur malien avait été rejeté de sa famille parce qu'il était albinos. En 1967, il déménagea à Bamako où il commença une carrière musicale et intégra le groupe Les Ambassadeurs (Internationaux). Il jouit d'une reconnaissance internationale avec son groupe dans les années 70. Après avoir habité quelques années en Côte d'Ivoire, en 1984, Salif s'installa à Paris. Durant ce concert, datant de 2010, il prouva que son surnom de 'La voix d'or de l'Afrique' n'était pas usurpé.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505033600 +0200" stop="20230505050500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Gonzalo Rubalcaba Trio - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">Le pianiste cubain Gonzalo Rubalcaba se produit aux côtés du bassiste Ron Carter et du batteur Jul Barretto dans le cadre de l'édition 1994 du festival Münchner Klaviersommer.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505050500 +0200" stop="20230505053600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Guy Salamon Group</sub-title>
<desc lang="fr">Le Guy Salamon Group est une formation primée dirigée par le batteur et compositeur israélien Guy Salamon qui regroupe huit musiciens issus d'Israël, des Pays-Bas, du Danemark, d'Écosse, de Corée du Sud, de Catalogne et du Portugal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505053600 +0200" stop="20230505061000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Badi Assad</sub-title>
<desc lang="fr">La guitariste, chanteuse et compositrice brésilienne Badi Assad figure parmi les artistes les plus polyvalentes de sa génération. Son album Wonderland, paru en 2006, a été sélectionné parmi les 100 parutions musicales de l'année par la BBC.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>