<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230302041300 +0100" stop="20230302055400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122586117FE14D940C195843F01983B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302055400 +0100" stop="20230302070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton Big Band - Kurhaus Scheveningen</title>
<desc lang="fr">Le Kurhaus de Scheveningen est un grand hôtel des Pays-Bas qui est reconnu pour la noblesse royale et musicale qu'il attire. Également employé comme salle de concert, il a accueilli plusieurs grands noms de la musique, tels que les Rolling Stones et Ike et Tina Turner. Le 2 août 1983, le vibraphoniste américain Lionel Hampton s'est produit au Kurhaus de Scheveningen. En 1983, le vibraphoniste américain Lionel Hampton a joué au Kurhaus de Scheveningen. Avec son grand ensemble, qui inclut le talentueux saxophoniste Arnett Cobb, le &quot; King of the Vibes &quot; a livré une énergique performance musicale et vocale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302070000 +0100" stop="20230302081900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302081900 +0100" stop="20230302091700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tel Aviv Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Gilad Abro</sub-title>
<desc lang="fr">Les rues animées de Tel Aviv sont marquées par la musique de la nouvelle génération d'artistes de jazz israéliens, qui font forte impressions sur la scène jazzistique. La série de DJAZZ &quot; Tel Aviv Sessions &quot; est le baromètre du jazz israélien des années 2000. Les concerts de cette série ont été enregistrés à plusieurs clubs de Tel Aviv. Plusieurs des groupes de jazz les plus talentueux et les plus frais sont passés en revue. La série met en valeur l'inventivité sans limites et la diversité de la scène de jazz israélienne. Le club de jazz prestigieux Levontin 7 présente le contrebassiste Gilad Abro et son trio. Ensemble avec le pianiste Nitai Hershkovits et le batteur Amir Bresler, Abro joue de la musique phénoménale, caractérisée par la précision, la puissance et le swing.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/165BC89F26917E7B7A6318C2DB31FE82.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302091700 +0100" stop="20230302100500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Quincy Jones Big Band - Alhambra, Part I</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste jazz américain et arrangeur Quincy Jones se produit en compagnie de son orchestre sur la scène de l'Alhambra de Paris, en 1960. Partie 1 de 2.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302100500 +0100" stop="20230302113100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sammy Davis Jr. - Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Le Royal Concertgebouw d'Amsterdam est une salle de concert de renommée mondiale, connue pour son acoustique de grande qualité. Elle a attiré de nombreux artistes célèbres au fil des années et est l'une des institutions musicales les plus respectées des Pays-Bas. Le 28 mai 1967, le chanteur et acteur américain Sammy Davis Jr. s'est produit au Concertgebouw d'Amsterdam lors d'une émission en direct diffusée à la télévision nationale. Soutenu par son groupe dirigé par George Rhodes, Davis Jr. a réuni son talent de chanteur et son sens de l'humour contagieux en revisitant des chansons de différents genres musicaux.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302113100 +0100" stop="20230302123100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tel Aviv Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Omri Mor</sub-title>
<desc lang="fr">Avec son jeu riche, sa passion et sa virtuosité, le pianiste Omri Mor enchante le public du club Zappa de Tel Aviv. S'inspirant de l'héritage musical du bassin méditerranéen, Omri Mor fait preuve d'une créativité incroyable.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302123100 +0100" stop="20230302140300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jacob Karlzon Trio - Open Waters</title>
<desc lang="fr">Le pianiste suédois Jacob Karlzon, accompagné du bassiste Morten Ramsbøl et du batteur Rasmus Kihlberg, présente des pièces tirées de son album Open Waters dans l'usine de piano Steinway d'Hambourg. Porte-étendard de la tradition éclectique du jazz suédois, ce pianiste de formation classique a déjà partagé la scène avec Kenny Wheeler, Norma Winstone et Billy Cobham. En 2012, Karlzon a même exploré le monde du heavy metal et de la musique électronique, dont il a depuis intégré certains éléments à sa musique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302140300 +0100" stop="20230302143700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Dave Brubeck and Paul Desmond, live in Belgium</title>
<desc lang="fr">Dave Brubeck: Live in '64 affiche une concert merveilleusement filmé de l'un des quartets les plus aimés de l'histoire du jazz. Enregistrés au sommet de leur puissance et de leur popularité, Paul Desmond (saxophone alto), Joe Morello (batterie), Eugene Wright (contrebasse) et Dave Brubeck (piano) explorent la voie qu'ils ont ouverte vers les métriques inhabituelles dans &quot;Forty Days&quot; et dans deux versions de leur tube 'Take Five'. Ils font également des incursions dans les musiques du monde avec une interprétation uniques de 'Kote Song'. L'alchimie intime sur la scène et le sens musical impeccable de ses musiciens a fait du Dave Brubeck Quartet un super groupe primé.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302143700 +0100" stop="20230302153400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Afrobeats: From Nigeria to the World : Part I</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire explore la croissance historique du phénomène africain le plus important des 50 dernières années : le mouvement musical afrobeats. Réalisé et scénarisé par Hugo Claveau, le film aborde les différences entre afrobeat et afrobeats, tout en présentant diverses sommités de la scène afrobeats et une analyse historique détaillée de la percée de ce genre musical.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302153400 +0100" stop="20230302164600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil, notamment l'accordéoniste nommé aux prix Grammy Toninho Ferragutti.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302164600 +0100" stop="20230302181800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ryan Porter &amp; The West Coast Get Down : BIRD</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Kamasi Washington et le tromboniste Ryan Porter, de Los Angeles, ont cofondé le collectif West Coast Get Down, qui fusionne jazz, funk et hip-hop. C'est en partie grâce à WCCD que le jazz a connu une résurgence à Los Angeles, partageant ainsi la vedette avec New York, qui est depuis longtemps reconnue comme la mecque mondiale du jazz. Les musiciens se réunissent ici, emportant avec eux l'esprit de L.A. au club musical BIRD de Rotterdam, aux Pays-Bas. Short Summary: Le saxophoniste Kamasi Washington et le tromboniste Ryan Porter, de Los Angeles, ont cofondé le collectif West Coast Get Down, qui fusionne jazz, funk et hip-hop. Ils se réunissent ici, emportant avec eux l'esprit de L.A. à Rotterdam, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302181800 +0100" stop="20230302192200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Al Jarreau - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, Al Jarreau, chanteur américain lauréat de sept prix Grammy, y a présenté une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302192200 +0100" stop="20230302200600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stift Festival : Suite del Ángel</title>
<desc lang="fr">Le Festival de musique international Stift se déroule chaque année fin août. De jeunes musiciens internationaux donnent de beaux concerts à la Stiftskerk de Weerselo et le Hofkerk d'Oldenzaal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302200600 +0100" stop="20230302203600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions</title>
<sub-title lang="fr">World Music</sub-title>
<desc lang="fr">Il est à noter que c'est la première fois que ces artistes se produisent ensemble ! Cet épisode 'World Music', animé par Eddy King, présente des performances de uniques et des entretiens avec entre autres Teófilo Chantre, Tiwitine et Kinsy Ray.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D9E5EF837D6798F1B25C1B7FFE22F73.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302203600 +0100" stop="20230302204400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jazz à Vienne</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302204400 +0100" stop="20230302210000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Mathieu Jaton</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302210000 +0100" stop="20230302215200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tivoli Utrecht : Sven Hammond Soul</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais. Le leader du groupe est Sven Figee, dotée d'une attaque magnifique sur son instrument. Par l'intermédiaire d'un concours à une station de radio nationale néerlandaise, Sven Hammond Soul a choisi un nouveau membre : la chanteuse Jenny Lane. Cet enregistrement présente leur concert à Tivoli en 2012.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302215200 +0100" stop="20230302225900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Misha Enzovoort</title>
<desc lang="fr">Misha Mengelberg, l'oubli a commencé son oeuvre. Il attend un taxi qu'il n'a pas commandé pour aller à un concert qu'il n'aura pas lieu. Dans ce film, le documentariste Cherry Duyns suit le pianiste Misha Mengelberg lors de sa dernière tournée internationale avec son ensemble ICP (Instant Composers Pool).</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230302225900 +0100" stop="20230303000000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303000000 +0100" stop="20230303005300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Matteo Myderwyk - InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Matteo Myderwyk est un pianiste de 28 ans résidant à Amsterdam. Il a obtenu une maîtrise en piano classique et improvisation musicale au Fontys Conservatorium Tilburg, aux Pays-Bas, où il a suivi des cours donnés par Harmen Fraanje, Rembrandt Frerichs et Jeroen van Vliet.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303005300 +0100" stop="20230303014800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Anita Oday Live in Sweden 1963</title>
<desc lang="fr">Ces deux merveilleux concerts d'Anita O'Day, filmés en 1963 et en 1970, présentent cette grande dame du jazz dans une forme impeccable. Son chant unique est mis en valeur par des interprétations exceptionnelles des populaires &quot; Tea For Two &quot; et &quot; Sweet Georgia Brown &quot; (toutes deux reprises de son apparition triomphale au Newport Jazz Festival, en 1958). Ces concerts sont un hommage mérité à l'une des figures les plus authentiques du jazz, et illustrent sans équivoque pourquoi O'Day est classée au rang des chanteuses jazz les plus célébrées de l'histoire, aux côtés d'Ella Fitzgerald, de Sarah Vaughan et de Billie Holiday.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303014800 +0100" stop="20230303022600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube: Josee Koning : Who's The Bossa</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303022600 +0100" stop="20230303032100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Os Capoeira</sub-title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions présente les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil et d'ailleurs. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène Os Capoeira, troupe qui pratique l'art martial brésilien homonyme. Provenant de la province de Bahia, cette pratique traditionnelle combine danse, acrobaties et percussions. Os Capoeira dirige également un centre culturel à São Paulo. Laissez-vous inspirer par la version unique de la culture brésilienne proposée par Os Capoeira!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303032100 +0100" stop="20230303044100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Camilo Trio - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. Le pianiste dominicain Michel Camilo s'est produit dans le cadre de l'édition 1994 du festival en compagnie du bassiste Michael Bowie et du batteur Cliff Almond. La musique de Camilo marie des influences variées, s'inspirant autant des jazzmen Art Tatum et Keith Jarrett que des compositeurs du vingtième siècle, notamment Debussy et Ravel.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303044100 +0100" stop="20230303051500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">OZMA</sub-title>
<desc lang="fr">Les créations musicales du quintette français OZMA s'aventurent dans des paysages électroniques, mais avec la liberté du jazz, le raffinement des musiques de chambre et l'énergie brute du rock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>