<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230526053200 +0200" stop="20230526060600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Olga Amelchenko Quartet : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Olga Amelchenko Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'un des participants est le nouveau quatuor de la saxophoniste Olga Amelchenko. Elle et son groupe s'amusent avec les étiquettes et les frontières entre les genres. Mariant jazz moderne, folk et rock, ils créent un univers musical rafraîchissant, puissant et flexible.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526060600 +0200" stop="20230526070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz de Matosinhos and Sinfónica do Porto: Layas</title>
<desc lang="fr">30 minutes de... Orquestra Jazz de Matosinhos et Orquestra Sinfónica do Porto Casa da Música, dirigés par Dirk Brossé. La Casa da Música est une salle de spectacle située à Porto, dans le nord du Portugal. Brossé, né à Gand, en Belgique en 1960, est un compositeur polyvalent et un chef d'orchestre respecté sur la scène musicale internationale. Le pianiste Jason Moran et le violoncelliste J.A. Pereira de Sousa accompagnent les deux ensembles.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1F656FA1A28FF49E2081F75934B95752.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526070000 +0200" stop="20230526080000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Burton &amp; Ozone - Münchner Klaviersommer</title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens jazz et classiques populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet au Gasteig, maison mère de la Philharmonie de Munich. L'édition 1995 du festival a été l'hôte d'une rencontre au sommet entre deux virtuoses du jazz reconnus pour leur technique impressionnante et leur style novateur : le vibraphoniste Gary Burton et le pianiste Makoto Ozone. Les deux musiciens ont fait le bonheur du public par cette performance mémorable mettant en vedette leurs improvisations fluides et poétiques.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526080000 +0200" stop="20230526090300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Le Quatuor Ebène : Fiction</title>
<desc lang="fr">Avec la soprano classique Natalie Dessay, la chanteuse de jazz Stacey Kent et le batteur Richard Héry, le Quatuor Ebène revisite des standards du jazz, de la pop et du rock souvent utilisés comme bande-son de film. Pendant ce concert enregistré aux Folies Bergère, à Paris, ils jouent et chantent leurs propres arrangements de Misirlou (Pulp Fiction), Somewhere over the rainbow (Le Magicien d'Oz), Streets of Philadelphia, Corcovado… et de beaucoup d'autres chansons !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526090300 +0200" stop="20230526100100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Bilal</title>
<desc lang="fr">Bilal Sayeed Oliver est un auteur-compositeur-interprète et producteur américain résidant actuellement à New York. Salué par le public et la critique aux États-Unis et à l'international, Bilal a collaboré avec une liste enviable d'artistes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526100100 +0200" stop="20230526101500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Umbria Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526101500 +0200" stop="20230526111600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lady Day</title>
<desc lang="fr">Si Billie Holiday reste des chanteuses de jazz celle dont la voix inimitable touche au plus serré de la douleur humaine, c'est que sa vie fut une longue souffrance. Née en 1915 de parents adolescents, confiée à des proches, la petite Billie fait des ménages dans une maison de passe. Elle rejoint sa mère à New York en 1928 et se prostitue. Arrêtée puis relâchée, elle trouve du travail comme chanteuse, rencontre Benny Goodman et bientôt, impose sa voix et sa puissance émotionnelle. Au sommet de sa gloire dans les années 40, Billie Holiday sombre dans l'alcool et la drogue. Elle n'en sortira jamais vraiment et recevra même une dernière inculpation pour détention de stupéfiants sur son lit de mort, en 1959. Elle avait 44 ans.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526111600 +0200" stop="20230526120600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">William Sahel : GREVE Studio, Berlin</title>
<desc lang="fr">Né à N'Djamena (Tchad), le guitariste et chanteur Willy Sahel marie les rythmes traditionnels avec le soul, le jazz et le gospel, chantant dans sa langue maternelle et huit autres langues. Avec une énergie extraordinaire qui captive le public dès la première note, son quatuor présente ses compositions mélodiques, harmonieuses et remplies de grooves à Greve Studios, Berlin. Sahel est accompagné du claviériste Adebambo Akinwale, du bassiste et joueur d'ukulele Noriaki Hosoya et du batteur Ra'fat Muhammad.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526120600 +0200" stop="20230526130700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Count Basie and His Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire pianiste jazz et chef d'orchestre Count Basie s'est produit dans le cadre du festival avec son big band. Basie, dont le jeu minimaliste et le style mâtiné de blues ont cimenté la popularité dès le début des années 1930, livrait à l'époque une tournée européenne, et avait enregistré la son album live On the Road veille à Montreux, en Suisse. Découvrez la première de deux performances livrées au North Sea Jazz Festival, en 1979.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526130700 +0200" stop="20230526140500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Benjamin Herman</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526140500 +0200" stop="20230526143200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Simin Tander &amp; Joerg Brinkmann</sub-title>
<desc lang="fr">L'événement international jazzahead! - qui rassemble une foire commerciale, une exposition et un festival de renom - est l'un des plus importants du monde du jazz. Organisé chaque année à Bremen, en Allemagne, il réunit des musiciens, des tourneurs, des agents, des organisateurs, des spécialistes du jazz et des mélomanes. En 2019, 40 projets jazz issus du monde entier y ont livré des concerts au cours de trois jours, et une attention particulière a été accordée à la scène jazz de la Norvège. L'un des participants est le duo formé par la chanteuse Simin Tander et le violoncelliste Jörg Brinkmann. Ensemble, ils ont parcouru le monde pour développer leur son. Leur musique va au-delà des frontières du temps, en quête de récits et de l'art de livrer la mélodie des étoiles, de l'amour et du sel de la terre.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526143200 +0200" stop="20230526153000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michiel Borstlap : Blue, Reflective &amp; Frames</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert, enregistré au South East Jazz Festival d'Amsterdam, Michiel Borstlap s'assoit à son Steinway pour jouer les succès de ses albums solo &quot;Blue&quot;, &quot;Reflective&quot; et &quot;Frames&quot;. Un événement unique : un concert de piano solo à l'Amsterdam ArenA, le stade hôte des matchs à domicile du club de football Ajax. De temps en temps, on entend un avion passer au-dessus du stade ou le gazouillis des oiseaux. Un concert à ne pas rater pour tous les amateurs de piano ! En bis, Borstlap joue un standard composé par Thelonious Monk : &quot; Round Midnight &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526153000 +0200" stop="20230526170300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Ramatuelle</title>
<sub-title lang="fr">Fred Hersch Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526170300 +0200" stop="20230526174500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sammy Price and his All Star Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le pianiste texan Sammy Price (1908-1992) trempait dans une variété de styles jazz, du blues au boogie-woogie, en passant par le swing et le jump-blues. Après avoir fait ses débuts à Dallas comme chanteur et danseur au sein de l'orchestre d'Alphonso Trent, Price est déménagé au Kansas pour fonder les Texas Bluesicians. Vers la fin des années 30, il a accompagné plusieurs grandes vedettes, notamment Sister Rosetta Tharpe et Trixie Smith, à titre de pianiste résident de l'étiquette Decca. Price était aussi à l'aise au sein d'un trio blues qu'à la tête d'un big band, pour offrir au public de l'époque le jump-blues populaire à l'époque. Dans cet enregistrement de 1958, Price participe au festival de jazz de Comblain-La-Tour avec son groupe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526174500 +0200" stop="20230526200300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">São Paulo Samba</title>
<desc lang="fr">Un concert extraordinaire au Brésil : l'Orchestre symphonique de l'Etat de São Paulo prouve dans cet enregistrement que c'est l'orchestre le plus important d'Amérique latine. Cet orchestre, dirigé par John Neschling, est connu pour ses interprétations de musique d'origine latino-américaine. Avec ce programme, les musiciens savent une fois encore captiver leur public avec des combinaisons spéciales de classiques latino-américains. Entre autres : Invierno Porteno de Piazzolla, Chôros No. 10 de Villa-Lobos et Malambo de Ginastera.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/75A17577705F6ACF76ADA59C6C726410.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526200300 +0200" stop="20230526203700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Hijaz</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Hijaz, un groupe multi-ethnique organisé autour du dialogue entre l'oud et le piano. Hijaz est un quartet qui combine la musique arabe et le jazz et qui explore les différences et les similarités entre les cultures méditerranéennes. Le résultat : harmonie, chaleur et beauté musicale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DF64F743D113544CE2BDE98A618ABB0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526203700 +0200" stop="20230526210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Amersfoort Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526210000 +0200" stop="20230526221700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Mondriaan Jazz 2017 : FORQ</title>
<desc lang="fr">Forq est un quatuor instrumental avec un son agressif et un penchant pour l'exploration sonore. Fondé par le claviériste Henry Hey (David Bowie, Empire of the Sun et Jeff &quot;Tain&quot; Watts) et le bassiste Michael League (fondateur de Snarky Puppy), Forq est accompagné par le guitariste Chris McQueen et le batteur Jason &quot;JT&quot; Thomas. Leur son s'inspire de divers chemins musicaux, qu'il s'agisse des rhytmes de Jason, de l'approche sonore singulière de Chris, ou du zèle de Henry. Le groupe repousse les limites avec leur musique étonnante. Ce concert a été filmé pendant le Mondriaan Jazz Festival 2017, à La Haye.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526221700 +0200" stop="20230526234200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lucky Chops - Live at BIRD</title>
<desc lang="fr">La formation new-yorkaise Lucky Chops a été découverte lorsqu'une vidéo de sa performance dans une station de métro est devenue virale sur YouTube en 2015. Depuis, le quintette énergique se produit aux quatre coins du globe. Le groupe a vu le jour en 2006, suite à la rencontre du trompettiste Joshua Gawel, du saxophoniste Daro Behroozi, du tromboniste Josh Holcomb, du tubiste Raphael Buyo et du batteur Charles Sams sur les bancs d'école de la Fiorello H. LaGuardia High School of Music &amp; Art and Performing Arts. En plus de réaliser des tournées internationales, Lucky Chops cherche également à inspirer une nouvelle génération de musiciens en se produisant régulièrement dans le cadre de cliniques et de programmes éducatifs. En août 2018, Lucky Chops a présenté son funk énergique au public du BIRD de Rotterdam.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526234200 +0200" stop="20230527000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Richard Bona</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527000000 +0200" stop="20230527001300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Noumoucounda Cissoko</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527001300 +0200" stop="20230527011300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Non Stop Travels: The Story of Michel Petrucciani</title>
<desc lang="fr">Ce film présente la perspective tout à fait unique de Michel Petrucciani sur la vie, sa vitalité, son humour tapageur et son talent comique indéniable, triomphant de toute restriction physique. On y voit Michel Petrucciani interpréter, composer, choisir avec soin son piano unique, enregistrer une session avec Stephane Grapelli, Roy Haynes et Georges Mraz, et bien plus encore.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527011300 +0200" stop="20230527015500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Chico Pinheiro Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Assistez à la prestation du quatuor brésilien Chico Pinheiro offerte lors de cette édition de 2022.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527015500 +0200" stop="20230527022400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Emilia Martensson : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Emilia Martensson</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces artistes est la Suédoise et Londonienne d'adoption Emilia Martensson. Sacrée &quot; chanteuse de l'année &quot; en 2016 aux Parliamentary Jazz Awards, Martensson se dit largement inspirée par le folklore du sud de la Suède.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527022400 +0200" stop="20230527031200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Backback</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Prenez, par exemple, cette performance extraordinaire du Backback Trio. Ce trio, composé de Filip Wauters (guitare), Marc de Maeseneer (saxophone) et Giovanni Barcella (batterie), a façonné son propre son impressionnant, à travers des années de répétitions, concerts et enregistrements. Ces trois hommes semblent avoir trouvé la formule magique : leur musique est toujours fraîche et ingénieuse, tout en restant accessible.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527031200 +0200" stop="20230527043600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes: Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF8BF8F44378E90807F89DCC5AA92F01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527043600 +0200" stop="20230527053600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne</title>
<sub-title lang="fr">Mike Stern &amp; Didier Lockwood</sub-title>
<desc lang="fr">Le guitariste Mike Stern et le violoniste Didier Lockwood forment un duo unique qui enflamme les spectateurs du théâtre antique de Vienne, en France.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527053600 +0200" stop="20230527062100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jimmy Witherspoon Quartet &amp; Rozaa Wortham 1985</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Ce concert de Jimmy Witherspoon, que l'on connaît principalement pour le succès &quot; Ain't Nobody's Business &quot;, livre un concert spectaculaire à l'Estival, comprenant notamment la pièce &quot; It Don't Mean a Thing &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>