<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230305044300 +0100" stop="20230305052500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Roland Kirk</title>
<desc lang="fr">Multi-instrumentiste de jazz américain, Roland Kirk, loué pour sa vitalité et sa générosité sur scène, était un prodige de la musique. Non-voyant depuis l'âge de 2 ans, il s'était essayé à de très nombreux instruments, bugle, trompette, clarinette ou flûte traversière. Victime d'une première attaque cérébrale en 1975, il succombe à une autre attaque en 1977, à l'âge de 42 ans.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305052500 +0100" stop="20230305061800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des festivals de jazz les plus prestigieux au monde. Depuis 1981, il attire un mélange de légendes du jazz et de nouveaux venus passionnants, dont plusieurs reviennent régulièrement. Chaque année, le Théâtre Antique accueille des vedettes internationales exceptionnelles pour impressionner et inspirer leur public. En 2018, l'incroyable compositeur tunisien Dhafer Youssef livre sa voix hypnotique et son jeu d'oud magistral à Jazz à Vienne, en compagnie du bassiste Matt Brewer et du batteur Aaron Parks.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305061800 +0100" stop="20230305070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Un soir de fête avec Roberto Alagna</title>
<sub-title lang="fr">Wayne Shorter Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente l'incroyable Wayne Shorter. Toujours à la poursuite d'une originalité radicale, Shorter a pour devise de réinventer sa musique lors de chaque concert.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Classique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305070000 +0100" stop="20230305073200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Face au Public: Odetta</title>
<desc lang="fr">La légendaire chanteuse folk afro-américaine Odetta (1930-2008) insufflait dans ses spirituals une tristesse et une angoisse immesurables. Sa musique exprime avec éloquence l'impact de l'esclavage sur les millions d'Africains déracinés de leur terre natale. Pour Odetta, la musique folk - qu'il s'agisse de spirituals, de blues ou de chants de travail - était un véhicule pour donner une voix à la détresse découlant des injustices et du racisme vécus par les Noirs. Dans cette performance filmée en 1964 à l'émission Face au Public, toute la mélancolie de l'esclavagisme demeure vivement tangible dans le chat d'Odetta.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305073200 +0100" stop="20230305090500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Ramatuelle</title>
<desc lang="fr">Âgé de 63 ans, Fred Hersch est sans contredit l'une des plus importantes figures du piano jazz actuel. Mentor de Brad Mehldau et acolyte de Stan Getz, Joe Henderson et Art Farmer, Hersch propose des sonorités tout en nuances qui témoignent d'un sens aiguisé de l'harmonie et d'une connaissance intrinsèque des standards jazz. Après être sorti d'un long coma en 2008, Fred Hersch a connu une renaissance artistique spectaculaire. Avec plusieurs albums à titre de compositeur et d'interprète derrière la cravate, il s'est forgé une réputation enviable de modèle du piano jazz. Accompagné de John Hebert (contrebasse) et d'Eric McPherson (batterie), Hersch fait étalage de sa technique et de sa sensibilité sans égal au festival Jazz à Ramatuelle 2018.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305090500 +0100" stop="20230305091200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305091200 +0100" stop="20230305100000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Harmen Fraanje</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste et compositeur néerlandais Harmen Fraanje.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305100000 +0100" stop="20230305112500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Alabama Shakes : Live at the Metro Theatre</title>
<desc lang="fr">Le premier disque &quot;Boys &amp; Girls&quot; de Alabama Shakes a eu un effet foudroyant, nous séduisant par son irrésistible rock 'n' roots teinté de blues et sa charmante soul du sud. Ils jouent ici au Metro Theatre de Sydney en Australie le 17 janvier 2013.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AF6FB110D0D291FDC0988B5936A5A760.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305112500 +0100" stop="20230305120600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sammy Price and his All Star Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le pianiste texan Sammy Price (1908-1992) trempait dans une variété de styles jazz, du blues au boogie-woogie, en passant par le swing et le jump-blues. Après avoir fait ses débuts à Dallas comme chanteur et danseur au sein de l'orchestre d'Alphonso Trent, Price est déménagé au Kansas pour fonder les Texas Bluesicians. Vers la fin des années 30, il a accompagné plusieurs grandes vedettes, notamment Sister Rosetta Tharpe et Trixie Smith, à titre de pianiste résident de l'étiquette Decca. Price était aussi à l'aise au sein d'un trio blues qu'à la tête d'un big band, pour offrir au public de l'époque le jump-blues populaire à l'époque. Dans cet enregistrement de 1958, Price participe au festival de jazz de Comblain-La-Tour avec son groupe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305120600 +0100" stop="20230305122200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Hypnotic Brass Ensemble</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois club de jazz, café et restaurant, BIRD propose aux mélomanes de Rotterdam une programmation musicale profondément ancrée dans le jazz. Cet épisode présente The Hypnotic Brass Ensemble.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/04FEDE18D1F3FC37F11778948FE7ADAB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305122200 +0100" stop="20230305131600 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ellen Pels - Love (1/2)</title>
<desc lang="fr">La chanteuse jazz néerlandaise Ellen Pels présente sa dernière parution, intitulée &quot; Love &quot;. Sur la scène du théâtre Odeon de Zwolle, aux Pays-Bas, Pels est accompagnée du quatuor à cordes The Red Limo et de sa propre section rythmique composée de neuf musiciens. La chanteuse combine ses airs passionnés à des paroles émouvantes, inspirées par les textes de philosophes tels que Paulo Coelho, Eckhard Tolle et Deepak Chopra. En résulte une musique hautement spirituelle qui est à la fois exigeante et théâtrale, chaleureuse et mélodique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305131600 +0100" stop="20230305140400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Sixring Circus</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305140400 +0100" stop="20230305141400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Anne Paceo</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305141400 +0100" stop="20230305144200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Wolfert Brederode</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Wolfert Brederode.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305144200 +0100" stop="20230305145100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Portrait: Open Source Trio</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305145100 +0100" stop="20230305155100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Crossroads: From Blues to Bossa</title>
<desc lang="fr">Un documentaire en deux parties présenté par Dee Dee Bridgwater. Première partie : &quot; Du blues à la bossa - À la recherche des racines et des origines du jazz &quot;. Nous découvrons les traditions musicales européennes et africaines puis l'héritage culturel du jazz de Rio à la Nouvelle-Orléans.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305155100 +0100" stop="20230305164000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Majamisty TriO: Piano City Festival</title>
<sub-title lang="fr">Majamisty TriO</sub-title>
<desc lang="fr">Majamisty Trio est un ensemble provenant de la ville serbe de Novi Sad qui explore l'espace entre le jazz et la musique classique et élargit occasionnellement les possibilités du trio jazz traditionnel avec piano en y ajoutant une section vocale traitée comme un instrument à part entière. Le style lyrique du trio tire ses origines de la vaste expérience de la compositrice, Maja Alvanović, dans l'univers classique et de ses affinités avec le jazz, et emprunte une avenue originale qui dépeint des ambiances et des émotions tout en subtilité. Inspirée par la beauté de sa ville natale, Alvanović crée des compositions impressionnistes, que le trio pimente de touches tirées de l'héritage musical des Balkans.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305164000 +0100" stop="20230305173100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jon Hendricks and Co : Estival 1986</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. John Carl Hendricks est l'un des instigateurs du &quot; vocalese &quot;, une forme d'art qui vise à ajouter des paroles à des pièces instrumentales existantes et à remplacer plusieurs instruments par le chant. Il fait étalage de cette technique à l'Estival, où il &quot; scat &quot; tout en jouant de la contrebasse. Hendricks est reconnu pour sa maîtrise du scat, une forme de jazz vocal qui utilise des onomatopées plutôt que des paroles.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305173100 +0100" stop="20230305185000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kurhaus Scheveningen: Beets &amp; Rosenwinkel</title>
<desc lang="fr">Lors de ce concert enregistré au Kurhaus de Scheveningen, Peter Beets fait équipe avec le célèbre guitariste Kurt Rosenwinkel. Cette collaboration entre Beets et Rosenwinkel produit de la musique brillante.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E19DCF26BE90E7DA27EB02CC34975232.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305185000 +0100" stop="20230305210000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Smith, Adderley, Brubeck, Mingus - Newport Jazz F.</title>
<desc lang="fr">En 1972, le Festival de jazz de Newport à Rotterdam accueillait une programmation exceptionnelle incluant quatre groupes magistraux : le Cannonball Adderley Quintet, Jimmy Smith et son groupe, le Dave Brubeck Trio et le Charles Mingus Sextet.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305210000 +0100" stop="20230305211800 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Chicago Blues Festival</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1978, le célèbre Chicago Blues All Star Band a donné une performance électrisante au North Sea Jazz Festival à La Haye. Dans ce court vidéoclip, le guitariste Eddy Clearwater s'ajoute à la formation pour jouer une interprétation renversante d'Everything's Gonna Be Alright.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305211800 +0100" stop="20230305225500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seasick Steve : Live in Sydney</title>
<desc lang="fr">Seasick Steve est une des légendes vivantes du Blues. Né en Californie, Steve Gene Wold met tout son coeur pour vous transmettre son amour de la musique et produit un blues décapant et sincère qui n'a jamais perdu en qualité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305225500 +0100" stop="20230305233700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Estival 1987 : 29th Street Saxophone Quartet</title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Le 29th Street Saxophone Quartet est un quatuor américain fondé en 1982 et composé des saxophonistes alto Bobby Watson et Ed Jackson, du saxophoniste ténor Rich Rothenberg et du saxophoniste baryton Jim Hartog. La formation possède un répertoire éclectique, allant du jazz aux airs de spectacle, en passant par le funk, le rap et la musique expérimentale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230305233700 +0100" stop="20230306000000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Nancy Jazz Pulsations</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306000000 +0100" stop="20230306011900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out</title>
<sub-title lang="fr">Jazzed Out New York City</sub-title>
<desc lang="fr">La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7021E1FFAFF4312EA21D19DAFFF4952D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306011900 +0100" stop="20230306014400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<sub-title lang="fr">The Latin Tinge</sub-title>
<desc lang="fr">Dans cet épisode de la série Visions of Music, Tito Puente explique les origines du jazz latin, un courant fondé dans les années 30 et 40 par Dizzy Gillespie et Chano Pozo.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BBF02B13225BC558724740C019534F19.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306014400 +0100" stop="20230306032900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/053557338BAFBF28177FB9EFA3EA1EE7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306032900 +0100" stop="20230306041900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">MotorMusic: Hamster Axis of the one-click Panther</title>
<desc lang="fr">Cet épisode présente un jazz énergique et brut, relevé d'une pointe d'humour : les jeunes musiciens du groupe anversois Hamster Axis of the one-click Panther. Ce quintette a un son unique : un jazz lisse et parfois assourdissant aux influences rock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230306041900 +0100" stop="20230306050000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Misc: Jérôme Beaulieu live in Montreal</title>
<desc lang="fr">Du jazz moderne aux accents uniques, basé sur la force du groupe plutôt que sur la virtuosité personnelle de chaque musicien : voici Misc! Le compositeur et pianiste Jérôme Beaulieu, le contrebassiste Philippe Leduc et le batteur William Côté se sont rencontrés sur les bancs d'école, lors de leur passage à l'Université de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0129C735384A6BC21D1135DC42B67DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>