<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230513052500 +0200" stop="20230513070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Benny Goodman Septet - North Sea Jazz Part II</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire clarinettiste jazz et chef d'orchestre Benny Goodman s'est produit au festival en compagnie de son septuor. Fidèle à lui-même, le &quot; roi du swing &quot; a recréé l'atmosphère endiablée des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent. Le septuor de Goodman comprend Scott Hamilton (saxophone ténor), John Bunch (piano), Phil Flanigan (contrebasse), Mel Lewis (batterie), Warren Vaché (trompette) et Chris Flory (guitare). Ce concert est la deuxième de deux prestations livrées au festival en 1982.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513070000 +0200" stop="20230513082700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stéphane Grappelli : Festival jazz à Varsovie</title>
<desc lang="fr">Le violoniste de jazz français a commencé sa carrière à Paris en jouant avec Django Reinhardt en tant que membre principal du Quintette du Hot Club de France. Plus tard, Grappelli a longuement collaboré avec George Shearing, effectuant des tournées dans toute l'Europe. Le virtuose du violon a fait des enregistrements avec beaucoup des plus grandes stars mondiales du jazz dont Gary Burton, Earl Hines et Joe Venuti.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2A9979858E41DA9DB42CC56CA3DB6AFB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513082700 +0200" stop="20230513085700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Dionne Warwick Live at the 27 Club, Knokke, Belgium</title>
<desc lang="fr">La chanteuse virtuose Dionne Warwick est reconnue à l'échelle mondiale pour son registre vocal impressionnant, allant des graves profondes aux aiguës cristallines, maîtrisées avec une aisance presque troublante. Mais au-delà de sa voix chaude et puissante, Warwick possède une élégance envoûtante, une présence scénique assurée et une capacité inégalée à raconter une histoire en chanson. Cet enregistrement, filmé en 1964 au 27 Club de Knokke, en Belgique, met en scène la chanteuse, alors âgée de 23 ans, au tout début de sa carrière.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513085700 +0200" stop="20230513100300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Comblain-la-Tour Jazz Festival</title>
<sub-title lang="fr">Jimmy McGriff Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Bien qu'il soit l'un des plus importants joueurs d'orgue Hammond B3 de tous les temps, Jimmy McGriff (1936-2008) passe parfois inaperçu parmi la myriade de grands organistes soul et jazz issus de son Philadelphie natal. McGriff était sans doute le pionnier du soul jazz le plus porté sur le blues, et a d'ailleurs souvent affirmé qu'il était un musicien blues avant d'être un artiste jazz. Sans égard pour les classifications, McGriff a toujours été assez éclectique pour brouiller la frontière entre les genres. Sa sonorité unique composée de grooves profonds et organiques baignés des émotions typiques du blues et du gospel lui a valu une popularité importante chez les amateurs de R&amp;B. Cette performance, filmée en 1965 au festival de jazz de Comblain-la-Tour, parvient à galvaniser le public.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513100300 +0200" stop="20230513101200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Amersfoort Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513101200 +0200" stop="20230513113100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Manhattan Transfer - The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">The Manhattan Transfer</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire quatuor vocal The Manhattan Transfer y a livré une performance inoubliable. L'ensemble lauréat d'un Grammy a été fondé en 1969, et a exploré plusieurs styles musicaux, y compris le chant a cappella, le jazz traditionnel et latin, le rhythm and blues et la pop. Le quatuor était tout spécialement reconnu pour ses interprétations de solos jazz célèbres auxquels il ajoutait des paroles - un style connu sous le nom de vocalese.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513113100 +0200" stop="20230513121300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Trio Abozekrys</sub-title>
<desc lang="fr">Le Trio Abozekrys comprend l'oudiste Mohamed Abozekry, son frère Abdallah Abozekry au saz, et Nicolas Thé à la batterie. Leur répertoire infusé de jazz s'inspire des musiques du Proche-Orient.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513121300 +0200" stop="20230513124700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Jens Düppe Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Parmi les artistes présents, voyez le Jens Düppe Quartet, dont la musique dégage une atmosphère émotionnelle intense ayant fait l'objet de critiques élogieuses dans les médias.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513124700 +0200" stop="20230513140100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Vienne 2017</title>
<sub-title lang="fr">Amaury Faye Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Le pianiste Amaury Faye, en compagnie du contrebassiste Louis Navarro et du percussionniste Théo Lanau s'inspire aussi bien des artistes de la scène new-yorkaise contemporaine que des derniers courants du jazz européen. Ensemble, ils mettent tout l'héritage du passé au service de l'avenir.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513140100 +0200" stop="20230513143100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Nefertiti Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Nefertiti Quartet, quatuor qui tire son nom de la pièce homonyme de Wayne Shorter. Nefertiti Quartet a été fondé en 2013 au Conservatoire CRR de Paris par Delphine Deau, artiste passionnée par le développement de nouvelles formes de composition.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513143100 +0200" stop="20230513152000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Majamisty TriO: Piano City Festival</title>
<sub-title lang="fr">Majamisty TriO</sub-title>
<desc lang="fr">Majamisty Trio est un ensemble provenant de la ville serbe de Novi Sad qui explore l'espace entre le jazz et la musique classique et élargit occasionnellement les possibilités du trio jazz traditionnel avec piano en y ajoutant une section vocale traitée comme un instrument à part entière. Le style lyrique du trio tire ses origines de la vaste expérience de la compositrice, Maja Alvanović, dans l'univers classique et de ses affinités avec le jazz, et emprunte une avenue originale qui dépeint des ambiances et des émotions tout en subtilité. Inspirée par la beauté de sa ville natale, Alvanović crée des compositions impressionnistes, que le trio pimente de touches tirées de l'héritage musical des Balkans.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513152000 +0200" stop="20230513153600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Orlando Julius</sub-title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente un vétéran de la musique africaine : le saxophoniste et compositeur Orlando Julius. Il fait partie de l'élite de la musique nigérienne. Il joue un mélange inédit de highlife, jazz, soul et RnB.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2488628BDA6AA5B5EC045EDDF92E63AA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513153600 +0200" stop="20230513160700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seine Sessions: Avant Garde</title>
<sub-title lang="fr">Avant Garde</sub-title>
<desc lang="fr">Intitulé &quot; Avant-garde &quot;, cet épisode des Seine Sessions animé par Eddy King présente des performances uniques, et des entretiens avec le Rodolphe Lauretta Raw Trio, le Jean Louis Trio et plusieurs autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513160700 +0200" stop="20230513173700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seun Kuti &amp; Egypt 80' : Cabaret Sauvage</title>
<desc lang="fr">L'artiste nigérian Seun Kuti est le fils de Fela Anikulapo Kuti, légende de la musique africaine et fondateur du mouvement afrobeat. Sur scène, Seun Kuti est entouré d'Egypt 80, l'orchestre de son père, disparu en 1997. C'est au milieu de cette armée de musiciens émérites que le jeune homme de 28 ans a fait ses gammes. Comme son père, Seun Kuti est aussi un artiste engagé : les principaux titres de son dernier album, &quot;From Africa with Furi Rise&quot; sont de vraies tribunes politiques qui condamnent avec rage et indignation les atteintes aux droits de l'homme en Afrique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513173700 +0200" stop="20230513183300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Music Meeting</title>
<sub-title lang="fr">Oum 2018</sub-title>
<desc lang="fr">Oum El Ghait Benessahraoui, mieux connue sous le diminutif Oum, offre une perspective unique sur l'esthétique musicale du Maroc. L'auteure-compositrice-interprète est une ambassadrice de la culture marocaine. Bien que profondément influencée par le gospel, le jazz, le soul et le R&amp;B, Oum s'amuse avec divers styles musicaux africains, notamment les musiques soufi et hassani, ou l'afrobeat. On dénote dans sa voix chaude l'influence d'Aretha Franklin, d'Ella Fitzgerald et de Whitney Houston, représentantes d'une tradition vocale afro-américaine qui a eu un impact énorme sur Oum en début de carrière. Se produisant ici dans le cadre du Music Meeting Festival de Nimègue, aux Pays-Bas, Oum charme les spectateurs le temps d'une aventure sonore exotique vers les contrées inexplorées de l'Afrique du Nord.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513183300 +0200" stop="20230513200500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Count Basie and His Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire pianiste jazz et chef d'orchestre Count Basie s'est produit dans le cadre du festival avec son big band. Basie, dont le jeu minimaliste et le style mâtiné de blues ont cimenté la popularité dès le début des années 1930, livrait à l'époque une tournée européenne, et avait enregistré la son album live On the Road veille à Montreux, en Suisse. Découvrez la première de deux performances livrées au North Sea Jazz Festival, en 1979.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513200500 +0200" stop="20230513210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ella Fitzgerald in Brussels: The American Songbook</title>
<desc lang="fr">Ella Fitzgerald: Live in '57 présente &quot; la Grande Dame du Jazz &quot; dans une concert distinct. Lors de cette représentation, en Belgique, en 1957, Ella se produit sur scène avec Ray Brown, Herb Ellis, Jo Jones ainsi que Oscar Peterson.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513210000 +0200" stop="20230513212100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Frank Paavo Quintet : JazzConnect, Westbroek</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste Frank Paavo est actif sur la scène jazz d'Amsterdam et des Pays-Bas depuis le début des années 1980. Sa musique est inspirée des sonorités hard-bop de la fin des années 1950 et du début des années 1960 : débordante d'énergie positive, d'intensité rythmique et de bon vieux swing. Parmi les influences principales de Paavo se trouvent Wayne Shorter et Charles Mingus. Le jazzman néerlandais, qui a grandi avec leur musique, préserve leur héritage en faisant comme tous les grands musiciens jazz de leur époque : en jouant sa propre musique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513212100 +0200" stop="20230513223100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Panorama do Choro : Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Panorama do Choro</sub-title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil. Filmées à São Paulo, ces séances proposent une expérience unique en apportant un éclairage nouveau sur la scène musicale brésilienne. Tous les artistes qui y prennent part ont été sélectionnés en collaboration avec l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Les Da Pá Virada Sessions mettent notamment en scène la formation Panorama de Choro, qui combine jazz et musiques brésiliennes traditionnelles pour créer une sonorité festive et urbaine évoquant le quotidien des Brésiliens. Le groupe est composé de Roberta Valente (pandeiro et percussions), Alexandre Ribeiro (clarinette), Gian Correa (guitare à sept cordes), Henrique Araujo (cavaquinho), Joaa Poleto (flûte et saxophone ténor) et Yves Finzetto (pandeiro et percussions).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513223100 +0200" stop="20230513233000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Winston McAnuff - Electric Dread</title>
<desc lang="fr">Surnommé &quot; Electric Dread &quot;, Winston McAnuff est né en Jamaïque en 1957. Sur la scène du festival de musique world français Les Escales Saint-Nazaire, l'artiste livre un spectacle avec l'esprit enflammé et jovial qui le distingue.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B08595B4587AEF81217721BDF7BF121.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513233000 +0200" stop="20230514000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sabrina Starke : InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. Sabrina Starke est une chanteuse-compositrice et productrice autodidacte qui fait figure d'ambassadrice de l'autonomisation. Sa musique qui apaise l'âme a remporté de nombreux prix prestigieux.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514000000 +0200" stop="20230514005300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">WOMEX 2018</title>
<sub-title lang="fr">The Garifuna Collektive</sub-title>
<desc lang="fr">L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Le collectif Garifuna, l'un des groupes en vedette, célèbre l'héritage d'Andy Palacio, qui a inspiré une génération de musiciens béliziens à célébrer leurs racines.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD1A4F239A69EC884BEAFFB08B575969.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514005300 +0200" stop="20230514005900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Nomfusi</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C220A8C9A2BF70C86564CAE4894C568D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514005900 +0200" stop="20230514013300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Max Andrzejewski's Hutte</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est HUTTE, un groupe berlinois dirigé par Max Andrzejewski. Ayant déjà fait paraître deux albums couronnés de succès, HUTTE se montre toujours énergique, aventureux et expressif sur scène.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514013300 +0200" stop="20230514020400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Synesthetic 4</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. En 2021, en raison de la pandémie de COVID-19, seulement la moitié des performances de jazzahead! ont été enregistrées sur place, à Bremen. Parmi les artistes chanceux se trouve Synesthetic 4, quatuor chapeauté par Vincent Pongracz et Peter Rom. Depuis sa création en 2017, la formation a fait sa marque sur la scène musicale européenne en se produisant dans divers festivals de jazz. La musique atmosphérique du groupe est un amalgame d'éléments tirés de la musique contemporaine, du jazz, du funk et de l'électro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514020400 +0200" stop="20230514033400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz à Ramatuelle</title>
<sub-title lang="fr">WeARE4</sub-title>
<desc lang="fr">Sly Johnson, grand nom du hip-hop, a décidé de se tourner vers le jazz, et de quelle façon! Dans le cadre du festival Jazz à Ramatuelle 2018, Johnson s'est entouré d'une brochette de musiciens d'exception : André Ceccarelli à la batterie, Laurent De Wilde au clavier et Fifi Chayeb à la basse. Ensemble, ces quatre artistes forment WeARE4. En plus de relever avec brio le défi de marier hip-hop et jazz, la formation parvient à trouver le parfait niveau de liberté mélodique et expressive. WeARE4 surprend le public de Jazz à Ramatuelle avec ses flows efficaces, ses harmonies contrôlées et son interprétation impeccable. Sur la scène intime du Théâtre de verdure, la formation explore les possibilités infinies de l'alliance magique du hip-hop et du jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514033400 +0200" stop="20230514043500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Oscar Peterson</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le légendaire pianiste canadien Oscar Peterson y a livré une performance inoubliable. On dit souvent de Peterson qu'il avait la main droite la plus rapide de tous les pianistes jazz, et une habileté technique et physique impressionnante à suivre un tempo extrême. Seul Art Tatum, son professeur et bon ami, était considéré comme également féroce au clavier.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514043500 +0200" stop="20230514053900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Elliot Galvin Trio : November Music</title>
<desc lang="fr">Depuis 1993, le festival international November Music fait chaque année la promotion de la musique contemporaine dans différents lieux de la ville néerlandaise de 's-Hertogenbosch. L'édition 2018 du festival célébrait le jazz, la musique d'avant-garde, la musique du monde et l'électro, et comprenait des installations sonores, de l'opéra et du théâtre modernes, ainsi que diverses performances interdisciplinaires. Le pianiste Elliot Galvin figure parmi les artistes au programme de cette édition 2018. Galvin est membre du jeune groupe jazz britannique Dinosaur et se produit ici avec son trio. Le talentueux musicien a été comparé à Django Bates en raison de son imagination débordante et de sa capacité naturelle à combiner les influences musicales provenant du monde entier.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4745249B3D4F5871C86E7C4C558BD0B6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514053900 +0200" stop="20230514062200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Vishten - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Vishten, l'un des groupes en vedette, interprète des chansons francophones traditionnelles et originales qui fusionnent des influences celtiques, acadiennes et folk contemporaines depuis plus de 15 ans. Le trio est composé des multi-instrumentistes Emmanuelle et Pastelle LeBlanc, de l'Île-du-Prince-Édouard, et Pascal Miousse des Îles de la Madeleine.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD1A4F239A69EC884BEAFFB08B575969.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>