<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230519052100 +0200" stop="20230519061300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Jane Bunnett &amp; Maqueque</sub-title>
<desc lang="fr">Originaire du Canada, la flûtiste jazz et saxophoniste soprano Jane Bunnett s'entoure de musiciens cubains. Baignés par leurs riches traditions musicales respectives, leurs univers distincts se nourrissent mutuellement.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519061300 +0200" stop="20230519070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stift Festival : Suite del Ángel</title>
<desc lang="fr">Le Festival de musique international Stift se déroule chaque année fin août. De jeunes musiciens internationaux donnent de beaux concerts à la Stiftskerk de Weerselo et le Hofkerk d'Oldenzaal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519070000 +0200" stop="20230519071100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jazz Ra</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519071100 +0200" stop="20230519084300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz Open Stuttgart: West Coast All Stars</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement live célèbre le 50e anniversaire du West Coast Jazz. Le mouvement West Coast Jazz est né il y a une cinquantaine d'années à Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519084300 +0200" stop="20230519091400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Face au public</title>
<sub-title lang="fr">Odetta</sub-title>
<desc lang="fr">Née le 31 décembre 1930 à Birmingham, en Alabama, Odetta quitte sa ville natale à 6 ans pour San Francisco. Une fois ses études terminées, elle entre au Conservatoire de musique. C'est par hasard qu'elle découvre l'art populaire noir : un jour, elle entend de vieilles chansons du Sud, très tristes, et décide de les mettre à son répertoire, puis elle en cherche d'autres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519091400 +0200" stop="20230519100000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Blicher Hemmer Gadd - A Music documentary</title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste aux nombreux prix Michael Blicher, le maître organiste Dan Hemmer et le légendaire batteur Steve Gadd se sont unis en 2014 pour célébrer leur grand amour du soul/jazz basé sur l'orgue Hammond. Depuis, le groupe a présenté plus de 50 spectacles partout dans le monde et lancé trois albums, dont le plus récent est paru en novembre 2019. Celui-ci fait appel au chanteur britannique Paul Carrack (Eric Clapton, Mike &amp; the Mechanics) sur la balade soul &quot; The First Need to Know &quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C220A8C9A2BF70C86564CAE4894C568D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519100000 +0200" stop="20230519112000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Memoirs of a Hip 'Ole Black Man</title>
<desc lang="fr">Le film &quot;Memoirs of a Hip 'Ole Black Man&quot; donne un aperçu de la vie et de la carrière de Vinx, un exemple de persévérance, humilité, travail acharné, soulignant l'importance de rester fidèle à son propre chemin unique et ses propres dons uniques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519112000 +0200" stop="20230519115700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">LoLanders : InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. LoLanders réunit six fascinants amis musiciens dont les compositions combinent la passion et les traditions de l'Écosse et des Highlands, la sensibilité de l'Asie, ainsi que l'inventivité et l'esprit cool des meilleurs artistes des Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D9E5EF837D6798F1B25C1B7FFE22F73.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519115700 +0200" stop="20230519131200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Buddy Rich Big Band</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1978, Buddy Rich, l'un des batteurs jazz les plus influents de tous les temps, s'y est produit en compagnie de son propre orchestre. Immensément talentueux, Rich faisait étalage d'une vitesse et d'une dextérité remarquables malgré le fait qu'il ne possédait aucune formation musicale officielle, et qu'il refusait de pratiquer à l'extérieur de ses passages sur scène.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519131200 +0200" stop="20230519140700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Montreux Jazz Festival</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519140700 +0200" stop="20230519143700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kirke Karja Quartet : jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Kirke Karja Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces artistes est la pianiste Kirke Karja, nouvelle venue prometteuse de la scène jazz de l'Estonie. À la tête de son propre quatuor, Karja s'est déjà taillé une réputation enviable dans les cercles jazz de son pays natal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519143700 +0200" stop="20230519154700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Camilo</title>
<sub-title lang="fr">The Soloist on Steinway</sub-title>
<desc lang="fr">Connu pour son style exubérant et ses vastes connaissances des domaines jazzistiques et latins, Michel Camilo a toujours été un musicien aventureux. Il était l'un des pianistes de jazz les plus stimulants à percer la scène dans les années 1980. Grâce à son jeu puissant, son habilité technique, sa connaissance du jazz et de la musique afro-cubaine et sa volonté de prendre des risques, tous ses solos se transforment en aventures extraordinaires. Cet enregistrement a été fait en 1999 dans le cadre du Münchner Klaviersommer, où Camilo a donné l'un de ses rares concerts solo. Improvisant au piano (un Steinway modèle D), il réussit à tirer de son instrument une palette incroyable de couleurs musicales, des sons orchestraux riches et un lyrisme délicat.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519154700 +0200" stop="20230519165000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Archie Shepp : Stars In Your Eyes</title>
<desc lang="fr">Réalisé durant le festival Jazz à Porquerolles en 2010, ce documentaire s'intéresse à la rencontre et aux affinités entre le saxophoniste Archie Shepp et le guitariste Marc Ribot. Pour Shepp comme pour Ribot, la musique est un moyen d'apprendre, de résister, de se développer et d'exercer sa liberté. Leurs points communs sont Albert Ayler, le blues et John Coltrane. Cette rencontre exceptionnelle constitue une occasion unique pour plonger au coeur du jazz, comprendre les mouvements intimes de son histoire et les liens entre la musique et la politique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519165000 +0200" stop="20230519175800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Episode 5: Chet Baker : Jazz Greats</title>
<desc lang="fr">Grande figure populaire du cool jazz, le trompettiste américain Chet Baker s'est joint au Jacques Pelzer Quartet à Bruxelles le 2 mai 1964. Le 3 septembre 1979, Baker s'est produit au Kongsberg Jazz Festival en Norvège.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519175800 +0200" stop="20230519193300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Münchner Klaviersommer</title>
<sub-title lang="fr">Chick Corea &amp; Gary Burton</sub-title>
<desc lang="fr">La série de concerts jazz Münchner Klaviersommer s'est déroulée entre 1981 et 1998 à Munich, en Allemagne. Malgré son nom, qui peut être traduit par &quot; Été du piano de Munich &quot;, l'événement ne mettait pas uniquement en scène des pianistes, mais également un vaste éventail de musiciens populaires de l'époque. Les concerts étaient généralement présentés en juillet dans la Philharmonie du Gasteig. Le pianiste américain Armando Anthony &quot; Chick &quot; Corea était l'un des participants de l'édition 1987 du festival. En compagnie du guitariste Frank Gambale, du saxophoniste Eric Marienthal, du bassiste John Patitucci et du batteur Dave Weckl, Corea a interprété un programme consacré au jazz fusion, un sous-genre du jazz inspiré par le rock et les instruments électroniques de l'époque. Corea et son groupe ont été mis en nomination à deux prix Grammy.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519193300 +0200" stop="20230519200200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jazz à Vienne</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519200200 +0200" stop="20230519203000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Bertus Borgers &amp; the Young Retro's</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente Bertus Borgers &amp; The Young Retro's!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519203000 +0200" stop="20230519210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Burton Greene - OTO Part IV</title>
<desc lang="fr">Le pianiste légendaire Burton Greene a été révélé dans les années 60 sur la scène free jazz de New York. Explorant un éventail de styles d'improvisation spontanée, Greene se produit sur les planches du Cafe OTO de Londres, au Royaume-Uni.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519210000 +0200" stop="20230519220200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Maceo Parker : Jazz à Juan</title>
<desc lang="fr">Saxophoniste adulé 25 ans durant au sein de l'orchestre de James Brown, Maceo Parker a conquis ses galons de star et réussi la merveilleuse alchimie entre les différents courants de la musique noire américaine. A l'avant-garde du &quot;groove&quot;, il mixe toutes les tendances d'un jazz funky remontant aux sources du gospel et du blues, avec pour seul horizon la surchauffe des salles de concert. Une furieuse invitation à s'abandonner à la folie d'une musique incroyablement énergétique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/943E58D1EC05ACD558F224E018DA64ED.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230519220200 +0200" stop="20230520000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Live at the Metro Theatre</title>
<sub-title lang="fr">Public Enemy</sub-title>
<desc lang="fr">Public Enemy, aussi appelé PE, est un groupe hip hop culte de Long Island, New York, connu pour ses paroles politiquement engagées, ses critiques des médias et son activisme. Voici le concert du groupe au Metro Theatre de Sydney le 27 décembre 2008.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520000000 +0200" stop="20230520001600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Jarrod Lawson</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520001600 +0200" stop="20230520002600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Sandro Schneebeli</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520002600 +0200" stop="20230520012400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Blue Note, a story of modern Jazz</title>
<desc lang="fr">Art Blakey, Dexter Gordon, Ron Carter, Herbie Hancock, Thelonious Monk... Ces noms évoquent l'âge d'or du jazz. Mais combien de personnes connaissent Alfred Lion et Francis Wolff, à qui nous devons les enregistrements des légendes du jazz ? Deux Juifs allemands ayant quitté l'Allemagne nazie pour New York ont &quot;découvert&quot; un art américain qui, à l'époque, intéressait peu d'Américains : le jazz. Sans argent ni connections, parlant peu anglais, ces deux hommes ont commencé à enregistrer des musiciens pratiquement inconnus, se fiant à leur goût et à leur jugement. De nos jours, cette liste d'artistes se lit comme le &quot;Who's Who&quot; du jazz. &quot;Blue Note - A Story of Modern Jazz&quot; raconte l'histoire d'Alfred Lion, de Francis Wolff et de leur maison de disques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520012400 +0200" stop="20230520015600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Heidi Bayer's &quot;Virtual Leak&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">La trompettiste allemande Heidi Bayer présente Virtual Leak, son plus récent projet regroupant principalement ses propres compositions.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520015600 +0200" stop="20230520023000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">NIAQUE</sub-title>
<desc lang="fr">NIAQUE est une formation allemande menée par le saxophoniste Stefan Karl Schmid et le guitariste Philipp Brämswig. Issu du monde du jazz contemporain, le groupe propose un jeu à la sensibilité, la sensualité et la virtuosité technique extraordinaires.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520023000 +0200" stop="20230520033500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Motormusic Jazz Sessions : Steven Delannoye</title>
<sub-title lang="fr">Steven Delannoye</sub-title>
<desc lang="fr">Le saxophoniste ténor Steven Delannoye et son New York Trio jouent ensemble avec le saxophoniste Frank Vaganée. Le dialogue intense et fascinant entre les deux saxophones évoque l'âge d'or du jazz des années 1950.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520033500 +0200" stop="20230520042000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sarah McCoy : La Gaite Lyrique</title>
<desc lang="fr">Sarah McCoy a consacré une grande partie de sa vingtaine à jouer du piano et à chanter dans des tavernes sombres et surchauffées de La Nouvelle-Orléans. Le chaos dans ces lieux correspondait très bien à celui de la vie qu'elle menait sur la route depuis l'âge de 20 ans. Aujourd'hui, elle poursuit une tradition perfectionnée par Tom Waits, Amy Winehouse, Leon Russell et Nina Simone, qui ont transformé en poésie les décombres de leur vie remplie de combats.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/560305FD768688F1313EEFF399A7BD23.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520042000 +0200" stop="20230520050500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">OZMA : InJazz 2019</title>
<desc lang="fr">InJazz réunit les camps de l'offre et de la demande de la scène jazz néerlandaise pour partager des connaissances ou expériences et créer des relations internationales. Le programme du congrès comprend des panels, ateliers, séances de réseautage et présentations. Durant la soirée, des artistes jazz néerlandais émergents ou expérimentés montent sur scène pour montrer ce qu'ils savent faire, dans l'espoir de conquérir de nouveaux publics et de faire avancer leur carrière. OZMA interprète une musique issue de la liberté du jazz, des paysages sonores de la musique électronique, du raffinement de la musique de chambre et de l'énergie brute du rock. Les performances du groupe épatent tous les publics en raison de leur maîtrise technique, mais aussi parce qu'elles sont vives, audacieuses et remplies de créativité joyeuse.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520050500 +0200" stop="20230520070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sammy Davis Jr. - Concertgebouw Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Le Royal Concertgebouw d'Amsterdam est une salle de concert de renommée mondiale, connue pour son acoustique de grande qualité. Elle a attiré de nombreux artistes célèbres au fil des années et est l'une des institutions musicales les plus respectées des Pays-Bas. Le 28 mai 1967, le chanteur et acteur américain Sammy Davis Jr. s'est produit au Concertgebouw d'Amsterdam lors d'une émission en direct diffusée à la télévision nationale. Soutenu par son groupe dirigé par George Rhodes, Davis Jr. a réuni son talent de chanteur et son sens de l'humour contagieux en revisitant des chansons de différents genres musicaux.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>