<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230326050500 +0200" stop="20230326060200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Richard Bona : Jazz a Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouve le merveilleux Richard Bona, qui a conquis la planète avec sa basse et sa voix il y a bien longtemps. Sur la scène de Jazz à Vienne, il redémontre pourquoi le public du monde entier adore sa musique, avec Mike Rodrigues à la trompette, Luisito et Robert Quinteros aux percussions, Ozzy Melendez au trombone et Osmandy Paredes au piano.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326060200 +0200" stop="20230326070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Teus Nobel live at the Bimhuis: Legacy</title>
<sub-title lang="fr">Legacy</sub-title>
<desc lang="fr">Teus Nobel est un trompettiste et bugliste néerlandais. Petit, il fut fasciné par le jeu puissant de trompettistes comme Maynard Ferguson et Bill Chase. Au conservatoire, il joua dans des groupes de jazz et il accompagna des comédies musicales. Une fois ses études achevées, il se joignit à l'Orchestre de l'armée de l'air, où il joua des marches teintées de musique pop et de jazz. Ce concert a été enregistré au Bimhuis d'Amsterdam. Teus dédie ses compositions à ses héros musicaux : Jarmo Hoogendijk, Woody Shaw, Christian Scott, Roy Hargrove et Eric Vloeimans. Il joue des morceaux de son second album, intitulé &quot; Legacy &quot;.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326070000 +0200" stop="20230326081200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Thomas Carbou: Spectacle au Bleury</title>
<desc lang="fr">Thomas Carbou et Patrick Graham partagent une connexion quasi télépathique, qui se ressent immédiatement dans leurs improvisations spontanées mariant boucles électroniques, et influences musicales brésiliennes et indiennes. Pour créer ses grooves contagieux et ses paysages musicaux oniriques, les deux musiciens utilisent une vaste gamme d'instruments : guitare à huit cordes confectionnée sur mesure, cuatro, bouzouki, cajón, tambour sur cadre, bérimbau, udu et divers instruments de percussions en métal, de même que des échantillonneurs et des ordinateurs portables pour ajouter leur voix hypnotique à l'ensemble. Ce concert a été enregistré au Bleury bar à vinyle de Montréal, situé à un jet de pierre de la Place des Festivals, qui accueille chaque année le réputé Festival international de jazz de Montréal.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326081200 +0200" stop="20230326091400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Tällberg Foundation: &quot;Jazz for the Planet&quot;</title>
<desc lang="fr">Le 19 octobre 2021, John Patitucci (basse), Marco Pignataro (saxophone et direction musicale) et Joe Lovano (saxophone) ont présenté de nouvelles compositions inspirantes au Fraser Performance Studio de GBH à Boston, au Massachusetts, accompagnés par Terri Lyne Carrington (batterie), Nadia Washington (voix), Chico Pinheiro (guitare) et Anastassiya Petrova (piano). Intitulée Jazz for the Planet, cette séance musicale vise à amplifier le message écologiste de la Fondation Tällberg et à inspirer des actions climatiques positives. Depuis 1981, la Fondation Tällberg aspire à alimenter de nouvelles façons de penser, en abordant notamment les changements sociaux à travers le regard des artistes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326091400 +0200" stop="20230326100100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live: Carte Blanche de Sanne Rambags</title>
<sub-title lang="fr">Carte Blanche de Sanne Rambags</sub-title>
<desc lang="fr">Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable chanteuse de jazz néerlandais Sanne Rambags avec Jeroen van Vliet (piano) et Vincent Courtois (violoncelle).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326100100 +0200" stop="20230326110200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Al McKay's Earth, Wind &amp; Fire Experience</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci, le groupe Wind &amp; Fire Experience d'Al McKay rend hommage aux légendaires Earth, Wind &amp; Fire. Menée par l'ancien guitariste du groupe original, la nouvelle formation propose le meilleur du disco, du funk et du soul.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326110200 +0200" stop="20230326113800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stéphane Grappelli : Maison de la Radio</title>
<desc lang="fr">Dans ce concert de 1961 filmé sur les planches de la Maison de la Radio de Paris, le violoniste jazz Stéphane Grappelli est accompagné par le batteur Daniel Humair, le guitariste Léo Petit, le contrebassiste Guy Pedersen et le guitariste Pierre Cullaz. Le concert s'ouvre par une rare performance solo au piano de Grappelli, qui a maîtrisé cet instrument en plus du violon, et se poursuit avec des classiques du répertoire jazz manouche, dont &quot; Nuages &quot; et &quot; Minor Swing &quot; de Django Reinhardt. Cette dernière pièce a été interprétée pour la première fois en 1937 par le célèbre Quintette du Hot Club de France, qui comptait Grappelli et Reinhardt parmi ses rangs.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326113800 +0200" stop="20230326120000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Live at the Office : BIGYUKI &amp; Now vs Now</title>
<sub-title lang="fr">BIGYUKI &amp; Now vs Now</sub-title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente une concert spectaculaire avec BIGYUKI and Now Vs. Now.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326120000 +0200" stop="20230326131300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Kim Hoorweg au club BIRD de Rotterdam</title>
<desc lang="fr">La chanteuse néerlandaise Kim Hoorweg a signé son premier contrat de disque avec Universal Music à tout juste 14 ans. Sa carrière musicale a ensuite connu un essor rapide, et la jeune femme s'est rapidement taillé une réputation enviable au sein de la communauté jazz des Pays-Bas. À ce jour, Hoorweg a partagé la scène avec nombre d'artistes de renom, tels que Candy Dulfer, Raul Midón, Metropole Orkest et Gino Vannelli, pour n'en nommer que quelques-uns. Ici, elle se produit sur les planches du club BIRD de Rotterdam aux côtés des musiciens néerlandais Anton Goudsmit à la guitare, Niels Broos au clavier et Yoran Vroom à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326131300 +0200" stop="20230326140200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Duo Cofradia</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326140200 +0200" stop="20230326140800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">John Cummings</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326140800 +0200" stop="20230326143800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">BRUUT!</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz néerlandais BRUUT!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326143800 +0200" stop="20230326153500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Afrobeats: From Nigeria to the World : Part I</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire explore la croissance historique du phénomène africain le plus important des 50 dernières années : le mouvement musical afrobeats. Réalisé et scénarisé par Hugo Claveau, le film aborde les différences entre afrobeat et afrobeats, tout en présentant diverses sommités de la scène afrobeats et une analyse historique détaillée de la percée de ce genre musical.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326153500 +0200" stop="20230326163500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz Open Stuttgart: Blue Note All Stars</title>
<desc lang="fr">Dans le cadre de ce concert, les Blue Note All Stars, supergroupe composé de la crème des musiciens jazz contemporain de la fin des années 90, se produisent ensemble pour la toute première fois. Composée de Tim Hagans (trompette), Greg Osby (saxophone alto), Javon Jackson (saxophone ténor), Kevin Hays (piano), Essiet Essiet (contrebasse) et Bill Stewart (batterie), la formation s'est bâti une réputation enviable au fil des années pour son approche progressiste et inventive au jeu et à la composition, éblouissant le public du monde entier par sa créativité et sa polyvalence technique. Dans cette diffusion sur les ondes de Stingray DJAZZ, ces musiciens de talent marient jazz contemporain et traditionnel d'une toute nouvelle façon, interprétant des standards connus comme leurs propres compositions.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326163500 +0200" stop="20230326171400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">John Coltrane Live in Comblain-la-Tour</title>
<desc lang="fr">Cette performance de John Coltrane filmée en 1965 au défunt festival de jazz belge de Comblain-la-Tour met en scène le quartette classique de Trane, composé d'Elvin Jones (batterie), de Jimmy Garrison (basse) et de McCoy Tyner (piano).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326171400 +0200" stop="20230326185500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122586117FE14D940C195843F01983B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326185500 +0200" stop="20230326200000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jacques Kuba Séguin: Litania Projekt</title>
<desc lang="fr">L'ensemble mené par le trompettiste Jacques Kuba Séguin regroupe certains des musiciens les plus expressifs de Montréal : le contrebassiste Frédéric Alarie, le pianiste Jonathan Cayer et le batteur Kevin Warren. Les quatre musiciens jouent avec une force tranquille et partagent un lien unique qui ne laisse jamais l'auditeur indifférent. À l'écoute de Litania Projekt, le temps semble s'arrêter, voguant entre modernité et tradition.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326200000 +0200" stop="20230326210800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Kenny G</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1987, le célèbre saxophoniste de smooth jazz aimé des foules Kenny G a courtisé les spectateurs au North Sea Jazz Festival à La Haye. Après ses débuts dans le Love Unlimited Orchestra, il a formé son groupe pour donner cette prestation au charme hypnotique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326210800 +0200" stop="20230326223300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">B.B. King Orchestra: The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le légendaire guitariste blues américain B.B. King y a livré une performance inoubliable devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Né en 1925 dans une petite ville du Mississippi, King a su échapper à dure réalité des champs de coton grâce à sa guitare, surnommée Lucille. Vers la fin des années 1940, il est arrivé à Memphis, où son cousin Bukka White lui a enseigné les rudiments du blues. King a rapidement développé son propre style - caractérisé par les solos narratifs et virtuoses, les vibratos et les battements prolongés -, qui a influencé nombre de musiciens, notamment plusieurs guitaristes rock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326223300 +0200" stop="20230326230000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<sub-title lang="fr">My Spanish Heart</sub-title>
<desc lang="fr">Cet épisode de la série Visions of Music aborde le flamenco, un style musical né dans le sud de l'Espagne, en Andalousie. Les premiers musiciens qui ont combiné le flamenco au jazz sont Pedro Itturalde et Paco de Lucia.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326230000 +0200" stop="20230327003900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzed Out</title>
<sub-title lang="fr">Jazzed Out New York City</sub-title>
<desc lang="fr">La série Jazzed Out prouve que le jazz peut résonner n'importe où. Les emplacements les plus inusités - garages, stationnements publics, coins de rue, wagons de métro ou parcs - des grandes métropoles du monde sont la toile de fond originale de brèves performances jazz. Le caractère brut et authentique de la ville sert d'inspiration aux créations musicales d'artistes à la recherche de la parfaite &quot; scène urbaine &quot;. Dans cet épisode, Londres accueille le trompettiste Matthew Halsall, le saxophoniste Soweto Kinch et le pianiste Neil Cowley.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7021E1FFAFF4312EA21D19DAFFF4952D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327003900 +0200" stop="20230327010400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Portrait of Roy Ayers</title>
<desc lang="fr">&quot; La légende du groove &quot; est une série documentaire consacrée aux musiciens qui ont le plus influencé la musique contemporaine hiphop, soul, rhythm 'n blues, mais également les cours de l'histoire et du peuple noir. Ces musiciens, à travers leur implication dans tous les styles musicaux, ont fait radicalement évoluer la musique depuis la fin des années cinquante jusqu'à nos jour. Parfois méconnus du grand public, ils sont en revanche cités comme principales sources d'inspiration par la plupart des grands artistes internationaux : Prince, Erika Badu, Janis Joplin &amp; Jimi Hendrix.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327010400 +0200" stop="20230327015900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Istanbul Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Ilhan Ersahin's Wonderland</sub-title>
<desc lang="fr">Au Babylon Jazz Club, le saxophoniste Ilhan Ersahin donne un concert avec son projet Wonderland. L'ensemble, complété par le clarinettiste Hüsnü Senlendirici, nous propose des compositions imprégnées des sonorités du jazz turc.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327015900 +0200" stop="20230327025700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Sluijs &amp; Vermeulen</sub-title>
<desc lang="fr">Ben Sluijs (saxophone) et Erik Vermeulen (piano) ont tous les deux reçu une formation classique. Leur approche est fortement mélodique et harmonique. Ils ne font pas l'étalage- ce qui compte, c'est le contenu.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327025700 +0200" stop="20230327042600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Dexter Gordon Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1979, le saxophoniste Dexter Gordon y a livré une performance inoubliable. Figurant parmi les pionniers du jazz moderne, Gordon a &quot; inventé &quot; le be-bop en compagnie de Charlie Parker, Thelonious Monk et Dizzy Gillespie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327042600 +0200" stop="20230327060000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Tribute to Gilberto Gil</sub-title>
<desc lang="fr">La série &quot; Da Pá Virada sessions &quot; réunit les meilleurs musiciens du jazz brésilien contemporain et plus encore. Chacune des sessions filmées à São Paulo procure une expérience unique en offrant un nouveau point de vue sur la scène musicale du Brésil. Les artistes participants sont choisis avec l'aide de l'éditeur musical de Stingray DJAZZ. Parmi ceux-ci se trouve Caixa Cubo, un trio qui explore la richesse du paysage rythmique brésilien en y intégrant des tendances du jazz brésilien moderne. Dans cet épisode, Caixa Cubo se produit avec la chanteuse Zé Leônidas, Dani Gurgel de &quot; Da Pa Virada Sessions &quot; et Rokas Kucinskas de Stingray DJAZZ.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>