<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503053500 +0200" stop="20230503070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Blossom</title>
<sub-title lang="fr">Blossom</sub-title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Le Morgenland Chamber Orchestra fait partie intégrante du Festival Morgenland depuis 2009. Cet ensemble de musiciens provenant d'Allemagne et de divers pays invités se produit dans le cadre du concert d'ouverture du festival. Cet épisode comprend des performances tantôt énergiques, tantôt douces et apaisantes.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503070000 +0200" stop="20230503083200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz Open Stuttgart: West Coast All Stars</title>
<desc lang="fr">Cet enregistrement live célèbre le 50e anniversaire du West Coast Jazz. Le mouvement West Coast Jazz est né il y a une cinquantaine d'années à Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503083200 +0200" stop="20230503092500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again</title>
<desc lang="fr">Lex Jasper Trio: Happy Days Are Here Again. Tout est dit dans ce simple titre : après avoir subi un accident de la route et passé 15 ans de remise en question, Lex Jasper est de retour! En compagnie de ses acolytes Edwin Corzilius (contrebasse) et Frits Landesbergen (batterie), le pianiste et compositeur Lex Jasper célèbre son retour sur les planches au club de jazz The Duke, dans le village néerlandais de Nistelrode. Après son accident de voiture, Lex a presque gonflé les rangs des héros &quot; oubliés &quot; du jazz des Pays-Bas. Mais de retour sur les planches, celui qui s'est produit sur scène et en studio avec plusieurs légendes du jazz - notamment Toots Thielemans, Clark Terry, Joe Pass et Rita Reys - est toujours considéré comme l'un des plus importants artistes et compositeurs de sa génération et de l'histoire du jazz néerlandais.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503092500 +0200" stop="20230503100100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Quincy Jones Big Band - Alhambra, Part I</title>
<desc lang="fr">Le trompettiste jazz américain et arrangeur Quincy Jones se produit en compagnie de son orchestre sur la scène de l'Alhambra de Paris, en 1960. Partie 1 de 2.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503100100 +0200" stop="20230503105400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Giana Viscardi - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions et Stingray mettent en vedette les sonorités afro-brésiliennes de Giana Viscardi et Gustavo Marques, dans des arrangements de Letieres Leite, chef de l'Orchestra Rumpilezz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503105400 +0200" stop="20230503114600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tivoli Utrecht : Sven Hammond Soul</title>
<desc lang="fr">Leur musique sonne comme une bande originale d'un film américain des années 1970, mais Sven Hammond Soul est en fait un groupe néerlandais. Le leader du groupe est Sven Figee, dotée d'une attaque magnifique sur son instrument. Par l'intermédiaire d'un concours à une station de radio nationale néerlandaise, Sven Hammond Soul a choisi un nouveau membre : la chanteuse Jenny Lane. Cet enregistrement présente leur concert à Tivoli en 2012.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503114600 +0200" stop="20230503131500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Miles Davis Live at the NSJ Tuinpaviljoen</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente le trompettiste incroyable Miles Davis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503131500 +0200" stop="20230503140000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Visions of Music</title>
<sub-title lang="fr">Rhythm &amp; Jews</sub-title>
<desc lang="fr">Visions of Music - World Jazz convie le spectateur à un voyage au coeur des racines de la musique, présentant au passage l'impact énorme que la musique traditionnelle du monde entier a eu sur le jazz contemporain. Ce programme met en scène des musiciens légendaires, tels que B. B. King, Dino Saluzzi, Tito Puente, Carlos Santana, Joe Zawinul, Manu Dibango, Abdullah Ibrahim, ainsi que des représentants de la nouvelle génération, comme Nicholas Payton, Cyro Baptista et Don Byron. Cet épisode de la série Visions of Music s'intitule &quot; Rhythm and Jews &quot;, mais pourrait également être nommé &quot; Klezmer &quot;. Klezmer est un mot yiddish qui qualifie un instrument de musique ou un musicien. Le trompettiste new-yorkais Frank London y relate les origines de la musique juive.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503140000 +0200" stop="20230503143100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Fearless Trio</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est le Fearless Trio, un ensemble composé du pianiste Simon Nabatov, du batteur Fabian Arends et du saxophoniste et compositeur Johannes Ludwig.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503143100 +0200" stop="20230503153600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jeroen van Vliet: Zeeland Suite Revisited</title>
<desc lang="fr">En 1977 a eu lieu l'enregistrement de la &quot; Zeeland Suite &quot;, un projet audiovisuel jusque-là sans précédent dans l'histoire néerlandaise du jazz et de la télévision. Le pianiste Leo Cuypers avait composé la suite, dont chaque partie a été exécutée en live dans un lieu différent de la Zélande, par un groupe de sept musiciens, dont Willem Breuker et des membres de sa Kollektief.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503153600 +0200" stop="20230503172600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">PC Qwintett: 75e anniversaire Pierre Courbois</title>
<desc lang="fr">Depuis les années 1960, Pierre Courbois est l'un des plus éminents artistes de jazz néerlandais et européens. Lors de ce concert, enregistré à la célèbre Bimhuis d'Amsterdam, le batteur joue avec son Qwintett. Courbois est célèbre pour sa propre façon de combiner compositions et improvisations, fusionnant des constructions mélodiques et des solos virtuoses.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503172600 +0200" stop="20230503182300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">B.B. King: The King of the Blues in Stuttgart</title>
<desc lang="fr">Cette interprétation up tempo et funky prouve que B. B. King, un des maîtres de la guitare blues, sait toujours s'y prendre. Le groupe rassemble certains des meilleurs musiciens de blues actuels jouant toutes les chansons classiques de B. B. King.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503182300 +0200" stop="20230503190700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Vishten - WOMEX 2018</title>
<desc lang="fr">Depuis 1994, la World Music Expo (Womex) attire des musiciens, des imprésarios, des agences de presse ainsi que des entreprises médiatiques du monde entier. Son événement principal se déroule chaque année dans une ville européenne différente : Berlin, Bruxelles, Marseille, Stockholm, Séville, Cardiff et Budapest, pour n'en citer que quelques-unes. L'édition 2018 du festival Womex s'est déroulée à Las Palmas, dans les îles Canari. Vishten, l'un des groupes en vedette, interprète des chansons francophones traditionnelles et originales qui fusionnent des influences celtiques, acadiennes et folk contemporaines depuis plus de 15 ans. Le trio est composé des multi-instrumentistes Emmanuelle et Pastelle LeBlanc, de l'Île-du-Prince-Édouard, et Pascal Miousse des Îles de la Madeleine.</desc>
<category lang="fr">Musique</category>
<category lang="fr">Musicale</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A5539A1D83657FE964693E3151A5A56C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503190700 +0200" stop="20230503194800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sammy Price and his All Star Orchestra</title>
<desc lang="fr">Le pianiste texan Sammy Price (1908-1992) trempait dans une variété de styles jazz, du blues au boogie-woogie, en passant par le swing et le jump-blues. Après avoir fait ses débuts à Dallas comme chanteur et danseur au sein de l'orchestre d'Alphonso Trent, Price est déménagé au Kansas pour fonder les Texas Bluesicians. Vers la fin des années 30, il a accompagné plusieurs grandes vedettes, notamment Sister Rosetta Tharpe et Trixie Smith, à titre de pianiste résident de l'étiquette Decca. Price était aussi à l'aise au sein d'un trio blues qu'à la tête d'un big band, pour offrir au public de l'époque le jump-blues populaire à l'époque. Dans cet enregistrement de 1958, Price participe au festival de jazz de Comblain-La-Tour avec son groupe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503194800 +0200" stop="20230503210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">MotorMusic Jazz Session: From Rossini to Piazzolla</title>
<sub-title lang="fr">From Rossini to Piazzolla</sub-title>
<desc lang="fr">Cet épisode des MotorMusic Sessions présente le Habanera Duo, né de la rencontre entre Marc Grauwels (flûte) et Christophe Delporte (accordéon), bâti sur une passion commune pour le tango argentine et la musique d'Ástor Piazzolla.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81D4E5BF1F19197390CB3970F7FC3CD7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503210000 +0200" stop="20230503215100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Culturebox Festival</title>
<sub-title lang="fr">Selah Sue</sub-title>
<desc lang="fr">La voix soul de la chanteuse et compositrice belge Selah Sue fait vibrer La Cigale à l'occasion du Culturebox Festival 2020. La chanteuse cultive sa singularité entre neo-soul, reggae, RnB et pop. C'est un premier album vendu à un million d'exemplaires et un tube envoûtant &quot;Raggamuffin&quot; qui propulsent la chanteuse sur le devant de la scène en 2011. Selah Sue joue à travers l'Europe, les Etats-Unis et la magie opère sur scène aux côtés de Quincy Jones ou Marcus Miller. Après la sortie il y a cinq ans de son dernier album &quot;Reasons&quot;, la chanteuse est de retour tout en douceur avec un nouvel EP intitulé &quot;Bedroom&quot; conçu pendant le confinement.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D0E5091763E8DC71D49221C508C56CF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503215100 +0200" stop="20230503231000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Manhattan Transfer - The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">The Manhattan Transfer</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le légendaire quatuor vocal The Manhattan Transfer y a livré une performance inoubliable. L'ensemble lauréat d'un Grammy a été fondé en 1969, et a exploré plusieurs styles musicaux, y compris le chant a cappella, le jazz traditionnel et latin, le rhythm and blues et la pop. Le quatuor était tout spécialement reconnu pour ses interprétations de solos jazz célèbres auxquels il ajoutait des paroles - un style connu sous le nom de vocalese.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503231000 +0200" stop="20230504000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jacques Kuba Séguin : L'étude des Lueurs</title>
<desc lang="fr">L'ensemble mené par le trompettiste Jacques Kuba Séguin regroupe certains des musiciens les plus expressifs de Montréal : le contrebassiste Frédéric Alarie, le pianiste Jonathan Cayer et le batteur Kevin Warren. Les quatre musiciens jouent avec une force tranquille et partagent un lien unique qui ne laisse jamais l'auditeur indifférent. À l'écoute de Litania Projekt, le temps semble s'arrêter, voguant entre modernité et tradition.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504000000 +0200" stop="20230504005000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Estival Jazz Lugano</title>
<sub-title lang="fr">Carla Bley Sextet</sub-title>
<desc lang="fr">Estival est un festival de jazz présenté chaque été à Lugano, en Suisse, depuis 1977. Cet événement propose une programmation surprenante qui explore le vaste univers de la musique contemporaine tout en faisant la promotion de la tolérance et de la coexistence des nombreuses cultures mondiales. Découvrez le lien privilégié qui unit la pianiste Carla Bley et le bassiste Steve Swallow. Ces deux artistes se produisent au sein des mêmes groupes depuis les années 60, et sont en couple depuis plus de deux décennies. Leurs performances scéniques sont la définition même de la télépathie musicale. Avec les musiciens Wayne Krantz, Victor Lewis, Larry Willis et Don Alias, Bley et Swallow livrent un concert mémorable dans le cadre de l'Estival, en 1986</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F925663267A13F9650A5C79CAFCE9553.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504005000 +0200" stop="20230504022200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Larry Graham</title>
<sub-title lang="fr">Live au Bataclan</sub-title>
<desc lang="fr">Compositeur et musicien américain, surtout connu comme bassiste, Larry Graham a joué dans le groupe de funk Sly and the Family Stone avant de créer son propre groupe puis d'entamer une carrière solo. On lui doit l'invention de la technique du &quot;slap&quot;, qu'initialement il utilisait pour remplacer le batteur quand il était absent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504022200 +0200" stop="20230504032300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Mel Tormé &amp; Avro's Big Band : The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Mel Tormé &amp; Avro's Big Band</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, le chanteur américain Mel Tormé y a livré une performance inoubliable. Surnommé &quot; The Velvet Fog &quot;, Melvin Howard Tormé était également compositeur, arrangeur, batteur, acteur et auteur de cinq livres.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504032300 +0200" stop="20230504043600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Dorothy Donegan Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, la pianiste américaine Dorothy Donegan y a livré une performance inoubliable. Pianiste de formation classique, Donegan s'est principalement intéressée au piano stride et au boogie-woogie, bien qu'elle ait également joué du bop, du swing et de la musique classique. Après sa mort, les critiques ont soutenu que sa personnalité flamboyante, sa tendance à mélanger les styles dans un même concert, et sa volonté de jouer du jazz de type lounge lui ont sans doute valu d'être sous-estimée dans les cercles jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504043600 +0200" stop="20230504053300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Les McCann à La Nouvelle-Orléans</title>
<desc lang="fr">Le chant de McCann excelle dans les interprétations émouvantes de ses succès, incluant &quot;Just Like Magic&quot;, accompagnées par le magnifique &quot;Magic Band&quot;, composé du saxophoniste Bobby Bryant Jr., du bassiste Curtis Robertson Jr. et du batteur Tony St. James.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504053300 +0200" stop="20230504070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Benny Goodman Septet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1982, le clarinettiste jazz légendaire Benny Goodman s'est produit en compagnie de son septuor devant le public rassemblé à La Haye, aux Pays-Bas. Le &quot; roi du swing &quot; y a fait revivre l'ambiance festive et inoubliable des années 1930, époque où le jazz connaissait une popularité sans précédent.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>