<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501051800 +0200" stop="20230501070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Caixa Cubo - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">La série Da Pá Virada Sessions met en scène les meilleurs musiciens de la scène jazz contemporaine du Brésil, notamment l'accordéoniste nommé aux prix Grammy Toninho Ferragutti.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501070000 +0200" stop="20230501081900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Terrasson &amp; Belmondo: À nous Garo</title>
<desc lang="fr">Le festival Jazz en Baie est organisé chaque année sur le territoire de la baie du Mont-Saint-Michel. Ce concert présente une collaboration entre deux grands musiciens de jazz français : le pianiste Jacky Terrasson et le trompettiste Stéphane Belmondo. Les deux artistes font équipe pour un concert de jazz magnifique, teinté de soul et avec une pointe de chanson française. Le pianiste franco-américain Terrasson aime parcourir le monde, multipliant les collaborations, jouant en trio, quartet ou quintette. Avec Stéphane Belmondo, son ami de longue date, il a sorti de nombreux albums et donné de nombreux concerts. On peut entendre le trompettiste sur l'album &quot; Gouache &quot; du pianiste ; vice versa, on peut entendre le pianiste sur l'album &quot; Ever After &quot; du trompettiste. Ce concert à Jazz en Baie est un régal pour tous ceux qui aiment le jazz !</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501081900 +0200" stop="20230501092200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Chamber music: Sissoko &amp; Segal</title>
<desc lang="fr">Ce concert montre une interaction brillante entre les deux musiciens et présente un mélange de jazz, de musique malienne et de musique classique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501092200 +0200" stop="20230501100000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Rita Reys &amp; the Pim Jacobs Trio at North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Dans cette performance classique de 1982 tirée des archives du festival, la &quot; première dame de la chanson européenne &quot;, la populaire chanteuse jazz néerlandaise Rita Reys, se produit en compagnie du trio de son mari Pim Jacobs.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8A4CECAC4CF35D3AF35C265AD5F7311.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501100000 +0200" stop="20230501113500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Scott DuBois Quartet : Live à Munich</title>
<desc lang="fr">Étoile montante de la guitare jazz, Scott DuBois est à la tête d'un quatuor composé de Gebhard Ullmann (instruments à anche), Thomas Morgan (basse) et Kresten Osgood (batterie). Le talent de ces trois musiciens est tel qu'ils peuvent passer d'un style feutré à une approche férocement avant-gardiste en un clin d'oeil. Dans le cadre de cette performance intime et atmosphérique livrée au Jazz Club Unterfahrt de Munich, en mars 2016, DuBois et son groupe interprètent l'intégralité de l'album Winter Light, sorti quelques mois plus tôt, ainsi que de Lake Shore Suite.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501113500 +0200" stop="20230501120100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">BRUUT!</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz néerlandais BRUUT!</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501120100 +0200" stop="20230501121400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Umbria Jazz</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501121400 +0200" stop="20230501140100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">North Sea Jazz Archive</title>
<sub-title lang="fr">Buddy Rich</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est reconnu dans le monde entier pour sa couverture exceptionnelle d'une vaste gamme de styles musicaux : jazz traditionnel de La Nouvelle-Orléans, swing, bop, free jazz, jazz fusion, jazz d'avant-garde, électro blues, gospel, funk, soul, R&amp;B, hip-hop, musiques du monde, musiques latines… Le festival a été fondé par l'entrepreneur et amateur de jazz Paul Acket, qui a vendu une maison d'édition de magazines hautement profitable pour mettre sur pied la première édition de l'événement, en 1976. Cet épisode de North Sea Jazz Archive présente le batteur légendaire Buddy Rich.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501140100 +0200" stop="20230501144700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<desc lang="fr">Festival, congrès et foire commerciale, jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Organisé à Brême en Allemagne, l'événement réunit des musiciens, des promoteurs, des agents, des organisateurs, des experts en jazz et des amateurs de musique du monde entier. Pendant trois jours, l'édition 2022 a accordé une attention particulière à la scène jazz canadienne et présenté 40 performances d'artistes exceptionnels provenant du Canada, des États-Unis et de l'Europe. Parmi eux, voyez Quartabe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501144700 +0200" stop="20230501155900 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Sarah Vaughan Trio</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1981, la légendaire chanteuse américaine Sarah Vaughan y a livré une performance inoubliable. Surnommée &quot; Sassy &quot; et &quot; The Divine One &quot;, Vaughan est l'une des chanteuses les plus réputées de l'histoire du jazz. Elle a remporté quatre prix Grammy, y compris un prix d'excellence pour l'ensemble de son oeuvre.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501155900 +0200" stop="20230501171300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Buzz Bros Band - Same New Story</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501171300 +0200" stop="20230501182700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tribute to Django Reinhardt: Rosenberg meets Beets</title>
<desc lang="fr">Regroupant des compositions classiques de Django Reinhardt, des mélodies de jazz ainsi que des pièces incontournables composées par Stochelo Rosenberg, découvrez une cohésion impressionnante conjuguée à des rythmes époustouflants.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5BCAE29E9F6A93B976136700375BB42D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501182700 +0200" stop="20230501185600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Wolfert Brederode</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable pianiste néerlandais Wolfert Brederode.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501185600 +0200" stop="20230501200200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Miriam Makeba Live at Estival Lugano 1985</title>
<desc lang="fr">Miriam Makeba, surnommée Mama Africa, était une chanteuse, actrice, ambassadrice de l'ONU et activiste des droits civils sud-africaine.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501200200 +0200" stop="20230501210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">TorTube: Humphrey's Smile</title>
<desc lang="fr">Les amateurs de jazz ont une nouvelle destination pour obtenir leur dose de musique de qualité au petit écran : TorTube! Cette série d'enregistrements est filmée depuis le club De Tor d'Enschede, aux Pays-Bas, qui figure parmi les clubs de jazz les plus authentiques d'Europe. Certains des musiciens les plus en vue des Pays-Bas et du reste du monde se déplacent pour se produire devant son public composé de passionnés de jazz, dans une ambiance tout simplement unique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A13582F33C8D2292A0CFE7411464CFE4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501210000 +0200" stop="20230501222300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Stanley Clarke Band - The North Sea Jazz</title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1980, le bassiste américain Stanley Clarke y a livré une performance inoubliable. Clarke est l'un des membres fondateurs de Return to Forever, l'un des premiers ensembles jazz fusion à voir le jour. Le bassiste a composé de la musique pour le cinéma et la télévision, et a collaboré avec des musiciens issus d'un éventail de styles. Avec Jaco Pastorius, Clarke a contribué à donner à la basse l'importance qu'elle mérite.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501222300 +0200" stop="20230502000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jacob Karlzon Trio - Open Waters</title>
<desc lang="fr">Le pianiste suédois Jacob Karlzon, accompagné du bassiste Morten Ramsbøl et du batteur Rasmus Kihlberg, présente des pièces tirées de son album Open Waters dans l'usine de piano Steinway d'Hambourg. Porte-étendard de la tradition éclectique du jazz suédois, ce pianiste de formation classique a déjà partagé la scène avec Kenny Wheeler, Norma Winstone et Billy Cobham. En 2012, Karlzon a même exploré le monde du heavy metal et de la musique électronique, dont il a depuis intégré certains éléments à sa musique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502000000 +0200" stop="20230502004100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Morgenland Festival : Needless to Say</title>
<desc lang="fr">Depuis 2005, le Morgenland Festival d'Osnabrück célèbre la culture musicale fascinante du Proche et du Moyen-Orient, des musiques traditionnelles et classiques à l'avant-garde, en passant par le jazz et le rock. La programmation du festival compte également des volets consacrés aux arts visuels, à la danse, au théâtre et aux projets interdisciplinaires. Découvrez toute la richesse musicale du All Star Band avec ces deux prestations filmées au Morgenland Festival. Les chansons &quot; Dream &quot; et &quot; Mugam &quot; font passer l'auditeur par toute la gamme des émotions, de la plénitude paisible à l'explosion d'énergie. Laissez-vous porter par le timbre enivrant de la chanteuse Dima Oshno, ancienne élève du Conservatoire de Boston.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Pop &amp; Rock</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502004100 +0200" stop="20230502022600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/053557338BAFBF28177FB9EFA3EA1EE7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502022600 +0200" stop="20230502030000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Duke Ellington - Salle Pleyel, Paris</title>
<desc lang="fr">Le pianiste, compositeur et chef d'orchestre américain Duke Ellington a été l'une des figures les plus importantes de l'âge d'or du jazz. Il s'est d'abord fait connaître à l'échelle nationale vers la fin des années 1920 lorsque son groupe a été nommé orchestre maison du Cotton Club d'Harlem, à New York. Avec ce groupe, Ellington a enregistré des centaines d'albums. Dans ce concert enregistré à la salle Pleyel de Paris en novembre 1958, Ellington et son orchestre livrent une performance mémorable de &quot; Such Sweet Thunder &quot; et de &quot; Newport Up &quot;, qui comprend de merveilleux solos de Jimmy Hamilton (clarinette), de Clark Terry (trompette) et de Paul Gonsalves (saxophone ténor). Naturellement, le concert se termine avec la pièce signature d'Ellington, &quot; Take the 'A' Train &quot;, composée par son collaborateur de longue date, Billy Strayhorn.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502030000 +0200" stop="20230502044500 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">A$AP Rocky &amp; A$AP Ferg at the Hordern Pavilion</title>
<desc lang="fr">Tubes, twerk, plongeons, styles libres, Down Under d'A$AP Rocky ne manquait de rien! Lors de son concert complet à Sydney, la star du hip hop et 5000 fans se sont déchainés pour la soirée au Hordern Pavilion et nous avons tout filmé en exclusivité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502044500 +0200" stop="20230502070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Blue Note Festival: Fatima and the Eglo Live Band</title>
<desc lang="fr">Fatima s'est récemment associée à la formation The Eglo Live Band dans le cadre d'une tournée mondiale qui les a notamment menés du Montreux Jazz Festival au Dimensions Festival. Sur les ondes de Stingray DJAZZ, cette chanteuse de talent monte sur les planches de l'incomparable Gaîté Lyrique de Paris.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>