<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230303044100 +0100" stop="20230303051500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">OZMA</sub-title>
<desc lang="fr">Les créations musicales du quintette français OZMA s'aventurent dans des paysages électroniques, mais avec la liberté du jazz, le raffinement des musiques de chambre et l'énergie brute du rock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303051500 +0100" stop="20230303060300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Carrier Lambert Edwards</sub-title>
<desc lang="fr">Le festival jazzahead! est l'un des événements les plus importants de la communauté internationale de jazz. Voyez notamment le trio formé du saxophoniste alto François Carrier, du percussionniste Michel Lambert et du contrebassiste John Edwards.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303060300 +0100" stop="20230303070000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazz de Matosinhos et Sinfónica do Porto: Layas</title>
<desc lang="fr">30 minutes de... Orquestra Jazz de Matosinhos et Orquestra Sinfónica do Porto Casa da Música, dirigés par Dirk Brossé. La Casa da Música est une salle de spectacle située à Porto, dans le nord du Portugal. Brossé, né à Gand, en Belgique en 1960, est un compositeur polyvalent et un chef d'orchestre respecté sur la scène musicale internationale. Le pianiste Jason Moran et le violoncelliste J.A. Pereira de Sousa accompagnent les deux ensembles.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79E8B202C1DDCC77ED2713C8A7375BD2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303070000 +0100" stop="20230303074500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ella Fitzgerald in Brussels: The American Songbook</title>
<desc lang="fr">Ella Fitzgerald: Live in '57 présente &quot; la Grande Dame du Jazz &quot; dans une concert distinct. Lors de cette représentation, en Belgique, en 1957, Ella se produit sur scène avec Ray Brown, Herb Ellis, Jo Jones ainsi que Oscar Peterson.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303074500 +0100" stop="20230303090200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">November Music : R. Frerichs/H. Alizadeh/Cello8ctet</title>
<desc lang="fr">Interprété par le Rembrandt Frerichs Trio et l'Ensemble Cello8ctet Amsterdam. Avec Hossein Alizâdeh (târ). Enregistré en 2016, lors du Festival November Music, 's-Hertogenbosch, aux Pays-Bas.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303090200 +0100" stop="20230303100000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRD</title>
<desc lang="fr">Cinq musiciens prometteurs se réunissent dans le cadre de la résidence artistique &quot; The Nest &quot; du club de jazz BIRD de Rotterdam. Dans ce court documentaire, ils partagent leurs impressions et un aperçu des chansons écrites sur place.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8FF1E8EC9425184A616D9DEE2FC15A9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303100000 +0100" stop="20230303105200 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">On the Road With Duke Ellington: I</title>
<desc lang="fr">En mai 2014, le Conservatoire d'Amsterdam a organisé une conférence unique sur Duke Ellington, l'un des plus grands compositeurs du XXe siècle. Des musicologues et des musiciens ayant un lien spécial avec Ellington et sa musique ont donné des séminaires. Parmi les intervenants se trouvent David Schiff, l'auteur de &quot; The Ellington Century &quot;, et Harvey Cohen, l'auteur de &quot; Duke Ellington's America &quot;. En outre, le Conservatoire a programmé plusieurs concerts : le pianiste de jazz Matt Cooper, l'altiste Oene van Geel (qui a remporté la Boy Edgar Prize en 2013) et son All Ellington Project, le Calefax Reed Quintet et le Concert Big Band du Conservatoire d'Amsterdam sous la direction de David Berger font acte de présence.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303105200 +0100" stop="20230303115400 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ghatam, Kanjira &amp; Morsing: Nandi</title>
<desc lang="fr">Nandi est le trio composé du maitre percussionniste indien Ghatam Suresh, du bassiste Pascal Lovergne et du pianiste Stefan Orins. La formule piano basse batterie se réinvente mêlant au jazz les apports rythmiques et mélodiques de la musique carnatique. Les deux univers s'enrichissent et se complètent dans un mix parfaitement équilibré. La virtuosité de Suresh aux percussions (ghatam, kanjira, morsing) et au chant, le son original de Pascal Lovergne à la basse acoustique et le lyrisme élégant de Stefan Orins créent une musique profonde et riche, puissante et originale. Un son nouveau, une rencontre magique...</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/63F3D82945164F9EF4D49A150C453E30.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303115400 +0100" stop="20230303130000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton &amp; Orchestra - The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Lionel Hampton and His Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1978, le légendaire vibraphoniste américain Lionel Hampton y a livré une performance inoubliable. Hampton était l'un des musiciens les plus importants de l'époque swing des années 30, alors que le jazz atteignait une popularité sans précédent. Pendant cette période, il s'est établi à la fois comme musicien virtuose et excellent leader d'ensemble.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303130000 +0100" stop="20230303140000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Noumoucounda Cissoko</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303140000 +0100" stop="20230303151100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Michel Camilo</title>
<sub-title lang="fr">The Soloist on Steinway</sub-title>
<desc lang="fr">Connu pour son style exubérant et ses vastes connaissances des domaines jazzistiques et latins, Michel Camilo a toujours été un musicien aventureux. Il était l'un des pianistes de jazz les plus stimulants à percer la scène dans les années 1980. Grâce à son jeu puissant, son habilité technique, sa connaissance du jazz et de la musique afro-cubaine et sa volonté de prendre des risques, tous ses solos se transforment en aventures extraordinaires. Cet enregistrement a été fait en 1999 dans le cadre du Münchner Klaviersommer, où Camilo a donné l'un de ses rares concerts solo. Improvisant au piano (un Steinway modèle D), il réussit à tirer de son instrument une palette incroyable de couleurs musicales, des sons orchestraux riches et un lyrisme délicat.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303151100 +0100" stop="20230303162300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Branford Marsalis Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">Plus important festival de musique intérieur au monde, le North Sea Jazz Festival présente en trois jours le passé, le présent et le futur du jazz dans la ville de La Haye, en plus de s'intéresser au blues, au soul, au funk et au hip-hop. En 1987, le saxophoniste jazz Branford Marsalis s'est produit au festival en compagnie de son ensemble. Cette sélection d'extraits du concert communique merveilleusement l'énergie magique et contagieuse que dégage de ce virtuose du saxophone et héritier de la dynastie Marsalis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303162300 +0100" stop="20230303172100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Woody Herman's Swinging Herd live in England</title>
<desc lang="fr">Woody Herman: Live in '64 est un concert torride d'une durée d'une heure mettant en vedette Herman et son orchestre de talent, surnommé le &quot; Swinging Herd &quot; : le trompettiste Bill Chase, le tromboniste Phil Wilson, l'incroyable saxophoniste Sal Nistico aux cuivres, et le batteur Jake Hanna, le bassiste Chuck Andrus et le pianiste et arrangeur Nat Pierce à la section rythmique. Herman et son groupe livrent une performance rugissante, qui comprend notamment les standards &quot; Lonesome Old Town &quot; et &quot; After you've Gone &quot;, et des pièces contemporaines telles que &quot; Better Git It in Your Soul &quot; de Charles Mingus.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0129C735384A6BC21D1135DC42B67DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303172100 +0100" stop="20230303185900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">A Tango Night : Live from Buenos Aires</title>
<desc lang="fr">Mettant en vedette des tangos populaires et de la musique orchestrale latino-américaine, l'Orquesta Filarmónica del Teatro Colon, sous la direction de Daniel Barenboim, accompagne le bandonéoniste virtuose Leopoldo Federico et l'Orquesta típica.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303185900 +0100" stop="20230303190900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Badbadnotgood</sub-title>
<desc lang="fr">Le club et restaurant BIRD propose principalement du jazz, mais présente également des artistes de soul, funk, hip-hop et musique électronique. Le nom BIRD fait référence au surnom du musicien de jazz new-yorkais légendaire Charlie Parker. BIRD offre à ses hôtes des pizzas napolitaines, de la musique métropolitaine, du bon vin et de bonnes bières. En 2014, DJAZZ.tv et BIRD ont lancé l'initiative BIRDtv : les meilleurs concerts et interviews sur votre écran ! Cet épisode présente le groupe de jazz/hip-hop BADBADNOTGOOD, qui a collaboré avec de grands artistes comme Tyler The Creator, Kaytranada, Kali Uchis et Ghostface Killah. Les quatre membres de ce groupe plein d'imagination proposent des rythmes rafraîchissants.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303190900 +0100" stop="20230303200300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Portrait: Nancy Jazz Pulsations</title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303200300 +0100" stop="20230303210000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Hijaz</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Cet épisode présente une performance très spéciale de Hijaz, un groupe multi-ethnique organisé autour du dialogue entre l'oud et le piano. Hijaz est un quartet qui combine la musique arabe et le jazz et qui explore les différences et les similarités entre les cultures méditerranéennes. Le résultat : harmonie, chaleur et beauté musicale.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E78476F91BCA5CB97F7FACA84213BE12.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303210000 +0100" stop="20230303221700 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Mondriaan Jazz 2017 : FORQ</title>
<desc lang="fr">Forq est un quatuor instrumental avec un son agressif et un penchant pour l'exploration sonore. Fondé par le claviériste Henry Hey (David Bowie, Empire of the Sun et Jeff &quot;Tain&quot; Watts) et le bassiste Michael League (fondateur de Snarky Puppy), Forq est accompagné par le guitariste Chris McQueen et le batteur Jason &quot;JT&quot; Thomas. Leur son s'inspire de divers chemins musicaux, qu'il s'agisse des rhytmes de Jason, de l'approche sonore singulière de Chris, ou du zèle de Henry. Le groupe repousse les limites avec leur musique étonnante. Ce concert a été filmé pendant le Mondriaan Jazz Festival 2017, à La Haye.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230303221700 +0100" stop="20230304000000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">WeARE4 - Jazz à Ramatuelle</title>
<desc lang="fr">Sly Johnson, grand nom du hip-hop, a décidé de se tourner vers le jazz, et de quelle façon! Dans le cadre du festival Jazz à Ramatuelle 2018, Johnson s'est entouré d'une brochette de musiciens d'exception : André Ceccarelli à la batterie, Laurent De Wilde au clavier et Fifi Chayeb à la basse. Ensemble, ces quatre artistes forment WeARE4. En plus de relever avec brio le défi de marier hip-hop et jazz, la formation parvient à trouver le parfait niveau de liberté mélodique et expressive. WeARE4 surprend le public de Jazz à Ramatuelle avec ses flows efficaces, ses harmonies contrôlées et son interprétation impeccable. Sur la scène intime du Théâtre de verdure, la formation explore les possibilités infinies de l'alliance magique du hip-hop et du jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304000000 +0100" stop="20230304001900 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Benjamin Herman</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304001900 +0100" stop="20230304002500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Walter Blanding</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304002500 +0100" stop="20230304013100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jeroen van Vliet: Zeeland Suite Revisited</title>
<desc lang="fr">En 1977 a eu lieu l'enregistrement de la &quot; Zeeland Suite &quot;, un projet audiovisuel jusque-là sans précédent dans l'histoire néerlandaise du jazz et de la télévision. Le pianiste Leo Cuypers avait composé la suite, dont chaque partie a été exécutée en live dans un lieu différent de la Zélande, par un groupe de sept musiciens, dont Willem Breuker et des membres de sa Kollektief.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304013100 +0100" stop="20230304020100 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Atom String Quartet</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est The Atom String Quartet, ensemble influencé par le folklore polonais, la musique classique, le jazz et la musique contemporaine connu pour la virtuosité de ses musiciens et leur talent pour l'improvisation</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304020100 +0100" stop="20230304023300 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Jazzahead!</title>
<sub-title lang="fr">Beats &amp; Pieces Big Band</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Beats &amp; Pieces Big Band, un groupe de 14 amis influencés à la fois par le rock, le dance et la pop qui se produit à travers l'Europe depuis plus de 10 ans.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304023300 +0100" stop="20230304034500 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">Ben Sluijs</sub-title>
<desc lang="fr">Les Belgium Sessions sont enregistrées à l'ancien Eurocam Media Center à Lint. Des musiciens de jazz internationaux, de jeunes talents comme des artistes établis, donnent un aperçu créatif de leur façon de faire du jazz. Les musiciens qui figurent dans ces sessions comptent parmi les meilleurs de la Belgique et de l'Europe. Regardez-les en train de créer de la musique fraîche. Ben Sluijs (saxophone) a reçu une formation classique. Son approche est fortement mélodique et harmonique : il ne fait pas l'étalage ; ce qui compte, c'est le contenu. Sluijs s'est intéressé au jazz après ses études classiques. Il a suivi une formation de quatre ans à Anvers et a pris des cours avec David Liebman aux États-Unis.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304034500 +0100" stop="20230304043000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Sarah McCoy : La Gaite Lyrique</title>
<desc lang="fr">Sarah McCoy a consacré une grande partie de sa vingtaine à jouer du piano et à chanter dans des tavernes sombres et surchauffées de La Nouvelle-Orléans. Le chaos dans ces lieux correspondait très bien à celui de la vie qu'elle menait sur la route depuis l'âge de 20 ans. Aujourd'hui, elle poursuit une tradition perfectionnée par Tom Waits, Amy Winehouse, Leon Russell et Nina Simone, qui ont transformé en poésie les décombres de leur vie remplie de combats.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/560305FD768688F1313EEFF399A7BD23.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230304043000 +0100" stop="20230304053000 +0100" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">LBT - Jazzwoche Burghausen</title>
<desc lang="fr">Chaque année depuis 1970, la ville allemande de Burghausen accueille l'un des plus grands festivals de jazz au monde. Pendant la Semaine internationale du jazz de Burghausen, la ville devient une &quot; mecque bavaroise du jazz &quot; : des visiteurs du monde entier se joignent aux résidents pour profiter de merveilleuses performances de jazz dans la frénésie colorée qui s'empare de la ville bondée de spectateurs et de musiciens. L'un des groupes présentés en 2019 était la formation allemande Leo Betzl Trio. Ses musiciens forment l'un des rares trios acoustiques explorant le jazz techno. Même s'il s'appuie sur la formule classique piano/contrebasse/percussions, la signature sonore du trio est très originale et tout à fait contemporaine.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>