<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230409051700 +0200" stop="20230409061400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Seven Eleven: Back to the Source</title>
<sub-title lang="fr">&quot;Marcel Kaatee, Juliette Brans, Hans van den Hurk &amp; Arno Schlijper&quot;</sub-title>
<desc lang="fr">Prenez du funk, ajoutez-y une bonne dose de jazz et quelques pincées de hip-hop : voici la recette du groupe néerlandais Seven Eleven. Cette programmation spéciale regroupe les moments les plus funky de la tournée récente de Seven Eleven en promotion de cet opus.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409061400 +0200" stop="20230409070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Tim Kliphuis et l'OCN: The Changing Seasons</title>
<desc lang="fr">L'Orchestre de chambre néerlandais a demandé au violoniste Tim Kliphuis, connu internationalement pour son approche métissée de la musique, d'écrire une nouvelle version des &quot; Quatre Saisons &quot; d'Antonio Vivaldi. Kliphuis a décidé de prendre l'improvisation comme point de départ, tout en gardant les thèmes et accords célèbres de Vivaldi, qui donnent à l'oeuvre sa belle énergie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409070000 +0200" stop="20230409080600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Live at La Gaîté lyrique : Robert Glasper &amp; Jason Moran</title>
<desc lang="fr">Pour souligner le 75e anniversaire de l'étiquette Blue Note Records, les pianistes Robert Glasper et Jason Moran ont livré un splendide duo dans le cadre du Blue Note Jazz Festival. Forts de leur connaissance inégalée de la musique afro-américaine et animés par une énergie toute moderne, les deux musiciens proposent une exploration fascinante de la grande histoire du jazz et réinterprètent la tradition du piano stride avec des pièces originales captivantes et des interprétations personnelles de la musique d'Albert Ammons, d'Andrew Hill, de Thelonious Monk, d'Ornette Coleman et d'Herbie Hancock.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409080600 +0200" stop="20230409090800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Georgie Fame &amp; The Blue Flames</title>
<desc lang="fr">Georgie Fame, connu pour les tubes &quot; Yeh, Yeh &quot; et &quot; The Ballad of Bonnie and Clyde &quot; fait un retour triomphal avec The Blue Flames. Georgie Fame and the Blue Flames était un groupe populaire au Royaume-Uni dans les années 60, célébré pour ses sonorités R&amp;B, soul, jazz, ska et pop. La formation a été grandement inspirée par le ska, un style musical très populaire dans les cafés jamaïcains de Londres à l'époque. C'est d'ailleurs la chanson &quot; Green Onions &quot; de la formation Booker T &amp; The MG qui a inspiré Georgie à intégrer l'orgue Hammond dans ses compositions. Cette performance de Georgie Fame and the Blue Flames déborde de sonorités blues et soul réjouissantes qui feront le bonheur des anciens - et des nouveaux - fans du groupe.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409090800 +0200" stop="20230409091400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Mathieu Jaton</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409091400 +0200" stop="20230409100000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live: Carte Blanche de Sanne Rambags</title>
<sub-title lang="fr">Carte Blanche de Sanne Rambags</sub-title>
<desc lang="fr">Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable chanteuse de jazz néerlandais Sanne Rambags avec Jeroen van Vliet (piano) et Vincent Courtois (violoncelle).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409100000 +0200" stop="20230409113200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Hall &amp; Oates : Live at the Sydney Entertainment Centre</title>
<desc lang="fr">Daryl Hall et John Oates ont eu la bonne idée de se retrouver il y a quelques années, après toute une gamme de projets solo, et produisent un spectacle à se demander comment ils ont pu se séparer. Voici leur concert au Entertainment Centre de Sydney.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409113200 +0200" stop="20230409123100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Lionel Hampton and his Orchestra at the Opera</title>
<desc lang="fr">Lionel Hampton (1908-2002) est l'un des chefs d'orchestre de swing les plus réputés de l'histoire du jazz. Après avoir joué du vibraphone au sein de groupes menés par Les Hite et Benny Goodman, Hampton a décidé de former son propre big band. S'il n'est pas le premier musicien jazz à s'intéresser au vibraphone, il demeure le premier à avoir donné à l'instrument une identité résolument jazz, en y appliquant une vaste gamme d'attaques et en lui conférant un swing remarquable. L'ensemble d'Hampton a grandement contribué à façonner le jazz américain, et a servi de tremplin à nombre d'artistes de talent, notamment Dinah Washington, Charlie Parker et Quincy Jones. Dans ce concert filmé le 17 février 1958, Lionel Hampton et son big band livrent une performance explosive sur les planches du Théâtre royal de Liège, en Belgique.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/835809BCF34029C6A2EDEC78B193BF66.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409123100 +0200" stop="20230409124600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">BIRDtv</title>
<sub-title lang="fr">Hypnotic Brass Ensemble</sub-title>
<desc lang="fr">À la fois club de jazz, café et restaurant, BIRD propose aux mélomanes de Rotterdam une programmation musicale profondément ancrée dans le jazz. Cet épisode présente The Hypnotic Brass Ensemble.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/534C8318AF9B98FB19AE2BBFA5B5FDAB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409124600 +0200" stop="20230409140400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ruben Hein &amp; NJJO : Jazz in Duketown</title>
<desc lang="fr">Jazz in Duketown est le plus important festival de jazz extérieur gratuit aux Pays-Bas. Ce rassemblement attire les grands amateurs de jazz ainsi que les artistes de renommée internationale. L'édition de 2019 a accueilli le chanteur, pianiste et compositeur néerlandais Ruben Hein. Encensé pour sa voix chaude et singulière, ainsi que pour son jeu décalé, Hein est aussi directeur artistique et chef d'orchestre du National Youth Jazz Orchestra (NJJO). Il présente un concert à Jazz in Duketown avec 18 de ses meilleurs élèves.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6567CF2FB8596434001F28DC7238E322.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409140400 +0200" stop="20230409144200 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Beats &amp; Pieces Big Band : jazzahead!</title>
<desc lang="fr">À la fois salon professionnel, exposition et festival, jazzahead! est l'un des événements les plus courus de la grande communauté internationale du jazz. Présenté chaque année dans la ville allemande de Bremen, jazzahead! regroupe musiciens, imprésarios, programmateurs, spécialistes du jazz et amateurs de musique du monde entier. Cette année, pendant trois jours, 40 ensembles et artistes jazz internationaux ont célébré la Pologne, le pays partenaire de cette 13e édition de l'événement. L'une de ces formations est Beats &amp; Pieces Big Band, un groupe de 14 amis influencés à la fois par le rock, le dance et la pop qui se produit à travers l'Europe depuis plus de 10 ans.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D0129C735384A6BC21D1135DC42B67DB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409144200 +0200" stop="20230409151600 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Paradox Live</title>
<sub-title lang="fr">Vein ft. Greg Osby</sub-title>
<desc lang="fr">Jazz contemporain novateur, improvisations musicales captivantes, compositions modernes, sonorités noise, rock et pop époustouflantes… Franchissant les frontières pour atteindre les paysages sonores inconnus de la musique électronique, regroupant artistes indés, vétérans du blues et géants du jazz, et présentant des artistes locaux de la relève comme des vedettes nationales et internationales, PARADOX Tilburg offre bien davantage que du jazz! Le club le plus intime des Pays-Bas attire un un public fidèle provenant des quatre coins de l'Europe. PARADOX LIVE, son émission télévisée, offre un aperçu des plus grands concerts et des entrevues fascinantes avec des artistes du monde entier. Cet épisode de PARADOX LIVE présente l'incroyable groupe de jazz suisse VEIN avec Greg Osby (saxophone).</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409151600 +0200" stop="20230409161400 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Ray Charles: Genius of Soul</title>
<desc lang="fr">&quot; La mélancolie expressive de sa voix ouvre une fenêtre sur le coeur humain. C'est le son de l'âme, un hurlement cosmique qui déchire la toile des émotions comme une lame chaude dans du beurre. &quot; Les mots d'Yvonne Smith dans l'introduction de Ray Charles: Genius of Soul décrivent parfaitement la voix sans pareil de Ray Charles. Cet artiste d'exception, qui a combiné blues, jazz, gospel et rhythm and blues pour créer le style musical aujourd'hui connu sous le nom de soul, peut à juste titre être qualifié de génie. Ce documentaire propose un point de vue unique sur sa vie turbulente, et met en scène David &quot; Fathead &quot; Newman, Dr. John, Billy Joel, Willie Nelson, Hank Crawford, Ahmet Ertegun, Jerry Wexler, Billy Preston, Merry Clayton, Ray Charles, Jr. et plus.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409161400 +0200" stop="20230409164700 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">Jazztet Reunion</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1982, un sextuor légendaire de hard-bop fondé par le trompettiste Art Farmer et le saxophoniste Benny Golson, s'est produit de nouveau, après un hiatus de vingt ans, au North Sea Jazz Festival à La Haye. Ils sont accompagnés du membre de la formation initiale Curtis Fuller au trombone et des nouveaux membres : Rufus Reid à la basse, Mickey Tucker au piano et Albert Heath à la batterie.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409164700 +0200" stop="20230409174100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Louis Armstrong and His All Stars: Live in '59</title>
<desc lang="fr">Louis Armstrong: Live in '59 présente l'un des seuls concerts connus d'Armstrong depuis les années 1950 à avoir été filmé en intégralité.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409174100 +0200" stop="20230409192100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Aki Rissanen Trio au Jazzclub Unterfahrt de Munich</title>
<desc lang="fr">L'intérêt d'Aki Rissanen pour le jazz a pris racine lorsque le musicien a entrepris des leçons de piano classique, et sa passion pour l'improvisation musicale lui a depuis permis de se classer parmi les pianistes jazz les plus réputés de sa Finlande natale. En plus de composer et d'interpréter sa propre musique, Rissanen a également collaboré avec Verneri Pohjola et Dave Liebman. En direct du Jazzclub Unterfahrt de Munich, en Allemagne, Rissanen présente le meilleur du jazz scandinave et de son ADN, le &quot; ton nordique &quot;, en compagnie du bassiste Antti Lotjonen et du batteur Teppo Makynen.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/122586117FE14D940C195843F01983B2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409192100 +0200" stop="20230409210000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The North Sea Jazz</title>
<sub-title lang="fr">John Mclaughlin Mahavishnu Orchestra</sub-title>
<desc lang="fr">Le North Sea Jazz Festival est le plus grand festival de musique en salle au monde, reconnu mondialement comme l'événement où l'on présente le jazz d'hier, d'aujourd'hui et de demain en trois jours. En plus du jazz, genre musical phare de ce festival, on y entend aussi du blues, de la soul, du funk et du hip-hop. En 1986, la formation jazz fusion acclamée Mahavishnu Orchestra, dirigée par le guitariste John McLaughlin, est montée sur scène au North Sea Jazz Festival à La Haye. Cette troisième mouture réunissait des artistes exceptionnels : Jim Beard aux claviers, Jonas Hellborg à la basse, Danny Gottlieb à la batterie et Bill Evans au saxophone.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409210000 +0200" stop="20230409223100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">F.B. Orch., B.E. Ba., T.J. and M.L. Ba. - Newport</title>
<desc lang="fr">En 1968, l'orchestre du pianiste belge Francy Boland, le groupe du trompettiste néerlandais Boy Edgar et le grand ensemble du trompettiste américain Thad Jones et du batteur américain Mel Lewis jouent au Newport Jazz Festival à Rotterdam.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409223100 +0200" stop="20230410000000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Popa Chubby : It's A Mighty Hard Road</title>
<desc lang="fr">Popa Chubby, né Ted Horowitz, est un chanteur et guitariste blues américain qui s'est élevé au rang des figures les plus populaires de la scène blues de New York. Au début de sa carrière, il a fait paraître l'album Booty and the Beast (1995), qui est devenu l'un des albums blues les plus vendus des années 90. Dans ses propres mots, Chubby qualifie son style scénique de &quot; rencontre entre The Stooges et Buddy Guy, Motörhead et Muddy Waters, Jimi Hendrix et Robert Johnson &quot;. Dans le cadre du Festival Blues sur Seine, Chubby et son groupe livrent une prestation enlevante, qui fait parfaitement étalage des talents de guitaristes de l'artiste. Enregistré au Théâtre Simone Signoret, le 8 novembre 2019.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Variétés</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410000000 +0200" stop="20230410001000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">DJAZZ Portrait</title>
<sub-title lang="fr">Kurt Elling</sub-title>
<desc lang="fr">Ces portraits d'artistes, de concerts et de festivals vous donnent une bonne impression du monde du jazz. Les artistes de jazz connus et moins connus vous donneront une nouvelle vue sur leur vie. DJAZZ leur a demandé pourquoi ils ont écrit telle ou telle chanson, quel fut le premier enregistrement qu'ils ont acheté et quel est leur souvenir musical le plus précieux. Les portraits des festivals sont de superbes reportages filmés lors des festivals et des concerts de jazz les plus particuliers. Ils feront revivre la mémoire du festival, de la musique et de l'expérience.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410001000 +0200" stop="20230410011100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Nubiyan Twist : Music Meeting</title>
<desc lang="fr">Depuis 1985, à l'occasion de la Pentecôte, la ville de Nijmegen (Pays-Bas) accueille l'International Music Meeting Festival. Avec sa grande variété de concerts de jazz, d'improvisation, de musiques traditionnelles et de métissages uniques, l'audacieux vise à favoriser les rencontres musicales et les collaborations internationales. En 2019, Nubiyan Twist a livré un concert à l'International Music Meeting Festival. Ce groupe londonien livre une musique à la croisée du jazz et du soul.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410011100 +0200" stop="20230410014300 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">The Sound of New York : Mark Turner</title>
<desc lang="fr">Mark Turner a développé un style distinctif et hautement personnel. Son approche exigeante à la composition, ses talents d'improvisation aiguisés et sa grande créativité lui ont valu une réputation enviable.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410014300 +0200" stop="20230410032800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Melismetiq : Moods</title>
<desc lang="fr">Depuis son ouverture en 1992, le club de jazz Moods est devenu l'un des établissements culturels les plus importants de la ville de Zurich et l'un des clubs de jazz les plus en vue d'Europe. Aujourd'hui, le Moods jouit d'une réputation enviable bien méritée tant auprès des musiciens que de la critique. La salle présente un vaste éventail de styles musicaux, du jazz au soul, en passant par l'électro et les musiques du monde. Shai Maestro, Ari Bragi Karason, Rick Rosato et Arthur Hnatek figurent parmi les nombreux artistes qui ont foulé les planches du Moods. Ce quatuor propose un jazz à la fois vaporeux et entraînant, caractérisé par la trompette douce de Karason et le jeu de piano lyrique de Maestro.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6506CB8DD2B1D82B3CAED66B665FF51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410032800 +0200" stop="20230410042800 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Belgium Sessions</title>
<sub-title lang="fr">MotorMusic Jazz Session: From Rossini to Piazzolla</sub-title>
<desc lang="fr">Cet épisode des MotorMusic Sessions présente le Habanera Duo, né de la rencontre entre Marc Grauwels (flûte) et Christophe Delporte (accordéon), bâti sur une passion commune pour le tango argentine et la musique d'Ástor Piazzolla.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410042800 +0200" stop="20230410053100 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Four Pianists : Jazz à Vienne</title>
<desc lang="fr">Jazz à Vienne est l'un des plus prestigieux festivals de jazz au monde. Depuis 1981, il attire des artistes jazz de pointe, et certains d'entre eux sont revenus y jouer à plusieurs reprises. L'édition 2013 était à la hauteur de toutes les attentes : la programmation était remplie des plus grands noms de la musique. Parmi ceux-ci se trouvent quatre pianistes légendaires, qui se sont réunis pour créer de l'art : Mulgrew Miller, Benny Green, Kenny Barron et Eric Reed. Leur technique impeccable, leur fascinant talent musical et leur énergie sauront ravir les vrais amateurs de jazz.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410053100 +0200" stop="20230410070000 +0200" channel="StingrayDjazz.fr">
<title lang="fr">Filo Machado - Da Pá Virada Sessions</title>
<desc lang="fr">Da Pá Virada Sessions et Stingray mettent en vedette le jazz latin du chanteur, compositeur, multi-instrumentiste, arrangeur et producteur de São Paulo Filo Machado.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Jazz</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>