<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408024500 +0200" stop="20230408041500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wunderschön ! Romantisches Holland : Zwischen Tulpenpracht und Königskrone</title>
<desc lang="fr">Im Frühling gleicht die Landschaft zwischen Haarlem und Den Haag einem riesigen, farbenprächtigen Gemälde. Im Keukenhof, einem der grössten Blumenparks der Welt, blühen 4,5 Millionen Tulpen. Andrea Griessmann macht auch Station in Leiden, der Stadt, in der der berühmte Maler Rembrandt lebte und arbeitete. Aus der Porzellanstadt Delft stammt der Künstler Jan Vermeer. In Den Haag feiert sie mit, als der König Geburtstag hat, und sieht sich das Seebad Scheveningen an. Die Tulpenblüte - von Ende März bis Mitte Mai - ist eine Touristenattraktion. Der längste Blumen-Korso führt von Noordwijk nach Haarlem und dauert einen Tag. Tulpen schmecken auch: mit Tulpenbier, Salat mit Tulpenzwiebeln oder einem Dessert aus Tulpenblüten. Sie besucht auch den Erfinder des Tulpenwodkas. Am &quot;Königstag&quot; flaniert sie über den berühmten Freimarkt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/07/2002262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408041500 +0200" stop="20230408044000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Frühlingsgenüsse in der Küche - Köstliches aus dem Schwarzwald</title>
<desc lang="fr">Auf dem Speiseplan stehen Käsespätzle mit Bärlauch und Belugalinsen. Ausserdem gibt es ein Lammragout.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/2164750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408044000 +0200" stop="20230408053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Feste und Bräuche auf dem Land - Erinnerungen aus dem Südwesten</title>
<desc lang="fr">Feste und Bräuche stellten früher eine Abwechslung zum harten Alltag auf den Dörfern dar.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/2164747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408053000 +0200" stop="20230408061500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Frühlingsreise in die Kurpfalz</title>
<desc lang="fr">Die Weinstrasse in der Pfalz ist eines der beliebtesten Ausflugsziele im Land. Annette Krause schaut sichd dort um.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/41/2165462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408061500 +0200" stop="20230408071500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Folge 1000) (n°1000)</title>
<desc lang="fr">«Folge 1000»Vom Pausenfüller zur Kultserie - In der &quot;Eisenbahn-Romantik&quot; Redaktion knallen die Sektkorken: Die 1000. Folge im 30. Ausstrahlungsjahr.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2165464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408071500 +0200" stop="20230408084500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Mit Volldampf durch Deutschland) (n°733)</title>
<desc lang="fr">«Mit Volldampf durch Deutschland»Am 7. Dezember 1835 begann in Deutschland das Eisenbahnzeitalter. Ein Zug, gezogen von der Lokomotive namens &quot;Adler&quot;, fuhr von Nürnberg nach Fürth. 2010 jährt sich dieses Ereignis zum 175. Mal. Ein Grund für Eisenbahn-Romantik, eine aussergewöhnliche Aktion zu starten und um dem Jubiläumsjahr ein Glanzlicht aufzusetzen. Mit einem Dampf-Sonderzug ist &quot;Eisenbahn-Romantik&quot; durch Deutschland gefahren.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/19/2010455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408084500 +0200" stop="20230408093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Vitamin E - kann es wirklich vor Herzinfarkt oder Krebs schützen? Vitamin E schützt die Zellen vor oxidativem Stress und ist wichtig für das Immunsystem. Die Werbung behauptet, es könne sogar vor Herzinfarkt oder Krebs bewahren, die Leistungsfähigkeit steigern und den Alterungsprozess verlangsamen. Doch stimmt das wirklich? &quot;Doc Fischer&quot; zeigt neueste wissenschaftliche Erkenntnisse. Wie sinnvoll sind Nahrungsergänzungsmittel?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/12/2161410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408093000 +0200" stop="20230408101500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Sämig, cremig, konzentriert: Leckere Saucen selbst gekocht. Ob Fisch oder Fleisch, Nudeln oder Gemüse: Zum Festessen werden sie, wenn eine Sauce dazukommt. Deshalb gilt die Zubereitung von Saucen als die hohe Schule der Kochkunst. Rechtzeitig vor den Ostertagen beschäftigt sich Marktcheck intensiv mit dem Thema: Welche Sauce wozu? Wie gelingt eine tolle Sauce auch Koch-Anfänger:innen? Was können Saucen beitragen, damit das Essen nicht nur lecker, sondern auch gesund ist? SWR &quot;Marktcheck&quot;-Ernährungsexpertin Sabine Schütze hat die Antworten und viele Tipps und Tricks.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/32/2163123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408101500 +0200" stop="20230408110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck checkt ...</title>
<desc lang="fr">Der Goldhase ist eines der bekanntesten Produkte des Schweizer Schokoladen-Herstellers Lindt. Wie unverwechselbar sind der Goldhase und andere Lindt-Produkte? Überzeugt der Geschmack auch bei einer Blindverkostung - &quot;MARKTCHECK bittet zum Geschmackstest. Wie gut ist die Qualität der Produkte? Wo kauft Lindt selbst seinen Kakao ein? Wie fair sind die Arbeitsbedingungen dort? In mehr als 60 Ländern weltweit werden Lindt-Produkte verkauft.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/42/2046977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408110000 +0200" stop="20230408114500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung, Kassensturz!</title>
<desc lang="fr">Annabel Oelmann, Leiterin der Verbraucherzentrale Bremen, zeigt einer Familie viele grosse und kleine Tricks, die Finanzen aufzubessern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408114500 +0200" stop="20230408123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Pferde, Pfauen, Herzlichkeit (Eine Bauerngeschichte aus Oberschwaben)</title>
<desc lang="fr">«Eine Bauerngeschichte aus Oberschwaben»Seit ihrer Kindheit träumen Klaus Fischer und Oskar Pfeifer davon, Bauern zu sein. Jetzt hat sich ihr Traum in Wolfertsreute erfüllt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/42/2165467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408123000 +0200" stop="20230408140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un amour en musique</title>
<desc lang="fr">Seit dem Tod ihres Mannes muss die Dorfpfarrerin Anja sich alleine um ihre Kinder kümmern. In Herbert, einem Freund ihres Mannes, hat sie einen Freund und einen stillen Verehrer - der Mann hofft, eines Tages Anjas Herz gewinnen zu können. Dann aber taucht der junge Bauernsohn Jochen auf. Als es zwischen ihm und Anja zu einer Affäre kommt, droht das Leben der Dorfpfarrerin aus den Fugen zu geraten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/2165469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408140000 +0200" stop="20230408143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Fahr mal hin (Verwunschene Schönheit: Die Schönecker Schweiz in der Eifel)</title>
<desc lang="fr">«Verwunschene Schönheit: Die Schönecker Schweiz in der Eifel»Die Schönecker Schweiz in Rheinland-Pfalz zwischen Prüm und Bitburg ist ein weitgehend unentdecktes Fleckchen Erde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/2164752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408143000 +0200" stop="20230408150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schnittgut. Alles aus dem Garten</title>
<desc lang="fr">Für jede Tätigkeit gibt es das passende Werkzeug. Die Bodenbeschaffenheit und die Art der Bepflanzung sind wichtige Kriterien.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1773385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408150000 +0200" stop="20230408154500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Notfall: Der Patient kollabiert!) S2 (1/30)</title>
<desc lang="fr">«Notfall: Der Patient kollabiert!»In Stephanie Petersens Inselpraxis kommt ein Notfall: Andalusier-Wallach Airoso hat sich am Auge verletzt. Trotz der schnellen Behandlung durch die Sylter Tierärztin bricht das Pferd in der Auffahrt zusammen. Nach seinem Treppensturz beim Spielen wird ein junger Main-Coon-Kater in der Starnberger Praxis auf innere Verletzungen untersucht. Gucci hat Schmerzen. Marion Link bewahrt die Ruhe und beginnt eine Reihe von Untersuchungen. Das Ärztepaar von der Mosel arbeitet Hand in Hand, um dem lahmenden, erst vier Monate jungen Berner Sennenhund Rocky zu helfen. Die Besitzerin befürchtet einen Kreuzbandriss. Yasmin Diepenbruck und Tobias Neuberger begeben sich auf eine orthopädische Spurensuche. Am Schliersee leidet Balu unter einem inoperablen Bandscheibenvorfall und kann nicht mehr laufen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/23/2061962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408154500 +0200" stop="20230408163000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bauer gesucht (Für das Weingut Fuchs) (n°72)</title>
<desc lang="fr">«Für das Weingut Fuchs»Der 72-jährige Winzer Hans-Jakob Fuchs sucht einen geeigneten Nachfolger für sein Weingut in Rheinhessen .</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/43/2165472_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408163000 +0200" stop="20230408170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brezel, Bratwurscht, Bier - Ausländer und die schwäbische Küche (2/3)</title>
<desc lang="fr">Besucherinnen und Besucher aus dem Ausland sind meist neugierig und aufgeschlossen, wenn es um die typischen Gerichte hierzulande geht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/21/2161382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408170000 +0200" stop="20230408173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Texel, da will ich hin!</title>
<desc lang="fr">Den Moderator zieht es an die Sandstrände, er macht eine Wattwanderung und hilft in der Robbenaufzuchtstation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/2165475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408173000 +0200" stop="20230408180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180000 +0200" stop="20230408180800 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180800 +0200" stop="20230408181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Niedermennig - Ein Ortsporträt)</title>
<desc lang="fr">«Niedermennig - Ein Ortsporträt»1329 zum ersten Mal urkundlich erwähnt, liegt der Ort, seit 1970 Ortsteil der Stadt Konz, in einem trockengefallenen Seitenarm der Mosel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408181500 +0200" stop="20230408184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Nix wie raus!)</title>
<desc lang="fr">«Nix wie raus!»Die Frühlingstage laden ein, die Natur zu geniessen. Vielleicht auf einer Wanderung, einer Fahrradtour oder auf dem Baumwipfelpfad.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408184500 +0200" stop="20230408193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Hokus Pokus Fidibus: Moderator Jens Hübschen lässt sich im Löffinger Zaubertheater und im Magischen Theater von Germersheim verzaubern. Mit schwirrendem Kopf macht er sich im Anschluss auf die Suche nach Hobby-Zauberern und -Hexen, denn er hat jede Menge magischer Fragen im Gepäck. Welche Zaubersprüche benutzen Bibi Blocksberg und Harry Potter? Was gehört in Miraculix' Zaubertrank? Und wer erinnert sich, welchen treuen Begleiter &quot;Die kleine Hexe&quot; stets bei sich hat? Diesmal gilt es, in magische Welten einzutauchen und sich gleichzeitig nicht von Illusionen täuschen zu lassen. Wer das wohl besser hinbekommt? Germersheim oder Löffingen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408193000 +0200" stop="20230408195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408195700 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201500 +0200" stop="20230408221500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schlager-Spass mit Andy Borg - Das Beste</title>
<desc lang="fr">Andy Borg präsentiert beliebte Interpret:innen, Schlager-Legenden, junge Hitparaden-Stars sowie viel Musik mit Herz und Seele. Als Gäste sind u.a. dabei: Ute Freudenberg, Ramon Roselly, Jonny Hill, Conny und Sonntagsfahrer, Kastelruther Spatzen, Bata Illic, Heino, Laura Wilde, Beatrice Egli, Peter Kraus, Die jungen Zillertaler, Ricky King, Peter Petrel, Thomas Anders, Florian Silbereisen , Ireen Sheer, Die Schlagerpiloten, Patrick Lindner, Stefan Mross und Monique.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/2165477_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408221500 +0200" stop="20230408235500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sissi impératrice</title>
<desc lang="fr">Sissi hat grosse Probleme mit ihrer Schwiegermutter Sophie. Bald kommt es zu einem folgenschweren Eklat.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/30/2105594_A.jpg" />
</programme>