<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520023000 +0200" stop="20230520031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Ob Sexismus im Alltag, ihre eigene Inkonsequenz für eine nachhaltigere Lebensweise oder der Irrwitz von Damen-Hosentaschen und Luxus-Camping - Comedian Lara Ermer widmet sich unerschrocken und sachlich fundiert den Inhalten, die die Welt bewegen. Mit liebevoller Schärfe und virtuosem Tempo macht sie mit dem Publikum eine fulminante Achterbahnfahrt durch die Absurditäten des Alltags.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520031500 +0200" stop="20230520040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Flusswandern auf der Mosel) (n°292)</title>
<desc lang="fr">«Flusswandern auf der Mosel»Der Fluss Mosel von seiner schönsten Seite - vom Wasser aus. Moderator Arndt Reisenbichler beginnt seine Reise in Trier und lernt vom Dom-Organisten des Trierer Doms, wie man mit dem kleinen Boot umgeht. Er kommt am einzigen Weinberg Deutschlands vorbei, der nur mit dem Boot zu erreichen ist und paddelt entlang der Mosel-Loreley. Er macht in Traben-Trarbach einen Ausflug mit einem historischen Amphicar und trifft auf den Fährmann der letzten Gierseil-Fähre der Mosel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/24/2192555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520040000 +0200" stop="20230520044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man alte Holzfenster erneuert)</title>
<desc lang="fr">«Wie man alte Holzfenster erneuert»Die Restaurierung von historischen Holzfenstern hat es in sich. Gleich drei Handwerker:innen sind dazu notwendig: Ein:e Schreiner:in, ein:e Maler:in und ein:e Glaser:in. Mit Säge, Hobel und Stecheisen werden Schäden beseitigt und dabei auch neue Holzstücke eingesetzt. Der Maler oder die Malerin untersucht den alten Lack und lackiert den Originalfarbton. Die Scheiben im Vorfenster bleiben. Das innere Fenster bekommt modernes Vakuumglas. Dazu passen die handgemachten Fensterläden aus Vollholz. Die Brüder Fabio und Alex Hupfauf haben sich darauf spezialisiert. Für ein denkmalgeschütztes Schulhaus in Welzheim schreinern sie 52 neue Läden, die den Originalen so ähnlich wie möglich sein sollen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/25/2192557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520044500 +0200" stop="20230520053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520053000 +0200" stop="20230520054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Stadt im späten Mittelalter (Höllenangst und Seelenheil) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Höllenangst und Seelenheil»Ausgehend von der Reise eines Pilgers - als Ausdruck seiner Bereitschaft zu Busse und Umkehr - beschreibt der Film das Weltbild der Menschen im Mittelalter. Zentrale Lebensauffassung ist der Glaube an Gott, denn das diesseitige irdische Leben gilt lediglich als Durchgangsstadium ins Jenseits. Gründe für die fehlende Zukunftssicherheit sind Naturkatastrophen, schlechte hygienische Zustände, Hunger und Krankheit, zum Beispiel Lepra und Pest, und daraus resultierend die Allgegenwärtigkeit des Todes. Ein weiterer Aspekt ist die Darstellung des Lebens im Kloster, das als Ort des Gottesdienstes und der Karitas gesehen wird. Exemplarisch wird die Armenspeisung vor den Klostermauern und die Bedeutung der klostereigenen Spitäler erklärt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1752466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520054500 +0200" stop="20230520060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Stadt im späten Mittelalter (Mauern, Brunnen, Galgenstricke) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Mauern, Brunnen, Galgenstricke»Aufwändige Spielszenen und Dokumentationsteile vermitteln einen Eindruck vom städtischen Leben um das Jahr 1500.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1752470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520060000 +0200" stop="20230520061500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Stadt im späten Mittelalter (Handel, Handwerk, Marktgeschehen) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Handel, Handwerk, Marktgeschehen»In sechs Abschnitten gibt der Film Einblick in das kommerzielle Leben einer mittelalterlichen Stadt. Am Anfang steht das Leben der Handwerker am Beispiel der Stofferzeugung beziehungsweise des Weinbaus. Der Alltag ist durch die enge Verbindung von Leben und Arbeit gekennzeichnet, aber auch durch die Zugehörigkeit der Handwerker zu den Zünften. Wichtigster Warenumschlagplatz ist der Markt und wichtigstes Zahlungsmittel das Geld. Von einer einheitlichen Währung ist man im Mittelalter aber weit entfernt. Jede Stadt mit Münzrecht kann eigenes Geld in Umlauf bringen. Die Verbindung zwischen den Städten stellen die Kaufleute her. Sie unternehmen Handelsreisen und füllen die Kontore und Kaufhäuser mit Waren. Eine Revolution in der Verbreitung von Informationen bringt die Erfindung von Papier und Buchdruck.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520061500 +0200" stop="20230520063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Stadt im späten Mittelalter (Gassen, Ghettos, Baubetrieb) (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Gassen, Ghettos, Baubetrieb»Die Sendung beschäftigt sich mit den Profan- und Sakralbauten und dem häuslichen Leben in der Stadt des späten Mittelalters. Ausgehend vom Bau eines Fachwerkhauses wird die Gefahr der Feuersbrunst und der Übergang zum Bau von Häusern mit Ziegeldächern und Steinmauern beschrieben. Geschildert wird das Leben und Arbeiten im Haus in unterschiedlichen sozialen Schichten. In der Beschreibung des Judenghettos von Speyer kommen die besondere rechtliche Stellung der Juden und die Hintergründe der Pogrome zum Ausdruck. Anhand des Strassburger und Freiburger Münsters wird auf die Bauweise der gotischen Kathedralen und ihre Bedeutung für die Stadt eingegangen. Den Abschluss des Films bildet die Schilderung der Feste, der Gasthöfe und der Badehäuser.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/30/1682594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520063000 +0200" stop="20230520064500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Stadt im späten Mittelalter (Frauen, Fortschritt, Vorurteile) (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Frauen, Fortschritt, Vorurteile»Zahlreiche zeitgenössische Darstellungen und Spielszenen zeigen die Bandbreite des Frauenlebens in der spätmittelalterlichen Stadt, einem Ort, der den Frauen eine gewisse Selbständigkeit ermöglicht. Neben dem alltäglichen Leben und den Aufgaben der Frau innerhalb der Familie, zu der auch das Gesinde gehörte, wird die berufstätige, bisweilen sogar in Zünften organisierte Frau vorgestellt. Weiteres Thema ist die Tätigkeit von Frauen im sozial-karitativen Bereich. Ausführlich werden das Leben der Frauen in den Klöstern und die damit verbundenen Aufgaben und Perspektiven dargestellt. Zum Ende des Mittelalters schränken Wirtschaftskrisen die beruflichen Möglichkeiten der Frauen ein und schwächen ihre Position innerhalb der Gesellschaft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1752466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520064500 +0200" stop="20230520070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Barock-Experiment (Fürstenherrlichkeit) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Fürstenherrlichkeit»Der französische Sonnenkönig Ludwig XIV. war mit eindrucksvollem Bespiel vorangegangen und hatte sich in Versailles ein prachtvolles Schloss bauen lassen. Es sollte seinen absoluten Herrschaftsanspruch weithin sichtbar manifestieren. Die barocken Herrscher östlich des Rheins wollten ihm da nicht nachstehen und so bauten auch sie neue Residenzen im neuen Stil. Und das nicht zu knapp: So gab es zum Beispiel allein im Südwesten Deutschlands 250 selbstständige Territorien - Fürsten-, Herzogtümer und Grafschaften, in denen das Barock seine Spuren hinterliess. Das Barock war auch eine Zeit des Aufbruchs nach den langen dunklen Jahren des verheerenden Dreissigjährigen Krieges.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/30/1682596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520070000 +0200" stop="20230520071500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Barock-Experiment (Fürstenmonopole) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Fürstenmonopole»&quot;Blüht der Tabak, blüht die Pfalz&quot; - ein altes Sprichwort, das in den Tagen des Barock grosse Gültigkeit besass. Überhaupt liessen die aufgeklärten absoluten Herrscher die Landwirtschaft modernisieren, um Wohlstand in ihre Länder zu bringen. Dazu dienten auch die neuen Manufakturen - Vorläufer der Fabriken -, die Waren im grossen Stil herstellen konnten. In Frankenthal und in Ludwigsburg wurden Porzellanmanufakturen aufgebaut, die den Ruf des jeweiligen Landesherrn aufpolierten und ordentlich Geld in seine Kasse spülten. Und das brachte auch viele arme Menschen in Lohn und Brot. Denn hinter der prachtvollen Fassade des Barock verbargen sich krasse soziale Unterschiede. Dem opulenten Reichtum des Adels stand ein Heer von Armen gegenüber, vor allem die Landbevölkerung, die zum Teil noch in Leibeigenschaft ihr Dasein fristete.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/39/1999813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520071500 +0200" stop="20230520073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Barock-Experiment (Staatsdiener) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Staatsdiener»Im Schwarzwald finden Archäologen immer noch Spuren von Schanzanlagen, die der Markgraf von Baden, der sogenannte &quot;Türkenlouis&quot;, im frühen 18. Jahrhundert gegen die Bedrohung durch die Franzosen hatte anlegen lassen. In Gersbach wurde eine solche Schanze rekonstruiert. Durch ein Experiment wollen wir feststellen, wie Schanzanlagen in der Barockzeit errichtet und genutzt wurden. Aber wer baute sie überhaupt? Oft waren es junge Burschen aus der armen Landbevölkerung, die sich für die Armeen der Fürsten anwerben liessen. Aus Originalunterlagen rekonstruieren wir die soldatische Karriere des Georg Flohr. Flohr kann lesen und schreiben - das hat er wahrscheinlich beim Militär gelernt - und diesem Umstand verdanken wir seinen Lebensbericht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/39/1999815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520073000 +0200" stop="20230520074500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Barock-Experiment (Musik für Gott und die Welt) (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Musik für Gott und die Welt»Wie klang die Musik im Barock? Das ist gar nicht so einfach zu sagen, denn als die Werke von Bach, Vivaldi oder Händel uraufgeführt wurden, gab es noch keine Tonaufzeichnungen. Aber eines ist gewiss: Musik spielte damals eine sehr wichtige Rolle in Kirchen und an Adelshöfen. Barocke Prachtentfaltung ohne Musik war überhaupt nicht denkbar. Aus dieser Zeit stammt auch der flapsige Spruch: &quot;Kein Pups ohne Posaune.&quot; Der Film begibt sich auf musikalische Spurensuche. Und wagt ein ganz besonderes Experiment: Barock meets Pop. Mannheim ist noch heute eine Musikstadt, was die erfolgreiche Mannheimer Popakademie beweist. In den Studios der Akademie haben Studenten zusammen mit Musikern des Kurpfälzischen Kammerorchesters barocke Kompositionsprinzipien mit Elementen des Rock verbunden. Vorlage war eine Melodie von Johann Stamitz.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520074500 +0200" stop="20230520080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Barock-Experiment (Himmelsbühnen für die Kirchen) (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Himmelsbühnen für die Kirchen»Zwei Strassenmalerinnen zeigen, wie die im Barock so beliebte optische Täuschung ? &quot;trompe l'oeil&quot; ? funktioniert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/37/2003459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520080000 +0200" stop="20230520083000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolle Rezepte für die Einbalsamierung von Mumien</title>
<desc lang="fr">Ein deutsch-ägyptisches Forschungs-Team konnte erstmals genau nachgewiesen, wie und mit welchen Substanzen die alten Ägypter ihre Mumien einbalsamierten. Sie benutzen für verschiedene Organe verschiedene Substanzen, die übrigens überwiegend nicht aus Ägypten selbst stammten, sondern importiert wurden. Nadine Zeller im SWR &quot;Science Talk&quot; mit dem Archäologen Professor Philipp Stockhammer.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1752466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520083000 +0200" stop="20230520091500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man alte Holzfenster erneuert)</title>
<desc lang="fr">«Wie man alte Holzfenster erneuert»Die Restaurierung von historischen Holzfenstern hat es in sich. Gleich drei Handwerker:innen sind dazu notwendig: Ein:e Schreiner:in, ein:e Maler:in und ein:e Glaser:in. Mit Säge, Hobel und Stecheisen werden Schäden beseitigt und dabei auch neue Holzstücke eingesetzt. Der Maler oder die Malerin untersucht den alten Lack und lackiert den Originalfarbton. Die Scheiben im Vorfenster bleiben. Das innere Fenster bekommt modernes Vakuumglas. Dazu passen die handgemachten Fensterläden aus Vollholz. Die Brüder Fabio und Alex Hupfauf haben sich darauf spezialisiert. Für ein denkmalgeschütztes Schulhaus in Welzheim schreinern sie 52 neue Läden, die den Originalen so ähnlich wie möglich sein sollen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/25/2192557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520091500 +0200" stop="20230520094500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Landkommune - ein Bauernhof erfindet sich neu</title>
<desc lang="fr">«Die Landkommune - ein Bauernhof erfindet sich neu»Vom idyllischen Schwarzwaldhof zum gelebten Traum einer Landkommune. Der Schafhof in St. Peter erlebt einen Generationswechsel. Gerecht, umweltverträglich und kreativ soll sie sein ? die neue Landwirtschaft auf dem Traditionshof. Einen Geldtopf für Alle und nur einvernehmliche Beschlüsse. Kann das funktionieren? Eine Filmbegleitung der letzten zwei Jahre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520094500 +0200" stop="20230520103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Alzheimer - neue Studien geben Hoffnung auf Therapie in der Frühphase Da es bisher keine effektiven Therapien gab, war das Diagnostizieren von Alzheimer in frühen Stadien der Erkrankung bisher wenig sinnvoll. Doch das könnte sich nun ändern. Neue Studienergebnisse weisen darauf hin, dass man in der Anfangsphase der neurodegenerativen Erkrankung mit Amyloid-Antikörpern Erfolge erzielen kann. Das Fortschreiten der kognitiven Beeinträchtigungen könnte verlangsamt werden. Wie Patienten und Patientinnen davon profitieren können und wie man im fortgeschrittenen Stadium mit der Krankheit lebt, zeigt &quot;Doc Fischer&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2154995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520103000 +0200" stop="20230520111500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Wenn aus guter Nachbarschaft eine offene Feindschaft wird, dann beschäftigt das oft auch deutsche Gerichte. Wie ist es zum Beispiel, wenn der Nachbar die Hecke einfach nicht schneidet, obwohl er sich sogar vor Gericht dazu verpflichtet hat? Droht ihm dann ein Zwangsgeld oder am Ende gar Zwangshaft? Rechtsexperte Karl-Dieter Möller hat die Antwort auf diese und viele weitere spannende Rechtsfragen zum Nachbarschaftsverhältnis.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1982374_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520111500 +0200" stop="20230520120000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Camping-Check (See- und Wald-Camping) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«See- und Wald-Camping»Ein Roadtrip mit Friso Richter und seinem Oldie-Wohnmobil &quot;Pamela&quot; auf der Suche nach dem absoluten Camping-Glück. Für alle, die Camping lieben, es endlich mal ausprobieren wollen, aber auch für jene, die sich immer gefragt haben: Wie kann man bloss campen gehen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/02/07/2191417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120000 +0200" stop="20230520123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Klimazeit</title>
<desc lang="fr">&quot;KlimaZeit&quot; stellt spannende Zusammenhänge dar, erklärt Wetter- und Klimaphänomene und fragt kritisch nach. Das Magazin, das sich mit dem grössten Problem der Menschheit beschäftigt - dem Klimawandel. Klar, kompetent, konstruktiv.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/1757692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520123000 +0200" stop="20230520140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Käthe und ich</title>
<desc lang="fr">Müritzsee, die sensible Kameraführung und eine feine Figurenzeichnung zeichnen den Fernsehfilm aus. Realitätsnah wird die Zusammenarbeit von Menschen und Tieren gezeigt - ohne dass Therapiehund &quot;Käthe&quot; unrealistische Fähigkeiten zugeschrieben werden.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/33/1830390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140000 +0200" stop="20230520143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schnittgut. Alles aus dem Garten</title>
<desc lang="fr">Experten geben Tipps für die Gartenpraxis und die Gestaltung von Gärten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte über Pflanzen und Filme über die schönsten Gärten der Welt. Hinzu kommen viele Anregungen und Gestaltungs-Inspirationen sowie Bastelvorschläge, Rezepte und Wissenswertes über Ernährung, Gesundheit und Heilpflanzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1773385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520143000 +0200" stop="20230520150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Balkon Contest - Makeover fürs Wohnzimmer im Freien (Balkon-Möbel Marke Eigenbau) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Balkon-Möbel Marke Eigenbau»Wohnlich wird es auf Balkon und Terrasse mit selbst gezimmerten Outdoor-Möbeln. Upcycling heisst die Devise. Aber Heimwerken ist nichts für schwache Nerven.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/43/1763251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520150000 +0200" stop="20230520154500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Vorsicht Rattengift!) S2 (7/30)</title>
<desc lang="fr">«Vorsicht Rattengift!»Der Münsterländer &quot;Pepper&quot; hat beim Gassi gehen vermutlich Rattengift gefressen. Katja Nielsen macht sich grosse Vorwürfe, denn Pepper ist der Hund von Freundesfreunden und macht bei ihr auf Sylt Urlaub. Es muss schnellgehen, denn Rattengift ist auch für Hunde tödlich. Inseltierärztin Stephanie Petersen verordnet &quot;Spucken aus der Dose&quot; als erste Gegenmassnahme. Westhighland-Terrier Donna mag seit vier Wochen nicht mehr richtig fressen. Patricia Görgen macht sich grosse Sorgen. Yasmin Diepenbruck diagnostiziert einen Fremdkörper in Donnas Speiseröhre. Ihn zu entfernen, stellt die Tierärztin von der Mosel vor eine fast unmögliche Aufgabe. Nervenkitzel in der mecklenburgischen Prärie: Zwei Bisonkälber brauchen ihre halbjährlich anstehende Wurmkur. Das Züchterpaar Elfi Rewoldt und Frank Miller ist auf Marco Nieburgs Hilfe angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/38/1989019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520154500 +0200" stop="20230520161500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">MarktFrisch</title>
<desc lang="fr">Astronautennahrung in spaciger Kulisse: Für Kochschüler Jens Hübschen stehen heute &quot;Mars Rover&quot; und &quot;Blaubeerkomet auf Mondgestein&quot; auf dem Programm, Eigenkreationen von Profikoch Frank Brunswig. Dahinter verbergen sich Pastete vom Jungschwein mit violetten Möhren und Süsskartoffel-Karottenpüree als Hauptgang und Blaubeeren auf dunklem Biskuit als Dessert. Kochschüler Jens muss das genauso gut kochen wie sein Lehrer Frank. Am Ende muss Frank Brunswig bei der Blindverkostung herausschmecken, welches Gericht von Jens stammt und welches er selbst zubereitet hat. Gelingt ihm das nicht, hat Jens Hübschen den Kochkurs bestanden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/36/2192066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520161500 +0200" stop="20230520170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Koch mal Anders S1</title>
<desc lang="fr">2008 wurde Matthias Steiner Olympiasieger in Peking und 2010 Weltmeister im Superschwergewicht. Seine Profilaufbahn hat er 2013 beendet und sich seitdem als Fitnesscoach und Ernährungsberater etabliert. Er kocht leidenschaftlich gern, am liebsten für seine Familie und gute Freunde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/23/2193099_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520170000 +0200" stop="20230520173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S7</title>
<desc lang="fr">Das Beste aus dem Norden. Spitzenkoch Björn Freitag kocht sich von Nord nach Süd, von Ost nach West und lädt zu einem kulinarischen Kurzurlaub ein. Er hat sich inspirieren lassen von einfachen, authentischen Gerichten, denen er seine persönliche Note gibt. Gesammelt hat er seine Koch-Ideen auf Reisen durch ganz Europa. Die Vorspeise benötigt ein wenig Vorlauf: Garnelen-Rührei mit Sauerteigbrot, der fünf Tage gehen muss. Danach gibt es gebratener Skrei mit Erbsen-Kartoffelpüree sowie knusprigen Köttbullar mit Pilzen und Rahmsauce. Süsser Abschluss sind Mohnküchlein mit heissen Beeren. Björn Freitag verrät so manches Geheimnis seiner Kochkunst und hat viele praktische Tipps, die das &quot;Koch - Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte sind Nahrungsmittel, die jede:r zu Hau-se hat.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520173000 +0200" stop="20230520180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520180000 +0200" stop="20230520180800 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520180800 +0200" stop="20230520181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Die Schützenstrasse in Ochtendung)</title>
<desc lang="fr">«Die Schützenstrasse in Ochtendung»Ochtendung liegt oberhalb des Nettetals in der Vordereifel. Das Dorf gehört zum Landkreis Mayen-Koblenz, etwa 5400 Einwohner:innen leben dort. Zur Gemeinde zählen siebzehn Wohnplätze. Ochtendung ist umgeben von einem ehemaligen Vulkangebiet. Zwei erloschene Vulkane, der Karmelenberg und der Tönchesberg, liegen unweit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520181500 +0200" stop="20230520184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Die lieben Nachbarn) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Die lieben Nachbarn»Die einen lieben sie, die anderen wünschen sie zum Kuckuck: die Nachbar:innen. Die besten Geschichten aus dem Südwesten über Nachbarschaft - mal skurril, mal liebevoll oder einfach nur gut. Nachbar:innen hat man, man kann sie sich meist nicht aussuchen. Aber wenn man sich mit ihnen gut versteht, bereichert es das Leben. Von Menschen, die neben und gleichzeitig ein bisschen mit jeder und jedem wohnen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520184500 +0200" stop="20230520193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Moderator Jens Hübschen ist in Festival-Laune: Er besucht Adenau in der Eifel, unweit des Nürburgrings, der einmal im Jahr Kulisse für das berühmte Musikfestival &quot;Rock am Ring&quot; ist. Ausserdem fährt er ins baden-württembergische Neuhausen ob Eck - im Sommer Anziehungspunkt für tausende Musikbegeisterte, weil hier das &quot;Southside Festival&quot; stattfindet. Musikalisch sind auch die Fragen, die der Quiz-Master dabeihat: Welcher Welt-Star floh einst aus einem Restaurant, als ihm eine schwäbische Spezialität vorgesetzt wurde? Hiessen die &quot;Toten Hosen&quot; früher wirklich &quot;Die Toten Hasen&quot;? Was genau singen &quot;Die Ärzte&quot; in ihrem Hit &quot;Westerland&quot;? Am Ende zeigt sich, wo die wahren Rock- und Pop-Expert:innen wohnen: in Adenau oder in Neuhausen ob Eck.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520193000 +0200" stop="20230520195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520195700 +0200" stop="20230520200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520200000 +0200" stop="20230520201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520201500 +0200" stop="20230520214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die 100 besten Kulthits der 70er</title>
<desc lang="fr">Wer landet auf den vorderen Plätzen im grossen Hit-Countdown von rbb Fernsehen und Antenne Brandenburg? Es geht um die Plätze 45 bis 19. Ins Ranking geschafft haben es tolle Schlager und grosse Pop- und Rocksongs von Phil Collins bis Juliane Werding. 1977 erobert die britische Band Uriah Heep mit dem Lied &quot;Free me&quot; die Hitparaden. Mit der dramatischen Geschichte über einen Jungen namens Conny Kramer wird 1972 ein Mädchen aus Essen zum Star. Juliane Werding widmet das Lied einem Freund, der im wirklichen Leben Peter heisst und an Drogen scheitert. Das Lied klettert auf Platz 1 der Charts. In den grossen Hit-Countdown fanden ausserdem: Lobo mit &quot;I'd Love You To Want Me&quot;, Jürgen Marcus mit &quot;Eine neue Liebe ist wie ein neues Leben&quot;, Paola mit &quot;Blue Bayou&quot; oder The Sweet mit &quot;Poppa Joe&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/23/2193101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520214500 +0200" stop="20230520215000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520215000 +0200" stop="20230520232000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die 100 besten Kulthits der 70er</title>
<desc lang="fr">100 Schlager und Pop-Hits der 1970er-Jahre standen im grossen Hit-Countdown von rbb Fernsehen und Antenne Brandenburg zur Auswahl. Hier nun das grosse Finale - wer wird die Nummer 1? Wird es eine Rock-Hymne wie &quot;Lady in Black&quot; von Uriah Heep? Ein Soft-Klassiker wie &quot;Baker Street&quot; von Gerry Rafferty? Oder die Stones-Ballade &quot;Angie&quot;? Letzte Runde beim grossen Hit-Countdown mit den Plätzen 18 bis 1. Ins Finale geschafft haben es u. a. &quot;Mississippi&quot; von Pussycat, &quot;Aber bitte mit Sahne&quot; von Udo Jürgens, &quot;Du hast den Farbfilm vergessen&quot; von Nina Hagen, &quot;Living Next Door To Alice&quot; von Smokie oder &quot;We Are the Champions&quot; von Queen. Doch wer wird gewinnen? Eine Jury hat über die 100 besten Kulthits der 1970er abgestimmt. Für die Zuschauerinnen und Zuschauer gibt es eine dicke Zugabe - noch mehr Kulthits.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/24/2193103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520232000 +0200" stop="20230521005000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ohne Dich</title>
<desc lang="fr">Als Ralf beim Urlaub in der Bretagne von einer Segeltour nicht zurückkehrt, hegt Martina Zweifel an seinem Tod.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/24/2193105_A.jpg" />
</programme>