<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230602025000 +0200" stop="20230602032000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Report Mainz</title>
<desc lang="fr">Wer queer ist und an Allah glaubt, gerät häufig in schwere innere Konflikte. Oft in traditionellen Familienstrukturen verhaftet, leben queere Muslime ein Doppelleben. Zudem sind sie oft Anfeindungen ausgesetzt. Betroffene berichten: Warum ist Homo- und Transphobie in vielen muslimischen Communities verbreitet? Wer steckt hinter dem Hass, der von Islamist:innen im Netz geschürt wird?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/27/1953564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602032000 +0200" stop="20230602035000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Parallelwelten (Leben zwischen IT-Nerd und Superheld)</title>
<desc lang="fr">«Leben zwischen IT-Nerd und Superheld»Andreas hat eine grosse Leidenschaft: Cosplay. Mit viel Zeitaufwand bereitet er sich auf die Wettbewerbe vor. Auf der Connichi lernt er Naraku, die deutsche Meisterin im Cosplay kennen. Sie lädt ihn ein, er möchte Tipps bekommen, wie er darin noch besser werden kann. Er versucht der Figur des Bogenschützen Gorou aus dem chinesischen Game Genshin Impact möglichst nah zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1974840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602035000 +0200" stop="20230602040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wohnträume im Südwesten (Hunsrück)</title>
<desc lang="fr">«Hunsrück»Die Sendung &quot;Wohnträume im Südwesten&quot; stellt Beispiele von ungewöhnlichen Wohnprojekten vor. Wer wohnt in solchen Traumwohnungen? Wie sind die Besitzer zu ihren Traumobjekten gekommen? Die Besitzer öffnen die Türen, führen durch ihre Wohnungen und Häuser und erzählen die Geschichte ihrer Wohnträume.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1762438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602040000 +0200" stop="20230602044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Kritisch, hintergründig, unabhängig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin. Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung. Informationen unter www.SWR.de/marktcheck.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/1953291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602044500 +0200" stop="20230602053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Niederberg ist ein rechtsrheinischer Stadtteil von Koblenz. Gut 3.000 Menschen leben städtisch, aber im Hinterland der Festung Ehrenbreitstein auch mit erstaunlich vielen Grün- und Ackerflächen. Hier werden Niederberger Stadtkartoffeln angebaut. Die Pfadfindertreffen sich dort schon seit 1961 und waren für viele im Stadtteil ein Pfad fürs Leben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602053000 +0200" stop="20230602054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort Film (Produktionsleitung / Aufnahmeleitung) (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Produktionsleitung / Aufnahmeleitung»Wer organisiert die Produktion eines Filmes und sorgt dafür, dass die Finanzen stimmen? Beim Tatort HAL hält der Produktionsleiter den Kontakt zu allen Gewerken, kalkuliert und ist für rechtliche Fragen zuständig. Der erste Aufnahmeleiter erstellt den Drehplan, in dem alle Drehorte, Darsteller und Termine koordiniert sind. Die Produktionsassistentin bucht die Reisen, und die Set-Aufnahmeleiterin sorgt dafür, dass das in der Tagesdispo Geplante beim Dreh optimal umgesetzt werden kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602054500 +0200" stop="20230602060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort Film (Szenenbild / Requisite / Baubühne) (9/26)</title>
<desc lang="fr">«Szenenbild / Requisite / Baubühne»Wer sucht aus, was die Schauspieler anhaben? Wer schaut, dass alle Details stimmen? Und wie werden Gesichter und Frisuren gestaltet? Beim Tatort HAL richtet sich die Kostümbildnerin bei der Auswahl der Kostüme nach einem bestimmten Farbkonzept. Sie besorgt alle Kleidungsstücke und hat dafür ein eigenes Budget. Die Garderobieren achten darauf, dass alle Darsteller stets das Richtige anhaben. Für die Maskenbildnerinnen ist die grösste Aufgabe bei dieser Produktion die Herstellung einer Affenmaske.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602060000 +0200" stop="20230602075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/33/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602075500 +0200" stop="20230602084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Badespass - Zwergotter beim Tauchen - Junggiraffe mit dickem Knie - schaffen die Keas das Futter aus der Spielstation? Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/12/2197820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602084000 +0200" stop="20230602093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Aufatmen) S7 (12/42)</title>
<desc lang="fr">«Aufatmen»Gewissenhaft bereitet sich Dr. Ben Ahlbeck auf die anstehende Lungentransplantation der 17-jährigen Luise Heuser vor. Das Mädchen leidet seit ihrer Geburt unter einer schweren Krankheit und die Transplantation ist ihre einzige Chance. Für Ben ist es die Möglichkeit, sich zu beweisen und sein Portfolio für eine neu ausgeschriebene Stelle zu erweitern. Als Freundin und Kollegin Julia Berger auch an der Operation teilnimmt, dämpft das Bens Stimmung. Beide arbeiten souverän zusammen. Doch schnell kommt es nicht nur zu Unstimmigkeiten zwischen Ben und Julia, sondern auch zwischen Luisa und ihrer Mutter Inka Heuser. Rebecca Krieger staunt, als Steffi Herold, die Exfreundin ihres neuen Kollegen Florian Osterwald, im Klinikum auftaucht und ihm Vorwürfe macht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/01/2059748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602093000 +0200" stop="20230602102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mord mit Aussicht (Tödlicher Lehrstoff) S2 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Tödlicher Lehrstoff»Der Tod eines Lehrers, dessen Körper mit Kokain vollgepumpt war, sorgt für grossen Wirbel in Hengasch.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/19/1791446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602102000 +0200" stop="20230602110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Entdecker der Unterwelt - Unterwegs mit einem Höhlentaucher (Unterwegs mit einem Höhlentaucher)</title>
<desc lang="fr">«Unterwegs mit einem Höhlentaucher»Salvatore Busche will in der Wimsener Höhle auf der Schwäbischen Alb an Orte vordringen, die noch nie ein Mensch zuvor gesehen hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2129868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602110500 +0200" stop="20230602120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Hochwassergefahr - Wie gut sind wir vorbereitet?)</title>
<desc lang="fr">«Hochwassergefahr - Wie gut sind wir vorbereitet?»Die Ahrtal-Katastrophe: mehr als 200 Tote und Schäden in Milliardenhöhe. Viele verloren nach den Starkregenfällen ihr gesamtes Hab und Gut. Klimaforscher:innen warnen, dass Extremwetterereignisse wie Unwetter mit Starkregen als Folge des Klimawandels immer häufiger werden. Auch der Meeresspiegel wird weiter ansteigen und Sturmfluten die Küstenbereiche bedrohen. Mit welchen Massnahmen kann man sich vor Starkregen und Hochwasser schützen? Wie kann die Bevölkerung rechtzeitig und effektiv vor Extremwetterereignissen gewarnt werden? Gäste im Studio: Sven Plöger, Diplom-Meteorologe und Buchautor. Sven Plöger berichtet, mit welchen Methoden und wie genau man Extremwetter-Ereignisse wie Starkregen oder Hochwasser vorhersagen kann und wo die Grenzen der Frühwarnung liegen. Prof. Dr.-Ing.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602120500 +0200" stop="20230602125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Ausgebüxt - die Ziegen machen sich selbständig. Eingesackt - was Kapuzineraffen an Jutesäcken toll finden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/03/2198257_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602125500 +0200" stop="20230602132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602132500 +0200" stop="20230602141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mord mit Aussicht (Mikado) S2 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Mikado»Sophie fühlt sich zunehmend einsamer in Hengasch und überlegt ernsthaft, aus dem Polizeidienst auszuscheiden und wieder nach Köln zurückzukehren. Allerdings wird sie durch einen erneuten Mordfall etwas von den trüben Gedanken abgelenkt: Baumarktinhaber Pfaff wird beim Nordic Walking vor den Augen seiner Frau und eines Angestellten erschossen. Pfaff führte seinen Baumarkt mit eiserner Hand, und einige Vorfälle in der letzten Zeit weisen darauf hin, dass er Feinde hatte - doch ist der Täter wirklich im weiteren Umfeld zu suchen? Denn die besten Motive für die Tat haben eigentlich die Menschen, die bei dem Mord dabei waren. Aber wie sollten diese das angestellt haben?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/24/1791840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602141500 +0200" stop="20230602144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Lokdown) (n°1012)</title>
<desc lang="fr">«Lokdown»&quot;Fahrten finden derzeit nicht statt&quot; - Corona hat also auch bei den Eisenbahnern gnadenlos zugeschlagen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/02/2091394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602144500 +0200" stop="20230602151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - und die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/43/2025448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602151500 +0200" stop="20230602160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtiger Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den Jäger gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale. Keine leichte Aufgabe, denn die Jäger sind ausgewiesene Quizprofis aus der deutschen QuizNationalmannschaft: Sebastian Jacoby (Der Quizgott), Sebastian Klussmann (Der Besserwisser), Klaus Otto Nagorsnik (Der Bibliothekar), Manuel Hobiger (Der Quizvulkan) und Thomas Kinne (Der Quizdoktor) machen es im Wechsel den Kandidaten nicht leicht.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/04/2198259_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160000 +0200" stop="20230602160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160400 +0200" stop="20230602160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602160500 +0200" stop="20230602170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170000 +0200" stop="20230602170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602170500 +0200" stop="20230602180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602180000 +0200" stop="20230602181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602181500 +0200" stop="20230602184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mensch Heimat (Hochkaräter aus Pforzheim)</title>
<desc lang="fr">«Hochkaräter aus Pforzheim»In der Goldstadt Pforzheim lernen die Zuschauerinnen drei Menschen in ihren Lebenswelten kennen: Constantin, Frieda und Oliver.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2198261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602184500 +0200" stop="20230602193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Schweigen-Rechtenbach liegt in der Südpfalz.. Rund 1.400 Menschen sind in der Doppelgemeinde zu Hause. Der etwas kleinere, weniger bekannte Ortsteil ist Rechtenbach. Das Dorf hat keinen Touristenmagneten wie es die Schweigener haben mit ihrem Deutschen Weintor. Das hat allerdings auch seine Vorteile, geht es in Rechtenbach doch insgesamt beschaulicher zu. Das trifft besonders auf die Talstrasse zu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602193000 +0200" stop="20230602195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602195700 +0200" stop="20230602200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602200000 +0200" stop="20230602201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602201500 +0200" stop="20230602210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Höri, verstecktes Paradies am Bodensee)</title>
<desc lang="fr">«Höri, verstecktes Paradies am Bodensee»Die Halbinsel Höri im Bodensee ist geprägt durch stille Buchten, verträumte Pfade und unberührte Natur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/14/2198263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602210000 +0200" stop="20230602214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Minicamper baut)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Minicamper baut»Das rheinhessische Start-up Miniatouring baut Mini-Camper: Aus Holz, Aluminium, Schrauben und Kleber wird ein kleines Zuhause auf Rädern für das grosse Camping-Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2198265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602214500 +0200" stop="20230602220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602220000 +0200" stop="20230602233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/15/2198267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602233000 +0200" stop="20230603001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Über Nacht bei Mickie Krause S9</title>
<desc lang="fr">Krause besucht heute Krause - und reist dafür hoch in den Norden, auf die Insel Norderney. Denn hier hat Entertainer und Stimmungssänger Mickie Krause ein Haus, das er erstmals für die Kameras öffnet. Selbst bei schlechtem Wetter lassen sich die beiden Krauses nicht entmutigen und trauen sich an den stürmischen Strand, unternehmen eine Radtour quer über die Insel und besteigen den historischen Leuchtturm.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/06/2198268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603001500 +0200" stop="20230603010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Miss Allie ist Singer-Songwriterin mit Herz- lieb, aber ehrlich. In ihre Songs verpackt sie ihre Erfahrungen manchmal in einen Wattebausch aus Humor, dann wieder lässt sie auch die Hosen runter. Also im übertragenen Sinne. Genial: Ihr &quot;Kacktütenimperium&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603010000 +0200" stop="20230603014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das grosse Kleinkunstfestival 2022</title>
<desc lang="fr">&quot;Das grosse Kleinkunstfestival&quot; ist seit 22 Jahren eine der wichtigsten Preisverleihungen für Kabarett, Comedy und Varieté in Deutschland. Grössen wie Mario Barth, Cindy aus Marzahn oder Torsten Sträter feierten hier quasi ihren Durchbruch. Und auch in diesem Jahr glänzte das Festival mit hochkarätigen Auftritten, u.a. von Johann König, der von den skurrilen Erlebnissen einer Bahnfahrt berichtet. Mirja Boes, die über die weibliche und männliche Midlife-Crisis referiert, oder Guido Cantz, der sich der deutschen Fernsehlandschaft widmet. Am Ende der Sendung übergab Schirmherr Dieter Hallervorden einen Sonderpreis an Dieter Nuhr für 22 Jahre Moderation des grossen Kleinkunstfestivals. Ehrenpreisträger Kurt Krömer fehlte leider krankheitsbedingt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/30/2187057_A.jpg" />
</programme>