<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406031500 +0200" stop="20230406044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Bittere Trauben) (n°731)</title>
<desc lang="fr">«Bittere Trauben»Der Weinkontrolleur des saarländischen Instituts für Lebensmittelchemie Gerhard Nieser wird am Stadtrand von Saarbrücken ermordet aufgefunden: Winzer:innen zitterten vor ihm, Weinhandlungen fürchteten ihn. Die letzte Weinprüfung fand an Niesers Todestag bei Winzer:innen im saarländischen Bernheim, einer kleinen Gemeinde nahe der französisch-luxemburgischen Grenze, statt. Für die &quot;Tatort&quot;-Kommissare Kappl und Deininger liegt der Verdacht nahe, dass der Mord damit in Verbindung steht. Schnell rücken die Weinbauern Richard Altpeter (Thomas Sarbacher) und Alwin Eckes (Timo Dierkes) ins Visier der Ermittler. Doch auch das Ehepaar Jean-Paul und Isabel Weickert (Marco Lorenzini und Katharina Müller-Elmau), das in Saarbrücken eine Weinhandlung betreibt, weckt das Interesse der Kommissare. Auch Konstantin Wecker ist in einer Nebenrolle zu sehen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2163623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406044500 +0200" stop="20230406053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406053000 +0200" stop="20230406054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Das Geheimnis des Bumerangs) S2 (21/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis des Bumerangs»Ein Bumerang fliegt von selbst wieder zurück - jedenfalls, wenn er richtig geworfen wird. Doch wie macht man das?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/2164119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406054000 +0200" stop="20230406055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Pinkeln, was die Windel hält ...) S2 (22/26)</title>
<desc lang="fr">«Pinkeln, was die Windel hält ...»Wieso können Windeln grosse Mengen Flüssigkeit aufnehmen und trotzdem trocken bleiben? Das Filmteam will es wissen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2004581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406055000 +0200" stop="20230406060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Das Bechertelefon) S2 (23/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Bechertelefon»Telefonieren mit Telefon kann jeder - aber wie geht es ohne Apparat? Das Filmteam muss es herausfinden, denn es will mit einer schönen Unbekannten Kontakt aufnehmen. Die Ausrüstung: zwei Becher und eine sehr lange Schnur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1752470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406062500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mühlenträume in Baden-Württemberg</title>
<desc lang="fr">Mühlen, die Korn mahlen, sind selten geworden. Was wurde aus den alten Mühlen, die stillgelegt wurden?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2122115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406062500 +0200" stop="20230406075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Museumsdampf im Südwesten)</title>
<desc lang="fr">«Museumsdampf im Südwesten»Der Südwesten bietet eine Vielzahl an attraktiven Ausflugsmöglichkeiten in Sachen Eisenbahn. Wohl eine der aufregendsten Museumseisenbahnen dampft noch heute entlang der Schweizer Grenze - die Sauschwänzlebahn. Sie wurde so genannt, weil ihre Streckenführung dem kringeligen Schwänzlein einer Sau ähnelt. Tierisches bietet auch die Pfalz. Hier ruft der Kuckuck in Form des Kuckucksbähnles aus dem Wald. Die Brohltalbahn am Rhein lädt zu einer nostalgischen Fahrt durch die Vulkaneifel ein, genauso wie die Eisenbahnmuseen in Neustadt/Weinstrasse und Heilbronn die gute alte Zeit aufleben lassen. Alle das wäre aber nichts, ohne Menschen, die ihr Leben gänzlich der Dampfeisenbahn gewidmet haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2164120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406075500 +0200" stop="20230406084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Wasserrutsche - An einem strahlenden Sommertag werden fünf Heuler zurück in die Nordsee gebracht. Wassermelone - Die Kapuzineraffen bekommen eine eiskalte Melone. Aber trotz Schlägen und Kopfnüssen: Herkules scheint die Schale nicht knacken zu können. Wasserlandung - Die wilde Stockenten im Zoo am Meer Bremerhaven müssen nun endlich raus aus dem Zoo. Katja Seedorf und Marina Wiebalk fangen sie ein und begleiten sie in die Freiheit und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/14/2163610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406084000 +0200" stop="20230406093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Aushalten) S6 (18/42)</title>
<desc lang="fr">«Aushalten»Dr. Elias Bähr und Dr. Emma Jahn behandeln Anni Leybold, die mit Schnittverletzungen an den Fingern in der Notaufnahme erscheint. Ihr Körper zuckt immer wieder unkontrolliert, denn die zurückhaltende Frau leidet am Tourette-Syndrom. Während eines Ticks hat sie gegen einen Spiegel geschlagen und sich so die Verletzung zugefügt. Dr. Matteo Moreau zeigt Rebecca die kalte Schulter. Sie könnte sich eigentlich freuen, ist aber unsicher, was sie davon halten soll. Gemeinsam nehmen beide den Kriminalkommissar Emiliano Catalfo zur Beobachtung stationär auf, auch wenn der vehement gegen diese &quot;Festnahme&quot; wettert. Emiliano ist davon überzeugt, dass die Betriebsärztin geschwindelt und er sich beim Sport nur zur sehr ausgepowert hat. Rebeccas Diagnose fällt aber anders aus.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406093000 +0200" stop="20230406102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Harzer Blut) S2 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Harzer Blut»Der Besitzer der bedeutenden Harzer Firma Saatgut Süd wurde tot in einer Abfüllanlage gefunden - Unfall oder Mord?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/15/2163612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406102000 +0200" stop="20230406110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bauernhof statt Altenheim: In Würde alt werden? (In Würde alt werden)</title>
<desc lang="fr">«In Würde alt werden»&quot;Green Care&quot; ist ein Trend in vielen Ländern. Senioren leben auf dem Bauernhof statt im Altersheim. Sie beteiligen sich aktiv am Hofleben. Ein Modell für Deutschland? 2022 hatte Deutschland rund 21 Millionen Rentner:innen, das sind knapp 47 Prozent der Bevölkerung. 2025 werden es über 53 Prozent sein. Ganz anderes sehen die Zahlen bei den Landwirt:innen in Deutschland aus, deren Zahl kontinuierlich sinkt. Immer mehr betreiben ihre Höfe im Nebenerwerb ? mittlerweile 52 Prozent. 3.500 Bauernhöfe pro Jahr geben ganz auf. Eine Möglichkeit zu überleben ist die soziale Landwirtschaft ? &quot;Green Care&quot;. Familie Müller aus Brilon zeigt wie es geht. Eine Mehrgenerationen-WG auf ihrem Hof macht es möglich. Auch Thea aus Kaiserslautern bekommt dort mit ihren 78 Jahren ein neues Zuhause und ein neues Leben mit vielen Mitbewohner:innen und Tieren.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2163621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406110500 +0200" stop="20230406120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Wie die Alpen das Wetter beeinflussen - Unterwegs mit Sven Plöger)</title>
<desc lang="fr">«Wie die Alpen das Wetter beeinflussen - Unterwegs mit Sven Plöger»Die Alpen sind ein 750 Kilometer breiter Gebirgsstreifen, der den kalten Norden vom warmen Süden trennt. Ohne dieses Gebirge, wäre das Wetter wesentlich wilder, als es heute ist. Das Alpenklima selbst ist rauer, abwechslungsreicher und unberechenbarer als anderswo. Zu den typischen Alpenwettern gehören tagelanger Schneefall oder der Föhn. Und noch eine Besonderheit verbindet den Alpenraum: Der Klimawandel ist hier deutlich sichtbarer als in den umliegenden Regionen. Meteorologe Sven Plöger ist zu den Orten gefahren, an denen die Auswirkungen besonders dramatisch sind. Geschmolzenes Wasser sammelt sich in gigantischen Bergseen oder tief im Gletscher, Felsen bekommen Risse, die Lawinen- und Erdrutschgefahr steigt. Der Süsswasserspeicher schwindet und die Vegetationsgrenze verschiebt sich immer weiter nach oben.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1901569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406120500 +0200" stop="20230406125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Der Elenantilopennachwuchs darf zum ersten Mal raus. Überraschung bei den Bentheimern, ein Schaf im Pandabärfell und Rätselraten bei den Waschbären - wo steckt das Futter? ... und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/2153291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406125500 +0200" stop="20230406132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406132500 +0200" stop="20230406141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Der perfekte Mord) S2 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«Der perfekte Mord»Friedhelm Petermann wird tot im Hühnerstall gefunden. Eine Verletzung am Hinterkopf lässt auf einen Mord schliessen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/2164122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406141500 +0200" stop="20230406144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Der Churchill-Pfeil) (n°977)</title>
<desc lang="fr">«Der Churchill-Pfeil»Eine Legende auf Schienen feiert 80. Geburtstag. 1939 wurde der sogenannte Churchill-Pfeil in Zürich der Öffentlichkeit vorgestellt. Es handelt sich um einen elektrischen Triebzug, der wegen seiner aerodynamischen Form und knallroten Farbe überall sofort auffiel. Seine erste grosse Fahrt machte er 1946. Damals luden Schweizer Industrielle den Hobbymaler Winston Churchill zu Malferien am Genfer See ein. Für seine legendäre Reise durch die Schweiz wurde Churchill dieser rote Salonzug zur Verfügung gestellt. Er besuchte u. a. Bern und Zürich, wo er von der Bevölkerung jubelnd begrüsst wurde. Am 19. September 1946 hielt Churchill in der Universität Zürich eine visionäre Rede, in der er die Errichtung einer Art Vereinigte Staaten von Europa forderte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/2164124_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406144500 +0200" stop="20230406151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Das Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Mit Moderator Florian Weber und den Rateteams Enie van de Meiklokjes und Bodo Bach gegen Guido Cantz und Alice Hoffmann. Beide Teams spielen jeweils für einen guten Zweck und die Summe des Siegerteams, der &quot;Meister des Alltags&quot;, wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/2032029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406151500 +0200" stop="20230406160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Die Jubiläumsstaffel geht zu Ende und wir feiern das mit einer grossen Eventwoche. Nach Radiowoche, Jubiläumsshow und Quizmarathon verabschiedet sich das Vorabendquiz mit einer Eventwoche in die Pause: &quot;Allein gegen Alle&quot;!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406160000 +0200" stop="20230406160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406160400 +0200" stop="20230406160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406160500 +0200" stop="20230406170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406170000 +0200" stop="20230406170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406170500 +0200" stop="20230406180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee</title>
<desc lang="fr">Das tägliche Servicemagazin. Unter anderem ca. 17.40 Uhr das Quiz.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406180000 +0200" stop="20230406181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406181500 +0200" stop="20230406184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin Spezial (Küchenbesuch zum 15-Jährigen)</title>
<desc lang="fr">«Küchenbesuch zum 15-Jährigen»Zu ihrem Jubiläum ist Susanne Nett bei ihren Kochpartnern und Kochpartnerinnen der ersten Sendung vor 15 Jahren zum Kochen eingeladen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/2164128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406184500 +0200" stop="20230406193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406193000 +0200" stop="20230406195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406195700 +0200" stop="20230406200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406200000 +0200" stop="20230406201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201500 +0200" stop="20230406232500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Das Promi-Special. Der Quizmarathon&quot; folgt dem bewährten Prinzip: Vier Promi-Teams treten gegen die mächtige Quizelite von &quot;Gefragt - Gejagt&quot; an. In der 190-minütigen Prime-Time-Show wollen die 16 prominenten Gäste möglichst viel Geld für einen guten Zweck erspielen. Auch dieses Mal wird das Jäger-Team keine Schwäche zeigen wollen und den Gästen im Weg stehen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2164130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406232500 +0200" stop="20230406234000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406234000 +0200" stop="20230407012500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Intouchables</title>
<desc lang="fr">Der gelähmte Millionär Philippe stellt den Vorstadtgauner Driss als Pfleger ein, weil der ihn normal behandelt.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/2164132_A.jpg" />
</programme>