<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512023000 +0200" stop="20230512030000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Report Mainz</title>
<desc lang="fr">Report Mainz deckt Missstände und Fehlentwicklungen auf - in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Report Mainz zeigt die Wahrheit dahinter und nennt die Verantwortlichen beim Namen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/15/2053572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512030000 +0200" stop="20230512034500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">WaPo Bodensee (Das schwächste Glied) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Das schwächste Glied»Wie gut, dass Nele ab und zu auf ihre Mutter Mechthild hört. Jede Familie sei nur so stark wie ihr schwächstes Glied, gibt sie der Tochter mit auf den Weg. Und das entpuppt sich als Schlüssel für die Aufklärung ihres jüngsten Falles. Denn nachdem Nele und Spitznagel ein zerstörtes Rallennest im Schilf vor der Pension Rau entdeckt haben, nimmt eine ganz seltsame Geschichte ihren Lauf. Erst berichtet Bettina Rau, die Tochter der alten Pensionswirtin Evi Rau von einem Einbrecher, der unerkannt entkommen konnte, dann wird Evi selbst angegriffen. Ein absichtlich offen gelassener Wasserhahn setzt schliesslich die ganze Pension unter Wasser. Nele tippt zunächst auf üble Machenschaften des Immobilienmaklers Bert Starck, der als einziger Gast hier logiert. Der hätte gern die Pension und damit ein Motiv, verfügt leider aber auch über ein Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512034500 +0200" stop="20230512040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Die Mariazellerbahn) (n°323)</title>
<desc lang="fr">«Die Mariazellerbahn»Die 91 Kilometer lange Schmalspurbahn St. Pölten - Mariazell, die &quot;Himmelstreppe&quot;, glänzt mit neuen Triebwagen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/25/1936414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512040000 +0200" stop="20230512044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">&quot;Marktcheck&quot;: Kritisch, hintergründig, unabhängig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin &quot;Marktcheck&quot;. Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung. Informationen unter www.SWR.de/marktcheck.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512044500 +0200" stop="20230512060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Kesselheim ist ein Stadtteil von Koblenz, der sehr geschäftig daherkommt: Viele Gewerbe- und Industriebetriebe haben sich hier angesiedelt, unter anderem ein grosses Aluminiumwerk und Zulieferer für die Automobilindustrie. Dazu findet man am nördlichen Rande des Orts auch den Koblenzer Hafen. Aber Kesselheim hat auch einen historischen Ortskern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512060000 +0200" stop="20230512075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512075500 +0200" stop="20230512084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Seenotretter - zwei Heuler von der Ölbohrinsel. Raubtierpfleger - Azubi Annika lernt das Ein- und Aussperren. Gelenkproblem - Kea Kiwi beim Tierarzt. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/04/2189511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512084000 +0200" stop="20230512093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Bauchgefühl) S6 (41/42)</title>
<desc lang="fr">«Bauchgefühl»In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512093000 +0200" stop="20230512102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Mord im Spukschloss) S3 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Mord im Spukschloss»Autor*in: Walter Steffen und Miriam Anton.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/15/2189513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512102000 +0200" stop="20230512110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Bauernhof-Retterin (Betriebshelferin Chiara hilft Landwirten in Not)</title>
<desc lang="fr">«Betriebshelferin Chiara hilft Landwirten in Not»Wenn eine Landwirtin oder ein Bauer Hilfe braucht, ist die 21-jährige Betriebshelferin Chiara oft die letzte Rettung für den Hof.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/28/1976281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512110500 +0200" stop="20230512120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Neuseeland - Leben zwischen Maori und Kiwis)</title>
<desc lang="fr">«Neuseeland - Leben zwischen Maori und Kiwis»&quot;Aotearoa&quot; heisst in der Sprache der ersten Siedler Neuseelands &quot;Land der langen weissen Wolke&quot;. Noch heute sind die Maori eng verbunden mit den Mythen und Legenden über den Ursprung ihrer Heimat. Rebecca Burke hat die Maori-Kultur studiert und selbst lange in Neuseeland gelebt. Bei &quot;Planet Wissen&quot; erklärt sie, wie heute das Zusammenleben von den Nachkommen der ersten Einwohner und den später gekommenen europäischen Siedlern funktioniert. Reisende zieht es nach Neuseeland aber nicht nur wegen des reichen Erbes dieser Kultur, sondern auch wegen der spektakulären Natur und dem Artenreichtum der Tierwelt. Prof. Michael Lierz berichtet über die Versuche, den Kakapo, einen der seltensten Vögel der Welt, vor dem Aussterben zu retten.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512120500 +0200" stop="20230512125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Schnüffelsack für die Löwen. Wasserschweine: Ein zweites Date im Pool zeigt Wirkung. Scharfe Kauleisten für die Kaninchen. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/05/2189944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512125500 +0200" stop="20230512132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512132500 +0200" stop="20230512141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Mehr Sterne als am Himmel) S3 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Mehr Sterne als am Himmel»Kriminalrätin Frau Dr. Müller-Dietz hat einen Spezialauftrag für die Kripo Harz samt Sekretärin Klara Degen. Ein berühmter Hollywood-Star dreht im Harz seinen neuen Film und will am Abend im Sterne-Restaurant &quot;Cuisine Dollberg&quot; die regionale Küche testen. Um dem Star die nötige Sicherheit zu bieten, soll das Kripo Team das ehemalige Klostergelände um das Restaurant absichern. Die Kommissare teilen sich auf, während Klara Degen für guten Kaffee sorgt. Auf der Suche nach der Küche findet sie im Gemüsegarten den Sternekoch Dollberg tot, kopfüber in der Regentonne. Er wurde mit einer Bratenschnur erwürgt. Kriminalrätin Müller-Dietz ist verzweifelt, wer soll dem Ehrengast nun das Gourmet-Menü kochen? Das Dinner darf nicht abgesagt werden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/06/2189946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512141500 +0200" stop="20230512144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Zahnrad, Dampf und Hochgebirge - Die Brienz-Rothorn-Bahn) (n°994)</title>
<desc lang="fr">«Zahnrad, Dampf und Hochgebirge - Die Brienz-Rothorn-Bahn»Im Berner Oberland am Ostufer des Brienzersees, ist die Brienz-Rothorn-Bahn täglich zwischen Mai und Oktober unterwegs. Sie ist die älteste Zahnradbahn der Schweiz, die auf unveränderter Streckenführung mit Originaldampflokomotiven und Originalwagen heute noch in Betrieb ist. Am 7. Juni 1892 fuhr zum ersten Mal die Dampf-Zahnradbahn in einer Stunde Fahrzeit von Brienz bis zur Endstation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/14/1651045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512144500 +0200" stop="20230512151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele spannende und kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/03/2061926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512151500 +0200" stop="20230512160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512160000 +0200" stop="20230512160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512160400 +0200" stop="20230512160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512160500 +0200" stop="20230512170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512170000 +0200" stop="20230512170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512170500 +0200" stop="20230512180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512180000 +0200" stop="20230512181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512181500 +0200" stop="20230512184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin (Nah am Wasser - Entlang des Maare-Mosel-Radwegs)</title>
<desc lang="fr">«Nah am Wasser - Entlang des Maare-Mosel-Radwegs»Die Route führt von den Maaren der Eifel hinab zu den Weinbergen der Mosel. Unterwegs lohnt ein Stopp in Gillenfeld und Plein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/18/1972863_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512184500 +0200" stop="20230512193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Dannstadt-Schauernheim liegt in der Vorderpfalz, gehört zum Rhein-Pfalz-Kreis und ist Teil des regionalen &quot;Gemüsegartens&quot;. Der Grossmarkt liegt gleich vor den Toren der Doppelgemeinde. Der Ort zählt rund 3.500 Menschen und feiert sich gerne selbst, mit einem Bauernmarkt etwa oder seinem Beitrag zum jährlichen Mundart-Wettbewerb. In solchen Momenten ist auch die räumlich unglückliche Trennung von Dannstadt vergessen: Die zweite Gemeindehälfte liegt auf der anderen Seite der Autobahn 65. Zurück nach Schauernheim und mitten hinein in den historischen Ortskern, in die Untergasse.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512193000 +0200" stop="20230512195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512195700 +0200" stop="20230512200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512200000 +0200" stop="20230512201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512201500 +0200" stop="20230512210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Mit dem Hausboot auf dem Rhein)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem Hausboot auf dem Rhein»Urlaub auf dem Fluss: Mit dem Hausboot auf dem Rhein. Besonders sehenswert ist die Strecke zwischen Speyer und Strassburg mit ihren zahlreichen Altrheinarmen. Ein Eldorado für Wassersportler:innen sowie Naturliebhaber:innen. SWR Moderatorin Annette Krause begegnet auf ihrer Reise vielen Menschen, die auf oder am Wasser leben. Angelika und Thomas Münch haben sich ihren Traum vom Leben auf dem Wasser erfüllt und ein modernes Hausboot gebaut, das nun ihr ständiger Wohnsitz ist. Vom Rhein in die Welt - davon träumt Albrecht Rittmann, der Annette Krause in Strassburg das Europaparlament zeigt und erklärt, wie man dank eines spektakulären Schiffshebewerks und dem Marne-Rhein-Kanal mit dem Boot bis Paris fahren kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/17/1913884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512210000 +0200" stop="20230512214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Wintergarten baut und ein Flachdach begrünt)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Wintergarten baut und ein Flachdach begrünt»Boris Bruckert fertigt in seiner Werkstatt im Nordschwarzwald Wintergärten. Ein Wintergarten, den man bei ihm in Auftrag gibt, ist keine Massenware, sondern handwerkliche Massanfertigung. In der Systembau-Werkstatt stellen die Metallbauer:innen das grosse Puzzle aus Aluminium, Stahl und Glas für einen Kaltwintergarten her. Die Konstruktion besteht aus elf baugleichen Dachträgerwinkeln und zehn Querverbindern. Bis der Wintergarten am Bestimmungsort aufgestellt und das Glas eingesetzt werden kann, muss viel gesägt, geschweisst und geschraubt werden. In rund drei Wochen Arbeitszeit entsteht eine individuelle Glasoase. Grauen Beton in grüne Biotope verwandeln, ist die &quot;Handwerkskunst&quot; von Daniel Hertfelder. Der Dachbegrüner legt pflegeleichte Gärten auf Dächer aller Art an. Wie etwa auf einem Flachdach in Dettenhausen bei Tübingen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/06/2189947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512214500 +0200" stop="20230512220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512220000 +0200" stop="20230512233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Es gibt Begegnungen im Leben, die alles verändern. Oft kreuzen sich die Wege mit diesen Menschen, wenn man am wenigsten damit rechnet. Umso einschneidender sind die Auswirkungen. Sei es etwa die grosse Jugendliebe, die einem plötzlich nach Jahrzehnten über den Weg läuft oder die fremde Person, die einem Menschen in Not das Leben rettet. Wie verändern Begegnungen das Schicksal? Welche Rolle spielt der Zufall? Und was macht das alles mit dem eigenen Leben? &quot;Schicksalhafte Begegnungen&quot;, das ist das Thema bei Michael Steinbrecher.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2131123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512233000 +0200" stop="20230513001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Pierre M. Krause trifft Prominente aus Kultur, Comedy und Show. Ausgehend von einem Alltagsthema - etwa der persönliche Stil, gute Musik, die Nacht oder die Familie - berichten Pierre M. Krauses Talk-Gäste über lustige Anekdoten, kleine Dramen, persönliche Details und besondere Erlebnisse. Mal Tiefgang, mal Tiefflug: Die Runde schweift ab, redet sich in Rage, verfällt in Nostalgie - willkommen bei einem Talk unter Freundinnen und Freunden. Jedes Thema der Woche zwar nicht erschöpfend, aber garantiert kreativ und unterhaltsam auseinandergenommen. Für eine kleine Prise Anarchie sorgen unangekündigte Auftritte, Spiele und Aktionen, von denen sich Gastgeber Pierre M. Krause genauso überraschen lässt wie seine prominenten Gäste. Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Wortspiele mitunter wild.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/18/2002232_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513001500 +0200" stop="20230513010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Das Duo Lucie Mackert und Peter Fischer liefert mit &quot;Harmoniedergang&quot; den ohrwurmtauglichen Soundtrack zur heutigen Zeit. Der Virtuose am Klavier und die Multi-Instrumentalistin variieren gekonnt zwischen impulsiven Rhythmen, eingängigen Melodien und zweistimmigem Gesang -zum Dahinschmelzen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513010000 +0200" stop="20230513014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schlachthof</title>
<desc lang="fr">Im &quot;schlachthof&quot; starten Michael Altinger und Christian Springer beschwingt in den Wonnemonat - und sezieren messerscharf die aktuelle Tagespolitik. Unterstützung erhalten Michael Altinger und Christian Springer von drei hochkarätigen Gästen, die sich nach ihren Solo-Darbietungen zum Kabarett-Talk an der Bar einfinden. Dieses Mal bei Altinger und Springer zu Gast: der Slampoet und Ausnahme-Comedian Nektarios Vlachopoulos, die niederbayerische Kult-Kabarettistin und Mama Bavaria Luise Kinseher, und der scharfsinnige, politisch-philosophische Sprachanalytiker Mathias Tretter.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/01/2028487_A.jpg" />
</programme>