<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230510020000 +0200" stop="20230510024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Spätschicht - Die SWR Comedy-Bühne</title>
<desc lang="fr">Gastgeber und Kabarettist Florian Schroeder präsentiert Highlights aus dem SWR &quot;Spätschicht&quot;-Archiv. Dieses Mal hat eine Expert:innen-Kommission die zeitlosen Klassiker aus zwölf Jahren Spätschicht ausgewählt. Mit dabei sind auch Kabarettistin Simone Solga, Kabarettist und Schauspieler Josef Hader und Comedian Johann König.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510024500 +0200" stop="20230510031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Der Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) ist auf Diät und will für seine Frau zum Hochzeitstag ein Gedicht schreiben. Doch mit leerem Magen will das nicht so recht gelingen. Da kommt sein Amtsdiener (Albin Braig) genau richtig. Er erzählt vom Gänsebraten. In Gedanken an so leckeres Essen fallen dem Bürgermeister Reime ein. Herauskommt eine äusserst skurrile Lyrik zwischen Gänsebraten und Liebe. Nicht so glatt läuft es für den Bürgermeister beim Sportfest. Er ist verletzt und auf die Hilfe seines Amtsboten angewiesen, der sich mit Hingabe dieser Aufgabe widmet. Natürlich nicht ohne Einsatz seines umwerfenden Charmes.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510031500 +0200" stop="20230510040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">SWR Moderator Pierre M. Krause trifft Prominente aus Kultur, Comedy und Show. Ausgehend von einem Alltagsthema - etwa der persönliche Stil, gute Musik, die Nacht oder die Familie - berichten Pierre M. Krauses Talk-Gäste über lustige Anekdoten, kleine Dramen, persönliche Details oder besondere Erlebnisse. Mal Tiefgang, mal Tiefflug: Die Runde schweift ab, redet sich in Rage, verfällt in Nostalgie - kurz gesagt: ein Talk unter Freundinnen und Freunden. Jedes Thema der Woche wird nicht erschöpfend, aber kreativ und unterhaltsam auseinandergenommen. Eine kleine Prise Anarchie kommt von unangekündigten Auftritten, Spielen und Aktionen, von denen sich Gastgeber Pierre M. Krause ebenso überraschen lässt wie seine prominenten Gäste. Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Wortspiele wild.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2180709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510040000 +0200" stop="20230510044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Fee Brembeck ist eine künstlerische Wundertüte: Die Kabarettistin, Autorin, angehende Opernsängerin und Poetry Slammerin befeuert mit spitzen Parodien, gereimten Lachsalven oder geschmetterten Wahrheiten in Sopranstimme ihr Publikum.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510044500 +0200" stop="20230510053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Mettenheim liegt in Rheinhessen, am Rande des Wonnegaus. Das Dorf hat rund 1.600 Einwohner:innen und wird vor allem vom Weinbau geprägt. Erste urkundliche Erwähnungen stammen aus dem achten Jahrhundert. Mehrere Grafen hatten im 17. und 18. Jahrhundert Besitz in Mettenheim. Der bekannteste von ihnen ist Graf von Wartenberg, der sogar ein kleines Schloss in Mettenheim baute. 1793 wurde es wurde von französischen Revolutions-Truppen zerstört. Die vielen historischen Gebäude im Ortskern zeugen von der bewegten Ortsgeschichte. Die Gartenstrasse ist eine lebendige Gasse. Im &quot;Dach der Welten&quot; hat Janka van der Pluijm in einer alten Scheune eine Eventlocation geschaffen. Seminare, Tagungen und Feiern in edlem Ambiente mit dem gewissen Etwas. Ausserdem hat das Standesamt der Verbandsgemeinde Eich Platz unter dem Scheunendach gefunden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510053000 +0200" stop="20230510060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Geo-Tour (Das Nördlinger Ries) S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Das Nördlinger Ries»Genau auf der Grenze zwischen Baden-Württemberg und Bayern liegt das Nördlinger Ries, eine riesige Senke.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/31/1780613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510060000 +0200" stop="20230510075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510075500 +0200" stop="20230510084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Seebärin Hexe braucht eine Extraeinladung. Nachwuchs bei den Roten Riesenkängurus. Indische Hulmanaffen: kein Chicorée für die Kleinsten. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/11/2188373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510084000 +0200" stop="20230510093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Klarheit) S6 (39/42)</title>
<desc lang="fr">«Klarheit»Dr. Leyla Sherbaz ist völlig vor den Kopf gestossen, als sie ihre Tochter Raya mit einer fremden Frau vor dem JTK sieht. Denn Ben Ahlbeck hat nicht erzählt, dass er sich in Hamburg ein wenig Unterstützung geholt hat. Isabelle Hessler ist Rayas Babysitterin. Leyla muss feststellen, dass Isabelle und Ben ein vertrautes Verhältnis haben. Aber ihre Befindlichkeiten muss sie hintenanstellen und mit Dr. Kathrin Globisch Isabelles Symptomen auf den Grund gehen. Dr. Theresa Koshka reagiert erstaunt, als der charmante Laurent Duval, ein Bekannter aus Brüssel, zu Besuch kommt. Laurent verletzt sich nicht nur beim Öffnen einer Champagnerflasche, sondern wirbt auch äusserst offensiv um Theresa. Doch Marc scheint auch angesichts des Nebenbuhlers die Gelassenheit in Person zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510093000 +0200" stop="20230510102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Dunkle Bräute) S3 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Dunkle Bräute»Buch/.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/21/1983057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510102000 +0200" stop="20230510110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">&quot;Marktcheck&quot;: Kritisch, hintergründig, unabhängig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin &quot;Marktcheck&quot;. Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung. Informationen unter www.SWR.de/marktcheck.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510110500 +0200" stop="20230510120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Anonym gezeugt - Wenn Spenderkinder ihre Väter suchen)</title>
<desc lang="fr">«Anonym gezeugt - Wenn Spenderkinder ihre Väter suchen»Samenspende, Eizellenspende, Leihmutterschaft. Dank der modernen Reproduktionsmedizin können sich ungewollt kinderlose Paare heute den Traum von der eigenen Familie erfüllen. Für die Eltern ein grosser Gewinn, aber viele der rund 100.000 durch anonyme Samenspenden gezeugten Kinder empfinden eine Leerstelle in ihrer Biografie. Sie möchten mehr über ihren genetischen Vater und die Anlagen erfahren, die er ihnen vererbt hat. Seit 2019 ist gesetzlich geregelt, dass Kinder ein Recht darauf haben, den Namen ihres Spendervaters zu erfahren. Für die davor geborenen Kinder gestaltet sich die Suche nach dem fehlenden Puzzle-Stein in ihrem Leben sehr schwierig. &quot;Planet Wissen&quot; begleitet Spenderkinder auf ihrer Suche. Gäste im Studio sind die Psychologin Anne Meier-Credner und die Juristin Dr. Helga Müller.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1765152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510120500 +0200" stop="20230510125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Junggiraffe Jaluna hat ein dickes Knie. Wie kleine Präriehunde ans Tageslicht gelockt werden. Langer Abschied für Tapirnachwuchs Nando. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510125500 +0200" stop="20230510132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510132500 +0200" stop="20230510141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Multiresistent) S3 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Multiresistent»Tierarzt Dr. Bramme wird an einem Baum tot aufgefunden. Es stellt sich heraus, dass er beim Wasserlassen am Strassenrand kaltblütig erschossen wurde. Die Kripo Harz beginnt zu ermitteln, allen voran die gewiefte Sekretärin Klara Degen. Das Opfer Dr. Bramme war als Bezirksveterinär für die Notschlachtung der Schweinezucht des Bauern Lüding verantwortlich. Als in seiner Zucht ein Virus festgestellt wurde, mussten all seine Schweine auf Veranlassung des Veterinärs getötet werden und nun steht der Bauer mittellos da. Ein starkes Mordmotiv, findet Hauptkommissar Stefan Lauer. Klara Degen vermutet mehr dahinter und tatsächlich: Dr. Bramme hatte kürzlich auf Lüdings Hof einen heftigen Streit mit der Ölmüllerin, Konstanze Molz. Die Kommissare Jonas Wolter und Tom &quot;Ollie&quot; Ollenhauer sind unterdessen einer anderen Spur auf dem Weg.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510141500 +0200" stop="20230510144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Die Württembergische Schwarzwaldbahn) (n°993)</title>
<desc lang="fr">«Die Württembergische Schwarzwaldbahn»Unter Eisenbahnfreunden gilt die Württembergische Schwarzwaldbahn als &quot;spröde Schöne&quot;. Die knapp 50 Kilometer lange Strecke verband Stuttgart einst mit Calw im Nordschwarzwald. Als sie 1872 eröffnet wurde, war sie wichtig für den Holztransport nach Stuttgart, die Städterinnen und Städter benötigten damals Unmengen an Feuerholz und Holz für den Hausbau.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/05/2080715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510144500 +0200" stop="20230510151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Lassen sich in Deutschland Einkaufswagen auch mit zehn Cent entriegeln? Sollte man laut Bundesamt für Bevölkerungsschutz und Katastrophenhilfe immer Antibiotikum im Haus haben? Und wie viel Gramm Mehl passen in eine 250 ml Tasse? Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache. Die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/40/1940824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510151500 +0200" stop="20230510160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510160000 +0200" stop="20230510160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510160400 +0200" stop="20230510160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510160500 +0200" stop="20230510170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510170000 +0200" stop="20230510170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510170500 +0200" stop="20230510180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510180000 +0200" stop="20230510181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510181500 +0200" stop="20230510184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">made in Südwest (Zwei Engel für den Kaiser - Steinmetz-Roboter im Einsatz für den Denkmalschutz)</title>
<desc lang="fr">«Zwei Engel für den Kaiser - Steinmetz-Roboter im Einsatz für den Denkmalschutz»Mit Hilfe eines Steinmetz-Roboters wird eine tonnenschwere Skulptur neu geboren: Der &quot;Krönungsaufsatz&quot; des früheren Kaisertors am Mainzer Rheinufer. Diese Millioneninvestition ist eine Herausforderung für das Traditionsunternehmen Sauer Natursteinarbeiten in Budenheim. Doch Geschäftsführer Ulrich Schulz ist überzeugt, dass Hightech so manches Denkmal retten könnte.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1879139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510184500 +0200" stop="20230510193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Ludwigshöhe liegt etwa 25 Kilometer südlich von Mainz - recht nah am Rhein. Rund 600 Menschen leben in der jüngsten Gemeinde Rheinhessens, die vor exakt 200 Jahren gegründet wurde. Ursprünglich hiess der Ort Rudelsheim und lag rund zwei Kilometer vom Dorf entfernt fast direkt am Rhein. Heute ist Ludwigshöhe ein hübscher Weinort. Das Dorf wird von der imposanten Sankt Vituskirche überragt, die im Jahre 1837 erbaut wurde. Unterhalb des Gotteshauses verläuft die Kirchstrasse, in der sich einige alteingesessene, aber auch einige jüngere Weingüter finden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510193000 +0200" stop="20230510195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510195700 +0200" stop="20230510200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510200000 +0200" stop="20230510201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510201500 +0200" stop="20230510214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hoch. Hinaus. - Margots abenteuerliche Reise in den Himalaja</title>
<desc lang="fr">&quot;Freiheit ist in Dir. Nirgendwo sonst&quot; - davon ist Weltenbummlerin Margot Flügel-Anhalt überzeugt. Mit fast 70 Jahren erfüllt sich die gebürtige Tuttlingerin ihren Traum. Von ihrem Heimatdorf bricht die ehrenamtliche Ortsvorsteherin in ihrem alten Lada Niva zu einem neuen Abenteuer auf: 22.000 Kilometer bis zur höchstgelegenen Strasse der Welt, dem Karakorum Highway in Pakistan, und zurück. Ihr Sehnsuchtsziel: der Himalaja-Bergriese Nanga Parbat, legendärer &quot;Schicksalsberg der Deutschen&quot;. Auf ihrem langen Weg wird sie Zeugin der Flutkatastrophe in Pakistan, erlebt Unterdrückung und Gewalt. aber auch Freiheit und die Schönheit der Natur. Es sind die Gegensätze, die ihre Reise so einzigartig machen. Abenteurerin Margot Flügel-Anhalt bleibt eine Frau, die keine Grenzen zu kennen scheint.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/10/2189021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510214500 +0200" stop="20230510220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510220000 +0200" stop="20230510233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Bienzle und das Doppelspiel)</title>
<desc lang="fr">«Bienzle und das Doppelspiel»Die Journalistin Nina wird ermordet, in Verdacht gerät der wohl bestechliche Gewerkschaftsfunktionär Hans Damm.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/11/2189023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510233000 +0200" stop="20230511010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Commissaire Dupin (L'école de pont-aven) S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«L'école de pont-aven»In Pont-Aven wurde der Hotelier Pierre-Louis Pennec ermordet. Das ist Kommissar Dupins erster Fall in der Bretagne.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2013529_A.jpg" />
</programme>