<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509022000 +0200" stop="20230509025000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kann auf einer Euro-Münze ein Storch abgebildet sein? Sollte man Taranteln mit Artgenossen halten? Muss man beim Autoreifen-Wechsel den ersten Gang einlegen? Diese und viele weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt. Mit dem Erlös werden diesmal das Projekt Waldkinder in Speyer sowie die Frauenmilchbank im Grossraum Stuttgart unterstützt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/2187019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509025000 +0200" stop="20230509033500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Quiz-Helden - Wer kennt den Südwesten? S2</title>
<desc lang="fr">Wer kennt den Südwesten am besten? Jeweils zwei Kandidat:innen-Paare treten gegeneinander und gegen ein Expert:innen-Team aus dem Südwesten an. Kandidat:innen: TEAM A: &quot;Feuerwehrfrauen&quot; - Sabine Ehlen (36) und Petra Cornesse (50) - RP TEAM B: &quot;Elektro-Bürgerauto Birkenfeld&quot; - Viktor Klein (48) und Helmut Neisser (64) - RP Expert:innen: Dennis Wilms für Wissenschaft &amp; Technik Nadine Kessler für Sport &amp; Gesundheit Lars Reichow für Kultur &amp; Medien.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/14/2187024_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509033500 +0200" stop="20230509040500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Comedy-Quiz rund um Menschenkenntnis präsentiert von Roberto Cappelluti. Rateteam: Jörg Thadeusz, Bodo Bach, Hadnet Tesfai strassenstars: Martin (Gütersloh), Vic , Patrick (Gross-Zimmern) Schmeiss' Deine Vorurteile weg und prüfe Deine Menschenkenntnis. Roberto Cappelluti hat drei Menschen getroffen und allen die gleichen Fragen gestellt: Wissensfragen und auch sehr persönliche Fragen. Wie gut kannst Du und wie gut können unsere drei Gäste sie einschätzen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509040500 +0200" stop="20230509043500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">Julia Westlake erinnert, gemeinsam mit zwei Nachfahren, an berühmte Verwandte. In ihrer Arbeit war die erste berühmte Persönlichkeit ebenso humorvoll wie ernsthaft, inspiriert und produktiv wie kaum eine andere in ihrem Genre. Aber war sie das auch privat? Die zweite bewahrte vermutlich immer die Fassung - und die Fassade. Doch damit war sie so erfolgreich, dass der grosse Name bis heute überdauert. Liz Baffoe, Peter Schneeberger und Nicole Köster sind die Mutigen, die versuchen, die grossen Namen zu erraten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509043500 +0200" stop="20230509044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der mit dem Wald spricht - Unterwegs mit Peter Wohlleben (Mit Hannes Jaenicke und Pierre M. Krause durch den Pfälzer Wald) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Mit Hannes Jaenicke und Pierre M. Krause durch den Pfälzer Wald»Der Schauspieler und Naturschützer Hannes Jaenicke erkundet heute zum ersten Mal einen deutschen Wald.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/2002240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509044500 +0200" stop="20230509053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Die Nitteler Strasse ist eine von zwei Strassen, die es in Kümmern gibt. Sie ist die Durchgangsstrasse, also eigentlich die belebtere. Aber besonders viel Verkehr gibt's hier nicht. Im Sommer kommen öfters mal Fussgänger hier vorbei: Durch die Strasse führt der Jakobsweg.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509053000 +0200" stop="20230509060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">1918-1939 : les rêves brisés de l'entre-deux-guerres (Trahisons) S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Trahisons»In Deutschland herrscht Vollbeschäftigung. 1935 verabschiedet die NS-Regierung die Nürnberger Gesetze, die jüdische Bürger diskriminieren. Frankreich wählt eine sozialistische Regierung, worauf eine Kapitalflucht einsetzt, die die wirtschaftlichen Probleme verschärft. In Spanien putschen rechte Generäle unter Francisco Franco gegen die linke Regierung. 1936 bricht der Bürgerkrieg aus. Hitler und Mussolini unterstützen Franco, während junge Freiwillige aus ganz Europa für die Republik kämpfen. In der Sowjetunion lässt Josef Stalin Konkurrenten als &quot;Volksfeinde&quot; brutal verfolgen und ermorden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/41/1678081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509060000 +0200" stop="20230509075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509075500 +0200" stop="20230509084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Treffen im Morgendunst: Was Elen-Antilopen an Zebras mögen. Verflogener Ärger bei den Löwen. Junggiraffe Jabali kommt endlich auf Tuchfühlung heran. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/52/2187008_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509084000 +0200" stop="20230509093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Herzstolpern) S6 (38/42)</title>
<desc lang="fr">«Herzstolpern»Rebecca Krieger und Prof. Karin Patzelt übernehmen die Behandlung von Heiner Kühn, der von seinem Sohn Markus nach einem Sturz durch eine Glastür ins JTK gebracht wird. Die beiden haben bis vor kurzem noch unter einem Dach gewohnt und zu Vater Heiners grosser Freude ist Markus endlich ausgezogen. Jetzt hat Heiner seine Ruhe und kann sich entspannen oder deutet seine Atemnot auf das Gegenteil hin? Dr. Elly Winter ist noch immer als Patientin im Johannes-Thal-Klinikum und ihr Handgelenksbruch ist komplizierter als gedacht. Matteo Moreau muss alles wagen, um ihre Hand zu retten. Emma erfährt von Julia von einer Zeitkapsel, die sie zu ihrer Zeit als Assistenzärzt:innen vergraben haben. Unterdessen geraten Wolfgang Berger und Matteo ein weiteres Mal aneinander.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509093000 +0200" stop="20230509102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Tod unter dem Kreuz) S3 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Tod unter dem Kreuz»Die Sekretärin der Kripo Harz, Klara Degen, will Überbleibsel ihres Exfreundes zu einem Kirchen-Basar bringen. Doch an der Kirche angekommen, gibt es einen lauten Knall! Ein Mann mit Kapuzenpullover und ohne Schuhe rennt Klara aus der Kirche entgegen. In der Kirche findet sie den toten Peter Hurlisch, Hausmeister der Kirchengemeinde. Die Todesursache ist nicht zu übersehen: Er wurde von einem grossen Kreuz erschlagen. Ein grausiger Fund, der vor allem Monika Riedel schockiert. Die ehemalige Kindergärtnerin versucht mit vereinten Kräften die Kirche zu sanieren. Für den Frankfurter Hauptkommissar Stefan Lauer, der Paul Kleinert während seiner Kreuzfahrt vertritt, ist dies der erste Fall. Frisch aus der Grossstadt, muss er sich nun auf die Landfrauengemeinde der Harzer Provinz einstellen und stösst dabei schnell an seine Grenzen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/10/2187010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509102000 +0200" stop="20230509110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Depressionen - wie man sie erkennt und behandelt.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/1911580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509110500 +0200" stop="20230509120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Erbstücke - Vom Ausräumen, Wegwerfen, Bewahren und Loslassen)</title>
<desc lang="fr">«Erbstücke - Vom Ausräumen, Wegwerfen, Bewahren und Loslassen»Was tun mit Omas Fotoalben, Mamas Goldrand-Service, Papas Münzsammlung - Wenn Eltern sterben, bleiben die Kinder mit den Hinterlassenschaften zurück. Was soll bleiben, was muss weg? Wie mit Tagebüchern und Liebesbriefen umgehen? Mit der Auflösung der elterlichen Wohnung beginnt oft eine Zeitreise in die eigene Kindheit. Die Journalistin Christina Erdkönig und die Psychologin Susanne Guski-Leinwand suchen bei &quot;Planet Wissen&quot; nach praktischen Antworten auf die &quot;grossen Fragen&quot;, die sich alle stellen müssen, wenn sie aufräumen müssen im Leben der Eltern und die Weichen stellen für ein Leben ohne sie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1765152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509120500 +0200" stop="20230509125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Seebärin Hexe braucht eine Extraeinladung. Nachwuchs bei den Roten Riesenkängurus. Indische Hulmanaffen: kein Chicorée für die Kleinsten. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/11/2188373_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509125500 +0200" stop="20230509132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509132500 +0200" stop="20230509141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Dunkle Bräute) S3 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Dunkle Bräute»Buch/.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/21/1983057_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509141500 +0200" stop="20230509144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Die Rheinhessen und ihr Bawettchen - Erinnerung und Spurensuche) (n°999)</title>
<desc lang="fr">«Die Rheinhessen und ihr Bawettchen - Erinnerung und Spurensuche»Bawettchen ist Kult. Es geht um eine Eisenbahn, die alle lieben, die es aber nicht mehr gibt. Zuggeschichten ohne Zug und eine individuelle Spurensuche in Rheinhessen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/1639667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509144500 +0200" stop="20230509151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/04/2188376_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509151500 +0200" stop="20230509160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/2187021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509160000 +0200" stop="20230509160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509160400 +0200" stop="20230509160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509160500 +0200" stop="20230509170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509170000 +0200" stop="20230509170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509170500 +0200" stop="20230509180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509180000 +0200" stop="20230509181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509181500 +0200" stop="20230509184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">natürlich! (Natur und Umwelt im Südwesten)</title>
<desc lang="fr">«Natur und Umwelt im Südwesten»Die Firma Edelrid aus Isny im Allgäu stellt seit fast 160 Jahren Bergseile und Sicherheitsausrüstung her - mehrere Millionen Meter Kletterseil pro Jahr für die ganze Welt. Der führende Bergsport- und Arbeitssicherheitsausrüster mit gut 200 Mitarbeitenden zeigt, wie man ein traditionsreiches Unternehmen nachhaltig aufstellen kann. Fischer Thomas Weber hat vor einem Jahr die in die Jahre gekommene Klosterfischerei in der Eifel übernommen. Seine Zucht hat zwar kein Bio-Zertifikat, er hält die Fische aber möglichst schonend und ökologisch. Ausserdem zeigt &quot;natürlich!&quot; einen leidenschaftlichen Steine-Sammler. Vorgestellt wird ein Biologe und Fotograf, der seit Jahren die schlimme Dürre in der Pfalz dokumentiert. Ausserdem stellt &quot;natürlich!&quot; einen Bilderbuch-Bauernhof im Schwarzwald vor: den Windberghof in St. Blasien.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1747140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184500 +0200" stop="20230509193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Mettenheim liegt in Rheinhessen, am Rande des Wonnegaus. Das Dorf hat rund 1.600 Einwohner:innen und wird vor allem vom Weinbau geprägt. Erste urkundliche Erwähnungen stammen aus dem achten Jahrhundert. Mehrere Grafen hatten im 17. und 18. Jahrhundert Besitz in Mettenheim. Der bekannteste von ihnen ist Graf von Wartenberg, der sogar ein kleines Schloss in Mettenheim baute. 1793 wurde es wurde von französischen Revolutions-Truppen zerstört. Die vielen historischen Gebäude im Ortskern zeugen von der bewegten Ortsgeschichte. Die Gartenstrasse ist eine lebendige Gasse. Im &quot;Dach der Welten&quot; hat Janka van der Pluijm in einer alten Scheune eine Eventlocation geschaffen. Seminare, Tagungen und Feiern in edlem Ambiente mit dem gewissen Etwas. Ausserdem hat das Standesamt der Verbandsgemeinde Eich Platz unter dem Scheunendach gefunden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509193000 +0200" stop="20230509195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509195700 +0200" stop="20230509200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509200000 +0200" stop="20230509201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201500 +0200" stop="20230509210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">&quot;Marktcheck&quot;: Kritisch, hintergründig, unabhängig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin &quot;Marktcheck&quot;. Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung. Informationen unter www.SWR.de/marktcheck.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188377_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509210000 +0200" stop="20230509214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Camping-Check: See- &amp; Waldcamping (Tinyhouse, Bullis &amp; Naturcamping) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Tinyhouse, Bullis &amp; Naturcamping»Campingfan Friso Richter ist mit seinem Wohnmobil &quot;Pamela&quot; auf Abenteuerreise und besucht drei der schönsten Camping-Plätze in Hessen. Diesmal startet er auf einem sehr grossen Campingplatz am Ibrastausee, fährt anschliessend auf einen kleinen familiären Platz in Schlüchtern und dann geht es auf ein Schloss in Oestrich-Winkel. Wie viel Camping-Platz braucht man zum Glücklichsein?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509214500 +0200" stop="20230509220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509220000 +0200" stop="20230509223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Der Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) ist auf Diät und will für seine Frau zum Hochzeitstag ein Gedicht schreiben. Doch mit leerem Magen will das nicht so recht gelingen. Da kommt sein Amtsdiener (Albin Braig) genau richtig. Er erzählt vom Gänsebraten. In Gedanken an so leckeres Essen fallen dem Bürgermeister Reime ein. Herauskommt eine äusserst skurrile Lyrik zwischen Gänsebraten und Liebe. Nicht so glatt läuft es für den Bürgermeister beim Sportfest. Er ist verletzt und auf die Hilfe seines Amtsboten angewiesen, der sich mit Hingabe dieser Aufgabe widmet. Natürlich nicht ohne Einsatz seines umwerfenden Charmes.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/05/2188379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509223000 +0200" stop="20230509231500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Spätschicht - Die SWR Comedy-Bühne</title>
<desc lang="fr">Gastgeber und Kabarettist Florian Schroeder präsentiert Highlights aus dem SWR &quot;Spätschicht&quot;-Archiv. Dieses Mal hat eine Expert:innen-Kommission die zeitlosen Klassiker aus zwölf Jahren Spätschicht ausgewählt. Mit dabei sind auch Kabarettistin Simone Solga, Kabarettist und Schauspieler Josef Hader und Comedian Johann König.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509231500 +0200" stop="20230509234500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">So lacht der Südwesten</title>
<desc lang="fr">Populäre Comedians, hochkarätige Komiker und gut aufgelegte Kabarettisten - bei &quot;So lacht der Südwesten&quot; zeigen beliebte &quot;Humorfachleute&quot; aus dem Südwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettstücke aus ihren Programmen. Gäste der heutigen Sendung sind Bodo Bach, Alice Hoffmann und das Improvisationstheater &quot;Springmaus&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2166601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509234500 +0200" stop="20230510011500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kinder der Flucht</title>
<desc lang="fr">Europa am Ende des Zweiten Weltkrieges: ein Kontinent der Flüchtlinge, Vertriebenen und &quot;displaced persons&quot;. Millionen von Menschen haben in den Schrecken der nationalsozialistischen Terrorherrschaft und den Wirren des Krieges ihre Heimat verloren oder werden gezielt vertrieben. Immer mittendrin: Kinder. Als letzte noch lebende Zeitzeug:innen erzählen sie schonungslos von ihren Erfahrungen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/24/00/2188230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510011500 +0200" stop="20230510020000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>