<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230426020000 +0200" stop="20230426024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alfons und Gäste</title>
<desc lang="fr">Kabarettist Alfons ist Gastgeber dieser SR Fernsehsendung sowie der SR2 KulturRadio-Sendung &quot;Gesellschaftsabend&quot;. Er ist Träger des Bayerischen Kabarettpreises und des Deutschen Kleinkunstpreises. Es macht es immer Freude, mit ihm und seinen prominenten Gästen einen vergnüglichen Abend zu verbringen. Scharfzüngig seziert er seinen deutsch-französischen Alltag und präsentiert grosse Namen des deutschsprachigen Kabaretts. Diesmal begrüsst Alfons als Gäste Markus Barth und Lucy van Kuhl.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/14/2182345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426024500 +0200" stop="20230426031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Warum will der Bürgermeister unbedingt ein Heimatmuseum? Und wie will Amtsbote Hannes dies verhindern, weil ihm eine Kindertagesstätte wichtiger erscheint? Da muss Hannes seine ganze sprichwörtliche Schlitzohrigkeit einsetzen, um seinen Willen durchzusetzen. Aber wie immer durchschaut er die Spielchen seines Dienstherrn und setzt schweres Geschütz ein.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/13/2182343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426031500 +0200" stop="20230426040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Überall Krisen, Konflikte und Katastrophen - SWR Moderator Pierre M. Krause weiss: Ohne Humor und gute Gespräche kommt man nicht mehr zusammen. In seiner neuen Show bietet er beides, diskutiert jedes Mal ein anderes Thema nationaler Tragweite - engagiert und meinungsstark, mit Empathie. Dafür lädt Pierre M. Krause langjährige Freund:innen, Expert:innen und Prominente, die aus persönlicher Perspektive und Erfahrung berichten können, zu sich in die Show ein. Mit ihnen klärt er seine Fragen zum Thema, entlockt ihnen lustige Anekdoten und tauscht überraschende Ideen und gute Argumente aus. Die üblichen Talkshow-Gewohnheiten gelten hier nicht: Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Zeitebenen wild. Frei nach dem Motto: Die Lage ist ernst, aber Spass darf man haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2180709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426040000 +0200" stop="20230426044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: Reis against the Spülmachine - Die fitteste Band der Welt. &quot;Die fitteste Band der Welt&quot; macht Musik-Coverett vom Feinsten. Die beiden Wortakrobaten lassen keinerlei Zweifel daran, dass sie in Topform sind. Ohne Aufwärmphase sprinten sie auf die Bühne und entzünden ein olympisches Freudenfeuer biblischen Ausmasses. Ihre Energie ist in der Lage, einen Raum in ein Stadion zu verwandeln, in dem sich Songs aus der ganzen Welt zu einer ekstatischen Liedermacher-Comedy-Rockshow vereinen. Von Mozart bis Mark Forster, von Simon &amp; Garfunkel zu den Beastie Boys. Aus allen musikalischen Epochen ist hier für jeden und jede etwas dabei (Mitspielalter von 8 - 80 Jahre).</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426044500 +0200" stop="20230426053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Halbs liegt drei Kilometer nördlich von Westerburg im Westerwald. Mittelpunkt der Hauptstrasse ist der Dorfplatz mit dem neu entstandenen Spielplatz. Gleich gegenüber lebt und arbeitet Achim Kohl, ein Gitarrenbauer, der mit diversen Bands schon auf dem ganzen Erdball tourte. Am Ortsrand hat Oliver Schaffer einen Auto-Ersatzteilhandel aufgebaut.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426053000 +0200" stop="20230426060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Geo-Tour (Der Kaiserstuhl) (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Der Kaiserstuhl»Der Kaiserstuhl ist eine kleine inselartige Erhebung in der Mitte des Oberrheingrabens, bekannt für gute Weine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/04/2182612_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426060000 +0200" stop="20230426075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426075500 +0200" stop="20230426084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Wagt sich Polarfuchs Gunnar auf die Treppe? Ausserdem bereitet Seehundrentner Lümmel dem Team grosse Sorgen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/15/1660543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426084000 +0200" stop="20230426093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Sturz ins Leere) S6 (30/42)</title>
<desc lang="fr">«Sturz ins Leere»In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2182613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426093000 +0200" stop="20230426102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Gold und Silber) S3 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Gold und Silber»Klara Degen, Sekretärin der Kripo Harz, nutzt den freien Vormittag, um mit ihrer Freundin Kati Herrmann shoppen zu gehen. Auf dem von Touristen begehrten Quedlinburger Marktplatz, der von Kleinkünstlern und Händlern belagert ist, machen die beiden jedoch eine grauenvolle Entdeckung. Ein silbern gekleideter Mann, der schwerelos, völlig regungslos die Passanten fasziniert, ist tot. Erstochen, wie sich später herausstellt. Hauptkommissar Paul Kleinert erfährt von Klara, dass sie einen aufgebrachten goldenen Kleinkünstler beobachtet hat, der stinksauer auf den &quot;Silbermann&quot; Mischa Berghoff war. Kleinert sucht den &quot;Goldmann&quot; Kai Hombach auf und ist sich sicher, den Täter gefunden zu haben. Zumal er in der Mülltonne des jungen Mannes einen verdächtigen Kreuzschlitzschraubenzieher findet. Die Tatwaffe?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/11/2182337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426102000 +0200" stop="20230426110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Eine Stange Gesundheit: Warum Spargel gut tut: Das Wichtigste am Spargel ist natürlich der Geschmack. Aber davon abgesehen macht Spargel auch immer ein gutes Gewissen, denn: Er ist gesund. Das hat man schon immer gesagt. Aber warum ist das so? Was ist drin in den weissen oder grünen Stangen? Macht die Farbe gesundheitlich einen Unterschied? Oder die Zubereitung? Und gibt es auch Menschen, die beim Spargelgenuss vorsichtig sein solltenss Gesundheitsexperte Dr. Lothar Zimmermann hat die Antworten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/12/2182339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426110500 +0200" stop="20230426120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Das grosse Artensterben - Was wir jetzt noch tun können)</title>
<desc lang="fr">«Das grosse Artensterben - Was wir jetzt noch tun können»150 Arten sterben auf der Erde aus. Jeden Tag. Unwiederbringlich. Dabei gehören nicht nur Eisbär, Nashorn und Wal zum grossen Reichtum des Planeten Erde, sondern auch etwa zehn Millionen weitere Arten. Doch die Menschen breiten sich immer weiter auf der Erde aus, sie zerstören und beeinflussen alle Ökosysteme wie auch das Klima. Moderator und Reporter Dirk Steffens war für die ZDF-Sendung &quot;Terra X&quot; in mehr als 100 Ländern der Erde unterwegs. Er beschreibt, wie er den Zustand der Welt erlebt und warum das Überleben der Menschheit sogar noch mehr als vom Klimawandel von der Rettung der Artenvielfalt abhängt. Ausserdem sprechen die &quot;Planet Wisssen&quot;-Moderator*innen mit Christof Schenck von der Zoologischen Gesellschaft Frankfurt darüber, wie Artenschutz konkret funktioniert und welche Entscheidungen jetzt getroffen werden müssen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1765152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426120500 +0200" stop="20230426125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Kegelrobbenheuler Piggeldy kommt zurück in die Nordsee. Schwierige Untersuchung - Pumakater Mingo lässt die Zunge hängen. Beutelträger: Ein Kängurubock mit Nachwuchs? Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/16/1660545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426125500 +0200" stop="20230426132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426132500 +0200" stop="20230426141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Waidmanns Tod) S3 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Waidmanns Tod»Normalerweise soll sich Klara Degen als Sekretärin der Kripo Harz nicht in die Ermittlungen einmischen, doch diesmal ist alles anders. In aller Frühe baut Hauptkommissar Paul Kleinert einen Autounfall und der Mann im anderen Auto ist sofort tot. Als Dr. Münster bei Kleinert Rest-Alkohol feststellt, wird dieser vorerst von Kriminalrätin Dr. Müller-Dietz vom Dienst freigestellt. Nun ist es an Klara, ihren Chef über die Ermittlungen auf dem Laufenden zu halten und die sind voller Überraschungen. Dr. Münster stellt nämlich fest, dass das Unfallopfer Leo Euler bereits tot war, als Kleinert mit ihm frontal zusammenstiess. Der Bruder des Toten, Theo Euler, der mit ihm als Waldbesitzer, Forstwirt und Jäger tätig war, reagiert auf die Nachricht geschockt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/05/2182614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426141500 +0200" stop="20230426144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Côte Bleue - Von Miramas nach Carry le Rouet) (n°971)</title>
<desc lang="fr">«Côte Bleue - Von Miramas nach Carry le Rouet»Der Train de la Côte Bleue fährt von Miramas auf einer der schönsten Panoramastrecken Südfrankreichs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/17/1702862_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426144500 +0200" stop="20230426151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Hilft Natron gegen Magenschmerzen? Werden in der Pfalz überwiegend Rotweintrauben angebaut? Und werden bei Akupunktur-Behandlungen die Nadelspitzen vorher mit Alkohol sterilisiert? Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache. Die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/06/2182617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426151500 +0200" stop="20230426160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/06/2182618_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426160000 +0200" stop="20230426160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426160400 +0200" stop="20230426160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426160500 +0200" stop="20230426170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426170000 +0200" stop="20230426170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426170500 +0200" stop="20230426180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426180000 +0200" stop="20230426181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426181500 +0200" stop="20230426184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">made in Südwest (Der Drohnen-Schreck - Eifler Sicherheitstechnik für die ganze Welt)</title>
<desc lang="fr">«Der Drohnen-Schreck - Eifler Sicherheitstechnik für die ganze Welt»In Strickscheid in der Eifel ist der Sitz der Firma Aaronia - Weltmarktführerin bei Systemen zur Erkennung von anfliegenden Drohnen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/07/2182620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426184500 +0200" stop="20230426193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Mülhofen ist ein Stadtteil von Bendorf am Rhein im Kreis Mayen-Koblenz. Im 19. Jahrhundert wurde Mülhofen zu einem der grössten Hüttenstandorte am Mittelrhein, in dem Stahl verarbeitet wurde. Nachdem jedoch 1995 die letzte Stahlhütte schloss, wurde es still in Mülhofen. Seitdem heisst es in Bendorf, Mülhofen habe nicht mehr viel zu bieten. Dass dem jedoch nicht so ist, zeigt sich &quot;An der Giesserei&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426193000 +0200" stop="20230426195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426195700 +0200" stop="20230426200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426200000 +0200" stop="20230426201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426201500 +0200" stop="20230426210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">betrifft (Das Netz der falschen Polizisten - Die fiesen Tricks der Telefonbetrüger)</title>
<desc lang="fr">«Das Netz der falschen Polizisten - Die fiesen Tricks der Telefonbetrüger»Viele Menschen können nicht glauben, dass falsche &quot;Polizisten&quot; immer wieder erfolgreich sind. Polizeibehörden kamen ihnen auf der Spur.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/00/2023943_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426210000 +0200" stop="20230426214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Drei unter einem Dach: Leben in einer barrierefreien WG</title>
<desc lang="fr">Die Freundinnen Lorena, Alisha und Judith wollen bei den Eltern ausziehen und unabhängig sein. Doch mit Behinderung ist das nicht einfach.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/08/2182623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426214500 +0200" stop="20230426220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426220000 +0200" stop="20230426233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Marlon) (n°1200)</title>
<desc lang="fr">«Marlon»Der neunjährige Marlon wird in seiner Schule tot aufgefunden. Er wurde die Treppe hinuntergestossen und zeigt Spuren eines vorangehenden Kampfes. Die &quot;Tatort&quot;-Kommissarinnen Lena Odenthal und Johanna Stern bemerken, dass dieser Todesfall in der Schule ambivalente Reaktionen hervorruft: Marlons auffälliges Verhalten machte ihn zum Aussenseiter, der seine Lehrer:innen, seine Eltern und auch die der Mitschüler:innen an ihre Grenzen brachte. Für die Kommissarinnen ist es bedrückend, dass in Marlons Umgebung fast mehr Erleichterung als Trauer über seinen Tod zu spüren ist. Umso mehr sind Lena und Johanna bei ihren Ermittlungen auf Marlons einzigen Freund Pit und seinen einzigen Verbündeten unter den Erwachsenen, Sozialarbeiter Anton Leu, angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/08/2182625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426233000 +0200" stop="20230427010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Steirerkreuz</title>
<desc lang="fr">Der dritte Fall der erfolgreichen &quot;Steirerkreuz&quot;-Krimireihe führt Kommissarin Sandra Mohr und ihren Chef Bergmann ins abgelegene Mürztal, wo sie einen seltsamen Todesfall aufzuklären haben. Bei den Ermittlungen kommt das ungleiche Duo den dunklen Geheimnissen der Unternehmerfamilie Fürst und ihrer Matriarchin Pauline auf die Spur und lernt, dass Schein und Sein nicht immer übereinstimmen.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/20/1804248_A.jpg" />
</programme>