<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515022500 +0200" stop="20230515035000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Polder</title>
<desc lang="fr">&quot;Polder - Tokyo Heidi&quot; spielt in einer Welt, in der Computerspiele ein Teil der Lebenswirklichkeit sind, in der Realität und digitale Fiktion sich vermischen, Game und Wirklichkeit kaum zu unterscheiden sind und Figuren ihre Erscheinungsform wechseln.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2190397_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515035000 +0200" stop="20230515043500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage - Sous le signe de l'eau (L'empreinte des glaciers) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«L'empreinte des glaciers»Wo die Berge den Himmel berühren: Die Alpen Österreichs sind eine faszinierende Welt mit rund 950 Dreitausendern. Darunter sind berühmte Gipfel wie der Dachstein, der Sonnblick und der höchste von allen, der Grossglockner. Die alpine Gebirgslandschaft ist die letzte grosse Wildnis in Mitteleuropa.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/44/1759579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515043500 +0200" stop="20230515052000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sauvages chevaux de la Puszta : Au coeur des steppes hongroises (In den Weiten der Puszta)</title>
<desc lang="fr">«In den Weiten der Puszta»Im Herzen Europas lebt eine der grössten Wildpferdherden der Welt. Etwa 300 Przewalski-Pferde bewohnen die ungarische Steppe, besser bekannt als Puszta. In ihrer ursprünglichen Heimat, der Mongolei, sind die Przewalski-Pferde schon lange ausgestorben. Internationale Bemühungen sorgten dafür, dass die Wildpferde anderswo weiter existieren konnten. Vor gut 25 Jahren wurden einige Pferde in den Hortobágy Nationalpark gebracht, um dort die ursprüngliche Landschaft auf natürlichem Wege zu erhalten. Mittlerweile sind die Pferde und die Puszta unzertrennlich geworden. Dies ist die bewegende Geschichte dieser Pferde.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2190385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515052000 +0200" stop="20230515053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Reisetipp Südwest (Die Wutachschlucht - Wandern in der Wildnis)</title>
<desc lang="fr">«Die Wutachschlucht - Wandern in der Wildnis»Diese Sendung richtet sich an Zuschauer, die planen, ihren nächsten Urlaub im eigenen Land zu verbringen. Der Südwesten Deutschlands bietet viele Möglichkeiten, sich vom Alltag zu erholen und etwas zu erleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1756161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515053000 +0200" stop="20230515054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Russland)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Russland»Petja lebt in Moskau. Am liebsten macht er Luftsprünge mit dem Roller. Normalerweise geht er dazu in den Skate-Park -doch die sind in Moskau alle geschlossen. Wegen Corona ...</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515054000 +0200" stop="20230515055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Indien)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Indien»Eine Sendung in Hindi Eigentlich hat Abhishek aus Indien grosse Pläne: Mit seiner Tanz-Crew will er berühmt werden. Aber wo tanzt man in Corona-Zeiten?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515055000 +0200" stop="20230515060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Argentinien)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Argentinien»Eine Sendung in spanischer Sprache Carla liebt Akrobatik. Während der Corona-Krise plant sie mit Hund und Katze eine Zirkus-Aufführung für ihren besten Freund.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515060000 +0200" stop="20230515075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen en Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515075500 +0200" stop="20230515084500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Schnüffelsack für die Löwen. Wasserschweine: Ein zweites Date im Pool zeigt Wirkung. Scharfe Kauleisten für die Kaninchen. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/05/2189944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515084500 +0200" stop="20230515093500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Herzwissen) S6 (42/42)</title>
<desc lang="fr">«Herzwissen»Assistenzarzt Mikko Rantala spürt sofort eine besondere Verbindung zu der Patientin Eileen Baders. Vor geraumer Zeit hat sie ein Spenderherz bekommen und Mikko wird das seltsame Gefühl nicht los, sie zu kennen. Mikko und Eileen sind auf einer Wellenlänge und Eileen vertraut Mikko ihre Geheimnisse an. Doch als ihr neues Herz Probleme macht, muss Dr. Elias Bähr Mikko ermahnen, nicht zu viel in die Situation hineinzuinterpretieren. Mikko scheint mehr als nur professionell in diesen Fall involviert zu sein. Curvy-Model Gina Wicherts hat mit ungewolltem Gewichtsverlust zu kämpfen - für ihre Karriere ist das ein No-Go. Dr. Matteo Moreau lässt ihr seine gewohnt &quot;diplomatische&quot; Behandlung zukommen. Doch am Ende kann er vielleicht sogar etwas von ihr lernen ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515093500 +0200" stop="20230515102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Menschen ändern sich) S26 (6/42)</title>
<desc lang="fr">«Menschen ändern sich»Georg Feldhusen, gerade auf Drogenentzug, wird nach einem Treppensturz in die Sachsenklinik eingeliefert. Als seine erwachsene Tochter Emily zu ihm kommt, fürchtet sie, ihr Vater sei wieder rückfällig geworden. Georg streitet dies vehement ab und schickt Emily weg. Obwohl er nach aussen unauffällig wirkt, hat Pflegerin Arzu Ritter den Verdacht, dass er sich heimlich etwas gespritzt hat. Lilly Phan stellt überrascht fest, dass ihr nächster Patient ein ehemaliger Freund ist. Mikael Helvi, der nach einem abgebrochenen Mathematikstudium zum professionellen Poker-Spieler geworden ist, freut sich, sie nach zehn Jahren wiederzusehen. Lilly zeigt sich distanziert und geht auf Mikaels private Kontaktangebote nicht ein. Er scheint nicht so erfolgreich zu sein, wie er vorgibt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/25/2188539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515102000 +0200" stop="20230515110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un kilomètre à pied... *2021 (Des Alpes jusqu'à Rome) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Des Alpes jusqu'à Rome»Seit Jahrhunderten zieht es Pilgernde auf der Via Francigena zu den Gräbern der Apostel Petrus und Paulus nach Rom. Der uralte Pilgerweg führt in die Alpen zum Grossen Sankt Bernhard und von dort l quer durch Italien: Durch das Aostatal und die endlosen Reisfelder der Po-Ebene, über die Berge des Apennins und die sanften Hügel der Toskana bis ins Latium.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/07/2058553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515110500 +0200" stop="20230515120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Mythos Erwin Rommel)</title>
<desc lang="fr">«Mythos Erwin Rommel»Wie die Propaganda der NS-Diktatur bis heute nachwirkt, verdeutlicht der vielen geläufige Beiname &quot;der Wüstenfuchs&quot;, mit dem Wehrmachtsgeneral Erwin Rommel versehen wurde. Nach anfänglichen Kriegserfolgen in Nordafrika bauten Kino-Wochenschau und Rundfunk ihn zu einem frühen Medienhelden auf: damals ein absolut neues Phänomen. Rommel galt als Adolf Hitlers Lieblingsgeneral, trotz baldiger militärischer Misserfolge. Erst als er 1944 in den Verdacht geriet, die Attentäter des 20. Juli unterstützt zu haben, liess Hitler ihn vor die Wahl stellen: Todesstrafe durch den Volksgerichtshof oder Selbstmord mit einer Zyankali-Kapsel. Wie berechtigt dieser Verdacht war, beschäftigt bis heute die Historikerinnen und Historiker.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515120500 +0200" stop="20230515125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Kratzbürste - Eisbär Lloyd juckt das Fell. Mutterersatz - Biologen zum Reinbeissen. Wer hat den Basstölpeln die Daunen geklaut? Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2190398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515125500 +0200" stop="20230515132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt</title>
<desc lang="fr">Seit dem 12. Januar 1986 präsentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Bräuche aus Baden-Württemberg.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515132500 +0200" stop="20230515141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (UFOs über dem Harz) S3 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«UFOs über dem Harz»Ausserirdische im Harz? Klara Degen, die mutige Sekretärin der Kripo Harz, geht nach Feierabend mit ihrem Kollegen Tom &quot;Ollie&quot; Ollenhauer zu einer UFO-Wiese. Hier wurden die letzten Wochen unbekannte Flugobjekte beobachtet. An dem Sichtungsplatz herrscht Trubel, sogar einen Bratwürstchen Stand gibt es. Und das Warten hat sich tatsächlich gelohnt: Über dem dunklen Wald erhebt sich ein unheimlicher Lichtkegel. Klara und Olli schauen fasziniert in den Himmel, als es im Wald einen lauten Knall gibt. Jochen Hohmann, einer der UFO-Kritiker, ist mit seinem Moped tödlich im Wald verunglückt. Das Mysteriöse: Es gibt keine Bremsspuren und das Opfer hat ein frisches Brandmal auf der Stirn. Waren Ausserirdische für den Tod verantwortlich? Hauptkommissar Lauer hat alle Mühe, seine Kollegen von den irdischen Fakten zu überzeugen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2190400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515141500 +0200" stop="20230515144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Kathedralen des Industriezeitalters - Budapest) (n°991)</title>
<desc lang="fr">«Kathedralen des Industriezeitalters - Budapest»Der Budapester Bahnhof Nyugati Palyaudvar, eröffnet 1877, galt viele Jahre als fünftgrösster Bahnhof der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/02/1882547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515144500 +0200" stop="20230515151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515151500 +0200" stop="20230515160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Das rheinland-pfälzische Alzey spielt gegen das baden-württembergische Ravensburg zum Thema Türme: Turmbauten haben Menschen von jeher fasziniert. Schon in der Steinzeit wurden Türme gebaut, um sich vor menschlichen Gegnern und wilden Tieren zu schützen. Heute kennt man unterschiedlichste Nutzungen von Türmen, zum Beispiel als Leuchttürme, Funktürme oder Wassertürme. Deshalb will &quot;Stadt - Land - Quiz&quot;-Moderator Jens Hübschen hoch hinaus und erfahren, wo die Menschen mehr über Türme wissen - in Alzey oder in Ravensburg?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160000 +0200" stop="20230515160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160400 +0200" stop="20230515160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160500 +0200" stop="20230515170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee</title>
<desc lang="fr">Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/03/2017102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515170000 +0200" stop="20230515170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515170500 +0200" stop="20230515180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee</title>
<desc lang="fr">Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1752414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515180000 +0200" stop="20230515181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515181500 +0200" stop="20230515184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Landkommune - ein Bauernhof erfindet sich neu</title>
<desc lang="fr">«Die Landkommune - ein Bauernhof erfindet sich neu»Vom idyllischen Schwarzwaldhof zum gelebten Traum einer Landkommune. Der Schafhof in St. Peter erlebt einen Generationswechsel. Gerecht, umweltverträglich und kreativ soll sie sein ? die neue Landwirtschaft auf dem Traditionshof. Einen Geldtopf für Alle und nur einvernehmliche Beschlüsse. Kann das funktionieren? Eine Filmbegleitung der letzten zwei Jahre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515184500 +0200" stop="20230515193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Sassenroth ist ein Stadtteil von Herdorf im rheinland-pfälzischen Teil des Siegerlands. Wie der gesamte Kulturraum Siegerland zwischen Nordrhein-Westfalen und Hessen war auch Sassenroth über Jahrhunderte von der Montanindustrie, also vom Eisenerzbergbau und der Eisenverhüttung geprägt. In dem Herdorfer Stadtteil leben gut 450 Menschen. Die Hellertalbahn verbindet Sassenroth mit der weiten Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515193000 +0200" stop="20230515195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515195700 +0200" stop="20230515200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515200000 +0200" stop="20230515201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515201500 +0200" stop="20230515210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Alzheimer - neue Studien geben Hoffnung auf Therapie in der Frühphase Da es bisher keine effektiven Therapien gab, war das Diagnostizieren von Alzheimer in frühen Stadien der Erkrankung bisher wenig sinnvoll. Doch das könnte sich nun ändern. Neue Studienergebnisse weisen darauf hin, dass man in der Anfangsphase der neurodegenerativen Erkrankung mit Amyloid-Antikörpern Erfolge erzielen kann. Das Fortschreiten der kognitiven Beeinträchtigungen könnte verlangsamt werden. Wie Patienten und Patientinnen davon profitieren können und wie man im fortgeschrittenen Stadium mit der Krankheit lebt, zeigt &quot;Doc Fischer&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2154995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515210000 +0200" stop="20230515214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Diagnose (Böses Blut: Durafistel, Myelodysplastisches Syndrom, Amöben)</title>
<desc lang="fr">«Böses Blut: Durafistel, Myelodysplastisches Syndrom, Amöben»Diagnose ist oft eine Jagd nach Indizien und Beweisen für die Ursache von rätselhaften Beschwerden. Erzählt werden drei wahre Geschichten.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2190403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515214500 +0200" stop="20230515220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515220000 +0200" stop="20230515223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sag die Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Es gilt es, sowohl Schwindler:innen als auch Wahrheitssagende zu enttarnen. Das gelingt nicht immer - umso grösser ist das Vergnügen bei Ratefüchsen, wenn sie richtig liegen. Kein Thema ist zu abseitig: Seien es knusprige Insekten-Snacks, Korallenriffe aus dem Drucker zur Rettung der Meere oder Glitzerbalsam für Pferdehufe. Wertvolles Wissen ergänzt mit erfundenem Unsinn - das ist &quot;Sag die Wahrheit&quot; im SWR Fernsehen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/34/2192053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515223000 +0200" stop="20230515230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kann man aus Dattelkernen Kaffeeersatz machen? Wie viele Versuche pro Durchgang hat man beim Bowling? Sollte man einen selbstgemachten Blumentopf aus Beton an der Luft trocknen lassen? Diese und viele weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/2176581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515230000 +0200" stop="20230515234500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2190406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515234500 +0200" stop="20230516003000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Das rheinland-pfälzische Alzey spielt gegen das baden-württembergische Ravensburg zum Thema Türme: Turmbauten haben Menschen von jeher fasziniert. Schon in der Steinzeit wurden Türme gebaut, um sich vor menschlichen Gegnern und wilden Tieren zu schützen. Heute kennt man unterschiedlichste Nutzungen von Türmen, zum Beispiel als Leuchttürme, Funktürme oder Wassertürme. Deshalb will &quot;Stadt - Land - Quiz&quot;-Moderator Jens Hübschen hoch hinaus und erfahren, wo die Menschen mehr über Türme wissen - in Alzey oder in Ravensburg?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516003000 +0200" stop="20230516010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Hier ist Menschenkenntnis gefragt. Während sich die &quot;Stars von der Strasse&quot; den Wissensfragen des Moderators stellen, müssen die drei Stars des Rateteams die Kandidaten möglichst genau einschätzen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516010000 +0200" stop="20230516015000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Hier treten Prominente zu einem aussergewöhnlichen Duell an. Um zu gewinnen, müssen die Stars die superschlauen &quot;Quizduell&quot;-Profis schlagen. Ein Wissenswettkampf David gegen Goliath - die Stars gegen den &quot;Quizduell-Olymp&quot;. Es geht um Wissen und Nervenstärke, aber auch um die Einschätzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Und es geht um viel Geld. Doch Vorsicht! Im packenden Finale am Ende jeder Show heisst es entweder Sieg für den Olymp und somit Team Deutschland oder Sieg für die Promis.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/54/1966551_A.jpg" />
</programme>