<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411020500 +0200" stop="20230411023500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sag die Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Immer Montagabend um 22 Uhr: Ratespass für alle im SWR-Fernsehen! Bei Sag die Wahrheit gilt es, sowohl Schwindler als auch Wahrheitssagende zu enttarnen. Das gelingt nicht immer - umso grösser ist das Vergnügen bei den Ratefüchsen, die richtig liegen! Kein Thema ist dabei zu abseitig: Seien es knusprige Insektensnacks, Korallenriffe aus dem Drucker zur Rettung der Meere oder Glitzerbalsam für Pferdehufe. Wertvolles Wissen ergänzt mit komplettem Blödsinn - das ist &quot;Sag die Wahrheit!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/57/2165520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411023500 +0200" stop="20230411032000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kann man mit einem Wurfhammer Trockenwände einreissen? Lässt sich aus Eierschalen Strassenkreide herstellen? Haben ehrenamtlicher Mitarbeiter:innen Kündigungsschutz? Diese und viele weitere spannende und kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - und die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt. Diesmal unterstützen die Spenden ein Hilfs-Projekt für Frühchen in Stuttgart und das &quot;Starke Kids - auch ohne Muckis&quot; in Neustadt-Bad Dürkheim.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/57/2165522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411032000 +0200" stop="20230411040500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Quiz-Helden - Wer kennt den Südwesten?</title>
<desc lang="fr">Wer kennt den Südwesten am besten? Jeweils zwei Kandidatenpaare treten gegeneinander und gegen ein Expertenteam aus dem Südwesten an. Diesmal mit dabei: TEAM A: &quot;Glashaus Saarschleife&quot; - Hans Lorenz Bösen Wadern und Nicole Müller (51) Merzig TEAM B: &quot;Förderverein Römische&quot; Villa Borg - Stefan Thielen (38) Mettlach-Faha und Renée Lucius (72) Luxemburg Experten: Karl-Dieter Möller für Politik, Zeitgeschehen, Wirtschaft Natalie Lumpp für Essen &amp; Trinken Thomas Anders für Kultur &amp; Medien.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/1879166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411040500 +0200" stop="20230411043500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Strassen stars: Jens , Antje (Ahnetal), Alex (Neu-Isenburg) &quot;strassen stars&quot;, das Comedy-Quiz im hr-fernsehen: Roberto Cappelluti stellt die Menschenkenntnis der Zuschauer und die des dreiköpfigen Rateteams auf die Probe. Gewinnen kann nur, wer mit eigenen Vorurteilen aufräumt. Cappelluti hat drei Passanten auf der Strasse nach ihrem Wissen und ihren Eigenarten befragt. Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und die &quot;strassen stars&quot; richtig einschätzen. Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams machen &quot;strassen stars&quot; zu einem vergnüglichen Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411043500 +0200" stop="20230411050500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">In der Ratesendung treten zwei Gäste auf, die jeweils mit einer berühmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der Gäste zu erraten - diese dürfen aber nur mit &quot;Ja&quot; oder &quot;Nein&quot; antworten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411050500 +0200" stop="20230411053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Eine Woche in St. Blasien</title>
<desc lang="fr">St. Blasien: eine kleine Stadt mitten in der Natur. Idyllisch und malerisch, etwas abgelegen im Südschwarzwald. Im Zentrum: der Dom. Ein imposantes und mächtiges Bauwerk, das die Geschichte des Ortes widerspiegelt und die Gegenwart prägt. Angeschlossen ist ein Internat mit Zulauf aus der ganzen Welt, wie Marco Hubrig, Internatsleiter und Jesuit, bestätigt. Der Ort und das Umland bieten ein hohes Mass an Lebensqualität. Der ideale Platz, um sich zu erholen, sagt Fastenexpertin Nicole Fürderer. Ihre Fastenwochen mit Wanderungen durch die Natur sind über Wochen ausgebucht. Auf dem Windberghof leben Holger und Martina Albrecht ihren Traum von Unabhängigkeit. Die fünfköpfige Familie Wagner ist von München nach St. Blasien gezogen. Dorothea Wagner arbeitet hier als Zahnärztin und ihr Ehemann Maximilian hat eine Sektmanufaktur eröffnet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1752533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411053000 +0200" stop="20230411060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les rêves brisés de l'entre deux guerres 1918-1939 (Décisions) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Décisions»Die wirtschaftliche Lage in Europa ist prekär: Inflation und Arbeitslosigkeit steigen. Breite Teile der Bevölkerung leiden Hunger. In Italien kommt es zu schweren Unruhen, in Deutschland besetzen kommunistische Kämpfer Fabriken, um gegen die Arbeitsbedingungen zu protestieren. Rechte Freikorps und die Reichswehr gehen brutal gegen Arbeiter vor. Während die Kluft zwischen Arm und Reich wächst, boomt in Berlin die Unterhaltungsindustrie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/1821792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411060000 +0200" stop="20230411075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411075500 +0200" stop="20230411084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Der Elenantilopennachwuchs darf zum ersten Mal raus. Überraschung bei den Bentheimern, ein Schaf im Pandabärfell und Rätselraten bei den Waschbären - wo steckt das Futter? ... und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/2153291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411084000 +0200" stop="20230411093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Geplatzte Träume) S6 (19/42)</title>
<desc lang="fr">«Geplatzte Träume»Assistenzärztin Rebecca Krieger ist froh, dass Julia Berger zu dem Patientenfall Nele Schöne hinzugezogen wird. Mit ihr arbeitet sie gerne. Die Halbschwestern untersuchen Neles Bauchschmerzen und erfahren, dass diese ungewollt kinderlos ist. Nach dem Scheitern ihrer Ehe ist sie deshalb keine neue Beziehung mehr eingegangen. Sehr zum Leidwesen ihres Kollegen Sebastian Reiter, der sie im Johannes-Thal-Klinikum besucht und mehr als Freundschaft für Nele zu empfinden scheint. Julia ist fest entschlossen, Neles Resignation nicht hinzunehmen. Als Kinderwunschexpertin startet sie umfangreiche Untersuchungen und wagt es, Neles Hoffnungen zu wecken. Eine Besucherin verdreht Dr. Elias Bähr den Kopf: Mikkos Schwester Helmi Rantala, die ins JTK hinkt. Zwischen der charmanten Finnin und Bährchen stimmt auf Anhieb die Chemie.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411093000 +0200" stop="20230411102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Der perfekte Mord) S2 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«Der perfekte Mord»Friedhelm Petermann wird tot im Hühnerstall gefunden. Eine Verletzung am Hinterkopf lässt auf einen Mord schliessen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/2164122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411102000 +0200" stop="20230411110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bayern erleben</title>
<desc lang="fr">Bergführer Hansi Stöckl begleitet die Reporter:innen Nina Heins und Jonas Weinhold auf den Watzmann. Am Watzmannhaus erfahren die beiden, wie eine Hüttenübernachtung in Coronazeiten funktioniert. Das Watzmannhaus ist nicht die Endstation der Bergsteiger:innen: Hansi Stöckl führt die Reporter:innen noch bis aufs Hocheck, den 2651 Meter hohen Gipfel am Beginn des Watzmanngrats. Surfen und Graffiti bestaunen in München, den Watzmann im Nationalpark Berchtesgaden besteigen, Schloss Neuschwanstein besuchen, beim Canyoning die eigene Angst überwinden und in Lindau die Seele baumeln lassen - auf einer Reise durch Bayern gibt es viel zu erleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/54/2165511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411110500 +0200" stop="20230411120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Geld aus dem Nichts - Wann kommt der nächste Finanzcrash?)</title>
<desc lang="fr">«Geld aus dem Nichts - Wann kommt der nächste Finanzcrash?»Woher kommt Geld? Diese Frage ist alles andere als banal. Denn wenn man zur Bank geht und sich Geld leiht, dann schafft die Bank das Geld für den Kredit sozusagen auf Knopfdruck &quot;aus dem Nichts&quot;. Geschäftsbanken haben das &quot;Geldschöpfungsprivileg&quot; und nutzen das aus - zum Wohl der Wirtschaft und Gesellschaft. Aber darin lauern auch Gefahren, warnen Experten. Denn im Rahmen der Deregulierung der Banken in den 1980er Jahren haben Staaten viele Regeln der Kreditvergabe abgeschafft. So fliesst viel Geld in Spekulationen, Aktienmärkte und Finanzprodukte, doch wichtige gesellschaftliche Projekte wie die Bekämpfung des Klimawandels oder der Armut sind unterfinanziert. Was steckt hinter dem &quot;Mythos Geld&quot; und wie könnte man das Finanzsystem ändern, damit es die gesellschaftlichen Probleme besser berücksichtigt - darum geht es in &quot;Planet Wissen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411120500 +0200" stop="20230411125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Seehunde, die sich beim Kreiseln entspannen, Schimpansen, die einen Sack Sägespäne erobern und sibirische Eichhörnchen, die ein &quot;Actioncenter&quot; bekommen. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/2153291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411125500 +0200" stop="20230411132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mensch, Leute! (Sohn auf Spurensuche - Eine Reise in die eigene Vergangenheit)</title>
<desc lang="fr">«Sohn auf Spurensuche - Eine Reise in die eigene Vergangenheit»Florin Müller kann sich die ersten 16 Jahre seines Lebens fast gar nicht mitteilen. Er ist Autist und kann nicht sprechen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/04/2164733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411132500 +0200" stop="20230411141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Das Opfer vom Regenstein) S2 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«Das Opfer vom Regenstein»Am Regenstein-Felsen wurde ein toter Kletterer aufgefunden. Kommissar Kleinert vermutet zunächst einen Unfall.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/33/2166593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411141500 +0200" stop="20230411144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Vom Bockerl in Bayern in den Wilden Westen - Zwei Modellbahnen auf zwei Kontinenten) (n°975)</title>
<desc lang="fr">«Vom Bockerl in Bayern in den Wilden Westen - Zwei Modellbahnen auf zwei Kontinenten»Die Vereinsmitglieder von &quot;Bockerl fahr zua!&quot; haben ihre Heimat, &quot;Die Hallertau&quot; im Herzen Bayerns, nachgebildet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/44/2093365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411144500 +0200" stop="20230411151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele spannende und kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/2156468_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411151500 +0200" stop="20230411160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Die Jubiläumsstaffel geht zu Ende und wir feiern das mit einer grossen Eventwoche. Nach Radiowoche, Jubiläumsshow und Quizmarathon verabschiedet sich das Vorabendquiz mit einer Eventwoche in die Pause: &quot;Allein gegen Alle&quot;!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/38/1853335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411160000 +0200" stop="20230411160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411160400 +0200" stop="20230411160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411160500 +0200" stop="20230411170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2138712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170000 +0200" stop="20230411170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411170500 +0200" stop="20230411180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411180000 +0200" stop="20230411181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411181500 +0200" stop="20230411184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">natürlich! (Natur und Umwelt im Südwesten)</title>
<desc lang="fr">«Natur und Umwelt im Südwesten»Sonia Grimm von der Slowflower-Bewegung züchtet und verkauft in ihrem Familien-Betrieb Floralita in Sinzheim Bio-Schnittblumen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1747140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411184500 +0200" stop="20230411193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411193000 +0200" stop="20230411195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411195700 +0200" stop="20230411200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411200000 +0200" stop="20230411201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411201500 +0200" stop="20230411210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">So manche Küchenprofis meinen ja, es brauche keine teuren Küchenmaschinen, um sein Gemüse klein zu schneiden. Sie seien viel zu teuer und nehmen nur unnötig Platz weg. Ein scharfes Messer und ein guter Gemüsehobel seien völlig ausreichend. Doch welche Gemüsehobel eignen sich für die Küche? Wieviel muss man für ein gutes Modell ausgeben und was muss es können? &quot;Marktcheck&quot; hat sich die gängigsten Gemüsehobel genauer angesehen um herauszufinden, mit welchen man das Gemüse am besten bearbeiten kann - und welche lieber im Laden bleiben sollten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/19/1949729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411210000 +0200" stop="20230411214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tricks der Getränkeindustrie (mit Allergien und Unverträglichkeiten)</title>
<desc lang="fr">«mit Allergien und Unverträglichkeiten»Ob bei Apotheken, Restaurants oder Online-Anbietern - Aufgedeckt werden die Verkaufsmaschen rund um Allergien und Unverträglichkeiten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/18/2166595_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411214500 +0200" stop="20230411220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411220000 +0200" stop="20230411223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Wer hat den Durchblick? Hannes (Albin Braig) hat ihn mit Brille nicht, der Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) hat ihn ohne nicht. Er sucht seine Brille, findet aber ohne Brille keine Brille. Wer hat den Durchblick? Wieder eine typische Hannes-Bürgermeister-Komik. Aber den Durchblick glauben beide zu haben, indem sie für ihre Stadt einen Werbe-Spot drehen. Mit einigen Schnäpschen zur Erleuchtung sogar mit grossem Erfolg, zumindest in ihren Augen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/18/2166597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411223000 +0200" stop="20230411230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Freunde in der Mäulesmühle</title>
<desc lang="fr">Anka Zink serviert Comedy als Spass für alle, die böses Kabarett mögen. Dr. Taghikhani liefert heisse Stand-up-Comedy.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/19/2166599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411230000 +0200" stop="20230411233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">So lacht der Südwesten</title>
<desc lang="fr">Populäre Comedians, hochkarätige Komiker und gut aufgelegte Kabarettisten - bei &quot;So lacht der Südwesten&quot; zeigen beliebte &quot;Humorfachleute&quot; aus dem Südwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettstücke aus ihren Programmen. Gäste der heutigen Sendung sind Jutta Hinderberger, Anna Krämer und Ingrid Kühne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2166601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411233000 +0200" stop="20230412010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hitler - Die ersten 100 Tage: Aufbruch in die Diktatur (Aufbruch in die Diktatur)</title>
<desc lang="fr">«Aufbruch in die Diktatur»Es ist üblich, jeder neuen Regierung eine &quot;Schonfrist&quot; von 100 Tagen zu geben. Dies galt auch für den Reichskanzler Adolf Hitler. Wie rücksichtslos er jedoch diese 100 Tage für seine Ziele nutzte, davon erzählt diese Dokumentation mit zeitgenössischen Stimmen. Wie wurde aus einem zivilisierten Land, einem demokratischen Staat in nur wenigen Wochen eine brutale Diktatur?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/15/2166603_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412010000 +0200" stop="20230412014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Comedy-Queen Carolin Kebekus wirft wieder ihren ganz eigenen Blick auf die Welt - in Stand-ups zu aktuellen Themen, in tiefgründigen Themenstücken oder lustigen Einspielern - wie gewohnt bissig, mit Haltung und Humor. Carolin Kebekus begrüsst in jeder Ausgabe prominente Gäste - diesmal in einem neuen Studio - und wird bei ihren musikalischen Auftritten von ihrer Studioband begleitet. Die Zuschauer:innen können sich ausserdem ganzjährig auf zusätzlichen Online Content von &quot;DCKS&quot; freuen: in der ARD Mediathek und unter @DCKS bei Twitter und Instagram.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>