<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420031500 +0200" stop="20230420044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Der Eskimo) (n°894)</title>
<desc lang="fr">«Der Eskimo»Kommissar Frank Steier darf im Fall eines ermordeten Joggers nicht selbst ermitteln, weil er Zeuge der Tat war.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2178891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420044500 +0200" stop="20230420053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Seit der Flutkatastrophe im Juli 2021 hat die &quot;Landesschau&quot; Altenahr immer wieder mit der Kamera besucht. Die Mühlen des Wiederaufbaus mahlen nach wie vor langsam. Immer noch gibt es viel Leerstand in der Brückenstrasse. Es gibt aber auch immer wieder Lichtblicke, dank der Menschen, die hier leben und ihr Schicksal tatkräftig selbst in die Hand nehmen. Das Ehepaar Lang vom 3- Sterne-Superior-Hotel &quot;Zur Post&quot; renoviert gegenüber ihres völlig zerstörten Hotelgebäudes das noch halbwegs intakte Gästehaus. In diesem Sommer möchten sie mit zehn sanierten Zimmern und gastronomischem Betrieb wieder für den Tourismus öffnen. Winzer Lukas Sermann hat immer wieder gute Ideen, die den Ort beleben. Seit letztem Jahr hat er seine kleine, aber feine Vinothek eröffnet. Sein Konzept: erlesene Speisen zu hervorragenden Weinen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420053000 +0200" stop="20230420054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Ein Kamel auf Eiern) S1 (1/26)</title>
<desc lang="fr">«Ein Kamel auf Eiern»Ein Wettbewerb in der Wüste - Kamel gegen Mensch. Das Ziel: leichtfüssig über den Sand schreiten. Der Sieger: eindeutig das Kamel. Dabei bringt es satte 500 Kilogramm mehr auf die Waage als die menschliche Konkurrentin. Das Kamel hat aber einen anatomischen Vorteil: Vier grosse und flache Sohlen verteilen sein Körpergewicht perfekt. Der zweibeinige, stiefeltragende Mensch dagegen versinkt chancenlos im Sand. Wie gut ist die Gewichtsverteilung des Kamels wirklich? Der Eiertest soll Klarheit schaffen. Wir stellen das Kamel auf 500 Eier. Bestehen die zerbrechlichen Schalen die Belastungsprobe?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1647883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420054000 +0200" stop="20230420055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Der angezogene Sumoringer) S1 (2/26)</title>
<desc lang="fr">«Der angezogene Sumoringer»Planet Schule Ein scheinbar ungleicher Kampf. Es treten an: der Sumoringer und ein Glas. Das Glas soll den schwergewichtigen, japanischen Kämpfer freischwebend in der Luft halten. Keine Hilfsmittel sind erlaubt, nur ein Deckel, der das Glas verschliesst. An diesem Deckel wird der Ringer festgemacht. Jetzt hängt es einzig und allein von der Kraft des Luftdrucks ab, ob der Ringer schwebt oder abstürzt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/50/1647884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420055000 +0200" stop="20230420060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Der schwebende Wal) S1 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Der schwebende Wal»Das Geheimnis des Ballonflugs ist heisse Luft. Die Fahrer erhitzen die Luft mit einem Brenner, bis die Füllung ausreichend heiss ist. Dann fliegen sie los. Funktioniert dieser Trick auch mit der Kraft der Sonne? Wir testen das aus, unter extremen Bedingungen. Ein 50 Meter langer Ballon in der Form eines Wals wird gebaut. Erwärmt wird er ausschliesslich von Sonnenstrahlen. Die Fahrerin steht schon bereit. Wird der Ballon mit ihr aufsteigen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/1630738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420060000 +0200" stop="20230420075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420075500 +0200" stop="20230420084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Nestbesetzer - ganz ungeniert. Eine nicht ganz ungefährliche Zahnpflege bei den Kegelrobben. Babypause: Warum Mama Hera keinen Nachwuchs bekommt und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2178880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420084000 +0200" stop="20230420093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Familienzusammenführung) S6 (26/42)</title>
<desc lang="fr">«Familienzusammenführung»In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/31/2179694_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420093000 +0200" stop="20230420102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Letzte Ruhe Lotussitz) S2 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Letzte Ruhe Lotussitz»Die Mitinhaberin eines Yoga-Studios wurde tot aufgefunden. Verdächtig macht sich ihr Geschäftspartner Jan Ahrens.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2178882_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420102000 +0200" stop="20230420110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alt und arm - Was läuft schief bei der Rente</title>
<desc lang="fr">Immer mehr alte Menschen können von ihrer Rente nicht leben. Ist die Aktienrente eine sichere Option? Sebastian Georgi sucht Antworten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/04/2178887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420110500 +0200" stop="20230420120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Die Kraft der Gedanken)</title>
<desc lang="fr">«Die Kraft der Gedanken»&quot;Denken Sie sich schlank!&quot; - das klingt nach billiger Masche, ist aber neuen Forschungen zufolge möglich. Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler finden immer neue Hinweise dafür, dass das Gehirn weitaus mehr steuert, als einem bewusst ist. Alte Menschen verjüngen sich sichtlich, wenn sie in die Umgebung ihrer Jugend zurückversetzt werden, Schmerzpatientinnen und Schmerzpatienten hilft ein Scheinmedikament, wenn sie daran glauben. Wie gross ist die Kraft der Gedanken? Das untersucht &quot;Planet Wissen&quot; zusammen mit der Neurowissenschaftlerin Dr. Britta Hölzel und dem Placebo-Forscher Prof. Dr. Manfred Schedlowski.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1630528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420120500 +0200" stop="20230420125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Verzückte Sprünge - die Alpakas kommen aus dem Winterlager Verwunderte Polarfüchse - Was soll bloss die Kiste? Hering mit Mayo: Eisbär Lloyd wird überlistet und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/53/1623451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420125500 +0200" stop="20230420132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420132500 +0200" stop="20230420141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Der letzte Stempel) S2 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Der letzte Stempel»Im Wald wurde eine Hand von Gerd Mechtersheim gefunden. Den Rest des Körpers findet die Polizei in dessen Garten.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2178882_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420141500 +0200" stop="20230420144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Die Dschungelbahn von Borneo) (n°980)</title>
<desc lang="fr">«Die Dschungelbahn von Borneo»Auf der Insel Borneo gibt es seit 1898 eine meterspurige 134 Kilometer Eisenbahnstrecke, befahrbar in drei Etappen mit Dieseltriebzügen. Eine Strasse gibt es nur fernab der Bahnstrecke. Ein Fernseh-Team ist ab Beaufort mit einem Dieseltriebzug auf den Etappen zwei und drei im Padas-Tal unterwegs. Die Fahrt im Triebwagen auf den holprigen Gleisen in den Süden von Sabah ist ein echtes Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/31/2179696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420144500 +0200" stop="20230420151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt in seinem SWR Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151500 +0200" stop="20230420160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/32/2179697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160000 +0200" stop="20230420160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160400 +0200" stop="20230420160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160500 +0200" stop="20230420170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420170000 +0200" stop="20230420170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420170500 +0200" stop="20230420180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420180000 +0200" stop="20230420181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420181500 +0200" stop="20230420184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin (in Plaidt)</title>
<desc lang="fr">«in Plaidt»Susanne Nett ist auf der Suche nach neuen Rezepten in der Vulkaneifel unterwegs. Fündig wird sie in Plaidt: Plääde Schrottele.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/1969195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420184500 +0200" stop="20230420193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420193000 +0200" stop="20230420195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420195700 +0200" stop="20230420200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420200000 +0200" stop="20230420201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201500 +0200" stop="20230420210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Zur Sache Rheinland-Pfalz!</title>
<desc lang="fr">Gezeigt wird, wo Politik das Leben trifft. Politische Entwicklungen im Land werden auf verständliche Weise erklärt. Ein Blick hinter die Kulissen entlarvt politische Missstände. Zu Wort kommen nicht nur Experten und Politiker, sondern auch die Bürger von Rheinland-Pfalz. Und Reportagen, Berichten, Interviews und Glossen zeigen, was Rheinland-Pfalz bewegt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2122170_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420210000 +0200" stop="20230420214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Landkommune - ein Bauernhof erfindet sich neu</title>
<desc lang="fr">Vom idyllischen Schwarzwaldhof zum gelebten Traum einer Landkommune. Der Schafhof in St. Peter erlebt einen Generationswechsel. Gerecht, umweltverträglich und kreativ soll sie sein ? die neue Landwirtschaft auf dem Traditionshof. Einen Geldtopf für Alle und nur einvernehmliche Beschlüsse. Kann das funktionieren? Eine Filmbegleitung der letzten zwei Jahre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214500 +0200" stop="20230420220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420220000 +0200" stop="20230420224500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">La circoncision : Une ablation qui pose question (Mehr als nur ein kleiner Schnitt)</title>
<desc lang="fr">«Mehr als nur ein kleiner Schnitt»Die Entfernung der Vorhaut ist die am häufigsten durchgeführte Operation an Jungen weltweit - aus religiösen, kulturellen oder medizinischen Gründen. In Afrika setzte sie die WHO Jungenbeschneidung im Kampf gegen AIDS ein. Immer mehr Ärzt:innen kritisieren, dass viel zu häufig operiert wird. Betroffene fordern, dass die Jungen besser geschützt werden.&quot; &quot; &quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420224500 +0200" stop="20230420235000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ramadan in a day</title>
<desc lang="fr">Parallele Dreharbeiten in vier deutschen Städten verfolgen den Countdown des Ramadan, wenn das Fasten endet und Bayram oder Eid beginnt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/2179702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420235000 +0200" stop="20230421001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lamia (Kleine Scharmützel) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Kleine Scharmützel»Die junge Berliner Studentin Lamia macht sich heimlich auf Wohnungssuche und trifft dort Edi, dessen Vater ein Freund der Familie ist.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/2179704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421001500 +0200" stop="20230421004000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lamia (Familienfeier) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Familienfeier»Lamias heimlichen Blicke zu Edi auf der Verlobung ihrer Freundin bemerkt niemand, aber Lamia wird nachdenklich.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/2179706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421004000 +0200" stop="20230421010500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lamia (Ich bin kein Roboter) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Ich bin kein Roboter»Dicke Luft in Lamias Familie. Die Fotos von früher haben mehr Bedeutung für ihren Vater als alle ahnen und ihre Mutter ist sauer, aber beide sprechen nicht darüber. Lamia flieht zum ersten Mal in die Moschee und macht eine überraschende Erfahrung. Ihr Bruder Younes (Shadi Eck) muss das Abitur wiederholen und weiss nicht, wie er es seinen Eltern sagen soll. Lamia macht mit ihm einen Deal. Ihr erstes Date mit Edi verläuft anders als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/49/2179708_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421010500 +0200" stop="20230421012500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lamia (Mehr als eine Entscheidung) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Mehr als eine Entscheidung»Lamias Onkel hat überraschend eine freie Wohnung für sie. Ihre Freundin Sina freut sich für Lamia, aber ihr geht das alles zu schnell und sie weiss nicht, wie sie die Miete bezahlen soll. Sina vermittelt ihr einen Job als Deutschlehrerin in einer Sprachschule. Ihr Vater flippt deshalb aus und Lamia ahnt nicht, dass der Grund in seiner Vergangenheit in der DDR liegt. Als sie das Geheimnis entdeckt, ist sie verletzt und enttäuscht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/2179710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421012500 +0200" stop="20230421014000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lamia (Vergangenheit) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Vergangenheit»Lamia spricht nicht mehr mit ihrem Vater, aber sie will Klarheit über seine Vergangenheit. Younes und Sina helfen ihr dabei.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/2179712_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421014000 +0200" stop="20230421020000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lamia (Sein können, wie man ist) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Sein können, wie man ist»Lamia zieht aus! Erleichtert kann sie sich ihrer Mutter wieder anvertrauen. Das enge Verhältnis zu ihrem Vater wird Zeit brauchen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/2179714_A.jpg" />
</programme>