<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331021500 +0200" stop="20230331024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bekannt im Land (Mythos Loreley - Ein Felsen und seine Geschichte)</title>
<desc lang="fr">«Mythos Loreley - Ein Felsen und seine Geschichte»Die Loreley, der sagenumwobene Felsen im Welterbe Oberes Mittelrheintal, wurde in der Romantik &quot;entdeckt&quot;. Anfang des 19. Jahrhunderts entstanden Mythos und Märchen um die blonde Jungfrau und sie wurde zum Wahrzeichen der Rheinromantik.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/07/1752945_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331024500 +0200" stop="20230331031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Report Mainz</title>
<desc lang="fr">Report Mainz deckt Missstände und Fehlentwicklungen auf - in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. Report Mainz zeigt die Wahrheit dahinter und nennt die Verantwortlichen beim Namen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1971602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331031500 +0200" stop="20230331040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaminöfen - gemütlich und gefährlich</title>
<desc lang="fr">Sie sind die grösste Quelle für krebserzeugende Luftschadstoffe. Muss man sich von dieser beliebten Wärmequelle verabschieden?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/21/2160069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331040000 +0200" stop="20230331044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Das Verbrauchermagazin behandelt jede Woche alltägliche Wirtschaftsthemen. Vom Versicherungscheck bis zum Bankgeschäft, vom Steuertipp bis zum Gesundheitsfonds. Die Sendung gibt Antwort auf die Fragen der Zuschauer und lässt Betroffene zu Wort kommen. Experten bieten Erklärungen und Bewertungen. Ausserdem prüfen qualifizierte Tester neue Produkte auf ihre Tauglichkeit.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2122212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331044500 +0200" stop="20230331053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331053000 +0200" stop="20230331054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in England: Gabrielle erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in England: Gabrielle erzählt»Eine Sendung in englischer Sprache Sendung in englischer Sprache Gabrielle will mit ihrer Musik andere Menschen glücklich machen. Dabei macht sie sich selbst grosse Sorgen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331054000 +0200" stop="20230331055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Italien: Tiago erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Italien: Tiago erzählt»Tiago will Profifussballer werden. Von diesem Ziel lässt er sich auch durch das Corona-Virus nicht abbringen. Trainiert wird jetzt in der Tiefgarage.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331055000 +0200" stop="20230331060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Mexiko: Azul erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Mexiko: Azul erzählt»Eine Sendung in spanischer Sprache Wegen Corona fällt die Oster-Reise für Azul ins Wasser. Deshalb dreht sie mit ihrer Familie ein Video: über eine Flugreise nach Dubai.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331060000 +0200" stop="20230331075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderatoren Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331075500 +0200" stop="20230331084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Waschtag - Spezialtraining für Seehund &quot;Hein&quot;. Selbst in Rückenlage fühlt er sich pudelwohl. Streicheltag - Die Zwergotter werden geimpft. Eigentlich ein Grund, auf Tierpfleger Frank Schlepps sauer zu sein, denn er muss sie einfangen. Aber die Schmuseotter haben ihm schon beim Füttern wieder verziehen. Feiertag - Gepardin &quot;Mali&quot; wurde vor Jahren von Gaby Grond und Dagmar Hein per Hand aufgezogen. Mittlerweile ist sie in anderen Händen. Heute kehrt sie vorübergehend in den Jaderpark zurück. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/2160732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331084000 +0200" stop="20230331093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Verluste) S6 (14/42)</title>
<desc lang="fr">«Verluste»Assistenzärztin Rebecca Krieger freut sich auf die Schilddrüsen-OP mit Fachärztin Dr. Theresa Koshka. Doch während der Operation hört das Herz der dreissigjährigen Cleo Wilken plötzlich auf zu schlagen. Rebeccas und Theresas Rettungsversuche scheitern, so dass Theresa die lebensrettenden Massnahmen letztendlich beenden muss. Für Rebecca ist dies ihre erste direkte Konfrontation mit dem Tod einer Patientin. Sie ist geschockt. Cleos Schwester Luise kommt ins Johannes-Thal-Klinikum und muss erfahren, dass Cleo gestorben ist. Luise ist am Boden zerstört, denn kurz vor Cleos Operation hatte sie sich mit ihr gestritten. Dr. Guido Jansen ist in Erfurt, um alte Freunde zu besuchen, aber aufgrund eines E-Roller-Sturzes landet er im Johannes-Thal-Klinikum. Guido Jansen hatte hier früher gearbeitet und freut sich, alte Kolleg:innen zu treffen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331093000 +0200" stop="20230331102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Zur Strecke gebracht) S2 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Zur Strecke gebracht»Hauptkommissar Paul Kleinert will dem Teamgeist innerhalb seiner Abteilung neuen Schwung verleihen und unternimmt mit den Kollegen Ollenhauer und Wolter sowie Sekretärin Klara Degen einen Ausflug mit der Harzer Schmalspurbahn. Schon bevor die Reise losgeht, wird Kleinert von der Kriminalrätin Dr. Müller-Dietz am Bahnhof leicht unwirsch begrüsst. Sie ist an diesem Tag ebenfalls im Zug, um im Rahmen ihrer bevorstehenden Wahl zur Landrätin die ein oder andere Hand zu schütteln und wünscht möglichst keine besonderen Vorkommnisse. Zu allem Überfluss tauchen auch noch Klaras Schwager Jörg und ihre Nichte Lena im Zug auf, offenbar eine Idee ihrer Schwester Sylvia. Während der Fahrt sieht Lena plötzlich, dass jemand auf den Gleisen liegt und zieht die Notbremse. Gerade noch rechtzeitig. Doch der Mann auf den Gleisen ist bereits tot.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/01/2160061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331102000 +0200" stop="20230331110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Hochzeitsmanagerin - Mit Plan ins Ehe-Glück</title>
<desc lang="fr">Bestens vernetzt: Jacqueline Deininger kümmert sich um die komplette Organisation und Durchführung von Hochzeiten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/2160067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331110500 +0200" stop="20230331120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Sizilien - Insel mit Antike, Ätna, Attentaten und Zitronenbäumen)</title>
<desc lang="fr">«Sizilien - Insel mit Antike, Ätna, Attentaten und Zitronenbäumen»Blühende Zitronenbäume, Traumstrände und antike Tempel - diese romantischen Bilder verbindet man mit Sizilien. Auf der anderen Seite denkt man an die Mafia, Armut, gefährliche Erdbeben und Vulkanausbrüche. Hat die grösste Insel Italiens tatsächlich zwei Seiten? Was ist Wirklichkeit und was Klischee? &quot;Planet-Wissen&quot; entdeckt das wahre Sizilien von heute. Mit dem Reiseleiter Gino Pojero und dem in Sizilien geborenen Journalisten Franco Foraci geht es auf eine Reise zur Sonneninsel.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2122179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331120500 +0200" stop="20230331125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Kur - Die Zwergziegen auf der Streichelwiese im Jaderpark bekommen eine Wurmkur, gut getarnt im Futter versteckt. Tierpfleger Christoph Thien hat Mühe, den Überblick zu behalten. Chaos - Durcheinander auch bei den Seelöwen. &quot;Manni&quot; hat verrückt gespielt und nun wurde das neugeborene Seelöwenbaby von Mutter &quot;Zoe&quot; getrennt. Curry - Die Löwen bekommen eine grosszügige Portion Gewürzmischung auf die Aussenanlage gestreut. Löwe &quot;Tarson&quot; macht darin ausgiebig &quot;Gymnastik&quot;. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2160733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331125500 +0200" stop="20230331132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331132500 +0200" stop="20230331141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Laubenpieper) S2 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Laubenpieper»Klara begleitet Paul Kleinert in eine Kleingartenanlage, in der die Vereinsvorsitzende eine Leiche gefunden hat.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/2160735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331141500 +0200" stop="20230331144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Mit dem Zug zwischen Fels und Meer - Eisenbahn an der Ligurischen Küste) (n°403)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem Zug zwischen Fels und Meer - Eisenbahn an der Ligurischen Küste»Ein Abteil mit Blick aufs Meer findet man in den Zügen, die auf der Hauptbahn an der ligurischen Küste verkehren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/03/2160737_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331144500 +0200" stop="20230331151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Die zwei Rateteams treten gegeneinander an und müssen Fragen zu folgenden Kategorien beantworten: Haus &amp; Garten, Ernährung &amp; Kochen, Gesundheit &amp; Sport, Auto &amp; Verkehr, Energie &amp; Sparen, Familie &amp; Beziehung, Schule &amp; Beruf sowie Freizeit &amp; Reise. Um als Siegerteam vom Platz zu gehen, ist nicht nur Wissen gefragt, sondern auch Tempo.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331151500 +0200" stop="20230331160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/34/2014865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331160000 +0200" stop="20230331160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331160400 +0200" stop="20230331160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331160500 +0200" stop="20230331170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee</title>
<desc lang="fr">Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331170000 +0200" stop="20230331170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331170500 +0200" stop="20230331180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin. Unter anderem ca. 17.40 Uhr das Quiz.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331180000 +0200" stop="20230331181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331181500 +0200" stop="20230331184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Fahr mal hin (Immer mit der Ruhe - Das Rengsdorfer Land im Westerwald)</title>
<desc lang="fr">«Immer mit der Ruhe - Das Rengsdorfer Land im Westerwald»Die Hochebene im Landkreis Neuwied punktet mit Natur und Freizeitwert. Die Region gehört zum Naturpark Rhein-Westerwald.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2160739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331184500 +0200" stop="20230331193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331193000 +0200" stop="20230331195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331195700 +0200" stop="20230331200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331200000 +0200" stop="20230331201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331201500 +0200" stop="20230331210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Ausflug ins Elsass)</title>
<desc lang="fr">«Ausflug ins Elsass»Idyllische Städtchen und historische Gemäuer laden zum Verweilen ein. Zu einem Kurzurlaub in der Region gehören Wandern und Genuss dazu.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/04/2160741_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331210000 +0200" stop="20230331214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man Baguette und Macarons macht)</title>
<desc lang="fr">«Wie man Baguette und Macarons macht»Zwei Bäckermeister aus Frankreich und Deutschland zeigen, wie man Macarons aus Mandelmehl und leckeres Baguette zubereitet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/05/2160742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331214500 +0200" stop="20230331220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331220000 +0200" stop="20230331233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/2138038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331233000 +0200" stop="20230401001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Spätschicht - Die SWR Comedy-Bühne</title>
<desc lang="fr">Gastgeber Florian Schroeder präsentiert Highlights aus dem &quot;Spätschicht&quot;-Archiv. Dieses Mal dreht sich alles um die kleinen Besonderheiten und Fallstricke im Alltag - denn die bieten mindestens genau so viel Comedy-Potenzial wie die Politik. Mit dabei sind unter anderem die Kabarettist:innen Rolf Miller, Lisa Feller und Michael Altinger.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401001500 +0200" stop="20230401010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: C. Heiland &quot;Hoffnung für Abgehängte&quot;. Das &quot;C. Heiland-10-Punkte-Programm für Abgehängte&quot;! Zu Beginn des Abends bekommt man einen Luftballon, der im besten Fall das Leben verändert. Die Show ist absurd und intelligent zugleich. Zwischendurch spielt der Künstler immer mal wieder ein Lied auf seinem heissgeliebten Omni-Chord. Es gibt also noch Hoffnung für Abgehängte. Denn: Tut das Leben auch mal weh - wer kann helfen? Heiland, C.!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>