<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423021500 +0200" stop="20230423034500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Partie 2</title>
<desc lang="fr">Richard hat testamentarisch verfügt, dass Karen mit ihrem Vater und der befreundeten Iris die Lodge führen soll.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/1762743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423034500 +0200" stop="20230423051500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lisa schwimmt sich frei</title>
<desc lang="fr">Nette Schmonzette vor netter Kulisse.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423051500 +0200" stop="20230423060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man eine Zigarre dreht und Gin herstellt)</title>
<desc lang="fr">«Wie man eine Zigarre dreht und Gin herstellt»Diesmal geht es in die Welt der Geniesser: Gezeigt wird die Herstellung von Gin und handgedrehten Zigarren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/10/2181403_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423060000 +0200" stop="20230423063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Kleiner Hund, viel zu schiefer Hals und jede Menge Mäuse) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Kleiner Hund, viel zu schiefer Hals und jede Menge Mäuse»Plötzlich dutzende Mäuse im Tierheim. Die ausgesetzten Tiere stellen das Team vor ungeahnte Schwierigkeiten. Tierheimleiterin Kirstin Höfer macht sich Sorgen um einen kleinen Hund mit einer ungewöhnlichen Halsverrenkung. Es ist noch unklar, wie ernst die Verletzung ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1977492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423063000 +0200" stop="20230423070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S8</title>
<desc lang="fr">Diesmal präsentiert Spitzenkoch Björn Freitag eine Auswahl seiner &quot;Basics&quot;. Einfache Rezepte, die jede:r kennen sollte und die er immer gerne zubereitet. Björn Freitag liebt sie, weil sie das Herzstück seiner guten Küche sind. Als Vorspeise serviert er einem delikaten Pichelsteiner Eintopf. Danach gibt es luftige Semmelknödel mit einer Pilzpfanne. Der Hauptgang ist ein schnelles Hühnerfrikassee. Und den Abschluss macht sein Malaga-Eis mit flambierten Orangen. Björn Freitag verrät so manches Geheimnis seiner Kochkunst und hat viele Tipps, die das &quot;Koch-Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte ist eine Liste mit gängigen Nahrungsmitteln, die jede:r zu Hause hat. Björn Freitag verfeinert sie mit raffinierten Zutaten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423070000 +0200" stop="20230423073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Hereinspaziert!)</title>
<desc lang="fr">«Hereinspaziert!»Menschen aus Rheinland-Pfalz und Baden-Württemberg zeigen ihre Wohlfühloasen: vom Garten über die Wohnung bis zum Haus.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423073000 +0200" stop="20230423080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Gute Basis) (n°1179)</title>
<desc lang="fr">«Gute Basis»Tayo und Bea's Reise war eine Odyssee und hat länger gedauert als vorgesehen, aber sie war von Erfolg gekrönt: Tayo hat seinen Pass.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/52/2176559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423080000 +0200" stop="20230423093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schnelle Pferde, wilde Zeiten (Die Galopprennbahn von Baden-Baden Iffezheim)</title>
<desc lang="fr">«Die Galopprennbahn von Baden-Baden Iffezheim»Seit 1858 finden Galoppfestspiele im schönen Iffezheim statt, die &quot;Grosse Woche&quot; ist ein Ereignis von Weltrang.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423093000 +0200" stop="20230423100000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Mit Gebärdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 gehörlosen, spätertaubten oder hochgradig schwerhörigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423100000 +0200" stop="20230423110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Denis Scheck im Gespräch mit Insa Wilke, Ijoma Mangold und Lea Schneider</title>
<desc lang="fr">&quot;Lesen macht schön, schlank und sexy!&quot; Das behauptet Denis Scheck, Moderator der SWR Fernsehsendung &quot;lesenswert&quot;. Deutschlands bekanntester Literaturkritiker ist zugleich begeisterter Leser. Er besucht Schriftsteller:innen, deren aktuelle Bücher er für &quot;lesenswert&quot; hält, an mit ihnen ausgewählten Lieblingsorten: Frank Schätzing, Maxim Biller, Antje Rávik Strubel, Sasha Marianna Salzmann, Sven Regener, Jenny Erpenbeck, um nur einige zu nennen. In der Rubrik &quot;Mein Leben in drei Büchern&quot; bringen prominente Gäste drei Bücher ihrer Wahl mit und erzählen, weshalb oder wodurch gerade diese Bücher für ihr Leben so wichtig sind oder wurden. Sie alle einen das Interesse und die Liebe zu guten Büchern, denn: &quot;&quot;... wer lesen kann, ist klar im Vorteil&quot;.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423110000 +0200" stop="20230423123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2131123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423123000 +0200" stop="20230423140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hotel Heidelberg (Vater sein dagegen sehr) (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Vater sein dagegen sehr»Im Hotel Heidelberg werden Annette und Ingolf Eltern - dank des vorläufigen Sorgerechts für den 14-jährigen Ole. Eine neue zusätzliche Aufgabe, die die beiden vor mehr Herausforderungen stellt als zunächst angenommen. Auch muss das Traditionshotel, in dem Rockstars und Revoluzzer:innen abgestiegen sind, den Besuch einer nationalkonservativen Anwaltsverbindung verkraften.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423140000 +0200" stop="20230423144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">L'estuaire de l'Oder</title>
<desc lang="fr">Zwischen Deutschland und Polen liegt hinter den weissen Ostseestränden die grenzenlose Wildnis des Oder-Deltas. Der Weg zum Meer ist durch die Inseln Usedom und Wollin versperrt, die Oder und mehrere andere Flüsse münden in einem Haff. Das Delta ist umgeben von weiten Schilf- und Grasebenen, unverbauten Ufern und ursprünglichen Wäldern.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423144500 +0200" stop="20230423153000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le Gulf Stream (Des Açores au cercle polaire) S1 (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Des Açores au cercle polaire»Der Golfstrom ist die mächtigste Strömung der Welt. Er transportiert fast hundertmal so viel Wasser wie alle Flüsse der Welt zusammen. Teil zwei der Dokumentation führt von den Azoren über die französische Bretagne bis in den Nordwesten Irlands und von dort aus weiter über Island bis auf die Lofoten in Norwegen. Sie begleitet ein Forschungsschiff bis vor die Küste Grönlands.&quot; &quot; &quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/48/1872491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423153000 +0200" stop="20230423160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Basel, da will ich hin!</title>
<desc lang="fr">Michael Friemel entdeckt Basel von oben und findet in der Altstadt gemütliche Plätze und viele Cafés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/55/2002179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423160000 +0200" stop="20230423164500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Wandern rund um Baden-Baden) (n°278)</title>
<desc lang="fr">«Wandern rund um Baden-Baden»Der Kurort Baden-Baden im Schwarzwald eignet sich bestens zum Wandern ? spektakulär ist der Panoramaweg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423164500 +0200" stop="20230423173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lecker aufs Land - eine kulinarische Reise (Kulinarische Schätze aus Holstein) (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Kulinarische Schätze aus Holstein»Es geht zu Marisa Marquardt mit ihren Wagyu-Rindern. Als Fleisch-Liebhaberin verarbeitet sie ihr Rindfleisch ins Landmenü.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2181412_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423173000 +0200" stop="20230423180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Kultur</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/1752411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423180000 +0200" stop="20230423181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423181500 +0200" stop="20230423184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">In der Ratesendung treten zwei Gäste auf, die jeweils mit einer berühmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Die prominenten Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der Gäste zu erraten. Diese dürfen dabei aber nur mit &quot;Ja&quot; oder &quot;Nein&quot; antworten. Im anschliessenden Gespräch erzählen die Nachfahren Amüsantes und Wissenswertes über ihre grossen Verwandten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423184500 +0200" stop="20230423191500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt</title>
<desc lang="fr">Seit dem 12. Januar 1986 präsentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Bräuche aus Baden-Württemberg.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423191500 +0200" stop="20230423194500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Engelszungen) (n°1180)</title>
<desc lang="fr">«Engelszungen»Mit Argusaugen verfolgt Hermann, was in Schönwald in Sachen Seniorenwohnanlage vor sich geht. Zwischen Celine und Albert kriselt es.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2181413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423194500 +0200" stop="20230423200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423200000 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les mystères de la Méditerranée (Les animaux de l'extrême) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Les animaux de l'extrême»Schroffe Felsen, blaues Meer und idyllische Sandstrände, so kennt man das Mittelmeer. Doch dieser ruhige und beschauliche Eindruck täuscht. Das Mittelmeer befindet sich in ständigem Wandel. Noch heute bewegen sich die afrikanische und die eurasische Kontinentalplatte aufeinander zu. Kräfte von gigantischem Ausmass erschufen im Mittelmeerraum einige der aktivsten Vulkane der Erde. Tiere, die in diesen Extremen überleben wollen, müssen einen Weg finden, den tödlichen Gefahren zu entkommen. Der Oktopus ist eines dieser Tiere. Er weiss von Vulkanausbrüchen, lange bevor sie stattfinden. Aber wie macht er das? Die geologischen Kräfte der Plattendrift warfen nicht nur Gebirge wie die Alpen auf, sie schufen auch gewaltige Tiefseegräben im Mittelmeer. Dort unten leben Tiere, die nahezu unbekannt sind: Tiefseehaie und Kalmare.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2131286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423210000 +0200" stop="20230423214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les mystères de la Méditerranée (Von Berberaffen und Feuerfischen) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Von Berberaffen und Feuerfischen»Im Laufe seiner geologischen Geschichte haben sich die Umrisse des Mittelmeers dramatisch verändert. Bei Gibraltar war Afrika einst mit dem europäischen Kontinent verbunden und blockierte damit den Zufluss aus dem Atlantik. Das Mittelmeer trocknete komplett aus und schuf so an verschiedenen Stellen Landbrücken, über die Tiere zwischen den Kontinenten wandern konnten. So lebten einst Flusspferde und Elefanten auf der Insel Malta und bis nach Deutschland gab es Affen und Löwen. Als die Landbrücke bei Gibraltar schliesslich wieder brach, füllte sich das Mittelmeerbecken. Das Leben unter Wasser erwachte erneut und schuf eine Unterwasserwelt von ungeahnter Vielfalt. Die Migrationswege der Mittelmeerbewohner sind seit jeher vielfältig: Schwimmend, fliegend oder laufend kamen sie von einem zum anderen Kontinent.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/11/2181416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423214500 +0200" stop="20230423220500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">29. Spieltag: SC Freiburg - FC Schalke 04, Bayer 04 Leverkusen - RB Leipzig, Borussia Mönchengladbach - 1. FC Union Berlin</title>
<desc lang="fr">Die Sonntagsspiele der Fussball-Bundesliga aktuell und ausführlich SC Freiburg: Schalke 04 Bayer Leverkusen: RB Leipzig Borussia Mönchengladbach: Union Berlin.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423220500 +0200" stop="20230423225000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423225000 +0200" stop="20230424005000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">3 nach 9</title>
<desc lang="fr">Ranga Yogeshwar ist leidenschaftlicher Physiker und naturwissenschaftliches Universalgenie. Der in Luxemburg geborene Journalist möchte seine Begeisterung für wissenschaftliche Phänomene teilen und spannend sowie unterhaltsam präsentieren. Wie Veränderungen in einer Welt des Wandels gelingen können und was derzeit seine Begeisterung entfacht, erzählt Ranga Yogeshwar in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2122199_A.jpg" />
</programme>