<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507031000 +0200" stop="20230507044000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brezeln für den Pott</title>
<desc lang="fr">Der schwäbische Bäckerei-Angestellte Roland wird ins Ruhrgebiet geschickt und erleidet einen Kulturschock.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2164774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507044000 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Charles - Schicksalsjahre eines Königs</title>
<desc lang="fr">König Charles III.: Kein britischer Monarch war bei seiner Thronbesteigung älter, kein Thronfolger hat länger darauf gewartet, König zu werden. Doch wer ist der Mann, der nun auf dem Thron des Vereinigten Königreichs sitzt? Ist der ewige Thronfolger von einst der Rolle des Monarchen gewachsen? Wie wird er die Monarchie durch die Herausforderungen der kommenden Jahre steuern?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Balkon Contest - Makeover fürs Wohnzimmer im Freien (Herausforderung angenommen!) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Herausforderung angenommen!»Drei Teams stellen sich der Challenge und entrümpeln ihre Balkone und Terrassen. Boden betonieren, Wand streichen, Markise anbringen - so schaffen sie die Basis für eine neue Raumgestaltung. Wer kann bei den DIY-Profis der Jury punkten?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/26/1975344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507063000 +0200" stop="20230507070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S8</title>
<desc lang="fr">An einem schönen Feierabend zu Hause gut essen und trotzdem nicht zu viel Zeit in der Küche verbringen? Spitzenkoch Björn Freitag hat die Lösung. Los geht es mit seinem herzhaften &quot;Caesar Salad&quot;. Björn Freitag hat das Rezept etwas abgewandelt, aber ein cremiges Dressing muss sein. Das nächste Gericht ist schnell vorbereitet, muss dann eine Weile in den Backofen: Spinat-Ricotta-Quiche mit geschmolzenen Tomaten. Der dritte Gang ist ein tolles Schweinekotelett mit grünen Bohnen. Ein Crêpe mit Birnen und Nougat rundet den Abend ab. Björn Freitag verrät Geheimnisse seiner Kochkunst und viele praktische Tipps, die das &quot;Koch-Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte ist eine Liste mit Nahrungsmitteln, die jede:r zu Hause hat.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/08/2090262_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070000 +0200" stop="20230507073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Aufgeblüht)</title>
<desc lang="fr">«Aufgeblüht»Der Mai ist gekommen, die Bäume schlagen aus: Spätestens jetzt blüht die Natur so richtig auf und mit ihr auch die Menschen. Der Sommer steht vor der Tür, Garten- oder Balkonarbeit ist in vollem Gange. Die schönsten Geschichten vom Aufblühen, Rausgehen und (aus sich) Rauskommen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507073000 +0200" stop="20230507080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Reine Formsache) (n°1181)</title>
<desc lang="fr">«Reine Formsache»Leni, die die Arbeit für die Landfrauen nach der Trauerphase wieder aufnehmen will, bestellt Saskia zur weiteren Planung auf den Fallerhof. Als herauskommt, dass Leni sich beim Amtsgericht heimlich als erste Vorsitzende eintragen hat lassen, sinnt Saskia auf Rache und schlägt Leni mit ihren eigenen Waffen. Beas Entscheidung, Tayo zu adoptieren, ist eigentlich schon gefällt. Sie war mit Jenny bei der Beratungsstelle und muss nur noch die notwendigen Unterlagen einreichen, um den Antrag fristgerecht stellen zu können. Hermann möchte gerne einbezogen werden und mit ihr darüber reden, doch Bea hat dafür keine Zeit. In der Fallerküche scheint alles zu verwahrlosen. Bei einem Telefonat mit Kati klärt Leni sie darüber auf, wie es auf dem Hof aussieht. Kati ist alarmiert, reagiert hysterisch und nötigt Bernhard, nach dem Rechten zu sehen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/23/2184411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507080000 +0200" stop="20230507093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schätze des Südwestens (Entdeckungen aus unserer Geschichte - Von Göttern und Fürsten) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Entdeckungen aus unserer Geschichte - Von Göttern und Fürsten»Der grösste Münzschatz im Gebiet des römischen Reiches wurde in Trier entdeckt. Er wird noch erforscht. Gibt es den Schatz der Nibelungen wirklich? Und wo wurde er versteckt? Diesen und noch mehr Fragen sind Jürgen Vogt und Andreas Kölmel mit Hilfe Historikern und Archäologen auf den Grund gegangen. Und sie beweisen ganz nebenbei, dass der Südwesten auf Augenhöhe mit Troja und Ägypten ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/49/2186993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093000 +0200" stop="20230507100000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Fabian ist Autist. Für seine Eltern damals ein Schock. Für ein gehörloses Kind mit Autismus gibt es kaum unterstützende Angebote, Helga und Kuno haben alles versucht. Schon als Kind kommt Fabian ins Internat. Nach der Schule beginnt für ihn eine schwierige Zeit mit vielen Einrichtungswechseln. Inzwischen ist Fabian erwachsen und scheint endlich angekommen zu sein, wie Anne Gallert in ihrem Film zeigt. Informationen aus Gesellschaft, Kultur, Familie, Arbeit, Freizeit, Sport und Technik werden mit visuellen Mitteln für diejenigen Zuschauerinnen und Zuschauer verständlich gemacht, die den Ton nicht (oder nicht gut) hören können.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507100000 +0200" stop="20230507103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Frauen für alle Fälle - Dorfhelferinnen im Einsatz (n°37)</title>
<desc lang="fr">Dorfhelferinnen springen dort ein, wo eine Mutter schwer erkrankt ist und für ihre Kinder nicht allein sorgen kann. Alle paar Wochen haben sie einen neuen Einsatz und schaffen funktionierendes Alltagsleben, wo sonst Not herrschen würde. Ein Job, der keine festen Arbeitszeiten, keinen Schreibtisch und keine Langeweile kennt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1756192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507103000 +0200" stop="20230507110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">lesenswert</title>
<desc lang="fr">&quot;Lesen macht schön, schlank und sexy!&quot; Das behauptet Denis Scheck, Moderator der SWR Fernsehsendung &quot;lesenswert&quot;. Deutschlands bekanntester Literaturkritiker ist selbst begeisterter Leser. Er besucht Schriftsteller:innen, deren aktuelle Bücher er für &quot;lesenswert&quot; hält, und trifft sich mit ihnen an ausgewählten Lieblingsorten: Frank Schätzing, Maxim Biller, Antje Rávik Strubel, Sasha Marianna Salzmann, Sven Regener, Jenny Erpenbeck, um nur einige zu nennen. In der Rubrik &quot;Mein Leben in drei Büchern&quot; bringen prominente Gäste drei Bücher ihrer Wahl mit und erzählen, weshalb oder wodurch diese Bücher für ihr Leben so wichtig sind oder wurden. Sie alle einen das Interesse und die Liebe zu guten Büchern, denn: &quot;&quot;... wer lesen kann, ist klar im Vorteil&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507110000 +0200" stop="20230507123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/15/2114579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507123000 +0200" stop="20230507140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Partie 3</title>
<desc lang="fr">Als sie ein Grundstück erbt, erfährt Hanna, dass sie eine Halbschwester hat. Diese will das Land verkaufen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/50/2186996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507140000 +0200" stop="20230507144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">La forêt des félins</title>
<desc lang="fr">Der Harz ist Katzenland. Hier leben die einzigen beiden wilden Katzenarten Deutschlands gleichzeitig. Luchs und Wildkatze teilen sich ein riesiges Gebiet von mehr als 2.000 Quadratkilometern. In der Mitte thront der mehr als elfhundert Meter hohe Brocken. Luchse waren hier ausgerottet und wurden erst seit dem Jahr 2000 wieder angesiedelt. Inzwischen leben schon etwa 90 &quot;Pinselohren&quot; hier. Der Reichtum an natürlichen Strukturen im Harz bietet mehr als 500 Wildkatzen Schutz. Jetzt werden die Katzen-Reviere knapp. Die ersten Nachkommen müssen den Wald der wilden Katzen verlassen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/50/2186998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507144500 +0200" stop="20230507153000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un kilomètre à pied... *2021 (Dans le sud de l'Angleterre) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Dans le sud de l'Angleterre»Der Mord an Erzbischof Thomas Becket von Canterbury führte im Mittelalter tausende Pilger:innen in den Süden Englands. Jahrhunderte später erlebt der lange in Vergessenheit geratene &quot;Pilgrims' Way&quot; heute sein Revival. Durch die Grafschaften Hampshire, Surrey und Kent führt der Pilgerweg von Winchester bis nach Canterbury durch den Süden Englands.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/10/2069261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507153000 +0200" stop="20230507160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Vennbahn-Radweg, da will ich hin!</title>
<desc lang="fr">125 Kilometer auf einem Radwanderweg - ist so ein Urlaub nur etwas für Geübte oder kann man das auch als Anfänger schaffen? Michael Friemel wagt den Selbstversuch. Vier Etappen führen ihn von Aachen über Belgien bis Troisvierges in Luxemburg. &quot;Ich habe sowas noch nie gemacht&quot;, erzählt Michael gleich zu Anfang seiner Begleitung Anne. Auch das Kamerateam ist auf der Vennbahn unterwegs und transportiert das Equipment auf speziellen Lastenrädern, alles E-Bikes. Ursprünglich war die Vennbahn eine Eisenbahnstrecke. Inzwischen ist sie stillgelegt und zum Radfernweg ausgebaut. Mal schlängelt sie sich durch Deutschland, mal durch Belgien. Kurios: Die Vennbahn selbst ist immer belgisches Staatsgebiet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/28/2187000_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507160000 +0200" stop="20230507173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Reiten: Nationenpreis in Mannheim</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507173000 +0200" stop="20230507180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Kultur</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/1752411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507180000 +0200" stop="20230507181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507181500 +0200" stop="20230507184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">Julia Westlake erinnert, gemeinsam mit zwei Nachfahren, an berühmte Verwandte. In ihrer Arbeit war die erste berühmte Persönlichkeit ebenso humorvoll wie ernsthaft, inspiriert und produktiv wie kaum eine andere in ihrem Genre. Aber war sie das auch privat? Die zweite bewahrte vermutlich immer die Fassung - und die Fassade. Doch damit war sie so erfolgreich, dass der grosse Name bis heute überdauert. Liz Baffoe, Peter Schneeberger und Nicole Köster sind die Mutigen, die versuchen, die grossen Namen zu erraten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507184500 +0200" stop="20230507191500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Ein schöner Garten: Beispiele und Ideen fürs private Grün)</title>
<desc lang="fr">«Ein schöner Garten: Beispiele und Ideen fürs private Grün»Die Sendung stellt Gärten vor, die nach unterschiedlichen Konzepten angelegt wurden, und gibt Tipps, wie man seinen Garten optimal nutzen kann. Ob klassischer Gemüsegarten, Garten, in dem man jedes Blatt und jede Blüte essen kann, Blumen-, Moos- oder Tomatengarten ? ein schöner Garten macht einfach glücklich.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507191500 +0200" stop="20230507194500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Offensive) (n°1182)</title>
<desc lang="fr">«Offensive»Hermann schwant nichts Gutes, als Kati unverhofft auftaucht. Sie hat nicht nur grosses Gepäck dabei, sondern auch Grosses vor: Aufräumen, putzen, kochen. Darüber ist selbst Hermanns Freude verhalten. Als sich auch noch Bernhard ins väterliche Verwöhnprogramm mischt, hat Hermann nach einem turbulenten Tag seine Lektion gelernt: Vielleicht versucht er doch lieber, mit Bea klarzukommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/51/2187002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507194500 +0200" stop="20230507200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507200000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">L'Allemagne au fil de l'eau (Le massif du Kaiserstuhl) S9 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Le massif du Kaiserstuhl»Im Sommer gibt es hier mehr als 60 Grad am Boden. Vielen Tieren ist das zu heiss. Nur Hitzespezialisten halten solche Temperaturen aus. Ihre Heimat ist ein Vulkanhügel am Oberrhein: Der Kaiserstuhl. Seit 8000 Jahren leben hier Sonnenanbeter und machen die Gegend einzigartig für Deutschlands Natur. Aber mit dem Klimawandel wird die Sommerhitze unerbittlich. Wie überleben die Tiere des Kaiserstuhls?</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/24/2187004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507210000 +0200" stop="20230507214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le fleuve invisible</title>
<desc lang="fr">Alle Feuchtgebiete im Oberrheintal verdanken ihre Existenz dem ständigen Zufluss an sauberem, schadstofffreiem Grundwasser. Doch der übermässige Einsatz von Düngemitteln und Pestiziden in der Landwirtschaft belastet zunehmend das Grundwasser und gefährdet diese kleinen Paradiese. &quot;Der unsichtbare Fluss&quot; zeigt erstmalig, welche Artenvielfalt sauberem Grundwasser zu verdanken ist. Und wie wichtig es ist, es zu schützen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/51/2187006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507214500 +0200" stop="20230507220500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">31. Spieltag: Bayer 04 Leverkusen - 1. FC Köln, Borussia Dortmund - VfL Wolfsburg</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507220500 +0200" stop="20230507225000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507225000 +0200" stop="20230507233500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das teuflische Wunder des FCK - Ein Aufsteiger wird Deutscher Meister</title>
<desc lang="fr">Abstieg 1996, Aufstieg 1997, Deutscher Meister 1998 ? der 1. FC Kaiserslautern hat eine einmalige Fussballgeschichte geschrieben. &quot;Das wird es nie wieder geben&quot;, sagte Meistermacher Otto Rehhagel. Das gab es nie wieder. Zum 25-jährigen Jubiläum erzählt die 45-minütige Dokumentation diese sensationelle Geschichte, mit jeder Menge Originaltönen und aktuellen Stimmen der Protagonisten von damals.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507233500 +0200" stop="20230508013500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">NDR Talk Show</title>
<desc lang="fr">Bettina Tietjen und Johannes Wimmer begrüssen Vanessa Mai, die als Shootingstar der Schlagerszene mit nur 20 Jahren an die Chartspitze katapultiert wurde. Mai hatte eine steile Karriere mit ihrer Band Wolkenfrei und als Solomusikerin. Obwohl ihre scheinbar perfekte Bilderbuchkarriere 2019 zusammenbrach, erfand sich Mai neu. Ausserdem sind der Schauspieler Thore Schölermann und der DamenLikörChor e.V. zu Gast.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2122178_A.jpg" />
</programme>