<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531020000 +0200" stop="20230531024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alfons und Gäste</title>
<desc lang="fr">Seit einem Jahrzehnt ist ALFONS Gastgeber der SR-Fernsehsendung &quot;Alfons und Gäste&quot; und der SR2 Kulturradio-Sendung &quot;Gesellschaftsabend&quot;. Mit dem Träger des Bayerischen Kabarettpreises und des deutschen Kleinkunstpreises macht es immer wieder Freude, einen vergnüglichen Abend zu verbringen. Scharfzüngig seziert er seinen deutsch-französischen Alltag und herzlich präsentiert er in seinen Sendungen grosse Namen des deutschsprachigen Kabaretts.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/1698682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531024500 +0200" stop="20230531031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Wer hat nach dem Fest in der Nachbargemeinde Schriedingen die Zuchtsau überfahren? Da das Ende des Festes im Nebel des genossenen Alkohols untergegangen ist, weiss der Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) nicht mehr, ob er es vielleicht war. Wieder einmal muss ihn sein Amtsbote Hannes (Albin Braig) retten. Bevor er ihm die Wahrheit berichtet, lässt er ihn aber noch ein bisschen zappeln. Ganz mies dran ist der Bürgermeister, weil er mal wieder dem schönen Geschlecht zu viel Aufmerksamkeit geschenkt hat und ihn seine Frau deshalb zu Hause nicht mehr reinlässt. Als diplomatischer Unterhändler schaltet sich sein Amtsbote ein und verhandelt zäh bis zu einer Lösung. So wird aus dem Bürgermeister ein Bügelmeister, denn die Strafe heisst &quot;bügeln&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/10/2196977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531031500 +0200" stop="20230531040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Über Nacht bei Marijke Amado S9</title>
<desc lang="fr">Pierre M. Krause überschreitet heute Grenzen und besucht die niederländische Moderatorin Marijke Amado. Marijke lebt in Belgien, unweit der niederländischen Grenzstadt Maastricht, wo sie Pierre erst einmal für einen ausgiebigen Hausrundgang empfängt. Pierre lernt gewöhnungsbedürftige und vor allen Dingen stark frittierte Spezialitäten der niederländischen Küche kennen. Der Besuch wird abgerundet mit einen Ausflug ins beschauliche Maastricht.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/06/2195453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531040000 +0200" stop="20230531044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Tragikomische Geschichten sind sein Markenzeichen: Autor und Comedian Hinnerk Köhn erzählt in humorvoller Weise von seiner Jugend in Norddeutschland, Alkoholmissbrauch und dem Leben als Mittzwanziger in der Grossstadt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531044500 +0200" stop="20230531053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Baden-Württemberg</title>
<desc lang="fr">Das Regionalmagazin hat den Finger stets am Puls des Landes und seiner Menschen: Es bietet Hintergrundinformationen zu aktuellen Themen im Zoom, Reportagen, interessante Gäste, die Regio News und vieles mehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/22/1990877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531053000 +0200" stop="20230531054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Unser Wetter (Südwind) (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Südwind»Wenn der Wind aus südlicher Richtung über die Alpen weht, kann es in Bayern zu einer Föhnwetterlage kommen. Trockene, warme Luft strömt nach München und sorgt für hervorragende Fernsicht. Manchmal erreichen Deutschland aber auch Südwinde von noch weiter weg - aus der Sahara. Meteorologe Sven Plöger fährt nach Marokko und schaut nach, wo der Staub herkommt, der manchmal bis nach Deutschland geweht wird. Dort freuen sich zwar Kitesurfer über den Wind, aber manche Dörfer und Oasen schüttet der Wind einfach mit Sand zu.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/14/2200053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531054500 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Unser Wetter (Westwind) (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Westwind»Kalte Polarluft aus Norden - in Finnland macht sich Sven Plöger auf die Suche danach, wo unsere winterlichen Minusgrade her kommen und zeigt, wie die Finnen sich mit ihrem Winterwetter arrangieren. Rentiere und Schlittenhunde sind bestens an das Klima am Polarkreis angepasst. Die Menschen begegnen der Kälte mit Saunagängen oder Eisbaden. Doch auch weit südlicher können kalte Winde wehen. Der Mistral kann Urlauber in Südfrankreich zum Frösteln und Schiffe auf dem Mittelmeer in Seenot bringen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/14/2200053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/33/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531075500 +0200" stop="20230531084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Frühstück bei den Erdmännchen-Babys. Hufpflege: Schwerstarbeit mit Watussirind. Geht es mit Heulerin Anna-Belle bergauf? Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/07/2196968_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531084000 +0200" stop="20230531093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Freigeschwommen) S7 (10/42)</title>
<desc lang="fr">«Freigeschwommen»In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/01/2058041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531093000 +0200" stop="20230531102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mord mit Aussicht (Spätlese) S2 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«Spätlese»Szenenbild: Michaela Schumann Von wegen Schnee von gestern - Sophie hat sich nun doch auf eine Affäre mit Tierarzt Kauth eingelassen, was nicht nur Vorteile hat. So muss sie z. B. noch vor Dienstbeginn bei der Geburt von Zwillingskälbchen assistieren, was ihr mehr auf den Magen schlägt als der Anblick einer Leiche. Als der Winzer Hubert Kreuzberg die Beamten zu einem kleinen, toten Körper führt, der mitten in seinem Weinberg liegt, glauben die entsetzten Beamten zunächst, es handele sich um ein Kind. Doch es ist der kleinwüchsige Dieb und Hehler Arno Hümmel, der erst vor zwei Tagen aus der Haft entlassen worden ist. Was hat ihn in die Eifel und auf Kreuzbergs Weinberg geführt? Und wer hat seinen kleinen Schädel mit einer grossen Flasche Rotwein malträtiert?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/03/2119314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531102000 +0200" stop="20230531110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Kritisch, hintergründig, unabhängig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin. Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung. Informationen unter www.SWR.de/marktcheck.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/1953291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531110500 +0200" stop="20230531120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Wie gesund ist unser Brot?)</title>
<desc lang="fr">«Wie gesund ist unser Brot?»Das traditionell Gebackene verkommt zum Nischenprodukt. Im Studio sprechen Gäste aus dem Bäckereigewerbe über die Zukunft des Brots.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1630528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531120500 +0200" stop="20230531125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Morgenstress - Vollpension für die Eisbären. Fussball und Papprollen - Neues Spielzeug für die Siamangs. Hausfriedensbruch - Kronenkranichhenne verteidigt ihr Nest. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/18/2197427_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531125500 +0200" stop="20230531132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531132500 +0200" stop="20230531141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mord mit Aussicht (Walzing Mathilde) S2 (4/7)</title>
<desc lang="fr">«Walzing Mathilde»Sophies neuer Fall: Ein Elektriker liegt mit einer Kopfverletzung und einem Herzinfarkt im Garten einer Hausfrau.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/16/2022966_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531141500 +0200" stop="20230531144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Dampfwolken im Bonanza Land) (n°817)</title>
<desc lang="fr">«Dampfwolken im Bonanza Land»Es war um 1860, als in der Sierra Nevada Gold gefunden wurde. Mit dem Ruf &quot;Bonanza&quot; wurde ein Fund gemeldet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/08/2197429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531144500 +0200" stop="20230531151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Die beiden Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/2069594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531151500 +0200" stop="20230531160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/28/2014865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160000 +0200" stop="20230531160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160400 +0200" stop="20230531160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160500 +0200" stop="20230531170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170000 +0200" stop="20230531170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170500 +0200" stop="20230531180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531180000 +0200" stop="20230531181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531181500 +0200" stop="20230531184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Parallelwelten (Leben zwischen IT-Nerd und Superheld)</title>
<desc lang="fr">«Leben zwischen IT-Nerd und Superheld»Andreas hat eine grosse Leidenschaft: Cosplay. Mit viel Zeitaufwand bereitet er sich auf die Wettbewerbe vor. Auf der Connichi lernt er Naraku, die deutsche Meisterin im Cosplay kennen. Sie lädt ihn ein, er möchte Tipps bekommen, wie er darin noch besser werden kann. Er versucht der Figur des Bogenschützen Gorou aus dem chinesischen Game Genshin Impact möglichst nah zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1974840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531184500 +0200" stop="20230531193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531193000 +0200" stop="20230531195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531195700 +0200" stop="20230531200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531200000 +0200" stop="20230531201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531201500 +0200" stop="20230531210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">5 Sterne für Leo - Karriere trotz Handicap? (Karriere trotz Handicap?)</title>
<desc lang="fr">«Karriere trotz Handicap?»Leo hat Trisomie 21 und Diabetes. Der 20-Jährige macht ein Praktikum im Hotel Anne-Sophie in Künzelsau.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/18/2197431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531210000 +0200" stop="20230531214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">5 Sterne für Leo - Wer rettet den Traumjob?</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/23/2198814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531214500 +0200" stop="20230531220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531220000 +0200" stop="20230531232500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Franziska) (n°895)</title>
<desc lang="fr">«Franziska»In der JVA Köln hat ein Häftling Franziska, die Kollegin der Kommissare Ballauf und Schenk, als Geisel genommen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/09/2197433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531232500 +0200" stop="20230601005500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Commissaire Dupin (Un cadavre disparaît) S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Un cadavre disparaît»In der Bretagne geschieht ein mysteriöser Mordfall, bei dem Kommissar Dupin nicht nur nach dem Täter, sondern auch nach einer verschwundenen Leiche fahnden muss. In der Verfilmung des Bestsellerromans von Jean-Luc Bannalec absolviert Pasquale Aleardi seinen vierten Einsatz als Kommissar Dupin. Zur Seite steht ihm sein Ermittler:innen-Team: Jan Georg Schütte, Ludwig Blochberger und Annika Blendl.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/00/2016731_A.jpg" />
</programme>