<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419020000 +0200" stop="20230419024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Spätschicht - Die SWR Comedy-Bühne</title>
<desc lang="fr">Kabarettist Florian Schroeder präsentiert Highlights aus dem SWR &quot;Spätschicht&quot;-Archiv. Diesmal hat Schroeder als Gastgeber ein buntes Paket aus verschiedenen Stilen des Humors geschnürt. So unterschiedlich die Perspektiven auf lustige Aspekte der Gegenwart sind, so vielfältig sind auch die Gäste der SWR Comedy-Bühne &quot;Spätschicht&quot;. Mit dabei sind Martin Frank, Sertac Mutlu, Barbara Ruscher und viele andere.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419024500 +0200" stop="20230419031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Beim Verfassen einer Kontaktanzeige ist Hannes (Albin Braig) seinem Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) keine grosse Hilfe. Ausser skurrilen Ratschlägen und aussergewöhnlichen Formulierungen kann er keinen sinnvollen Beitrag leisten. Aber wenn Hannes verliebt ist, dann kennt er keine Grenzen. Für seine Angebetete zieht er sich sogar etwas zu grosse Schuhe an. Er gibt vor, was er nicht ist, und stolpert genau darüber. Vor allem, weil ihm sein Chef auf die Schliche kommt.&quot; &quot; TAGESTIPP:.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/17/1710040_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419031500 +0200" stop="20230419040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alfons und Gäste</title>
<desc lang="fr">Alfons ist Gastgeber dieser SR-Fernsehsendung sowie der SR 2 KulturRadio-Sendung &quot;Gesellschaftsabend&quot;. Scharfzüngig seziert er seinen deutsch-französischen Alltag. Herzlich präsentiert er in seinen Sendungen grosse Namen des deutschsprachigen Kabaretts. Diesmal zu Gast: Sebastian 23 und Tina Teubner.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/09/2178330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419040000 +0200" stop="20230419044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: Rainer Holl &quot;Träume nicht Dein Leben, sondern halt einfach Dein Maul&quot;. Aus Möglichkeiten werden Misserfolge. Und selbst die Hoffnung ist nichts weiter als das Warten auf die nächste Enttäuschung. Doch Rainer Holl, Slam-Poet, Autor, Moderator und Literaturvermittler, denkt positiv: Wer früher aufgibt, hat immerhin auch länger frei. Sein gut gemeinter Ratschlag: &quot;Träume nicht Dein Leben, sondern halt einfach Dein Maul&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419044500 +0200" stop="20230419053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Marzhausen ist ein landwirtschaftlich geprägtes Dorf nahe Hachenburg im Westerwald. Die Schulstrasse gehört zum alten Kern des Ortes, hier leben Menschen, die intensiv ihre Hobbys pflegen: Der Motorradsammler, der sich für historische Seitenwagen-Gespanne begeistert, die Hobbymalerin, die ihre Motive in Afrika findet, oder die Puppen-Bastlerin mit einem florierenden Geschäft.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419053000 +0200" stop="20230419060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Geo-Tour (Kohle, Erz, Keramik und Co.) (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Kohle, Erz, Keramik und Co.»In Nordrhein-Westfalen und dem Saarland begibt sich das Filmteam auf die Suche nach Bodenschätzen. Die Zuschauer tauchen ein in die Zeit des Karbons, aus dem die Steinkohle stammt, fahren ein in die Grube Reden, um hier in 900 Metern Tiefe die letzten Spuren eines 300 Millionen Jahre alten Waldes zu finden. Aus jüngerer erdgeschichtlicher Vergangenheit stammen die Braunkohleflöze, die im Tagebau abgebaut werden. Im Norden des Saarlands, in der Nähe des mächtigen keltischen Ringwalls bei Otzenhausen, graben Archäologen die kuriosen &quot;Lebacher Eier&quot; aus. Vermutlich wussten schon die Kelten diese handlichen, eisenhaltigen Steine zu nutzen. Vorkommen von Eisenerz legten den Grundstein für die industrielle Stahlproduktion entlang der Saar. Im saarländischen Hochwald stösst das Kamerateam auf eine Tagebaugrube, in der Feldspat abgebaut wird.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2178879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419060000 +0200" stop="20230419075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419075500 +0200" stop="20230419084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Der kleine Siamang Jai bekommt ein Ständchen im Baumwipfel Ärger beim Antilopennachwuchs - Bulle Frank muss weg. Die Seebären sind heute Balla-Balla und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1623228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419084000 +0200" stop="20230419093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Trennung) S6 (25/42)</title>
<desc lang="fr">«Trennung»Bei einer Operation an der Schulter treten bei der Mittdreissigerin Nina Unterdörfer Herzrhythmusstörungen auf. Oberärztin Leyla Sherbaz und Assistenzarzt Ben Ahlbeck können für einen glimpflichen OP-Ausgang sorgen. Doch weitere Untersuchungen an Ninas Herz verheissen nichts Gutes. Ninas Verlobte Sophie möchte für sie da zu sein, aber Nina fühlt sich von ihrer aufopfernden Art eingeengt. Dass Sophie auch noch ein Einzelticket für eine Reise in der Tasche ihrer Partnerin findet, macht die Situation nicht besser. Ist das das Aus ihrer Beziehung? Der Paartherapeut Bernhard Monse wird mit einer Trommelfellruptur vorstellig: Wohl ein &quot;Arbeitsunfall&quot;. Während Dr. Theresa Koshka ihn behandelt, kommt sie in den Genuss einer unfreiwilligen Paarberatung - für die Beziehung zu Marc, die es ihrer Meinung nach gar nicht gibt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419093000 +0200" stop="20230419102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Wikinger und Indianer) S2 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Wikinger und Indianer»Das Mordopfer Freddie Staller wurde am Vortag seines Todes angeblich in Begleitung eines &quot;Wikingers&quot; gesehen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/05/2178324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419102000 +0200" stop="20230419110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Hausverwaltung - welche Rechte hat der Eigentümer? Ärger mit dem Hausverwalter - manche Wohnungseigentümergemeinschaft kann ein Lied davon singen. Betroffen war unter anderem auch ein Zuschauer aus Winnenden, dessen Wohnung durch einen Wasserschaden nicht mehr bewohnbar ist. Und die Hausverwaltung lässt sich mit der Behebung des Schadens reichlich Zeit. Welche Rechte haben die Eigentümer? Und wann kann eine Hausverwaltung abberufen werden? Fragen, die Rechtsexperte Karl-Dieter Möller beantwortet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/08/2178328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419110500 +0200" stop="20230419120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Zimmerpflanzen - Zeitgeist mit Geschichte)</title>
<desc lang="fr">«Zimmerpflanzen - Zeitgeist mit Geschichte»Zimmerpflanzen erleben ein Comeback: Unter Hashtags wie #urbanjungle oder #plantlove zelebrieren selbsternannte Plantfluencer:innen ihre Leidenschaft für Zimmerpflanzen auf Instagram. Was steckt hinter diesem Trend? &quot;Planet Wissen&quot; erklärt, woher die neue Lust am Grünen kommt und welche psychologischen Wirkungen Pflanzen auf das menschliche Wohlbefinden und die Gesundheit haben. Weitere Themen: Die Kolonial- und Kulturgeschichte der exotischen Zimmerpflanzen und ein kritischer Blick auf die Nachhaltigkeit von Topfpflanzen. Gäste im Studio: Dr. Claudia Menzel, forscht zu Umweltpsychologie, Rheinland-Pfälzische Technische Universität Kaiserslautern-Landau Dr. Andreas Gröger, Stellvertretender Direktor und Oberkonservator, Botanischer Garten München-Nymphenburg.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419120500 +0200" stop="20230419125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Nestbesetzer - ganz ungeniert. Eine nicht ganz ungefährliche Zahnpflege bei den Kegelrobben. Babypause: Warum Mama Hera keinen Nachwuchs bekommt und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/09/2178880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419125500 +0200" stop="20230419132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419132500 +0200" stop="20230419141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Letzte Ruhe Lotussitz) S2 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Letzte Ruhe Lotussitz»Die Mitinhaberin eines Yoga-Studios wurde tot aufgefunden. Verdächtig macht sich ihr Geschäftspartner Jan Ahrens.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2178882_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419141500 +0200" stop="20230419144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Wolken, Wolle, Wales - Auf der Cambrian Line nach Aberystwyth) (n°982)</title>
<desc lang="fr">«Wolken, Wolle, Wales - Auf der Cambrian Line nach Aberystwyth»Die Cambrian Line führt quer durch Wales bis an die Küste nach Aberystwyth und seinem spannenden Hinterland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/02/2081854_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419144500 +0200" stop="20230419151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Bekommt man Schuhcreme mit Terpentinersatz aus hellen T-Shirts? Ist Olivenöl länger haltbar als Sonnenblumenöl? Und ist Dextrose eigentlich auch Zucker? Kreativität und Ideenreichtum sind beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben gefragt. In den Ring der Alltagsmeister steigen dieses Mal wieder der &quot;Verstehen Sie Spass&quot;-Gastgeber Guido Cantz und die Schauspielerin Alice Hoffmann.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2178884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419151500 +0200" stop="20230419160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/00/2012122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160000 +0200" stop="20230419160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160400 +0200" stop="20230419160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160500 +0200" stop="20230419170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170000 +0200" stop="20230419170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170500 +0200" stop="20230419180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419180000 +0200" stop="20230419181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419181500 +0200" stop="20230419184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">made in Südwest (Heavy Metal aus der Provinz - Musiklabel will ganz nach oben)</title>
<desc lang="fr">«Heavy Metal aus der Provinz - Musiklabel will ganz nach oben»Das Musiklabel Atomic Fire ist dabei, mit Heavy Metal ganz gross rauszukommen mit Bands wie &quot;Helloween&quot; und den Newcomern &quot;Induction&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2178885_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419184500 +0200" stop="20230419193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Seit der Flutkatastrophe im Juli 2021 hat die &quot;Landesschau&quot; Altenahr immer wieder mit der Kamera besucht. Die Mühlen des Wiederaufbaus mahlen nach wie vor langsam. Immer noch gibt es viel Leerstand in der Brückenstrasse. Es gibt aber auch immer wieder Lichtblicke, dank der Menschen, die hier leben und ihr Schicksal tatkräftig selbst in die Hand nehmen. Das Ehepaar Lang vom 3- Sterne-Superior-Hotel &quot;Zur Post&quot; renoviert gegenüber ihres völlig zerstörten Hotelgebäudes das noch halbwegs intakte Gästehaus. In diesem Sommer möchten sie mit zehn sanierten Zimmern und gastronomischem Betrieb wieder für den Tourismus öffnen. Winzer Lukas Sermann hat immer wieder gute Ideen, die den Ort beleben. Seit letztem Jahr hat er seine kleine, aber feine Vinothek eröffnet. Sein Konzept: erlesene Speisen zu hervorragenden Weinen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419193000 +0200" stop="20230419195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419195700 +0200" stop="20230419200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419200000 +0200" stop="20230419201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201500 +0200" stop="20230419210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alt und arm - Was läuft schief bei der Rente</title>
<desc lang="fr">Immer mehr alte Menschen können von ihrer Rente nicht leben. Ist die Aktienrente eine sichere Option? Sebastian Georgi sucht Antworten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/04/2178887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419210000 +0200" stop="20230419214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wir kämpfen um dich! - Wenn Eltern ihre Kinder pflegen</title>
<desc lang="fr">Valli macht an der Hand seines Vaters einige vorsichtige Schritte. Allein das ist ein kleines Wunder. Denn der vierjährige Junge leidet an spinaler Muskelatrophie, einer unheilbaren Generkrankung. Doch Valli hat ein neues Medikament erhalten, welches seine Erkrankung aufhalten kann. Auch wenn seine Muskeln immer schwach bleiben werden, Vallis Eltern hoffen, dass die Erkrankung nun gestoppt ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2178889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419214500 +0200" stop="20230419220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419220000 +0200" stop="20230419233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Der Eskimo) (n°894)</title>
<desc lang="fr">«Der Eskimo»Kommissar Frank Steier darf im Fall eines ermordeten Joggers nicht selbst ermitteln, weil er Zeuge der Tat war.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2178891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419233000 +0200" stop="20230420001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Tödliche Fracht) S8 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Tödliche Fracht»Frank Loose, ein Reeder alter Schule, treibt leblos in der Ostsee. Er wurde erschlagen und tot ins Wasser geworfen. Spuren von Schweröl an der Kleidung des Opfers deuten darauf hin, dass er an Bord eines Schiffes ums Leben gekommen sein könnte. In der Villa des Reeders berichtet Silke Loose, dass ihr Vater bis tief in die Nacht über Frachtpapieren gesessen habe. Erst seit einem Jahr leitet der Stiefsohn Jan Loose die Familienfirma, die offiziell Baumaterial nach St. Petersburg verschifft. Als die Kommissare die Frachtpapiere überprüfen, stossen sie auf Unregelmässigkeiten. Sollte die Reederei nicht nur mit Beton handeln? Der Schiffskapitän Mattes Dresen und sein russischer Mechaniker Anton geraten unter Verdacht, in Schmuggelgeschäfte verwickelt zu sein. Beide können zur Tatzeit kein wasserdichtes Alibi vorweisen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/12/2178893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420001500 +0200" stop="20230420014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Steirerkind</title>
<desc lang="fr">Der zweite Film der Alpenkrimireihe führt das ungleiche Ermittler-Duo Miriam Stein und Hary Prinz in die Welt des Skisports: Um den Mord am österreichischen Nationaltrainer aufzuklären, blicken die Grazer Ermittler hinter die Hochglanzfassade, wo durch Konkurrenz, Intrigen und Kommerz der Teamgeist ad absurdum geführt wird. Die Verfilmung von Claudia Rossbachers Erfolgsroman verbindet einen spannenden Fall mit pointierten Dialogen und witzigen Sticheleien der Ermittler untereinander. Gedreht wurde an Originalschauplätzen in Schladming und während des spektakulären Skirennens &quot;Nightrace&quot;.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/2178894_A.jpg" />
</programme>