<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421020000 +0200" stop="20230421024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wir kämpfen um dich! - Wenn Eltern ihre Kinder pflegen</title>
<desc lang="fr">Valli macht an der Hand seines Vaters einige vorsichtige Schritte. Allein das ist ein kleines Wunder. Denn der vierjährige Junge leidet an spinaler Muskelatrophie, einer unheilbaren Generkrankung. Doch Valli hat ein neues Medikament erhalten, welches seine Erkrankung aufhalten kann. Auch wenn seine Muskeln immer schwach bleiben werden, Vallis Eltern hoffen, dass die Erkrankung nun gestoppt ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2178889_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421024500 +0200" stop="20230421031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Report Mainz</title>
<desc lang="fr">Missstände und Fehlentwicklungen - in Politik, Wirtschaft und Gesellschaft - werden aufgedeckt und Verantwortliche beim Namen genannt, um Debatten anzustossen und Veränderungen zu bewirken. Dafür werden Themen kritisch, mutig und engagiert recherchiert und schwierige Sachverhalte für jeden verständlich dargestellt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/02/2124098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421031500 +0200" stop="20230421040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">La circoncision : Une ablation qui pose question (Mehr als nur ein kleiner Schnitt)</title>
<desc lang="fr">«Mehr als nur ein kleiner Schnitt»Die Entfernung der Vorhaut ist die am häufigsten durchgeführte Operation an Jungen weltweit - aus religiösen, kulturellen oder medizinischen Gründen. In Afrika setzte sie die WHO Jungenbeschneidung im Kampf gegen AIDS ein. Immer mehr Ärzt:innen kritisieren, dass viel zu häufig operiert wird. Betroffene fordern, dass die Jungen besser geschützt werden.&quot; &quot; &quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421040000 +0200" stop="20230421044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Hausverwaltung - welche Rechte hat der Eigentümer? Ärger mit dem Hausverwalter - manche Wohnungseigentümergemeinschaft kann ein Lied davon singen. Betroffen war unter anderem auch ein Zuschauer aus Winnenden, dessen Wohnung durch einen Wasserschaden nicht mehr bewohnbar ist. Und die Hausverwaltung lässt sich mit der Behebung des Schadens reichlich Zeit. Welche Rechte haben die Eigentümer? Und wann kann eine Hausverwaltung abberufen werden? Fragen, die Rechtsexperte Karl-Dieter Möller beantwortet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/08/2178328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421044500 +0200" stop="20230421053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421053000 +0200" stop="20230421054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Indien)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Indien»Eine Sendung in Hindi Eigentlich hat Abhishek aus Indien grosse Pläne: Mit seiner Tanz-Crew will er berühmt werden. Aber wo tanzt man in Corona-Zeiten?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421054000 +0200" stop="20230421055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Argentinien)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Argentinien»Eine Sendung in spanischer Sprache Carla liebt Akrobatik. Während der Corona-Krise plant sie mit Hund und Katze eine Zirkus-Aufführung für ihren besten Freund.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421055000 +0200" stop="20230421060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise im Iran)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise im Iran»Eine Sendung in persischer Sprache Normalerweise trainiert Mersa sechsmal pro Woche. Sie ist Schwimmerin. Doch in der Corona-Krise sind die Schwimmbäder zu und Mersa muss zu Hause bleiben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421060000 +0200" stop="20230421062500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Leidenschaft Bodensee - Leben und Arbeiten auf dem Wasser</title>
<desc lang="fr">Der glücklichste Fischer, die wildeste Segelschule, die mutigsten Lebensretter, der Naturschützer auf dem ältesten Hausboot und die jüngste Kapitänin auf dem Bodensee. Zu Saisonbeginn zeigt das SWR Fernsehen Menschen, die auf und mit dem Wasser leben und arbeiten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/18/1991935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421062500 +0200" stop="20230421075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Vom Schwarzwald zum Zuckerhut)</title>
<desc lang="fr">«Vom Schwarzwald zum Zuckerhut»Die Schwarzwaldbahn ist eine zweigleisige, elektrifizierte Bahn in Baden-Württemberg. Die Strecke ist 150 km lang.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2163608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421075500 +0200" stop="20230421084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Verzückte Sprünge - die Alpakas kommen aus dem Winterlager Verwunderte Polarfüchse - Was soll bloss die Kiste? Hering mit Mayo: Eisbär Lloyd wird überlistet und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/53/1623451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421084000 +0200" stop="20230421093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Loslassen) S6 (27/42)</title>
<desc lang="fr">«Loslassen»Der ehemalige Leukämie-Patient Malte Wenzel wird mit einem gebrochenen Sprunggelenk eingeliefert. Über das Wiedersehen mit seinem damaligen behandelnden Arzt Dr. Marc Lindner ist er aber nicht erfreut. Die Chemo hat ihm zwar das Leben gerettet, aber Spuren hinterlassen, die damals nicht vorhersehbar waren. Und nun steht ihm ein weiterer Diagnostik-Marathon bevor. Assistenzarzt Tom Zondek ist der junge Mann sympathisch, aber er bekommt auch die besonderen Herausforderungen der Onkologie zu spüren. Dr. Matteo Moreau findet seinen OP trotz eines angesetzten Eingriffs leer vor. Ausgerechnet eine Patientin möchte sich lieber von einer anderen Koryphäe operieren lassen: Dr. Isabella Hertz. Zur Überraschung aller reagiert Matteo völlig zahm. Wer ist Isabella und welche Vergangenheit hat sie mit Matteo?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421093000 +0200" stop="20230421102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Der letzte Stempel) S2 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Der letzte Stempel»Im Wald wurde eine Hand von Gerd Mechtersheim gefunden. Den Rest des Körpers findet die Polizei in dessen Garten.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2178882_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421102000 +0200" stop="20230421110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Landkommune - ein Bauernhof erfindet sich neu</title>
<desc lang="fr">Vom idyllischen Schwarzwaldhof zum gelebten Traum einer Landkommune. Der Schafhof in St. Peter erlebt einen Generationswechsel. Gerecht, umweltverträglich und kreativ soll sie sein ? die neue Landwirtschaft auf dem Traditionshof. Einen Geldtopf für Alle und nur einvernehmliche Beschlüsse. Kann das funktionieren? Eine Filmbegleitung der letzten zwei Jahre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421110500 +0200" stop="20230421120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Strom - Das komplexe Lebenselexier)</title>
<desc lang="fr">«Strom - Das komplexe Lebenselexier»Die Corona-Pandemie, der Krieg in der Ukraine, steigende Preise für Lebensmittel, Gas oder Strom bringt das Thema Selbstversorgung wieder verstärkt in die Öffentlichkeit und auf die politische Agenda. Könnte autarkes Leben in Deutschland funktionieren? Sein Gemüse und Obst selbst ziehen, sich mit Wasser versorgen, Strom selbst erzeugen, davon träumen viele. Aber wie muss sich Deutschland aufstellen, um autarker zu werden, und in welchen Bereichen ist das überhaupt sinnvoll? Beispielhaft wird die Situation in den Bereichen Lebensmittel, Energie und Rohstoffe untersucht. Welchen Grad der Selbstversorgung hat Deutschland bereits erreicht und welche Massnahmen könnten ihn steigern? Gäste im Studio: Prof.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421120500 +0200" stop="20230421125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Wenn eine Wurmkur sabotiert wird. Wie zwölf Küken im Flusspferdbecken gerettet werden. Warum zwei Humboldtpinguine einen Stein bebrüten und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/56/1638553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421125500 +0200" stop="20230421132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421132500 +0200" stop="20230421141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Rundflug in den Tod) S3 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Rundflug in den Tod»Hauptkommissar Paul Kleinert hat Geburtstag und wird von seinen Kollegen mit einem ganz besonderen Geschenk überrascht: ein Rundflug über den Harz. Der Spass endet tragisch. Vor den Augen von Klara Degen, Kriminalrätin Dr. Müller-Dietz und den Kommissaren Ollenhauer und Wolter stürzt das Kleinflugzeug ab. Sofort ist klar, dass keiner dieses Unglück überlebt haben kann. Doch einer schafft es: Paul Kleinert. Aufgrund seiner Flugangst hat er die Maschine kurz vor dem Start verlassen. Nachdem Dr. Gertrud Müller-Dietz in ihrem Schock Jonas Wolter schon die Ermittlungen übertragen hat, muss Kleinert sich nun wohl oder übel mit Zuarbeiten begnügen. Der Pilot Arndt Simon hinterlässt seine Verlobte Inga Winter, die ein Kind von ihm erwartet und seinen querschnittsgelähmten Bruder Eric, mit dem er sehr erfolgreich die Flugschule im Harz betrieb.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/10/2178882_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421141500 +0200" stop="20230421144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Grande amore - Il treno a vapore) (n°424)</title>
<desc lang="fr">«Grande amore - Il treno a vapore»Das Eisenbahn-Romantik-Team hat eine Reisegruppe, die alte Dampfrösser liebt, nach Italien begleitet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/08/1968144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421144500 +0200" stop="20230421151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Erhalte ich eine Abfindung, wenn ich eine GmbH wieder verlasse? Lässt sich ein Holzschneidebrett mit Trockenhefe und Orangen besser sauber halten als mit Spülmittel? Hilft heisses Salzwasser gegen Unkraut? In den Ring der Alltagsmeister steigen wieder der &quot;Verstehen Sie Spass&quot;-Gastgeber Guido Cantz und die Schauspielerin und Komikerin Alice Hoffmann. Gemeinsam kämpfen sie für den guten Zweck.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/45/2180701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421151500 +0200" stop="20230421160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160000 +0200" stop="20230421160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160400 +0200" stop="20230421160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160500 +0200" stop="20230421170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421170000 +0200" stop="20230421170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421170500 +0200" stop="20230421180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421180000 +0200" stop="20230421181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421181500 +0200" stop="20230421184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mensch Heimat (Wir aus Heidelberg)</title>
<desc lang="fr">«Wir aus Heidelberg»Toni, Carlos und Sigrid leben in Heidelberg. Sie zeigen ihre Stadt von einer Seite, die Besucher so nicht kennen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421184500 +0200" stop="20230421193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421193000 +0200" stop="20230421195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421195700 +0200" stop="20230421200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421200000 +0200" stop="20230421201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421201500 +0200" stop="20230421210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Wandern rund um Baden-Baden) (n°278)</title>
<desc lang="fr">«Wandern rund um Baden-Baden»Der Kurort Baden-Baden im Schwarzwald eignet sich bestens zum Wandern ? spektakulär ist der Panoramaweg.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180705_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421210000 +0200" stop="20230421214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Einbauschrank baut)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Einbauschrank baut»Die Dachnische ist so schräg, dass sie einen in die Knie zwingt. Der Raum, der wie ein Zelt anmutet, dient bisher als Besenkammer. Teresa Schneider-Heinzelmann und Matthias Reck sollen das ändern. Die Innenarchitektin und der Schreinermeister sollen hier einen nutzbaren Wohnraum schaffen, zuerst soll ein Einbauschrank her. Ihre Eckdaten sind: ein Zimmer mit Walmdach mit einer Neigung von rund 45 Grad. Dazu lehmverputzte Wände und einen Eichenboden. Hinzu kommt, Wände und Boden sind weder gerade noch eben. Für diese Dachschräge muss etwas Massgeschneidertes her. Der Kunde wünscht sich einen festen Einbau, der Staub wenig Fläche bietet, maximalen Stauraum schafft, flexibel und funktional ist und den Raum wohnlich und wohlig macht. Ein Team von sechs Leuten plant und baut den Allrounder in Hohentengen bei Sigmaringen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2180707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421214500 +0200" stop="20230421220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421220000 +0200" stop="20230421233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2131123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421233000 +0200" stop="20230422001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Überall Krisen, Konflikte und Katastrophen - SWR Moderator Pierre M. Krause weiss: Ohne Humor und gute Gespräche kommt man nicht mehr zusammen. In seiner neuen Show bietet er beides, diskutiert jedes Mal ein anderes Thema nationaler Tragweite - engagiert und meinungsstark, mit Empathie. Dafür lädt Pierre M. Krause langjährige Freund:innen, Expert:innen und Prominente, die aus persönlicher Perspektive und Erfahrung berichten können, zu sich in die Show ein. Mit ihnen klärt er seine Fragen zum Thema, entlockt ihnen lustige Anekdoten und tauscht überraschende Ideen und gute Argumente aus. Die üblichen Talkshow-Gewohnheiten gelten hier nicht: Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Zeitebenen wild. Frei nach dem Motto: Die Lage ist ernst, aber Spass darf man haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2180709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422001500 +0200" stop="20230422010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: Reis against the Spülmachine - Die fitteste Band der Welt. &quot;Die fitteste Band der Welt&quot; macht Musik-Coverett vom Feinsten. Die beiden Wortakrobaten lassen keinerlei Zweifel daran, dass sie in Topform sind. Ohne Aufwärmphase sprinten sie auf die Bühne und entzünden ein olympisches Freudenfeuer biblischen Ausmasses. Ihre Energie ist in der Lage, einen Raum in ein Stadion zu verwandeln, in dem sich Songs aus der ganzen Welt zu einer ekstatischen Liedermacher-Comedy-Rockshow vereinen. Von Mozart bis Mark Forster, von Simon &amp; Garfunkel zu den Beastie Boys. Aus allen musikalischen Epochen ist hier für jeden und jede etwas dabei (Mitspielalter von 8 - 80 Jahre).</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422010000 +0200" stop="20230422012000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Almania (Herzvoll) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Herzvoll»Lehrer Frank Stimpel muss sich an der neuen Schule beweisen. Doch seine erste Woche gleicht einer Achterbahnfahrt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/1944446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422012000 +0200" stop="20230422014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Almania (Aggro) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Aggro»Stimpel unternimmt verschiedene Anläufe, um das Aggressionsverhalten innerhalb der Schülerschaft zu unterbinden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/1947924_A.jpg" />
</programme>