<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508031000 +0200" stop="20230508044000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Partie 3</title>
<desc lang="fr">Als sie ein Grundstück erbt, erfährt Hanna, dass sie eine Halbschwester hat. Diese will das Land verkaufen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/50/2186996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508044000 +0200" stop="20230508052500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">La forêt des félins</title>
<desc lang="fr">Der Harz ist Katzenland. Hier leben die einzigen beiden wilden Katzenarten Deutschlands gleichzeitig. Luchs und Wildkatze teilen sich ein riesiges Gebiet von mehr als 2.000 Quadratkilometern. In der Mitte thront der mehr als elfhundert Meter hohe Brocken. Luchse waren hier ausgerottet und wurden erst seit dem Jahr 2000 wieder angesiedelt. Inzwischen leben schon etwa 90 &quot;Pinselohren&quot; hier. Der Reichtum an natürlichen Strukturen im Harz bietet mehr als 500 Wildkatzen Schutz. Jetzt werden die Katzen-Reviere knapp. Die ersten Nachkommen müssen den Wald der wilden Katzen verlassen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/50/2186998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508052500 +0200" stop="20230508053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Die Hauptstrasse in Mühlpfad)</title>
<desc lang="fr">«Die Hauptstrasse in Mühlpfad»Mühlpfad liegt 20 Kilometer südlich von Boppard. Mit rund 70 Einwohner:innen ist es eine der kleinsten Gemeinden im Land. Das Besondere sei, dass es nichts Besonderes gibt, behaupten diese. Dass das nicht stimmt, merkt man, wenn man sich die Hauptstrasse genauer anschaut. Hier ist immer etwas los. Für viele Kinder ist sie ein riesiger Spielplatz, oder für die Wanderfrauen der Treffpunkt, um den Hunsrück zu erkunden. Aber auch Neubürger:innen sind hier willkommen und können ihre Träume ausleben. In einer Gemeinschaft, die auf viele Generationen zurückblickt und doch nach vorne schaut.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508053000 +0200" stop="20230508054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Mexiko: Azul erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Mexiko: Azul erzählt»Eine Sendung in spanischer Sprache Wegen Corona fällt die Oster-Reise für Azul ins Wasser. Deshalb dreht sie mit ihrer Familie ein Video: über eine Flugreise nach Dubai.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508054000 +0200" stop="20230508055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Thailand: Nod erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Thailand: Nod erzählt»Eine Sendung in thailändischer Sprache Wegen des Corona-Virus kann Nod nicht zum Boxtraining. Er versucht zuhause fit zu bleiben, doch ihm fehlt ein Box-Partner.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508055000 +0200" stop="20230508060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Frankreich: Violette erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Frankreich: Violette erzählt»Violette liebt Zirkus-Akrobatik und ihr Einrad. In Corona-Zeiten trainiert sie in der Wohnung. Doch das Publikum fehlt. Sie beschliesst, einen besonderen Auftritt zu machen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508060000 +0200" stop="20230508075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508075500 +0200" stop="20230508084500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Kranke Heuler: Wie geht es weiter? Wiedervereinigung der Zebrafamilie: Papa ist wieder da. Pumakater Mingo in der Warteschleife. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/20/2186976_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508084500 +0200" stop="20230508093500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Schmerzgrenzen) S6 (37/42)</title>
<desc lang="fr">«Schmerzgrenzen»Dr. Leyla Sherbaz und die Assistenzärztinnen Dr. Emma Jahn und Rebecca Krieger bekommen es mit Cora Rohloff und Viktor Schultz zu tun, die auf der Heimreise von ihrem Urlaub notfallmässig vorbeikommen. Die beiden gehen so liebevoll und vertraut miteinander um, aber sind zur Überraschung aller nicht verheiratet. Viktor ist sogar mit einer anderen Frau zusammen, aber Cora ist alles andere als ein Seitensprung. Leyla, Emma und Rebecca müssen erkennen, dass sie alle dazu eine eigene Meinung haben, die sie für sich behalten sollten. Dr. Matteo Moreau staunt, als Dr. Elly Winter überraschend im JTK auftaucht. Eigentlich ist sie nur auf Stippvisite, doch ein Treppensturz beschert ihr einen längeren Aufenthalt. Zum Leidwesen von Matteo, der noch sauer auf sie ist, oder?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508093500 +0200" stop="20230508102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Keine Zeit für Träume) S26 (5/42)</title>
<desc lang="fr">«Keine Zeit für Träume»Nachdem Sarah Marquardt beim Solaranlagenkauf auf eine Betrügerin hereingefallen ist, wartet die nächste böse Überraschung. Betriebsprüferin Magdalena Herold erscheint unangekündigt, um sich einen Überblick über Steuern und Zahlungen der Sachsenklinik zu verschaffen. Ariana, Otto Steins Nachbarin, unterstützt diesen bei der Gartenarbeit. Kurz bevor Ariana nach Costa Rica aufbrechen will, um bei einem Umweltprojekt Plastik aus dem Meer zu sammeln, erleidet sie einen Kreislaufkollaps wegen starker Bauchschmerzen. Dr. Martin Stein will sie vor der Reise gründlich untersuchen und vermutet, dass ihre Bauchschmerzen von einer Blinddarmentzündung ausgelöst werden. Doch der Befund ist nicht eindeutig und Ariana sieht ihr Herzensprojekt gefährdet.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/14/2185459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508102000 +0200" stop="20230508110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un kilomètre à pied... *2021 (Dans le sud de l'Angleterre) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Dans le sud de l'Angleterre»Der Mord an Erzbischof Thomas Becket von Canterbury führte im Mittelalter tausende Pilger:innen in den Süden Englands. Jahrhunderte später erlebt der lange in Vergessenheit geratene &quot;Pilgrims' Way&quot; heute sein Revival. Durch die Grafschaften Hampshire, Surrey und Kent führt der Pilgerweg von Winchester bis nach Canterbury durch den Süden Englands.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/10/2069261_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508110500 +0200" stop="20230508120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Die deutsche Kolonialzeit - Was wir heute über sie wissen)</title>
<desc lang="fr">«Die deutsche Kolonialzeit - Was wir heute über sie wissen»&quot;Wir verlangen auch unseren Platz an der Sonne&quot; - mit diesen Worten macht der spätere Reichskanzler Bernhard von Bülow 1897 Deutschlands koloniale Ansprüche deutlich. Am Ende des Neunzehnten Jahrhunderts gehört das Deutsche Reich zu den wichtigsten Kolonialmächten Europas. Mit mörderischer Brutalität unterdrücken deutsche Kolonialherren die Bewohner:innen der besetzten Länder. Der Vernichtungskrieg gegen die aufständischen Herero und Nama im heutigen Namibia gilt als erster Völkermord des 20. Jahrhunderts. Ein düsteres Geschichtskapitel, das noch immer wenig bekannt ist. Mit der Historikerin Stefanie Michels und dem Herero-Nachfahren Israel Kaunatijke klärt &quot;Planet Wissen&quot;, welche fatalen Auswirkungen die deutsche Kolonialzeit immer noch hat und wie sehr heutiger Rassismus in ihr wurzelt.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1901569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508120500 +0200" stop="20230508125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Treffen im Morgendunst: Was Elen-Antilopen an Zebras mögen. Verflogener Ärger bei den Löwen. Junggiraffe Jabali kommt endlich auf Tuchfühlung heran. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/52/2187008_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508125500 +0200" stop="20230508132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Ein schöner Garten: Beispiele und Ideen fürs private Grün)</title>
<desc lang="fr">«Ein schöner Garten: Beispiele und Ideen fürs private Grün»Die Sendung stellt Gärten vor, die nach unterschiedlichen Konzepten angelegt wurden, und gibt Tipps, wie man seinen Garten optimal nutzen kann. Ob klassischer Gemüsegarten, Garten, in dem man jedes Blatt und jede Blüte essen kann, Blumen-, Moos- oder Tomatengarten ? ein schöner Garten macht einfach glücklich.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508132500 +0200" stop="20230508141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Tod unter dem Kreuz) S3 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Tod unter dem Kreuz»Die Sekretärin der Kripo Harz, Klara Degen, will Überbleibsel ihres Exfreundes zu einem Kirchen-Basar bringen. Doch an der Kirche angekommen, gibt es einen lauten Knall! Ein Mann mit Kapuzenpullover und ohne Schuhe rennt Klara aus der Kirche entgegen. In der Kirche findet sie den toten Peter Hurlisch, Hausmeister der Kirchengemeinde. Die Todesursache ist nicht zu übersehen: Er wurde von einem grossen Kreuz erschlagen. Ein grausiger Fund, der vor allem Monika Riedel schockiert. Die ehemalige Kindergärtnerin versucht mit vereinten Kräften die Kirche zu sanieren. Für den Frankfurter Hauptkommissar Stefan Lauer, der Paul Kleinert während seiner Kreuzfahrt vertritt, ist dies der erste Fall. Frisch aus der Grossstadt, muss er sich nun auf die Landfrauengemeinde der Harzer Provinz einstellen und stösst dabei schnell an seine Grenzen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/10/2187010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508141500 +0200" stop="20230508144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Kathedralen des Industriezeitalters - Mailand) (n°987)</title>
<desc lang="fr">«Kathedralen des Industriezeitalters - Mailand»Die Entstehung der Bahnhofskathedrale dauerte 25 Jahre. Monarchie und Faschismus prägen den Monumentalbau in Mailand.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/02/1882547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508144500 +0200" stop="20230508151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt im SWR Wissensquiz die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidat:innen auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele kuriose Fragen rund um den Alltag - mit überraschenden Antworten und Tipps. Beide Rate-Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot;- die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/07/1941456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508151500 +0200" stop="20230508160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Stadt-Land-Quiz-Moderator Jens Hübschen sieht doppelt: Denn Kirchberg an der Jagst spielt gegen den rheinland-pfälzischen Doppelgänger Kirchberg im Hunsrück. Doch es kann nur einen Sieger geben: Welcher Udo Lindenberg ist der echte? Wo wurde eine ganze Stadt kopiert? Wer erkennt die giftigen Pflanzen-Doppelgänger? Und wurden auf einem Zwillingsfestival wirklich Zwillingsschwestern mit Zwillingsbrüdern getraut? Welches Kirchberg hat die Nase vorne: im Hunsrück oder an der Jagst?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160000 +0200" stop="20230508160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160400 +0200" stop="20230508160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160500 +0200" stop="20230508170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/11/2187012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508170000 +0200" stop="20230508170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508170500 +0200" stop="20230508180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508180000 +0200" stop="20230508181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508181500 +0200" stop="20230508184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">7 Tage ... (Rennfahrerin)</title>
<desc lang="fr">«Rennfahrerin»Explodierende Energie- und Benzinkosten. Klimawandel und immer neue Hitzerekorde in Europa - Gründe, um den Motorsport in Frage zu stellen? Wie zeitgemäss sind Autorennen noch? Kann man sich solche Hobbies noch erlauben?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508184500 +0200" stop="20230508193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Die Nitteler Strasse ist eine von zwei Strassen, die es in Kümmern gibt. Sie ist die Durchgangsstrasse, also eigentlich die belebtere. Aber besonders viel Verkehr gibt's hier nicht. Im Sommer kommen öfters mal Fussgänger hier vorbei: Durch die Strasse führt der Jakobsweg.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508193000 +0200" stop="20230508195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508195700 +0200" stop="20230508200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508200000 +0200" stop="20230508201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508201500 +0200" stop="20230508210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Depressionen - wie man sie erkennt und behandelt.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/1911580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508210000 +0200" stop="20230508214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Diagnose (Fieberwahn)</title>
<desc lang="fr">«Fieberwahn»Indizien, Fahndung, Verdächtige - die Suche nach der richtigen Diagnose gleicht oft einem Kriminalfall. Medizin als spannende Detektivgeschichte. Fieber und Abgeschlagenheit: Erst hält der Physiotherapeut das für die Symptome eines harmlosen Infekts. Doch drei Wochen später geht es ihm immer noch nicht besser. Als er plötzlich auch noch massiv an Gewicht verliert, schrillen bei seiner Internistin die Alarmglocken. Bei einer Ultraschalluntersuchung entdeckt sie dann eine geheimnisvolle Beule in seinem Oberbauch. &quot;Abenteuer Diagnose&quot; berichtet in dieser Best-of-Ausgabe über drei spannende Patientenschicksale - drei wahre Geschichten, die das Leben geschrieben hat.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/2187016_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508214500 +0200" stop="20230508220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508220000 +0200" stop="20230508223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sag die Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Es gilt, sowohl Schwindler:innen als auch Wahrheitssagende zu enttarnen. Das gelingt nicht immer - umso grösser ist das Vergnügen bei Ratefüchsen, die richtig liegen. Kein Thema ist zu abseitig: Seien es knusprige Insekten-Snacks, Korallenriffe aus dem Drucker zur Rettung der Meere oder Glitzerbalsam für Pferdehufe. Wertvolles Wissen ergänzt mit erfundenem Unsinn - das ist &quot;Sag die Wahrheit&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/2187018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508223000 +0200" stop="20230508230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kann auf einer Euro-Münze ein Storch abgebildet sein? Sollte man Taranteln mit Artgenossen halten? Muss man beim Autoreifen-Wechsel den ersten Gang einlegen? Diese und viele weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt. Mit dem Erlös werden diesmal das Projekt Waldkinder in Speyer sowie die Frauenmilchbank im Grossraum Stuttgart unterstützt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/2187019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508230000 +0200" stop="20230508234500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/13/2187021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508234500 +0200" stop="20230509003000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Stadt-Land-Quiz-Moderator Jens Hübschen sieht doppelt: Denn Kirchberg an der Jagst spielt gegen den rheinland-pfälzischen Doppelgänger Kirchberg im Hunsrück. Doch es kann nur einen Sieger geben: Welcher Udo Lindenberg ist der echte? Wo wurde eine ganze Stadt kopiert? Wer erkennt die giftigen Pflanzen-Doppelgänger? Und wurden auf einem Zwillingsfestival wirklich Zwillingsschwestern mit Zwillingsbrüdern getraut? Welches Kirchberg hat die Nase vorne: im Hunsrück oder an der Jagst?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509003000 +0200" stop="20230509010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Comedy-Quiz rund um Menschenkenntnis präsentiert von Roberto Cappelluti. Rateteam: Jörg Thadeusz, Bodo Bach, Hadnet Tesfai strassenstars: Martin (Gütersloh), Vic , Patrick (Gross-Zimmern) Schmeiss' Deine Vorurteile weg und prüfe Deine Menschenkenntnis. Roberto Cappelluti hat drei Menschen getroffen und allen die gleichen Fragen gestellt: Wissensfragen und auch sehr persönliche Fragen. Wie gut kannst Du und wie gut können unsere drei Gäste sie einschätzen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509010000 +0200" stop="20230509015000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Hier treten Prominente zu einem aussergewöhnlichen Duell an. Um zu gewinnen, müssen die Stars die superschlauen &quot;Quizduell&quot;-Profis schlagen. Ein Wissenswettkampf David gegen Goliath - die Stars gegen den &quot;Quizduell-Olymp&quot;. Es geht um Wissen und Nervenstärke, aber auch um die Einschätzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Und es geht um viel Geld. Doch Vorsicht! Im packenden Finale am Ende jeder Show heisst es entweder Sieg für den Olymp und somit Team Deutschland oder Sieg für die Promis.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/14/2187023_A.jpg" />
</programme>