<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422020500 +0200" stop="20230422025000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alfons und Gäste</title>
<desc lang="fr">Alfons ist Gastgeber dieser SR-Fernsehsendung sowie der SR 2 KulturRadio-Sendung &quot;Gesellschaftsabend&quot;. Scharfzüngig seziert er seinen deutsch-französischen Alltag. Herzlich präsentiert er in seinen Sendungen grosse Namen des deutschsprachigen Kabaretts. Diesmal zu Gast: Sebastian 23 und Tina Teubner.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/09/2178330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422025000 +0200" stop="20230422033500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: Reis against the Spülmachine - Die fitteste Band der Welt. &quot;Die fitteste Band der Welt&quot; macht Musik-Coverett vom Feinsten. Die beiden Wortakrobaten lassen keinerlei Zweifel daran, dass sie in Topform sind. Ohne Aufwärmphase sprinten sie auf die Bühne und entzünden ein olympisches Freudenfeuer biblischen Ausmasses. Ihre Energie ist in der Lage, einen Raum in ein Stadion zu verwandeln, in dem sich Songs aus der ganzen Welt zu einer ekstatischen Liedermacher-Comedy-Rockshow vereinen. Von Mozart bis Mark Forster, von Simon &amp; Garfunkel zu den Beastie Boys. Aus allen musikalischen Epochen ist hier für jeden und jede etwas dabei (Mitspielalter von 8 - 80 Jahre).</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422033500 +0200" stop="20230422041500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Überall Krisen, Konflikte und Katastrophen - SWR Moderator Pierre M. Krause weiss: Ohne Humor und gute Gespräche kommt man nicht mehr zusammen. In seiner neuen Show bietet er beides, diskutiert jedes Mal ein anderes Thema nationaler Tragweite - engagiert und meinungsstark, mit Empathie. Dafür lädt Pierre M. Krause langjährige Freund:innen, Expert:innen und Prominente, die aus persönlicher Perspektive und Erfahrung berichten können, zu sich in die Show ein. Mit ihnen klärt er seine Fragen zum Thema, entlockt ihnen lustige Anekdoten und tauscht überraschende Ideen und gute Argumente aus. Die üblichen Talkshow-Gewohnheiten gelten hier nicht: Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Zeitebenen wild. Frei nach dem Motto: Die Lage ist ernst, aber Spass darf man haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2180709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422041500 +0200" stop="20230422044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mensch Heimat (Wir aus Heidelberg)</title>
<desc lang="fr">«Wir aus Heidelberg»Toni, Carlos und Sigrid leben in Heidelberg. Sie zeigen ihre Stadt von einer Seite, die Besucher so nicht kennen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/34/2180703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422044500 +0200" stop="20230422051500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422051500 +0200" stop="20230422053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Einbauschrank baut)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Einbauschrank baut»Die Dachnische ist so schräg, dass sie einen in die Knie zwingt. Der Raum, der wie ein Zelt anmutet, dient bisher als Besenkammer. Teresa Schneider-Heinzelmann und Matthias Reck sollen das ändern. Die Innenarchitektin und der Schreinermeister sollen hier einen nutzbaren Wohnraum schaffen, zuerst soll ein Einbauschrank her. Ihre Eckdaten sind: ein Zimmer mit Walmdach mit einer Neigung von rund 45 Grad. Dazu lehmverputzte Wände und einen Eichenboden. Hinzu kommt, Wände und Boden sind weder gerade noch eben. Für diese Dachschräge muss etwas Massgeschneidertes her. Der Kunde wünscht sich einen festen Einbau, der Staub wenig Fläche bietet, maximalen Stauraum schafft, flexibel und funktional ist und den Raum wohnlich und wohlig macht. Ein Team von sechs Leuten plant und baut den Allrounder in Hohentengen bei Sigmaringen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2180707_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422053000 +0200" stop="20230422054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Vom Erz zum Stahl) (7/12)</title>
<desc lang="fr">«Vom Erz zum Stahl»Es muss wohl ein Zufall gewesen sein, als Menschen vor gut 5.000 Jahren erkannten, dass sich grünliche Kupferklumpen durch Hämmern in beliebige Form bringen lassen. Als sie es schliesslich schafften, Metalle aus erzhaltigen Gesteinen herauszuschmelzen, konnte das härtere, aber gut schmiedbare Eisen seinen Siegeszug antreten. Metalle sind das wohl universellste Material zur Herstellung von Werkzeug, Waffen und Schmuck. Sie haben die Entwicklung der Menschheit so tief greifend geprägt wie kaum ein anderer Werkstoff. Und die Entwicklung geht weiter. Heutzutage stehen nicht Kupfer, Eisen und Stahl, sondern vorwiegend die leichten Metalle im Focus der Forschung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/52/1990855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422054500 +0200" stop="20230422060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Multitalent Erdöl) (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Multitalent Erdöl»Erdöl ist ein ganz besonderer Saft und &quot;in aller Munde&quot;, wenn mal wieder der Benzinpreis steigt. Autos, Flugzeuge, Maschinen, Heizungen, Industrie - mit dem schwarzen Gold läuft alles wie geschmiert. Doch die Vorräte werden langsam knapp, da müssen sich die Ölkonzerne schon einiges einfallen lassen, um mit High-Tech-Gerät die letzten Reserven anzuzapfen. Die Welt hängt am Öl und &quot;total phänomenal&quot; zeigt, wie sich der begehrte Rohstoff vor 150 Millionen Jahren gebildet hat, wie man an ihn ran kommt und wie man aus dem schmierigen Saft die Stoffe gewinnt, die das Leben so angenehm machen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/44/1767489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422060000 +0200" stop="20230422061500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Ganz schön windig) (9/12)</title>
<desc lang="fr">«Ganz schön windig»Er kann Verwüstungen unvorstellbaren Ausmasses anrichten, aber auch mit sanfter Kraft Segelschiffe oder Mühlen antreiben. Seine Ursache lag lange Zeit im Verborgenen. Erst mit der modernen Meteorologie kamen Forscher seiner Entstehung auf die Schliche. Der Wind, er ist nicht nur eine lokale Erscheinung, sondern auch eine treibende Kraft für das Wetter und das Klima auf der Erde. Als Ausgleich von Druckunterschieden kann Wind in den unterschiedlichsten Formen entstehen, von der leichten Brise bis hin zu tropischen Wirbelstürmen mit verheerender Zerstörungskraft. Die Sendung erläutert die grundlegenden Mechanismen der Wind- und Sturmentstehung sowie den Einfluss auf das globale Wettergeschehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2122278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422061500 +0200" stop="20230422063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Satelliten weisen den Weg) (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Satelliten weisen den Weg»Wer sich schon einmal mit dem Auto in fremder Umgebung verfranst hat, weiss die Vorteile eines Satelliten gestützten Navigationssystems zu schätzen. Richtungsanzeigen auf einem Display und die Stimme einer elektronischen &quot;Kopilotin&quot; sagen, wo's lang geht. Nur den wenigsten ist bewusst, dass dahinter eine äusserst aufwändige Technik steckt. 24 Satelliten des amerikanischen Global Positioning Systems (GPS) kreisen um die Erde und senden Funksignale, mit deren Hilfe sich die Position von Autos, Flugzeugen oder Schiffen bestimmen lässt. Wie das geht, zeigen anschauliche Computeranimationen. Der Beitrag stellt auch die europäischen Bemühungen vor, ein von den USA unabhängiges Satellitennavigationssystem unter dem Namen Galileo aufzubauen. Denn Eines ist klar: Den himmlischen Lotsen im All gehört die Zukunft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/45/1757805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422063000 +0200" stop="20230422064500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Wegweisende Echos) (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Wegweisende Echos»Delfine besitzen von Natur aus einen exzellenten Orientierungssinn. Mit ihrer Echoortung unterscheiden sie zwischen Freund und Feind, machen Jagd auf Beute. Ganz anders der Mensch: Ohne technische Unterstützung wären wir in vielen Situationen total orientierungslos. Echolot und Radar gleichen diesen Nachteil aus. Beide arbeiten nach einem so einfachen wie genialen Prinzip: Sie versenden Signale und werten deren Echos aus. So machen es auch die Delfine. Ob im Flugverkehr, auf hoher See oder im All - Echos weisen den Weg, und &quot;total phänomenal&quot; zeigt wie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/55/1972736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422064500 +0200" stop="20230422070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Strahlen schaffen Durchblick) (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Strahlen schaffen Durchblick»Am 22. Dezember 1895 wurde eine fotografische Aufnahme gemacht, die wie kaum eine andere einen Meilenstein in der Geschichte der Physik setzte. Es war die erste Röntgenaufnahme der Welt, die Hand von Wilhelm Conrad Röntgens Ehefrau Anna. Unmittelbar danach setzte eine stürmische Entwicklung von Apparaten zur Durchleuchtung ein. Neben einem geschichtlichen Abriss und der Entstehung von Röntgenstrahlung zeigt die Sendung, wie ein Computertomograph funktioniert, wie die Sicherheitsdurchleuchtung Sprengstoffe aufspüren kann und welches Geheimnis der über 3.000 Jahre alte Porträtkopf der Königin Teje in sich birgt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2122278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422070000 +0200" stop="20230422071500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Sonnenenergie) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Sonnenenergie»Unser Bedarf an Wärme und Strom liesse sich weitgehend durch die Energie der Sonne decken. Die Sendung zeigt, wie Solarkollektoren zur Warmwasserbereitung funktionieren und wie Solarzellen Licht in elektrische Energie umwandeln. Das Potenzial der Sonne zur Stromerzeugung ist riesig, besonders in den sonnenreichen Regionen der Erde. Dort könnte in grossen Solarthermie-Kraftwerken so viel elektrische Energie produziert werden, dass damit auch sonnenärmere Gegenden versorgt werden könnten, wenn es genügend Netze und Speicher gäbe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/54/1998515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422071500 +0200" stop="20230422073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Windenergie und Wasserkraft) (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Windenergie und Wasserkraft»Alle reden von der Energiewende. Aber kann unser Strombedarf durch erneuerbare Energien gedeckt werden? Mit Windkraft wird in Deutschland weit mehr Strom erzeugt als mit Wasserkraft, mit der allerdings Energie auch gespeichert werden kann. Der Film erklärt, wie Windkraftanlagen, Laufwasserkraftwerke und Pumpspeicherkraftwerke funktionieren. Er weist darauf hin, welche Rolle der Klimawandel für Wind- und Wasserkraft spielt, und dass manche Grossprojekte zur Energieerzeugung einschneidende Auswirkungen auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/10/2120061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422073000 +0200" stop="20230422074500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Energie aus Biomasse) (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Energie aus Biomasse»Pflanzen, Gülle oder Biomüll lassen sich zur Gewinnung von Wärme, elektrischer Energie oder Kraftstoff nutzen. Zwar entsteht auch bei der Verbrennung nachwachsender Rohstoffe CO2, doch nur so viel, wie beim Wachsen durch Photosynthese in den Pflanzen gebunden wurde. Solange dieser Kreislauf innerhalb kurzer Zeit abläuft, ist die CO2 -Bilanz - anders als bei fossilen Energieträgern - neutral. So können in Biogasanlagen oder Biomasse(heiz)kraftwerken &quot;grüner&quot; Strom und Wärme produziert werden; wie, das zeigt die Sendung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2122278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422074500 +0200" stop="20230422080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Total phänomenal (Energiespeicher und Stromnetze) (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Energiespeicher und Stromnetze»Was muss geschehen, wenn es mit der Energiewende ernst werden soll? Windkraft- und Solaranlagen produzieren zwar immer mehr elektrische Energie, doch sind sie von Wetter und Tageszeit abhängig und stehen nicht immer da, wo der Strom benötigt wird. Zusätzliche Stromtrassen sollen gebaut werden, um Energie über lange Strecken zu transportieren. Man braucht Energiespeicher, damit einmal erzeugte Energie nicht verloren geht. Neben Pumpspeicherkraftwerken stellt der Film auch aktuelle Systeme wie Batteriespeicher oder Power-to-Heat-Anlagen vor.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/54/1998517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422080000 +0200" stop="20230422083000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Medizin muss wieder Vertrauensarbeit werden</title>
<desc lang="fr">In der modernen Medizin dominiert das Technisch-Rationale, das sogenannte &quot;Machbare&quot;. Ins Abseits gerät der Mensch als ganzheitliche Person mit ihren Ängsten, Sorgen und Hoffnungen. Diesen Aspekt gilt es wieder zu stärken. Julia Nestlen im SWR &quot;Science Talk&quot; mit Professor Giovanni Maio, Medizinethiker an der Universität Freiburg.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/07/1752975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422083000 +0200" stop="20230422091500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">La circoncision : Une ablation qui pose question (Mehr als nur ein kleiner Schnitt)</title>
<desc lang="fr">«Mehr als nur ein kleiner Schnitt»Die Entfernung der Vorhaut ist die am häufigsten durchgeführte Operation an Jungen weltweit - aus religiösen, kulturellen oder medizinischen Gründen. In Afrika setzte sie die WHO Jungenbeschneidung im Kampf gegen AIDS ein. Immer mehr Ärzt:innen kritisieren, dass viel zu häufig operiert wird. Betroffene fordern, dass die Jungen besser geschützt werden.&quot; &quot; &quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/2179700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422091500 +0200" stop="20230422094500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Parallelwelten (Leben zwischen Wingsuit und Kinderhort)</title>
<desc lang="fr">«Leben zwischen Wingsuit und Kinderhort»Erzieher Hannes (31) aus Konstanz ist begeisterter Fallschirmspringer und Wingsuit-Pilot ? auch Base-Jumping reizt ihn.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/34/2176573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422094500 +0200" stop="20230422103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Lungenkrebs - neue Therapien machen Hoffnung Lungenkrebs zählt in Deutschland zu den häufigsten Krebserkrankungen. Etwa 50.000 Menschen erhalten jährlich die Diagnose. Rauchen ist der grösste Risikofaktor - dennoch greifen Jugendliche laut einer Umfrage wieder häufiger zur Zigarette. Lungenkrebs verläuft lange Zeit ohne Symptome und wird oft erst in einem späten Stadium entdeckt. Doch in der Therapie konnten zuletzt grosse Fortschritte erzielt werden. Welche Chancen bieten die Immuntherapie und zielgerichtete Therapie für Betroffene? &quot;Doc Fischer&quot; informiert.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/34/2176575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422103000 +0200" stop="20230422111500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Hausverwaltung - welche Rechte hat der Eigentümer? Ärger mit dem Hausverwalter - manche Wohnungseigentümergemeinschaft kann ein Lied davon singen. Betroffen war unter anderem auch ein Zuschauer aus Winnenden, dessen Wohnung durch einen Wasserschaden nicht mehr bewohnbar ist. Und die Hausverwaltung lässt sich mit der Behebung des Schadens reichlich Zeit. Welche Rechte haben die Eigentümer? Und wann kann eine Hausverwaltung abberufen werden? Fragen, die Rechtsexperte Karl-Dieter Möller beantwortet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/08/2178328_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422111500 +0200" stop="20230422120000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tricks der Getränkeindustrie (mit Elektromobilität)</title>
<desc lang="fr">«mit Elektromobilität»Moderator Jo Hiller nimmt die Qualität der vielfältigen elektro-mobilen Angebote in Deutschland unter die Lupe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2066330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120000 +0200" stop="20230422123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Klimazeit</title>
<desc lang="fr">&quot;KlimaZeit&quot; stellt spannende Zusammenhänge dar, erklärt Wetter- und Klimaphänomene und fragt kritisch nach. Das Magazin, das sich mit dem grössten Problem der Menschheit beschäftigt. Klar, kompetent, konstruktiv. Was hat der Klimawandel jedem und jeder einzelnen zu tun? Was muss man über die wissenschaftlichen Hintergründe wissen sowie über die konkreten Folgen. Welche Lösungen gibt es?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/1757692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422123000 +0200" stop="20230422140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Partie 2</title>
<desc lang="fr">Richard hat testamentarisch verfügt, dass Karen mit ihrem Vater und der befreundeten Iris die Lodge führen soll.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/1762743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422140000 +0200" stop="20230422143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schnittgut. Alles aus dem Garten</title>
<desc lang="fr">Baumschulmeisterin Claudia Peselmann erklärt, wie Balkonkästen für sonnige und halbschattige Balkone bepflanzt werden können. Gartenfachberaterin Brigitte Goss zeigt neue Trends.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1773385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422143000 +0200" stop="20230422150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Der verzweifelte Max und Katzenbaby Erbse) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Der verzweifelte Max und Katzenbaby Erbse»Der zehnjährige Rüde Max ist im Tierheim abgegeben worden und völlig verzweifelt. Er kann nicht aufhören zu weinen. Nebenan im Katzenhaus kämpfen auf der Strasse gefundene Katzenbabys um ihr Überleben. Katzenpflegerin Anne ist rund um die Uhr für sie da.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/1977490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422150000 +0200" stop="20230422154500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Der gesprächige Dalmatiner) S2 (3/30)</title>
<desc lang="fr">«Der gesprächige Dalmatiner»Der zwölfjährige Dalmatiner Spike hat einen Kreuzbandriss und muss von Ilka Jopp in Starnberg operiert werden. Ein solcher Eingriff ist für einen betagten Hund nicht ohne Risiko. Doch Spike scheint gut drauf zu sein und unterhält das ganze Praxisteam. Australian Kelpie Harvey ist auf Sylt in einen Fahrradunfall verwickelt. Die Wunde will nicht heilen. Um eine Infektion des Rückenmarkes zu verhindern, muss Stephanie Petersen den Schwanz des Unfallopfers ein Stück kürzen. Vor der Praxis von Marco Nieburg auf Rügen wird ein Karton mit einem flügellahmen Mäusebussard abgestellt. Der Patient gibt dem Tierarzt Rätsel auf, denn auch auf dem Röntgenbild ist nicht festzustellen, was dem &quot;Findelvogel&quot; fehlt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/51/1963726_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422154500 +0200" stop="20230422161500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">made in Südwest (in Plaidt)</title>
<desc lang="fr">«in Plaidt»Susanne Nett ist auf der Suche nach neuen Rezepten in der Vulkaneifel unterwegs. Fündig wird sie in Plaidt: Plääde Schrottele.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/03/1969195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422161500 +0200" stop="20230422170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Koch mal Anders S1</title>
<desc lang="fr">Zu Gast in der Kochshow von Popsänger Thomas Anders ist dieses Mal der Comedian Matze Knop. Der kann nicht nur Promis parodieren, sondern auch richtige Hausmannskost zubereiten. Er hat sogar ein Kochbuch geschrieben: &quot;Kochen mit zwei linken Händen&quot;. Zwischen einem wahren Parodiefeuerwerk kocht Matze gekonnt Zwetschgenknödel - das Rezept stammt von seiner Mama. In der sehr unterhaltsamen Folge der etwas anderen Kochshow bereitet Thomas Anders leckere Lammlachse mit Kartoffelpüree und Knoblauch zu. Matze lässt es sich natürlich nicht nehmen, auch &quot;den Dieter&quot; zu imitieren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/33/2181398_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422170000 +0200" stop="20230422173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S8</title>
<desc lang="fr">Diesmal präsentiert Spitzenkoch Björn Freitag eine Auswahl seiner &quot;Basics&quot;. Einfache Rezepte, die jede:r kennen sollte und die er immer gerne zubereitet. Björn Freitag liebt sie, weil sie das Herzstück seiner guten Küche sind. Als Vorspeise serviert er einem delikaten Pichelsteiner Eintopf. Danach gibt es luftige Semmelknödel mit einer Pilzpfanne. Der Hauptgang ist ein schnelles Hühnerfrikassee. Und den Abschluss macht sein Malaga-Eis mit flambierten Orangen. Björn Freitag verrät so manches Geheimnis seiner Kochkunst und hat viele Tipps, die das &quot;Koch-Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte ist eine Liste mit gängigen Nahrungsmitteln, die jede:r zu Hause hat. Björn Freitag verfeinert sie mit raffinierten Zutaten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422173000 +0200" stop="20230422180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180000 +0200" stop="20230422180800 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180800 +0200" stop="20230422181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Die Soonwaldstrasse in Spall)</title>
<desc lang="fr">«Die Soonwaldstrasse in Spall»Im südlichen Hunsrück zwischen Simmern und Bad Kreuznach liegt die Ortsgemeinde Spall, erstmals erwähnt im 14. Jahrhundert. Heute hat der Ort über 180 Einwohner. In der Soonwaldstrasse trifft man Menschen, deren Arbeit in die Welt strahlt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422181500 +0200" stop="20230422184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Hereinspaziert!)</title>
<desc lang="fr">«Hereinspaziert!»Menschen aus Rheinland-Pfalz und Baden-Württemberg zeigen ihre Wohlfühloasen: vom Garten über die Wohnung bis zum Haus.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184500 +0200" stop="20230422193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Moderator Jens Hübschen quizzt zum Thema Frühjahrsputz. Weil früher noch mit Holz geheizt und gekocht wurde, putzte man nach dem Winter, um Asche, Staub und Russ zu beseitigen. Bis heute ist der Frühjahrsputz für viele wichtig, egal, ob jung oder alt, Frauen oder Männer, Single oder Grossfamilie. Er gibt einfach ein &quot;gutes Gefühl&quot;. Wo kennen sich die Menschen besser mit dem Frühjahrputz aus, in Ramberg in Rheinland-Pfalz, wo es sogar ein Bürstenbindermuseum gibt oder in Weinheim in Baden-Württemberg, wo die Firma &quot;Vileda&quot; das Fenstertuch erfunden hat?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422193000 +0200" stop="20230422195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422195700 +0200" stop="20230422200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422200000 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422231500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Verstehen Sie Spass? - Spezial</title>
<desc lang="fr">Moderatorin Barbara Schöneberger präsentierte aus den idyllischen Urlaubsregionen Berchtesgadener- und Salzburger Land die Sommerausgabe der grossen SWR Samstagabend-Show. Dabei traf sie den Kabarettisten und Schauspieler Andreas Giebel alias Kriminalhauptkommissar Beissl in &quot;Watzmann ermittelt&quot; und übte sich mit der mehrfachen Eiskletter-Weltmeisterin Ines Papert beim Kletter-Training. Zudem waren beim &quot;Verstehen Sie Spass?&quot;-Spezial die lustigsten 20 Filme mit der versteckten Kamera des vergangenen Jahres zu sehen. Jede Menge Highlights, bei denen Prominente - wie Fernsehkoch Horst Lichter, Amira &amp; Oliver Pocher, sowie die Comedians Chris Tall, Tahnee, Cossu entweder als Lockvogel im Einsatz waren oder selbst in die Falle gelockt wurden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/06/2061540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422231500 +0200" stop="20230423004500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lisa schwimmt sich frei</title>
<desc lang="fr">Nette Schmonzette vor netter Kulisse.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181401_A.jpg" />
</programme>