<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230414020000 +0200" stop="20230414024500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bauer gesucht (Für die Schafskäserei Fischer im Hohenloher Land) S2 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Für die Schafskäserei Fischer im Hohenloher Land»Vor 36 Jahren begann Norbert Fischer mit dem Käsemachen. Jetzt wird es langsam Zeit an einen Nachfolger zu denken.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2135224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414024500 +0200" stop="20230414031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Fahr mal hin (in Rot an der Rot)</title>
<desc lang="fr">«in Rot an der Rot»Im oberschwäbischen Rot an der Rot soll die Rezeptsucherin Susanne Nett Spezialist:innen finden, die mit ihr die Allgäuer Krautkrapfen zubreiten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/29/2168802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414031500 +0200" stop="20230414040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gaskrise - Ende oder Anfang?</title>
<desc lang="fr">Wissenschaftsjournalistin Sarah Schommer und Axel Wagner recherchieren, dass Europa noch lange Zeit grosse Mengen Gas brauchen wird.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/30/2168804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414040000 +0200" stop="20230414044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Arzttermine über Doctolib ? Müssen den Service bald alle nutzen? Statt stundenlang beim Arzt in der Warteschleife zu hängen, einfach den Termin online buchen. Mit Doctolib ist das ganz einfach. Doch Doctolib könnte sogar Daten von Patienten haben, die sich dort nie angemeldet haben, wie &quot;Marktcheck&quot;-Recherchen zeigen. Kampf gegen Schimmel in der Wohnung ? welche Sprays helfen? Im Frühling wird er in vielen Wohnungen sichtbar: Schimmel. Der Handel bietet für solche Fälle Schimmelsprays an. Doch bekommt man damit wirklich den Schimmel in den Griff? Grün oder weiss? Worin unterscheiden sich die beiden Spargelarten? Viele Deutsche warten jedes Jahr auf die Eröffnung der Spargelsaison. Die einen schwören auf den weissen Spargel, die anderen bevorzugen die grüne Variante. Was ist der Unterscheid? Und was kann man damit machen?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2179692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414044500 +0200" stop="20230414053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Die Horst-Schork-Strasse in Ludwigshafen-Oppau wirkt auf den ersten Blick nicht gerade wie ein Idyll. Über den Häusern wacht überall der grosse Schatten der BASF. Dabei ist genau diese Strasse die Einfahrt in ein kleines Paradies. Die Kleingartensiedlung &quot;Aue&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414053000 +0200" stop="20230414054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Thailand: Nod erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Thailand: Nod erzählt»Eine Sendung in thailändischer Sprache Wegen des Corona-Virus kann Nod nicht zum Boxtraining. Er versucht zuhause fit zu bleiben, doch ihm fehlt ein Box-Partner.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414054000 +0200" stop="20230414055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Frankreich: Violette erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Frankreich: Violette erzählt»Violette liebt Zirkus-Akrobatik und ihr Einrad. In Corona-Zeiten trainiert sie in der Wohnung. Doch das Publikum fehlt. Sie beschliesst, einen besonderen Auftritt zu machen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414055000 +0200" stop="20230414060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Russland)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Russland»Petja lebt in Moskau. Am liebsten macht er Luftsprünge mit dem Roller. Normalerweise geht er dazu in den Skate-Park -doch die sind in Moskau alle geschlossen. Wegen Corona ...</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414060000 +0200" stop="20230414075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414075500 +0200" stop="20230414084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Heute erfahren wir, was Giraffen vom Duschen halten, und lernen einen Puma mit Durchhaltevermögen kennen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/28/2168796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414084000 +0200" stop="20230414093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Aus Liebe) S6 (22/42)</title>
<desc lang="fr">«Aus Liebe»Oberarzt Dr. Matteo Moreau trifft in der Notaufnahme auf Axel Becker. Dort hat Matteo seinen Patienten nicht erwartet, sondern erst am Abend für die geplante Nierentransplantation. Doch Axel ist gestürzt und nun verschiebt sich der Zeitplan. Dass Axels Frau Rike im Johannes-Thal-Klinikum auftaucht, macht ihn kurz stutzig, er merkt aber schnell, dass Rike bedrückt scheint. Die Spenderniere soll von ihr kommen. Ob sie sich wegen des Verzugs Sorgen macht? Rike will nicht mit der Sprache rausrücken. Angesichts dieser neuen Umstände verweigert Axel die Organspende und setzt damit sein Leben aufs Spiel. Dr. Elias Bähr und Assistenzärztin Rebecca Krieger behandeln die junge Bäckerin Lena Bruck, die sich bei der Arbeit verletzt hat. Die schüchterne Lena hofft, so schnell es geht, wieder zurück in die Backstube zu können.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/03/2170163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414093000 +0200" stop="20230414102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Der allerletzte Gast) S2 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Der allerletzte Gast»Manfred Berger wurde mit einem Stromschlag getötet. Motive für den Mord finden sich nicht nur im privaten Umfeld.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/1849239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414102000 +0200" stop="20230414110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Retter der Wildblumen - Ernst Rieger und seine blühenden Landschaften</title>
<desc lang="fr">Ernst Rieger züchtet mit seiner Familie Wildblumensamen in Raboldshausen. Seine Samenmischungen sind sehr gefragt.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/30/2072647_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414110000 +0200" stop="20230414130000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Eröffnung Bundesgartenschau Mannheim</title>
<desc lang="fr">Blumenschauen, Gartenlandschaften, nachhaltige Stadtentwicklung - die Bundesgartenschau in Mannheim wird im Rahmen eines feierlichen Festaktes von Bundespräsident Frank Walter Steinmeier und Ministerpräsident Winfried Kretschmann eröffnet. Im Fokus der sechsmonatigen Ausstellung stehen der Umwelt- und Klimaschutz, die ressourcenschonende Energiegewinnung sowie nachhaltige Nahrungsmittelsicherung. Dafür wurden ein ehemaliges Militärgelände und Teile des Luisenparks umgestaltet. Eine Seilbahn verbindet beide Teile der BUGA. Das SWR Fernsehen überträgt die Eröffnungsfeier live und zeigt, was die Besucher:innen auf der Bundesgartenschau in Mannheim alles erleben können. Moderiert wird die Sendung von den SWR Moderator:innen Jana Kübel und Ramon Babazadeh.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1753750_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414130000 +0200" stop="20230414132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Dornhan - 6000 Einwohner, 6000 Ideen</title>
<desc lang="fr">Die Kleinstadt auf einer Hochebene im Schwarzwaldvorland bietet Erstaunliches. Pfiffige Menschen haben sich hier angesiedelt. Mut, Kreativität und Tatendrang zeichnen sie aus und führen zu einer quirligen Stadtgemeinschaft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/03/2170164_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414132500 +0200" stop="20230414141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Picknick mit Leiche) S2 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Picknick mit Leiche»Bei einem Ausflug mit ihrem Nachbarn in die Langensteiner Höhlenwohnungen stösst Klara Degen auf eine Leiche.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2170166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414141500 +0200" stop="20230414144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (75 Jahre Centovalli-Bahn) (n°309)</title>
<desc lang="fr">«75 Jahre Centovalli-Bahn»Die Centovalli-Bahn im Tessin feierte im Jahr 1998 ihren 75. Geburtstag. Sie verbindet die beiden wichtigsten südlichen Alpentransversalen, die Gotthardstrecke und die Simplonbahn.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/05/2170168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414144500 +0200" stop="20230414151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Moderator Florian Weber stellt in seinem SWR-Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. &quot;Verstehen Sie Spass&quot;-Gastgeber Guido Cantz und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache - und die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt! Die Spenden gehen heute an den Förderverein zur Unterstützung neurologisch erkrankter Kinder in Stuttgart sowie an die Soonwaldstiftung &quot;Hilfe für Kinder in Not&quot; in Hennweiler.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2129864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414151500 +0200" stop="20230414160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414160000 +0200" stop="20230414160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414160400 +0200" stop="20230414160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414160500 +0200" stop="20230414170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414170000 +0200" stop="20230414170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414170500 +0200" stop="20230414180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414180000 +0200" stop="20230414181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414181500 +0200" stop="20230414184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Fahr mal hin (Wo der Rhein verrücktspielt - Auf der schäl Seit zwischen Leutesdorf und Unkel)</title>
<desc lang="fr">«Wo der Rhein verrücktspielt - Auf der schäl Seit zwischen Leutesdorf und Unkel»Die Leutesdorferin Sarah Hulten wollte ihren eigenen Wein machen. Gleich ihr erster Wein wurde mit Gold prämiert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/05/2170170_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414184500 +0200" stop="20230414193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Siebenmorgen ist einer von insgesamt 15 Ortsteilen der Gemeinde Breitscheid. Die etwa 350 Einwohner:innen leben im sogenannten Elsbachtal und sind umgeben vom Naturpark RheinWesterwald. Gut ausgebaute Wanderwege führen in die Seitentäler der Wied. Eine kulturelle Sehenswürdigkeit im Dorf ist die Quirinus Kapelle von 1717. Sie wird von einem Ehepaar in Schuss gehalten. Siebenmorgen ist ein sehr ländliches Dorf mit viel Platz für Tiere - und kreative Ideen. Junge Ureinwohner möchten nicht von hier weg und auch ein Kölner ist hier mittlerweile verwurzelt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414193000 +0200" stop="20230414195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414195700 +0200" stop="20230414200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414200000 +0200" stop="20230414201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414201500 +0200" stop="20230414210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Ein Wochenende in Pirmasens) (n°296)</title>
<desc lang="fr">«Ein Wochenende in Pirmasens»Eine &quot;verrückte Hutmacherin&quot; in der Hutschachtel, ein Mops in der Dada-Ausstellung, schillernde Vogelmosaike, Schuhe schoppen, Sternekochen und wandern - ein perfektes Wochenende.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2170172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414210000 +0200" stop="20230414214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Siebdruck macht und einen vergoldeten Rahmen restauriert)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Siebdruck macht und einen vergoldeten Rahmen restauriert»Wie man einen Bilderrahmen polimentvergoldet, das zeigt Benjamin Franck. Künstlerin Anja Streese nutzt den Siebdruck als Ausdrucksmittel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2170174_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414214500 +0200" stop="20230414220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414220000 +0200" stop="20230414233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2151117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230414233000 +0200" stop="20230415001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Spätschicht - Die SWR Comedy-Bühne</title>
<desc lang="fr">Kabarettist Florian Schroeder präsentiert Highlights aus dem SWR &quot;Spätschicht&quot;-Archiv. Diesmal hat Schroeder als Gastgeber ein buntes Paket aus verschiedenen Stilen des Humors geschnürt. So unterschiedlich die Perspektiven auf lustige Aspekte der Gegenwart sind, so vielfältig sind auch die Gäste der SWR Comedy-Bühne &quot;Spätschicht&quot;. Mit dabei sind Martin Frank, Sertac Mutlu, Barbara Ruscher und viele andere.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2162684_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415001500 +0200" stop="20230415010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: Rainer Holl &quot;Träume nicht Dein Leben, sondern halt einfach Dein Maul&quot;. Aus Möglichkeiten werden Misserfolge. Und selbst die Hoffnung ist nichts weiter als das Warten auf die nächste Enttäuschung. Doch Rainer Holl, Slam-Poet, Autor, Moderator und Literaturvermittler, denkt positiv: Wer früher aufgibt, hat immerhin auch länger frei. Sein gut gemeinter Ratschlag: &quot;Träume nicht Dein Leben, sondern halt einfach Dein Maul&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415010000 +0200" stop="20230415020000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mitternachtsspitzen</title>
<desc lang="fr">Es gibt noch ein paar Oasen, in denen sich Kabarettfreunde an Spitzzüngigem laben können wie Dürstende an der kühlen Quelle. Eine davon heisst &quot;Mitternachtsspitzen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/13/2161439_A.jpg" />
</programme>