<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416032500 +0200" stop="20230416051500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Barquero</title>
<desc lang="fr">Fährmann Travis wird eines Tages von brutalen Banditen überfallen, denen er sein Boot zur Verfügung stellen soll.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/40/2176551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416051500 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Siebdruck macht und einen vergoldeten Rahmen restauriert)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Siebdruck macht und einen vergoldeten Rahmen restauriert»Wie man einen Bilderrahmen polimentvergoldet, das zeigt Benjamin Franck. Künstlerin Anja Streese nutzt den Siebdruck als Ausdrucksmittel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2170174_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Der verzweifelte Max und Katzenbaby Erbse) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Der verzweifelte Max und Katzenbaby Erbse»Der zehnjährige Rüde Max ist im Tierheim abgegeben worden und völlig verzweifelt. Er kann nicht aufhören zu weinen. Nebenan im Katzenhaus kämpfen auf der Strasse gefundene Katzenbabys um ihr Überleben. Katzenpflegerin Anne ist rund um die Uhr für sie da.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/1977490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416063000 +0200" stop="20230416070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S8</title>
<desc lang="fr">Diesmal ist das Motto des Spitzenkochs Björn Freitag &quot;Familienküche&quot;. Also Gerichte, die bei jeder/m beliebt sind und die Kinder gerne essen. Dabei ist es ihm wichtig, dass es nicht nur um das gemeinsame Essen, sondern auch das gemeinsame Zubereiten geht. In vielen Familien wird zusammen gebrutzelt und man nutzt die Zeit in der Küche, um über dies oder das zu plaudern. Das Menü beginnt mit einem Klassiker aus der Küche von Björns Mutter, welcher auf keiner Familienfeier fehlen durfte: Westfälischer Nudelsalat. Danach gibt es Blumenkohl mit cremiger Sauce Hollandaise. Hauptgericht ist ein saftiges Zürcher Geschnetzeltes mit Rösti. Der Nachtisch ist zwar etwas aus der Mode gekommen, aber Björn Freitag liebt ihn und möchte ihm eine Chance geben: Himbeerwackelpudding.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416070000 +0200" stop="20230416073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Engel im Alltag)</title>
<desc lang="fr">«Engel im Alltag»&quot;Landesschau Geschichten&quot; ist das neue Vorabendmagazin, das auf den Samstagabend einstimmt. Wir nehmen uns dreissig Minuten für ein Thema.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416073000 +0200" stop="20230416080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Ausritt mit Hindernissen) (n°1178)</title>
<desc lang="fr">«Ausritt mit Hindernissen»Nach einem Streit mit seiner Schwiegertochter verschwindet Hermann. Kati muss für ihre Reittherapieausbildung auch Reiten lernen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/25/2165495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416080000 +0200" stop="20230416081000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Aaron Copland: Old American Songs</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/35/1763357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416081000 +0200" stop="20230416091000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Vokalensemble singt Vivier, Reger, Lachenmann, Martin</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416091000 +0200" stop="20230416093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sacred Sound - Auf der Suche nach dem Originalklang im Kloster Cluny (Auf der Suche nach dem Originalklang im Kloster Cluny)</title>
<desc lang="fr">«Auf der Suche nach dem Originalklang im Kloster Cluny»Die Klosterkirche von Cluny von 1130 war einst der grösste Kirchenraum Europas. Wie klang sie? Die Universität Tübingen und die Technische Hochschule Aachen geben Antworten: Heute kann man verloren gegangene Kirchenräume akustisch virtuell wieder hörbar machen. Das Ensemble Ordo Virtutum hat im Südflügel der Ruine von Cluny und im akustischen Labor in Aachen ein Offizium aus dem Mittelalter aufgezeichnet, mit dem Sound der ursprünglichen Kirche und einer virtuellen Rekonstruktion. Musikwissenschaft und Akustik machen solche einmaligen Klangerlebnisse heute möglich. Der Making-Of Film begleitet das von Stefan Morent geleitete Ensemble Ordo Virtutum zur CD-Aufnahme an den Originalort und zur RWTH Aachen für die akustische Wiederherstellung der mittelalterlichen Abtei.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093000 +0200" stop="20230416100000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">&quot;Sehen statt Hören&quot; ist das einzige TV-Magazin für Menschen mit Hörbehinderung in Gebärdensprache. Offene Untertitel sind fester Bestandteil der Sendung und kein Zusatzangebot. In wöchentlich 30 Minuten bietet das vom BR produzierte und in allen Dritten Programmen ausgestrahlte Magazin Themen aus allen gesellschaftlichen Bereichen. Ein barrierefreies Angebot für alle, die sich von diesem besonderen Magazin angesprochen fühlen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100000 +0200" stop="20230416103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gotteshaus zu verkaufen</title>
<desc lang="fr">In fast jedem Ort in Deutschland gibt es eine Kirche. Und sie bleibt immer häufiger leer. Oft werden die Gotteshäuser dann geschlossen, entweiht oder entwidmet, verkauft und sogar abgerissen. Die Reportage begleitet drei Menschen, die auf unterschiedliche Weise mit dem Kirchensterben umgehen und geht dem Grundbedürfnis nach Spiritualität und Gemeinschaft nach.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/33/2180698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416103000 +0200" stop="20230416110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Grossfamilie! (Babyglück extrem - 14 Kinder, volles Haus) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Babyglück extrem - 14 Kinder, volles Haus»Mit 14 Kindern gehört Familie Spahl aus Bad Dürkheim in Rheinland-Pfalz zu den grössten Familien in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/53/1979142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110000 +0200" stop="20230416123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2151117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416123000 +0200" stop="20230416140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die andere Eva</title>
<desc lang="fr">Die &quot;Männerwirtschaft&quot; der Brüder Franz und Klaus Seebacher wird durch die Ankunft der hübschen Eve gehörig durcheinander gewirbelt. Eve behauptet, die Frau von Franz' vor Jahren verstossenem Sohn zu sein. Die beiden Brüder sind erfreut über den unerwarteten Besuch - wenn auch aus unterschiedlichen Gründen. Und auch das Herz des netten Landarztes Dr. Freese schlägt ein paar Takte schneller, als er der bezaubernden Eve zum ersten Mal gegenübersteht. Nur die Haushälterin Alma beobachtet die Herzensverwirrungen mit Skepsis und schreitet zur Tat ... &quot;Die andere Eva&quot; ist ein ebenso humorvoller wie spannender Film, der mit einer hochkarätigen Besetzung aufwarten kann: Neben den TV-Lieblingen Günther Maria Halmer und Günther Schramm als ungleiches Bruderpaar brillieren Veronika Fitz, Sonsee Ahray Floethmann und Hansa Czypionka.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2102461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416140000 +0200" stop="20230416144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Erde</title>
<desc lang="fr">Das Zugspitzmassiv ist der einzige Ort in Deutschland, der bis in die Region des ewigen Schnees und Eises hinauf reicht. Der Film ist eine faszinierende Reise vom Tal zum Gipfel, von der Fülle des Lebens bis in unwirtliche Höhen. Die Dokumentation folgt dem Lauf eines Wildbach hinauf bis zur Quelle und zeigt, wie sich die Tier- und Pflanzenwelt verändert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2176554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416144500 +0200" stop="20230416153000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le Gulf Stream (De Cuba à Terre-Neuve) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«De Cuba à Terre-Neuve»Der Golfstrom ist die mächtigste Strömung der Welt. Teil eins beginnt an der Küste Kubas, im Golf von Mexiko, wo der Golfstrom entsteht. Von den Koralleninseln der Florida Keys folgt die SWR Doku dem Golfstrom auf seinem Weg entlang der amerikanischen Ostküste bis zur kanadischen Insel Neufundland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2176556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416153000 +0200" stop="20230416160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alpe-Adria-Trail, da will ich hin!</title>
<desc lang="fr">Mit rund 750 km Länge ist der Alpe-Adria-Trail einer der längsten Fernwanderwege Europas. 43 Etappen führen vom höchsten Berg Österreichs, dem Grossglockner durch Slowenien und Italien bis nach Muggia an der Adriaküste. Spektakulär ist vor allem die Abwechslung, die der Trail bietet. Es geht vorbei an Gletschern, durch Schluchten und Wälder, entlang eines Wildflusses, durch die slowenischen Weinbaugebiete und schlussendlich durchs italienische Karstgebirge bis ans Meer. Moderatorin Simin Sadeghi und Tobias Seeger, Autor und Kameramann, haben bisher höchstens Tageswanderungen unternommen und wollen ausprobieren, ob sie es als &quot;Normaltrainierte&quot; überhaupt schaffen, eine ganze Woche am Stück zu wandern, noch dazu in durchaus bergigem Gelände, und ob die körperliche Anstrengung auch nach mehreren Tagen noch Spass macht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/31/2176557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416160000 +0200" stop="20230416164500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Ein Wochenende in Pirmasens) (n°296)</title>
<desc lang="fr">«Ein Wochenende in Pirmasens»Eine &quot;verrückte Hutmacherin&quot; in der Hutschachtel, ein Mops in der Dada-Ausstellung, schillernde Vogelmosaike, Schuhe schoppen, Sternekochen und wandern - ein perfektes Wochenende.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/06/2170172_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416164500 +0200" stop="20230416173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lecker aufs Land - eine kulinarische Reise (Kulinarische Schätze vom Bodensee) (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Kulinarische Schätze vom Bodensee»Es geht in die Nähe des Bodensees auf den Drei-Generationen-Biohof in Herdwangen-Schönach zu Linda Kelly und ihrer Familie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/33/2180699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416173000 +0200" stop="20230416180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Kultur</title>
<desc lang="fr">Das neue Magazin im SWR erzählt von der menschlichen Seite der Kultur im Südwesten. Geschichten aus der Kreativszene in Design, Oper, Tanz, Kunst, Rap, Festival, Schauspiel, Lyrik, Roman, Malerei, Comic, Streetart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1752417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416180000 +0200" stop="20230416181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416181500 +0200" stop="20230416184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">Moderatorin: Julia Westlake 720 Nachfahren berühmter Persönlichkeiten werden ins Studio eingeladen, deren Vorfahren von einem Rateteam erraten werden. Ein Lotse hilft ihnen dabei. Im anschliessenden Gespräch erzählen die Nachfahren Amüsantes und Wissenswertes über ihre grossen Verwandten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2154981_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416184500 +0200" stop="20230416191500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Junge Küche: neue Rezepte mit regionalen Zutaten)</title>
<desc lang="fr">«Junge Küche: neue Rezepte mit regionalen Zutaten»Seit dem 12. Januar 1986 präsentiert die Sendung jeden Sonntag Feste und Bräuche aus Baden-Württemberg.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191500 +0200" stop="20230416194500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Gute Basis) (n°1179)</title>
<desc lang="fr">«Gute Basis»Tayo und Bea's Reise war eine Odyssee und hat länger gedauert als vorgesehen, aber sie war von Erfolg gekrönt: Tayo hat seinen Pass.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/52/2176559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416194500 +0200" stop="20230416200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200000 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Terra Mater (Sommerfreuden) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Sommerfreuden»Das Gebirge verbindet acht Länder und erhebt sich bis auf 4000 Meter Höhe. Höchster Gipfel ist der Mont Blanc. Als gewaltiger Wasserspeicher und kontinentale Wasserscheide speisen die Alpen zahlreiche Flüsse, die in drei grosse Meere münden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2176561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416210000 +0200" stop="20230416214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Terra Mater (Winterwelt) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Winterwelt»Felsen und Eis, seit Jahrmillionen geprägt von den Urkräften der Erde: die Alpen. Über 1.200 Kilometer hinweg zieht sich das grösste Gebirge Europas durch den Kontinent, mehr als 120 Viertausender sind darunter. Diese aufwendige Naturfilmproduktion hat die Alpen und ihre ikonischen Berge wie das Matterhorn, den Grossglockner und natürlich den Mont Blanc, den Grössten von allen, in zwei Filmen in bestes Licht gerückt. Dramatische Flugaufnahmen zeigen die Schönheit der Bergwildnis mitten im dicht besiedelten europäischen Kontinent. 5.000 Gletscher gibt es in den Alpen. Noch, denn der Klimawandel lässt sie schmelzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/2176563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416214500 +0200" stop="20230416220500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">28. Spieltag: Werder Bremen - SC Freiburg, 1. FC Union Berlin - VfL Bochum, VfL Wolfsburg - Bayer 04 Leverkusen</title>
<desc lang="fr">Die Sonntagsspiele der Fussball-Bundesliga aktuell und ausführlich Werder Bremen: SC Freiburg Union Berlin: VfL Bochum VfL Wolfsburg: Bayer Leverkusen.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416220500 +0200" stop="20230416225000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416225000 +0200" stop="20230417005000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">NDR Talk Show - Best of</title>
<desc lang="fr">Wenn es um diese Themen geht, führt das immer zu ganz besonderen Momenten in der &quot;NDR Talk Show&quot;. Grund genug, dass die vier &quot;NDR-Talk-Show&quot;-Moderator:Innen Barbara Schöneberger, Bettina Tietjen, Hubertus Meyer-Buckhardt und Johannes Wimmer mal selbst darüber reden! Antworten auf diese und noch mehr Fragen zu &quot;Tiere! Trubel! Talente!&quot; gibt es in dieser Best-of-Ausgabe mit echten und unvergesslichen Talkhighlights.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/06/2090227_A.jpg" />
</programme>