<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230511023000 +0200" stop="20230511040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Commissaire Dupin (L'école de pont-aven) S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«L'école de pont-aven»In Pont-Aven wurde der Hotelier Pierre-Louis Pennec ermordet. Das ist Kommissar Dupins erster Fall in der Bretagne.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/02/2013529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511040000 +0200" stop="20230511044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le fleuve invisible</title>
<desc lang="fr">Alle Feuchtgebiete im Oberrheintal verdanken ihre Existenz dem ständigen Zufluss an sauberem, schadstofffreiem Grundwasser. Doch der übermässige Einsatz von Düngemitteln und Pestiziden in der Landwirtschaft belastet zunehmend das Grundwasser und gefährdet diese kleinen Paradiese. &quot;Der unsichtbare Fluss&quot; zeigt erstmalig, welche Artenvielfalt sauberem Grundwasser zu verdanken ist. Und wie wichtig es ist, es zu schützen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/51/2187006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511044500 +0200" stop="20230511053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Ludwigshöhe liegt etwa 25 Kilometer südlich von Mainz - recht nah am Rhein. Rund 600 Menschen leben in der jüngsten Gemeinde Rheinhessens, die vor exakt 200 Jahren gegründet wurde. Ursprünglich hiess der Ort Rudelsheim und lag rund zwei Kilometer vom Dorf entfernt fast direkt am Rhein. Heute ist Ludwigshöhe ein hübscher Weinort. Das Dorf wird von der imposanten Sankt Vituskirche überragt, die im Jahre 1837 erbaut wurde. Unterhalb des Gotteshauses verläuft die Kirchstrasse, in der sich einige alteingesessene, aber auch einige jüngere Weingüter finden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511053000 +0200" stop="20230511054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Stimmprobe) S1 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Stimmprobe»Kann man mit blosser Stimmgewalt ein Glas zerspringen lassen? Professionelle Sängerinnen und Sänger sowie Profi-Sportler stellen sich dieser Herausforderung. Jeweils drei Minuten lang setzen sie dem Glas mit ihrer Stimme zu. Doch sie alle scheitern. Die erste Runde geht an das Glas. Mit entsprechender Technik dagegen funktioniert es: Ein durchdringender Ton - von einem Tongenerator erzeugt - und das Glas zerspringt. Aber worauf kommt es dabei an? Spielen Tonhöhe und Lautstärke eine Rolle oder etwas ganz anderes? Die Probandinnen und Probanden geben nicht auf. Ob sie es in der zweiten Runde schaffen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511054000 +0200" stop="20230511055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Schallparade) S1 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Schallparade»Man kann Schall hören, aber nicht sehen - die Schallgeschwindigkeit ist also eine unsichtbare Grösse. Aber kann man sie trotzdem sichtbar machen? Ein Experiment soll Aufschluss geben: 86 Flaggenschwenker reihen sich auf einer 1,7 Kilometer langen geraden Strasse auf. Ein Klang ertönt: Jeder hebt seine Flagge genau dann, wenn er diesen Klang hört. So müsste sich der Weg des Schalls verfolgen und die Schallgeschwindigkeit messen lassen. Ob das wirklich funktioniert?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511055000 +0200" stop="20230511060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung! Experiment (Das Geheimnis der Parabolantenne) S1 (14/26)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der Parabolantenne»Alle Parabolantennen haben die gleiche Form - die einer Parabel. Sie können Radiowellen aus den Tiefen des Alls empfangen, indem sie die schwachen Signale bündeln. Aber wie funktioniert das genau? Um das herauszufinden, hat das Filmteam einen Parabolspiegel im Studio aufgestellt und lässt Bälle in den Parabolspiegel fallen, um zu beobachten, wo diese aufkommen und wohin sie springen. Ob es so gelingt, das Geheimnis der Parabolantenne zu lüften?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/03/2189510_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511060000 +0200" stop="20230511075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511075500 +0200" stop="20230511084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Junggiraffe Jaluna hat ein dickes Knie. Wie kleine Präriehunde ans Tageslicht gelockt werden. Langer Abschied für Tapirnachwuchs Nando. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189015_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511084000 +0200" stop="20230511093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Hindernisse) S6 (40/42)</title>
<desc lang="fr">«Hindernisse»Die junge Feuerwehrfrau Mira Escher wurde bei einem Löscheinsatz schwer verletzt. Ihr droht eine Lähmung halsabwärts. Dr. Theresa Koshka und Dr. Matteo Moreau übernehmen den Fall zusammen, sind sich aber uneinig über die realen Chancen von Mira. Während Theresa mit einer neuartigen Methode Hoffnung machen möchte, bleibt Matteo realistisch. Sie stehen nicht nur vor einer medizinischen Herausforderung, ihnen läuft auch die Zeit davon. Denn Mira und ihr Mann Sven haben eine schwerwiegende Vereinbarung. Ben Ahlbeck und Dr. Leyla Sherbaz haben einen besonders wichtigen Termin. Aber es kommt ihnen der Patient und indische Restaurantbesitzer Anand Sangh dazwischen. Anand kocht das beste traditionelle Curry Erfurts, aber eigentlich fühlt er sich zu deutscher Hausmannskost hingezogen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511093000 +0200" stop="20230511102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Multiresistent) S3 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Multiresistent»Tierarzt Dr. Bramme wird an einem Baum tot aufgefunden. Es stellt sich heraus, dass er beim Wasserlassen am Strassenrand kaltblütig erschossen wurde. Die Kripo Harz beginnt zu ermitteln, allen voran die gewiefte Sekretärin Klara Degen. Das Opfer Dr. Bramme war als Bezirksveterinär für die Notschlachtung der Schweinezucht des Bauern Lüding verantwortlich. Als in seiner Zucht ein Virus festgestellt wurde, mussten all seine Schweine auf Veranlassung des Veterinärs getötet werden und nun steht der Bauer mittellos da. Ein starkes Mordmotiv, findet Hauptkommissar Stefan Lauer. Klara Degen vermutet mehr dahinter und tatsächlich: Dr. Bramme hatte kürzlich auf Lüdings Hof einen heftigen Streit mit der Ölmüllerin, Konstanze Molz. Die Kommissare Jonas Wolter und Tom &quot;Ollie&quot; Ollenhauer sind unterdessen einer anderen Spur auf dem Weg.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189017_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511102000 +0200" stop="20230511110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le fleuve invisible</title>
<desc lang="fr">Alle Feuchtgebiete im Oberrheintal verdanken ihre Existenz dem ständigen Zufluss an sauberem, schadstofffreiem Grundwasser. Doch der übermässige Einsatz von Düngemitteln und Pestiziden in der Landwirtschaft belastet zunehmend das Grundwasser und gefährdet diese kleinen Paradiese. &quot;Der unsichtbare Fluss&quot; zeigt erstmalig, welche Artenvielfalt sauberem Grundwasser zu verdanken ist. Und wie wichtig es ist, es zu schützen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/51/2187006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511110500 +0200" stop="20230511120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Berlin nach dem 2. Weltkrieg - Zerstört, geteilt und hip)</title>
<desc lang="fr">«Berlin nach dem 2. Weltkrieg - Zerstört, geteilt und hip»Als im November 1989 die Mauer fiel, war Hanno Hochmuth zwölf Jahre alt und lebte im Ostberliner Stadtteil Prenzlauer Berg. Zu seinem Ärger musste er fünf Tage warten, bis seine Eltern endlich mit ihm in den Westen fuhren. Sein Interesse war so gross, dass er die Stadtgeschichte zu seinem Beruf machte. Heute ist er Historiker am Leibniz-Zentrum für Zeithistorische Forschung in Potsdam. Zusammen mit ihm geht es durch die Zeitepochen, die das heutige Berlin prägen: die Trümmer der Nachkriegszeit, die Teilung in zwei Städte und die spannenden Jahre nach dem Mauerfall. Heute ist Berlin Sehnsuchtsort und steht für junge Menschen aus aller Welt gleichwertig neben London oder New York. Studiogast: Dr. Hanno Hochmuth - Historiker vom Leibniz-Zentrum für Zeithistorische Forschung, Berliner mit Ost- und West-Erfahrung.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1765152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511120500 +0200" stop="20230511125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Seenotretter - zwei Heuler von der Ölbohrinsel. Raubtierpfleger - Azubi Annika lernt das Ein- und Aussperren. Gelenkproblem - Kea Kiwi beim Tierarzt. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/04/2189511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511125500 +0200" stop="20230511132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511132500 +0200" stop="20230511141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Mord im Spukschloss) S3 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Mord im Spukschloss»Autor*in: Walter Steffen und Miriam Anton.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/15/2189513_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511141500 +0200" stop="20230511144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Town-Trip Nairobi) (n°1034)</title>
<desc lang="fr">«Town-Trip Nairobi»2020 erliess Kenias Präsident Kenyatta ein Programm zur Modernisierung des Nahverkehrs und leitete eine Renaissance der Eisenbahn ein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/27/1972859_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511144500 +0200" stop="20230511151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Hilft Teppichschaum gegen Fettflecken auf Wildlederschuhen? Darf man in seiner Garage einen Rasenmäher lagern, ohne ein Bussgeld befürchten zu müssen? Und kann man Schmerzensgeld verlangen, wenn ein bestelltes Brautkleid nicht rechtzeitig zur Hochzeit fertig ist? Moderator Florian Weber stellt die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Kabarettist Christoph Sonntag und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache. Die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/04/2189515_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511151500 +0200" stop="20230511160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/16/2189516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511160000 +0200" stop="20230511160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511160400 +0200" stop="20230511160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511160500 +0200" stop="20230511170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511170000 +0200" stop="20230511170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511170500 +0200" stop="20230511180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511180000 +0200" stop="20230511181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511181500 +0200" stop="20230511184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin (in Friedrichshafen)</title>
<desc lang="fr">«in Friedrichshafen»SWR Rezeptsucherin Susanne Nett ist auf der Suche nach traditionellen, fast vergessenen Gerichten. In Friedrichshafen am Bodensee soll sie eine Spezialität zubereiten, die eng mit dem See verbunden ist: Bodenseefelchen. Früher konnte man diesen Fisch überall am Bodensee geniessen, heute kommt er immer seltener vor. Ob Susanne Nett ihn bekommt und es schafft, einen Koch oder ein Köchin zu finden, die den Fisch mit ihr zusammen zubereiten?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/05/2189518_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511184500 +0200" stop="20230511193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Kesselheim ist ein Stadtteil von Koblenz, der sehr geschäftig daherkommt: Viele Gewerbe- und Industriebetriebe haben sich hier angesiedelt, unter anderem ein grosses Aluminiumwerk und Zulieferer für die Automobilindustrie. Dazu findet man am nördlichen Rande des Orts auch den Koblenzer Hafen. Aber Kesselheim hat auch einen historischen Ortskern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511193000 +0200" stop="20230511195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511195700 +0200" stop="20230511200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511200000 +0200" stop="20230511201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511201500 +0200" stop="20230511210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Zur Sache Extra</title>
<desc lang="fr">Mehr als 200.000 Menschen sind seit dem Angriffskrieg auf die Ukraine allein nach Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz geflohen. Hinzu kommen Asylsuchende aus Syrien, Afghanistan, dem Irak, der Türkei und anderen Ländern. Der Südwesten hat deutlich mehr Geflüchtete aufgenommen als im Jahr 2015. Es gibt kaum noch freie Wohnungen, vielerorts werden Turnhallen für Geflüchtete bereitgestellt oder Container aufgebaut. Hinzu kommen Schwierigkeiten bei der Integration und der Sprachförderung. Viele Schulen fühlen sich allein gelassen, es fehlt an Betreuern und Kräften für die Sprachförderung. Und auch die Integration in den Arbeitsmarkt ist nicht immer einfach. Viele Kommunen fühlen sich vom Bund nicht ausreichend unterstützt. Am 10. Mai soll es ein Bund-Länder-Treffen mit Kanzler Scholz geben. Welche Auswirkungen haben die Entscheidungen?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/1752978_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511210000 +0200" stop="20230511214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Bauernhof-Retterin (Betriebshelferin Chiara hilft Landwirten in Not)</title>
<desc lang="fr">«Betriebshelferin Chiara hilft Landwirten in Not»Wenn eine Landwirtin oder ein Bauer Hilfe braucht, ist die 21-jährige Betriebshelferin Chiara oft die letzte Rettung für den Hof.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/28/1976281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511214500 +0200" stop="20230511220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511220000 +0200" stop="20230511224500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">WaPo Bodensee (Das schwächste Glied) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Das schwächste Glied»Wie gut, dass Nele ab und zu auf ihre Mutter Mechthild hört. Jede Familie sei nur so stark wie ihr schwächstes Glied, gibt sie der Tochter mit auf den Weg. Und das entpuppt sich als Schlüssel für die Aufklärung ihres jüngsten Falles. Denn nachdem Nele und Spitznagel ein zerstörtes Rallennest im Schilf vor der Pension Rau entdeckt haben, nimmt eine ganz seltsame Geschichte ihren Lauf. Erst berichtet Bettina Rau, die Tochter der alten Pensionswirtin Evi Rau von einem Einbrecher, der unerkannt entkommen konnte, dann wird Evi selbst angegriffen. Ein absichtlich offen gelassener Wasserhahn setzt schliesslich die ganze Pension unter Wasser. Nele tippt zunächst auf üble Machenschaften des Immobilienmaklers Bert Starck, der als einziger Gast hier logiert. Der hätte gern die Pension und damit ein Motiv, verfügt leider aber auch über ein Alibi.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511224500 +0200" stop="20230511233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Märchen von der bösen Kuh</title>
<desc lang="fr">Schaden die etwa elf Millionen deutschen Kühe und Rinder dem Klima, weil sie beim Wiederkäuen grosse Mengen Methan ausscheiden? So einfach ist das nicht. Forschende entdecken zwischen Kuh, Weide und allem, was dort lebt, eine geheimnisvolle Symbiose. Vorausgesetzt, sie werden richtig gehalten, sind die Kühe wichtig für das Ökosystem. Ohne Kühe gäbe es kein Grünland. Das wiederum ist aber ein sehr bedeutender CO2-Speicher. In Deutschland werden etwa 500 Tonnen CO2 pro Hektar auf diese Weise gebunden - mehr als in Waldböden oder von Ackerflächen. Lässt man Kühe grasen, statt zu mähen, bereichert das die Artenvielfalt enorm. Der richtige Kräutermix auf der Weide beeinflusst bei den Wiederkäuern sogar den Methangehalt positiv. Das haben Studien gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/07/2189524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230511233000 +0200" stop="20230512001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Roland Kaiser - Mehr als ein Leben</title>
<desc lang="fr">Seit 50 Jahren steht Schlager-Star Roland Kaiser auf der Bühne. Mehr als 100 Millionen Platten hat er verkäuft. Seine Konzerte sind stets ausverkauft. Das Fernseh-Porträt zeigt ihn, der im Mai 2022 seinen 70. Geburtstag feierte und mit seinem Album &quot;Perspektiven&quot; wieder die Spitze der Charts eroberte, als erfolgreichen Sänger sowie als Privat- und Familienmensch. Annett Ilijew ist in Ostberlin ausgewachsen. Als Kind wollte sie Roland Kaiser heiraten. Der Dokumentarfilm zeigt den Menschen Roland Kaiser jenseits medienwirksamer Inszenierungen und Klischees und spürt auch die stillen Momente seines Lebens auf. Das Kamera-Team ist in privaten Situationen mit Roland Kaiser und seiner Tochter Annalena dabei. Eine unterhaltsame und persönliche Momentaufnahme.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/08/2189526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512001500 +0200" stop="20230512010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Maite Kelly - Vom Hippiekind zum Schlagerstar</title>
<desc lang="fr">Maite Kelly ist eine der erfolgreichsten Schlagersängerinnen Deutschlands. 20 Jahre nach den Sensationserfolgen der &quot;Kelly Family&quot; hat sie eine neue, junge Generation von Fans erobert und die Charts gestürmt. Bernhard Brink, Michelle, Thomas Anders, Matthias Reim, Roland Kaiser sowie ihre Brüder Joey und Michael Patrick Kelly geben überraschende Einblicke in ihr Leben auf und abseits der Bühne.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/01/2011048_A.jpg" />
</programme>