<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521021500 +0200" stop="20230521034500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Käthe und ich</title>
<desc lang="fr">Müritzsee, die sensible Kameraführung und eine feine Figurenzeichnung zeichnen den Fernsehfilm aus. Realitätsnah wird die Zusammenarbeit von Menschen und Tieren gezeigt - ohne dass Therapiehund &quot;Käthe&quot; unrealistische Fähigkeiten zugeschrieben werden.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/33/1830390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521034500 +0200" stop="20230521051500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wer einmal stirbt dem glaubt man nicht</title>
<desc lang="fr">Niemals geht man so ganz - vor allem, wenn den trauernden Ehepartnern die letzte Gewissheit fehlt und plötzlich Zweifel aufkommen. Diesen makabren Stoff nimmt der Film als Ausgangspunkt für eine mit Ironie erzählte Komödie. Zur schauspielerischen Höchstform laufen Julia Koschitz und Heino Ferch als Hinterbliebenen-Duo auf, das einem Schwindel auf die Schliche kommt.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/2193107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521051500 +0200" stop="20230521060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rhône - Von den Schweizer Alpen nach Lyon (1/2)</title>
<desc lang="fr">Der Oberlauf der Rhône prägt das Schweizer Wallis, ihr Unterlauf ist die wichtigste Nord-Süd-Achse Frankreichs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/44/1977404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Balkon Contest - Makeover fürs Wohnzimmer im Freien (Balkon-Möbel Marke Eigenbau) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Balkon-Möbel Marke Eigenbau»Wohnlich wird es auf Balkon und Terrasse mit selbst gezimmerten Outdoor-Möbeln. Upcycling heisst die Devise. Aber Heimwerken ist nichts für schwache Nerven.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/43/1763251_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521063000 +0200" stop="20230521070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S7</title>
<desc lang="fr">Das Beste aus dem Norden. Spitzenkoch Björn Freitag kocht sich von Nord nach Süd, von Ost nach West und lädt zu einem kulinarischen Kurzurlaub ein. Er hat sich inspirieren lassen von einfachen, authentischen Gerichten, denen er seine persönliche Note gibt. Gesammelt hat er seine Koch-Ideen auf Reisen durch ganz Europa. Die Vorspeise benötigt ein wenig Vorlauf: Garnelen-Rührei mit Sauerteigbrot, der fünf Tage gehen muss. Danach gibt es gebratener Skrei mit Erbsen-Kartoffelpüree sowie knusprigen Köttbullar mit Pilzen und Rahmsauce. Süsser Abschluss sind Mohnküchlein mit heissen Beeren. Björn Freitag verrät so manches Geheimnis seiner Kochkunst und hat viele praktische Tipps, die das &quot;Koch - Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte sind Nahrungsmittel, die jede:r zu Hau-se hat.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521070000 +0200" stop="20230521073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Die lieben Nachbarn) (n°52)</title>
<desc lang="fr">«Die lieben Nachbarn»Die einen lieben sie, die anderen wünschen sie zum Kuckuck: die Nachbar:innen. Die besten Geschichten aus dem Südwesten über Nachbarschaft - mal skurril, mal liebevoll oder einfach nur gut. Nachbar:innen hat man, man kann sie sich meist nicht aussuchen. Aber wenn man sich mit ihnen gut versteht, bereichert es das Leben. Von Menschen, die neben und gleichzeitig ein bisschen mit jeder und jedem wohnen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521073000 +0200" stop="20230521080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Fremdes Kind) (n°1183)</title>
<desc lang="fr">«Fremdes Kind»Bea ist mit Tayo verabredet und hat sein Lieblingsgebäck mitgebracht. Sie hat etwas Besonderes mit ihm zu besprechen. Tayo ist zunächst skeptisch, doch Bea hat gute Nachrichten für ihn. Sie möchte den jungen Mann adoptieren, dann bräuchte er keine mehr Angst zu haben, abgeschoben zu werden. Tayo muss sich entscheiden. Jenny kommt es gelegen, dass sie nicht jeden Tag in die Anwaltskanzlei fahren muss. Sie kümmert sich nicht nur um die Hühner, sondern auch um ihren Opa. Sie hat sich entschlossen, den Hofladen wieder zu eröffnen. Doch die Sache hat einen Haken: Sie braucht Lenis Hilfe. Albert besucht seine Mutter in der Praxis zum spontanen Pizza essen. Doch aus dem gemütlichen Genuss wird leider nichts. In der Praxis riecht es nach Gas.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/36/2190391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521080000 +0200" stop="20230521083000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Aufzeichnung aus der Stuttgarter Liederhalle vom 08.12.2022</title>
<desc lang="fr">Im Anschluss an das offizielle Konzert mit dem SWR Symphonieorchester in der Stuttgarter Liederhalle am 8. Dezember 2022 präsentierte Star-Dirigent Teodor Currentzis das selten gespielte Klaviertrio Nr. 2 von Dimitri Schostakowitsch. Solistin Yulianna Avdeeva gab zusammen mit Konzertmeisterin Mila Georgieva und dem Cellisten Michael Gutmann einen genussvollen Einblick in ihr Können und die stimmungsvolle Schönheit dieser Komposition.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521083000 +0200" stop="20230521090500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Felix Mendelssohn Bartholdy: Oktett Es-Dur op. 20</title>
<desc lang="fr">Als junge Leute taten sie sich zusammen: die Musiker des Belcea Quartet 1994 an der Royal Academy of Music in London, die Kollegen vom Quatuor Ébène fünf Jahre später am Conservatoire Boulogne-Billancourt in Paris. Beide Ensembles pflegen ein Repertoire von der Klassik bis heute - mit besonderem Augenmerk für Neues. Beide liessen jüngst durch Gesamteinspielungen der Beethoven-Quartette selbst routinierte Kritiker aufhorchen. Bei den Schwetzinger SWR Festspielen 2022 präsentierten sie das Oktett von Felix Mendelssohn Bartholdy. Das Werk des 16-jährigen Mendelssohn ist kammermusikalisch durchgeformt und soll doch wirken, als spiele ein ganzes Orchester: visionäre Musik, die Ouvertüre zu Shakespeares Sommernachtstraum ist nicht fern. PROGRAMM: Felix Mendelssohn Bartholdy 1809 - 1847 Oktett Es-Dur op. 20.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/2193108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090500 +0200" stop="20230521093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Johannes Brahms: Cellosonate e-Moll op. 38</title>
<desc lang="fr">Die Star-Cellistin Sol Gabetta und der Pianist Kristian Bezuidenhout reisen nach Baden-Baden ins Brahmshaus für eine besondere Produktion. In der noch erhaltenen Wohnstätte des Komponisten nehmen sie die Cellosonate e-Moll op. 38 auf, die Brahms im Juni 1865 genau dort fertigstellte. Als einer der gefragtesten Spezialisten auf historischen Tasteninstrumenten spielt Kristian Bezuidenhout ein Tafelklavier aus der Brahmszeit, Sol Gabetta wählt ein Stradivari Cello von 1717 mit Darmsaiten. Das Künstler-Duo besticht durch seine Authentizität und seine Leidenschaft für die Musik an einem Ort mit besonderer Atmosphäre.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521093000 +0200" stop="20230521103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wie Gott uns schuf (Coming Out in der Katholischen Kirche)</title>
<desc lang="fr">«Coming Out in der Katholischen Kirche»Anfang 2022 bekannten sich 100 gläubige Angestellte der katholischen Kirche öffentlich dazu, nicht heterosexuell zu sein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/08/2193110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521103000 +0200" stop="20230521110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wie Gott uns schuf - Nach dem Coming Out (Nach dem Coming-out)</title>
<desc lang="fr">«Nach dem Coming-out»Ende Januar 2022 wagten 100 nicht-heterosexuelle Menschen im Dienst der katholischen Kirche den Schritt an die Öffentlichkeit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/25/2193111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521110000 +0200" stop="20230521123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2151117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521123000 +0200" stop="20230521140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">L'hôtel des amours passées</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrer gemeinsamen Urlaubsreise erfährt Anna, dass ihr Mann Stefan sie betrügt. Zutiefst verletzt setzt die Hausfrau ihre beiden Kinder ins Auto und fährt allein mit ihnen nach Sylt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/35/1895371_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521140000 +0200" stop="20230521144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Cohabitations animales : l'art du vivre-ensemble</title>
<desc lang="fr">In der afrikanischen Savanne leben drei der grössten &quot;Baukünstler&quot; der Tierwelt: Webervögel, Erdferkel und Termiten. In ihren spektakulären Bauwerken über, auf und unter der Erde leben sie nicht allein. Artfremde Untermieter finden sich in ihren Wohnungen ein. Vom kleinen Insekt über Reptilien und Vögel bis zu grossen Säugetieren. Besitzer und Untermieter ziehen Vorteile aus ihrem Zusammenleben. Manche kümmern sich um den Schutz, andere sorgen für Nahrung oder Sauberkeit. Zwergfalken, Uhus und Skinke sorgen bei den Webervögeln für Sicherheit und bekommen dafür eine Wohnung. Termiten werden von niemandem beschützt und nur ausgenutzt. Ihre Bauwerke werden von Mitbewohnern beschädigt, sie werden gefressen. Sie fallen häufig Mietnomaden zum Opfer. In der Erdferkel-WG leben alle nach eigenem Rhythmus.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/24/2122271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521144500 +0200" stop="20230521153000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un kilomètre à pied... *2021 (Vers le Mont-Saint-Michel) S1 (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Vers le Mont-Saint-Michel»Zu Ehren des Erzengels Michael pilgerten im Mittelalter tausende Gläubige zum berühmten Klosterberg Mont-Saint-Michel im Atlantik. Auch heute zieht er Jahr für Jahr Millionen Besucher:innen in seinen Bann. Moderne Pilger:innen erwartet eine faszinierende Entdeckungsreise auf historischen Pfaden. die sie auch sich selbst entdecken lässt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/05/2070319_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521153000 +0200" stop="20230521160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gelderland, da will ich hin!</title>
<desc lang="fr">Im niederländischen Gelderland gibt es alte Städte und idyllische Heide- und Dünenlandschaften zu entdecken.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/40/1988577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521160000 +0200" stop="20230521164500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Flusswandern auf der Mosel) (n°292)</title>
<desc lang="fr">«Flusswandern auf der Mosel»Der Fluss Mosel von seiner schönsten Seite - vom Wasser aus. Moderator Arndt Reisenbichler beginnt seine Reise in Trier und lernt vom Dom-Organisten des Trierer Doms, wie man mit dem kleinen Boot umgeht. Er kommt am einzigen Weinberg Deutschlands vorbei, der nur mit dem Boot zu erreichen ist und paddelt entlang der Mosel-Loreley. Er macht in Traben-Trarbach einen Ausflug mit einem historischen Amphicar und trifft auf den Fährmann der letzten Gierseil-Fähre der Mosel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/24/2192555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521164500 +0200" stop="20230521173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lecker aufs Land - eine kulinarische Reise (Zu Gast bei Annette Aller im Westerwald) S8 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Zu Gast bei Annette Aller im Westerwald»Die gelernte Tierarzthelferin bewirtschaftet seit 1991 den Bauernhof zusammen mit ihrem Mann Andreas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/2193115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521173000 +0200" stop="20230521180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Kultur</title>
<desc lang="fr">Das Magazin erzählt von der menschlichen Seite der Kultur im Südwesten. Geschichten aus der Kreativszene in Design, Oper, Tanz, Kunst, Rap, Festival, Schauspiel, Lyrik, Roman, Malerei, Comic, Streetart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/1752405_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521180000 +0200" stop="20230521181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521181500 +0200" stop="20230521184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">Nachfahren berühmter Persönlichkeiten werden ins Studio eingeladen, deren Vorfahren von einem Rateteam erraten werden. Ein Lotse hilft ihnen dabei. Im anschliessenden Gespräch erzählen die Nachfahren Amüsantes und Wissenswertes über ihre grossen Verwandten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521184500 +0200" stop="20230521191500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Urlaub mit Tieren: Tag und Nacht bei Biene, Wolf, Lama und Kuh)</title>
<desc lang="fr">«Urlaub mit Tieren: Tag und Nacht bei Biene, Wolf, Lama und Kuh»Treffpunkt gibt Tipps für einen tierischen Kurzurlaub und geht auf Tuchfühlung mit Tieren beim Kuhreiten in der Schweiz oder beim Übernachten mitten im Tiergehege in Lothringen. Bei einer Nacht im Bienenwagen wird Stockluft geatmet. Ein kulinarisches Highlight ist eine Genusswanderung mit Lamas. Auf dem Gnadenhof in Gerhardsbrunn kann eine Eselwanderung unternommen werden.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521191500 +0200" stop="20230521194500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Geschüttelt und gerührt) (n°1184)</title>
<desc lang="fr">«Geschüttelt und gerührt»Im Fallerwald sorgt eine Horde Wildschweine für Ärger - Bernhard müsste sich dringend um die Abschussquote kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/36/2190391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521194500 +0200" stop="20230521200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521200000 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le petit peuple du potager (Die grosse Welt der kleinen Tiere)</title>
<desc lang="fr">«Die grosse Welt der kleinen Tiere»Er ist Speisekammer, Liebesnest und manchmal auch Schlachtfeld: der Gemüsegarten mit seinen vielen Bewohnern. Unzählige Arten von Insekten, Spinnen und Weichtiere finden hier eine Zuflucht, wenn die Gärtner:innen auf alle Gifte verzichten. Nur dann tut sich hier eine Welt auf, die niemand erwartet - mit einer Artenvielfalt, die überrascht. Viele der kleinen Tiere werden zu wichtigen Helfern der Gärtner:innen. Räuber und Pflanzenfresser halten sich gegenseitig in Schach. Es ist eine faszinierende Welt voller Verwandlungen und grosser Überraschungen, die sich so in jedem Gemüsegarten abspielen könnten, wenn auf Gifte verzichtet würde. Mit einzigartigen Makro- und Zeitlupenaufnahmen, die über zwei Jahren entstanden, ist dies ein Naturfilm der besonderen Art. Ein filmischer Appell für mehr Artenvielfalt in der Region.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2163404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521210000 +0200" stop="20230521214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">L'Allemagne au fil de l'eau (Die Schwäbische Alb) S7 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Die Schwäbische Alb»Im Herzen Baden-Württembergs liegt eines der artenreichsten Mittelgebirge Deutschlands: die Schwäbische Alb. Einst erstreckte sich hier ein kalkreiches Jurameer, dessen Meeresboden im Laufe der Jahrmillionen zu einem Mittelgebirge angehoben wurde. Durch den Kalkboden, den Regen und Frost unaufhaltsam zersetzen, entstanden über die Jahrtausende viele verschiedene extreme Lebensräume: Deutschlands grösste Quelltöpfe, urige Wasserfälle, geheimnisvolle Höhlensysteme, bizarr geformte Felsenlandschaften und Trockentäler. Unzählige Burgen, Schlösser und Ruinen wie Schloss Lichtenstein oder die Burg Hohenzollern thronen auf den Berghängen des Albtraufs, der nördlichen Kante der Schwäbischen Alb. Überall auf der Alb ist der Eichelhäher unterwegs. Er nimmt die Zuschauer mit in einen besonderen Lebensraum, die Wacholderheide.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/34/1862038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521214500 +0200" stop="20230521220500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">33. Spieltag: 1. FSV Mainz 05 - VfB Stuttgart, FC Augsburg - Borussia Dortmund, Bayer 04 Leverkusen - Borussia Mönchengladbach</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521220500 +0200" stop="20230521225000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521225000 +0200" stop="20230522005000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">3 nach 9</title>
<desc lang="fr">Mit Judith Rakers und Giovanni di Lorenzo.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/00/2122199_A.jpg" />
</programme>