<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417021000 +0200" stop="20230417034000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die andere Eva</title>
<desc lang="fr">Die &quot;Männerwirtschaft&quot; der Brüder Franz und Klaus Seebacher wird durch die Ankunft der hübschen Eve gehörig durcheinander gewirbelt. Eve behauptet, die Frau von Franz' vor Jahren verstossenem Sohn zu sein. Die beiden Brüder sind erfreut über den unerwarteten Besuch - wenn auch aus unterschiedlichen Gründen. Und auch das Herz des netten Landarztes Dr. Freese schlägt ein paar Takte schneller, als er der bezaubernden Eve zum ersten Mal gegenübersteht. Nur die Haushälterin Alma beobachtet die Herzensverwirrungen mit Skepsis und schreitet zur Tat ... &quot;Die andere Eva&quot; ist ein ebenso humorvoller wie spannender Film, der mit einer hochkarätigen Besetzung aufwarten kann: Neben den TV-Lieblingen Günther Maria Halmer und Günther Schramm als ungleiches Bruderpaar brillieren Veronika Fitz, Sonsee Ahray Floethmann und Hansa Czypionka.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2102461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417034000 +0200" stop="20230417042500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Alpen - Winterwelt (Sommerfreuden) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Sommerfreuden»Das Gebirge verbindet acht Länder und erhebt sich bis auf 4000 Meter Höhe. Höchster Gipfel ist der Mont Blanc. Als gewaltiger Wasserspeicher und kontinentale Wasserscheide speisen die Alpen zahlreiche Flüsse, die in drei grosse Meere münden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2176561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417042500 +0200" stop="20230417051000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Erde</title>
<desc lang="fr">Das Zugspitzmassiv ist der einzige Ort in Deutschland, der bis in die Region des ewigen Schnees und Eises hinauf reicht. Der Film ist eine faszinierende Reise vom Tal zum Gipfel, von der Fülle des Lebens bis in unwirtliche Höhen. Die Dokumentation folgt dem Lauf eines Wildbach hinauf bis zur Quelle und zeigt, wie sich die Tier- und Pflanzenwelt verändert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2176554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417051000 +0200" stop="20230417053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Reisetipp Südwest (Wilder Hochrhein)</title>
<desc lang="fr">«Wilder Hochrhein»Diese Sendung richtet sich an Zuschauer, die planen, ihren nächsten Urlaub im eigenen Land zu verbringen. Der Südwesten Deutschlands bietet viele Möglichkeiten, sich vom Alltag zu erholen und etwas zu erleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1756160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417053000 +0200" stop="20230417053500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Cystic fibrosis: Jasper's story)</title>
<desc lang="fr">«Cystic fibrosis: Jasper's story»Planet Schule Jasper hat Mukoviszidose. Tag und Nacht kämpft er mit dem zähen Schleim, der seine Lungen verklebt und ihm den Atem raubt. &quot;Frösche&quot; nennt er diesen Schleim, der sich nur schwer abhusten lässt. Die Inhalationstherapie hilft, nimmt aber viel Zeit in Anspruch. Jasper nervt es, dass seine Krankheit seinen Tagesablauf dominiert. Er muss viele Medikamente nehmen und sich häufig im Krankenhaus behandeln lassen. Bei vielen Unternehmungen seiner Freunde kann er nicht mitmachen. Aber er weiss, dass seine Krankheit ihn sein Leben lang begleiten wird und will lernen, mit ihr klarzukommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417053500 +0200" stop="20230417054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Mukoviszidose) (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Mukoviszidose»Jasper hat Mukoviszidose. Tag und Nacht kämpft er mit dem zähen Schleim, der seine Lungen verklebt und ihm den Atem raubt. &quot;Frösche&quot; nennt er diesen Schleim, der sich nur schwer abhusten lässt. Die Inhalationstherapie hilft, nimmt aber viel Zeit in Anspruch. Jasper nervt es, dass seine Krankheit seinen Tagesablauf so dominiert. Er muss viele Medikamente nehmen und sich häufig im Krankenhaus behandeln lassen. Bei vielen Unternehmungen seiner Freunde kann er nicht mitmachen. Aber er weiss, dass seine Krankheit ihn sein Leben lang begleiten wird und er will lernen mit ihr auszukommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2176566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417054000 +0200" stop="20230417054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (HIV: Melissa's story)</title>
<desc lang="fr">«HIV: Melissa's story»Als sie elf Jahre alt ist, erfährt Melissa, dass sie HIV-positiv ist. Sie ist geschockt und es dauert lange, bis sie lernt, ihre Krankheit anzunehmen. Täglich muss sie Medikamente nehmen, von denen ihr übel wird. Als sie deshalb eine Zeitlang aufhört, die Pillen zu schlucken, erleidet sie einen Zusammenbruch und muss ins Krankenhaus. Vor ihren Freund:innen verheimlicht sie ihre Krankheit, weil sie Angst hat vor deren Reaktion. Erst als sie andere Menschen kennenlernt, die ebenfalls HIV-positiv sind, fasst sie neuen Mut und vertraut sich ihren Freund:innen an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417054500 +0200" stop="20230417055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (HIV) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«HIV»Als sie elf Jahre alt ist, erfährt Melissa, dass sie HIV-positiv ist. Sie ist geschockt und es dauert lange, bis sie lernt ihre Krankheit anzunehmen. Täglich muss sie Medikamente nehmen, von denen ihr übel wird. Als sie deshalb eine Zeitlang aufhört die Pillen zu schlucken, erleidet sie einen Zusammenbruch und muss ins Krankenhaus. Vor ihren Freunden verheimlicht sie ihre Krankheit, weil sie Angst hat vor deren Reaktion. Erst als sie andere Menschen kennenlernt, die ebenfalls HIV-positiv sind, fasst sie neuen Mut und vertraut sich ihren Freunden an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2176567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417055000 +0200" stop="20230417055500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Leukaemia: Naomi's story)</title>
<desc lang="fr">«Leukaemia: Naomi's story»Planet Schule Naomi ist ein sportliches, fröhliches Mädchen, das gerne Fussball spielt, auf Bäume klettert und mit ihrem Bruder tobt. Aber in der sechsten Klasse wird sie krank, sie bekommt Leukämie. Medikamente und ein langer Krankenhausaufenthalt bestimmen jetzt ihren Alltag. Durch die Chemotherapie fallen ihr die Haare aus und die Behandlung scheint endlos zu dauern. Für Naomi ist es eine harte Zeit, bis sie endlich wieder gesund ist, aber ihre Eltern und ihre Freunde unterstützen sie nach Kräften.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417055500 +0200" stop="20230417060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Leukämie) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Leukämie»&quot;Es ist wie ein Gewicht, das ich ständig mit rumschleppe. Ich will einfach nur normal sein&quot;, sagt Melissa. Sie ist krank, genau wie die anderen Kinder, die der Film porträtiert. Melissa ist HIV-infiziert, Jasper hat Mukoviszidose, Naomi Leukämie, Summer ist Epileptikerin und Ben und Izzi leiden unter schweren Allergien. Ihre Geschichten werden in berührenden Animationsbildern erzählt. In &quot;Ich kann heute nicht zur Schule gehen&quot; haben die Kinder das Wort - mutig, manchmal traurig, aber auch mit viel Humor geben sie Einblick in ihr Leben. Sie sprechen über ihre Ängste, Hoffnungen und Träume. Oft fühlen sie sich als Aussenseiter, kämpfen mit Fehlzeiten in der Schule und leiden darunter, nicht alles mitmachen zu können. Ihre Familien und Freunde aber stützen sie und gemeinsam finden sie einen Weg, mit der Krankheit umzugehen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/32/2176568_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417060000 +0200" stop="20230417080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417080000 +0200" stop="20230417084500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (24 Stunden Notdienst) S2 (2/30)</title>
<desc lang="fr">«24 Stunden Notdienst»Alpentierärztin Regina Seemüller besucht den 14-jährigen Kaltblüterhengst Pollux, dem vor zwei Jahren in einer aufwendigen Operation eine Zyste in den oberen Atemwegen entfernt wurde. Die Tierärztin - spezialisiert auf Akupunktur und Homöopathie - sorgt dafür, dass der Tumor nicht zurückkommt. Wirbelwind Lenny aus Oberbayern macht Urlaub auf Sylt. Der Verdacht auf Milbenbefall erfordert eine Hautprobe beim lebhaften Bulldoggen-Welpen. Doch eine mikroskopische Probe von seiner Kopfhaut ist nicht das, was Tierärztin Stephanie Petersens gern einem derart lebhaften Hund entnehmen möchte. 24 Stunden Notdienst sind auch für den Hamburger Tierdoc Fabian von Manteuffel kein Pappenstiel. Mitten in der Nacht landet Kater Charly mit einer grossen Risswunde am Bauch auf seinem Behandlungstisch. Charly muss sofort operiert werden.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/10/1959589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417084500 +0200" stop="20230417093500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Kokon) S6 (23/42)</title>
<desc lang="fr">«Kokon»In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/01/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417093500 +0200" stop="20230417102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Was ist das Glück?) S26 (2/42)</title>
<desc lang="fr">«Was ist das Glück?»Das Ehepaar Kamela und Daniel Szabo betreibt einen Bio-Bauernhof und verkauft seine Produkte selbst auf Wochenmärkten. Für Kamela ist das harte Leben auf dem Hof die Erfüllung eines Traums, bei Daniel ist der Punkt erreicht, an dem es so nicht mehr weitergehen kann. Kamela ist von einem Hund gebissen worden und hat sich nicht um die Verletzung gekümmert. Die Folgen sind schwerwiegend, doch Kamela will den Hof auf keinen Fall aufgeben. Stefan Knecht hat im Lotto gewonnen. Das denkt er zumindest und bricht sich beim Freudensprung das Sprunggelenk. Auch seinen Job kündigt er beim ungeliebten Chef. Leider hat er vergessen, seinen Lottoschein fristgemäss neu zu spielen. Pflegerin Miriam hat die undankbare Aufgabe, den Patienten darüber zu informieren und hofft dabei auf die Unterstützung ihrer Freunde Jasmin und Ilay.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166728_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417102000 +0200" stop="20230417110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le Gulf Stream (De Cuba à Terre-Neuve) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«De Cuba à Terre-Neuve»Der Golfstrom ist die mächtigste Strömung der Welt. Teil eins beginnt an der Küste Kubas, im Golf von Mexiko, wo der Golfstrom entsteht. Von den Koralleninseln der Florida Keys folgt die SWR Doku dem Golfstrom auf seinem Weg entlang der amerikanischen Ostküste bis zur kanadischen Insel Neufundland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/13/2176556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417110500 +0200" stop="20230417120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Wärmewende oder Wärmekrise?)</title>
<desc lang="fr">«Wärmewende oder Wärmekrise?»Der aktuelle Gasmangel aber auch die Klimaerwärmung stellen uns alle vor eine grosse Frage. Wie können wir unsere Wärmeversorgung sichern und nachhaltig gestalten? Planet Wissen zeigt, dass es bereits sehr gute Patente gibt, um eine winterliche Gänsehaut schon beim Bau unserer Wohnungen oder durch gezielte Sanierung zu vermeiden. So ist das Prinzip der Wärmepumpe weit besser als ihr Ruf. Die Sendung deckt auf, woher das schlechte Image dieser Alternative zu Öl und Gas kommt und wie die Forschung an der Effizienz dieser Wärme-Technik immer weiter voranschreitet. Ausserdem beleuchtet die Sendung die Gasversorgung unserer Haushalte und prüft, ob der Einsatz von Biogas als Ersatz für Erdgas sinnvoll ist. Was ist dran am grünen Gas?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417120500 +0200" stop="20230417125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Giraffenkind Jabali drückt der Huf. Schlechte Tischmanieren bei den jungen Seelöwen - und: Ziert sich Eisbärenmann Lloyd bei der Fortpflanzung?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/44/1623226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417125500 +0200" stop="20230417132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Junge Küche: neue Rezepte mit regionalen Zutaten)</title>
<desc lang="fr">«Junge Küche: neue Rezepte mit regionalen Zutaten»Selbst geschossenes Wild trifft auf hausgemachte Kreationen aus der Pflanzenküche, badisches Essen und Thai-Food finden sich auf einem Teller im Schwarzwald, und in der Südpfalz wird ein Sternekoch zum Nachhaltigkeitsnetzwerker. Im Südwesten schwingt eine neue Generation die Pfannen und Kellen in den Restaurant-Küchen und setzt neue Schwerpunkte bei Beschaffung und Anbau von Lebensmitteln und natürlich bei den Gerichten selbst. Saisonalität und Regionalität sind die Zauberworte dieser Küchenrebellen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417132500 +0200" stop="20230417141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Geteert und gefedert) S2 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Geteert und gefedert»Dr. Münster stösst beim Joggen auf den toten Filialleiter einer Bank. Er wurde geteert und gefedert.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/33/2176569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417141500 +0200" stop="20230417144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Kathedralen des Industriezeitalters - Gare de Lyon) (n°969)</title>
<desc lang="fr">«Kathedralen des Industriezeitalters - Gare de Lyon»Der Prunkbau des Pariser Gare du Lyon entstand im Belle-Epoque-Stil anlässlich der Weltausstellung im Jahre 1900.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/05/1769533_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417144500 +0200" stop="20230417151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/33/2176572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417151500 +0200" stop="20230417160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Das Radio in Deutschland wird in diesem Jahr 100 Jahre alt. Für &quot;Stadt ? Land ? Quiz&quot;-Moderator Jens Hübschen der Anlass, herauszufinden, ob die Menschen im Südwesten nur gerne Radio hören oder sich wirklich mit dem Thema auskennen. Dafür fährt er in die Region Neckar-Alb nach Reutlingen-Mittelstadt und nach Obermoschel in der Nordpfalz. Ob die Menschen in den beiden Orten echte Kenner:innen sind, zeigt sich, sobald der Quiz-Moderator seine kniffligen Fragen auspackt: Welche Versprecher von Moderator:innen gab es? Löste ein Hörspiel 1938 eine Massenpanik aus? Konnte man in den 1980er Jahren Videospiele live aus dem Radio herunterladen? Wo werden die richtigen Antworten gegeben, in Mittelstadt oder in Obermoschel?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417160000 +0200" stop="20230417160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417160400 +0200" stop="20230417160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417160500 +0200" stop="20230417170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170000 +0200" stop="20230417170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170500 +0200" stop="20230417180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417180000 +0200" stop="20230417181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417181500 +0200" stop="20230417184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Parallelwelten (Leben zwischen Wingsuit und Kinderhort)</title>
<desc lang="fr">«Leben zwischen Wingsuit und Kinderhort»Erzieher Hannes (31) aus Konstanz ist begeisterter Fallschirmspringer und Wingsuit-Pilot ? auch Base-Jumping reizt ihn.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/34/2176573_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417184500 +0200" stop="20230417193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">In Udelfangen gibt es keinen Durchgangsverkehr, keine Hektik; ein gepflegter Eifelort wenige Kilometer nördlich von Trier. Doch ohne Udelfangen wären einige der berühmtesten Bauwerke nicht, was sie sind, und auch der Ort selber bietet viel Ungewöhnliches.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417193000 +0200" stop="20230417195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417195700 +0200" stop="20230417200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417200000 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417201500 +0200" stop="20230417210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Lungenkrebs - neue Therapien machen Hoffnung Lungenkrebs zählt in Deutschland zu den häufigsten Krebserkrankungen. Etwa 50.000 Menschen erhalten jährlich die Diagnose. Rauchen ist der grösste Risikofaktor - dennoch greifen Jugendliche laut einer Umfrage wieder häufiger zur Zigarette. Lungenkrebs verläuft lange Zeit ohne Symptome und wird oft erst in einem späten Stadium entdeckt. Doch in der Therapie konnten zuletzt grosse Fortschritte erzielt werden. Welche Chancen bieten die Immuntherapie und zielgerichtete Therapie für Betroffene? &quot;Doc Fischer&quot; informiert.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/34/2176575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417210000 +0200" stop="20230417214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Ernährungs-Docs</title>
<desc lang="fr">Chiara B. leidet an Colitis ulcerosa, einer chronisch-entzündlichen Autoimmunerkrankung mit Bauchkrämpfen und blutigen Durchfällen. Ihre Laborwerte zeigen, wie sehr die Krankheit an der 22-Jährigen zehrt. Anne Fleck rät zu einer radikalen Ernährungsumstellung. Ole A. leidet an Depressionen. Ernährungs-Doc Matthias Riedl ist überzeugt, dass zusätzlich zur Psychotherapie eine Ernährungstherapie viel bewirken kann, denn die Ernährung beeinflusst die Stimmung. Er empfiehlt regelmässige Mahlzeiten aus viel Pflanzenkost und sättigenden pflanzlichen Eiweissquellen wie Hülsenfrüchte, Nüssen oder Tofu. Bernd P. muss schwer aufstossen, Reflux, besser bekannt als Sodbrennen, ist sein ständiger Begleiter. Besonders Husten und Heiserkeit machen ihm Sorge, denn als Logopäde ist er auf seine Stimme angewiesen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2176577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417214500 +0200" stop="20230417220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417220000 +0200" stop="20230417223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sag die Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Bei &quot;Sag die Wahrheit&quot; gilt es, sowohl Schwindelnde als auch Wahrheitssagende zu enttarnen. Das gelingt nicht immer - umso grösser ist das Vergnügen bei den Ratefüchsen, wenn sie richtig liegen. Seien es knusprige Insekten-Snacks, Korallenriffe aus dem Drucker zur Rettung der Meere oder Glitzerbalsam für Pferdehufe. Wertvolles Wissen und pures Vergnügen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/35/2176579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417223000 +0200" stop="20230417230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kostet eine Wärmepumpenheizung weniger als eine Ölheizung? Kann man harte Butter mit einem Sieb besser abstreichen? Braucht man ich in Ungarn auf der Autobahn eine Vignette? Diese und weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt. Mit dem Erlös werden diesmal die Drogenhilfe in Saarbrücken und der Jugendtreff in Kottenheim unterstützt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/2176581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417230000 +0200" stop="20230417234500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Moderator Alexander Bommes begrüsst in jeder Ausgabe vier Kandidaten. In der ersten Runde werden den Kandidaten einzeln Fragen gestellt. Für jede richtige Antwort erhält man 500 Euro. Das erspielte Geld muss jeder Kandidat zunächst einzeln gegen einen Quizprofi verteidigen. Wer das schafft, kommt mit der erspielten Summe ins Finale. Die Finalteilnehmer spielen dann zusammen gegen den Profi.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417234500 +0200" stop="20230418003000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Das Radio in Deutschland wird in diesem Jahr 100 Jahre alt. Für &quot;Stadt ? Land ? Quiz&quot;-Moderator Jens Hübschen der Anlass, herauszufinden, ob die Menschen im Südwesten nur gerne Radio hören oder sich wirklich mit dem Thema auskennen. Dafür fährt er in die Region Neckar-Alb nach Reutlingen-Mittelstadt und nach Obermoschel in der Nordpfalz. Ob die Menschen in den beiden Orten echte Kenner:innen sind, zeigt sich, sobald der Quiz-Moderator seine kniffligen Fragen auspackt: Welche Versprecher von Moderator:innen gab es? Löste ein Hörspiel 1938 eine Massenpanik aus? Konnte man in den 1980er Jahren Videospiele live aus dem Radio herunterladen? Wo werden die richtigen Antworten gegeben, in Mittelstadt oder in Obermoschel?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418003000 +0200" stop="20230418010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Strassenstars: Jörg , Antje (Mainz), Thomas (Hofheim) Schmeiss' Deine Vorurteile weg und prüfe Deine Menschenkenntnis. Roberto Cappelluti hat drei Menschen getroffen und allen die gleichen Fragen gestellt: Wissensfragen und auch sehr persönliche Fragen. Wie gut kannst Du und wie gut können unsere drei Gäste sie einschätzen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418010000 +0200" stop="20230418015000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Hier treten Prominente zu einem aussergewöhnlichen Duell an. Um zu gewinnen, müssen die Stars die superschlauen &quot;Quizduell&quot;-Profis schlagen. Ein Wissenswettkampf David gegen Goliath - die Stars gegen den &quot;Quizduell-Olymp&quot;. Es geht um Wissen und Nervenstärke, aber auch um die Einschätzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Und es geht um viel Geld. Doch Vorsicht! Im packenden Finale am Ende jeder Show heisst es entweder Sieg für den Olymp und somit Team Deutschland oder Sieg für die Promis.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/2176583_A.jpg" />
</programme>