<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412023000 +0200" stop="20230412030000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Wer hat den Durchblick? Hannes (Albin Braig) hat ihn mit Brille nicht, der Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) hat ihn ohne nicht. Er sucht seine Brille, findet aber ohne Brille keine Brille. Wer hat den Durchblick? Wieder eine typische Hannes-Bürgermeister-Komik. Aber den Durchblick glauben beide zu haben, indem sie für ihre Stadt einen Werbe-Spot drehen. Mit einigen Schnäpschen zur Erleuchtung sogar mit grossem Erfolg, zumindest in ihren Augen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/18/2166597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412030000 +0200" stop="20230412033000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Freunde in der Mäulesmühle</title>
<desc lang="fr">Anka Zink serviert Comedy als Spass für alle, die böses Kabarett mögen. Dr. Taghikhani liefert heisse Stand-up-Comedy.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/19/2166599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412033000 +0200" stop="20230412040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">So lacht der Südwesten</title>
<desc lang="fr">Populäre Comedians, hochkarätige Komiker und gut aufgelegte Kabarettisten - bei &quot;So lacht der Südwesten&quot; zeigen beliebte &quot;Humorfachleute&quot; aus dem Südwesten und aus befreundeten Regionen Highlights und Kabinettstücke aus ihren Programmen. Gäste der heutigen Sendung sind Jutta Hinderberger, Anna Krämer und Ingrid Kühne.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/14/2166601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412040000 +0200" stop="20230412044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Philipp Scharrenberg, Performance Poet, Poetry Slammer, Kabarettist und Autor, präsentiert in seiner unnachahmlichen Art: Amjad &quot;Radikal witzig!&quot; (Stand-up-Comedy) Mit einem Vornamen, der wie &quot;Anschlag&quot; klingt, und einem Nachnamen, der so lang ist wie ein arabisches Festtagsgebet, entkräftet Comedian Amjad das ein oder andere Alltags-Vorurteil. In seinem Stand-up-Comedy-Programm nimmt der sympathische Palästinenser mit Rucksack kein Blatt vor den Mund, jedoch seine Landsleute und sich selbst auf's Korn.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412044500 +0200" stop="20230412053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412053000 +0200" stop="20230412060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Leben der Honigbienen</title>
<desc lang="fr">Honigbienen sind bekannt als fleissige Nektarsammler und Bestäuber. Doch das Leben einer Biene besteht nicht nur aus dem Fliegen von Blüte zu Blüte. Im Laufe ihres Lebens erledigt eine Biene unterschiedliche Arbeiten. Junge Bienen sind in ihren ersten Lebenstagen vor allem für die Versorgung der Larven und den Waben-Bau zuständig. Später nehmen sie Pollen und Nektar von den Sammlerinnen in Empfang und legen Vorräte an. Erst in ihrer letzten Lebensphase verlassen die Arbeiterinnen den Stock und werden zu Sammelbienen. Im Spätsommer sind manche Völker so gross geworden, dass sie sich teilen. Eine neue Jungkönigin übernimmt den Stock, während die alte Königin mit dem Grossteil ihres Volkes ausschwärmt und sich auf die gefahrvolle Suche nach einem neuen Zuhause macht.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412060000 +0200" stop="20230412075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412075500 +0200" stop="20230412084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Seehunde, die sich beim Kreiseln entspannen, Schimpansen, die einen Sack Sägespäne erobern und sibirische Eichhörnchen, die ein &quot;Actioncenter&quot; bekommen. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/04/2153291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412084000 +0200" stop="20230412093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Konfrontation) S6 (20/42)</title>
<desc lang="fr">«Konfrontation»Ben Ahlbeck staunt, als seine Partnerin Dr. Leyla Sherbaz in Ausgehgarnitur in der Notaufnahme erscheint - in Begleitung von Dr. Martin Stein. Zusammen haben sie den Medizindoktoranden Zahit Durand eingeliefert, der von einem Auto erfasst wurde. Es muss schnell gehandelt werden, denn der junge Mann droht zu sterben. Martin fühlt sich für den Unfall des angehenden Arztes verantwortlich, denn er hatte ihn eingeladen, zu kommen. Gemeinsam kümmern sich Dr. Matteo Moreau und Rebecca Krieger um Jürgen Wimmer, einen erfahrenen Kellner eines Sternerestaurants. Trotz einer Visite am späten Abend fühlt sich der Patient ungestört. Rebecca erkennt schnell, dass Jürgen ein tiefenentspannter Mensch ist, zumindest oberflächlich.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412093000 +0200" stop="20230412102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Das Opfer vom Regenstein) S2 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«Das Opfer vom Regenstein»Am Regenstein-Felsen wurde ein toter Kletterer aufgefunden. Kommissar Kleinert vermutet zunächst einen Unfall.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/33/2166593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412102000 +0200" stop="20230412110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">So manche Küchenprofis meinen ja, es brauche keine teuren Küchenmaschinen, um sein Gemüse klein zu schneiden. Sie seien viel zu teuer und nehmen nur unnötig Platz weg. Ein scharfes Messer und ein guter Gemüsehobel seien völlig ausreichend. Doch welche Gemüsehobel eignen sich für die Küche? Wieviel muss man für ein gutes Modell ausgeben und was muss es können? &quot;Marktcheck&quot; hat sich die gängigsten Gemüsehobel genauer angesehen um herauszufinden, mit welchen man das Gemüse am besten bearbeiten kann - und welche lieber im Laden bleiben sollten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/19/1949729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412110500 +0200" stop="20230412120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Rücksichtslos und eigennützig - Wie umgehen mit Egoisten?)</title>
<desc lang="fr">«Rücksichtslos und eigennützig - Wie umgehen mit Egoisten?»Egoismus begegnet einem im Alltag und im Leben immer wieder. Einerseits gut, denn jeder Mensch braucht ein gewisses Mass an Egoismus. Andererseits schlecht, denn es gibt einen Punkt, an dem egoistisches Verhalten problematisch wird. Rücksichtslose Egoist:innen sind nicht nur menschlich ein Problem, sondern kosten der Wirtschaft auch viel Geld. Wie entsteht Egoismus, wo und unter welchen Bedingungen tummeln sich Egoist:innen und wie geht man mit ihnen am besten um? Gäste im Studio: Prof. Dr. Anne Böckler-Raettig, Psychologin, Universität Würzburg Prof. Dr. Grit Hein, Neurowissenschaftlerin, Universität Würzburg Dr. med. Pablo Hagemeyer, Facharzt für Psychiatrie und Psychotherapie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412120500 +0200" stop="20230412125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Heute wird unter anderem untersucht, ob es eine Love Story bei den Erdmännchen geben könnte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412125500 +0200" stop="20230412132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412132500 +0200" stop="20230412141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Der Brockengeist) S2 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Der Brockengeist»Der Hotelbesitzer Christian Gurris wird tot im Wald gefunden. An der Todesursache Herzinfarkt entstehen Zweifel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/22/2167049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412141500 +0200" stop="20230412144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Kathedralen des Industriezeitalters - St. Pancras) (n°976)</title>
<desc lang="fr">«Kathedralen des Industriezeitalters - St. Pancras»Der Bahnhof St. Pancras wurde 1862 erbaut. Allein die Bahnhofshalle ist ein Meisterwerk der Baukunst.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2167051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412144500 +0200" stop="20230412151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">SWR Moderator Florian Weber stellt in seinem SWR Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot; die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Ob Haushalt, Garten, Recht oder Verkehr - das Quiz stellt viele spannende und kuriose Fragen rund um den ganz normalen Alltag - und bietet überraschende Antworten und Tipps. Die beiden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412151500 +0200" stop="20230412160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Die Jubiläumsstaffel geht zu Ende und wir feiern das mit einer grossen Eventwoche. Nach Radiowoche, Jubiläumsshow und Quizmarathon verabschiedet sich das Vorabendquiz mit einer Eventwoche in die Pause: &quot;Allein gegen Alle&quot;!</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/1975063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412160000 +0200" stop="20230412160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412160400 +0200" stop="20230412160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412160500 +0200" stop="20230412170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412170000 +0200" stop="20230412170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412170500 +0200" stop="20230412180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412180000 +0200" stop="20230412181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412181500 +0200" stop="20230412184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">made in Südwest (Der Türen-Doktor - Baumaterialsammler Jürgen Zmelty) (n°293)</title>
<desc lang="fr">«Der Türen-Doktor - Baumaterialsammler Jürgen Zmelty»Schreinermeister Jürgen Zmelty sammelt alte Türen, Fenster oder Fachwerkbalken. Er geht davon aus, fast alles wieder verwenden zu können.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/46/2012627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412184500 +0200" stop="20230412193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412193000 +0200" stop="20230412195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412195700 +0200" stop="20230412200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412200000 +0200" stop="20230412201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412201500 +0200" stop="20230412210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Spur der Kälbchen - Die Schattenseiten der Milchwirtschaft</title>
<desc lang="fr">Auf einem Milchviehbetrieb holt ein Viehhändler Kälber ab. Was geschieht mit ihnen? Edgar Verheyen hat die Spur der Kälbchen verfolgt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/23/2167052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412210000 +0200" stop="20230412214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bauer gesucht (Für die Schafskäserei Fischer im Hohenloher Land) S2 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Für die Schafskäserei Fischer im Hohenloher Land»Vor 36 Jahren begann Norbert Fischer mit dem Käsemachen. Jetzt wird es langsam Zeit an einen Nachfolger zu denken.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/18/2135224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412214500 +0200" stop="20230412220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412220000 +0200" stop="20230412233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (Im gelobten Land) (n°976)</title>
<desc lang="fr">«Im gelobten Land»Statt des gesuchten Drogenschmugglers finden die Kommissare in einem Lieferwagen 23 tote Flüchtlinge.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/24/2167054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412233000 +0200" stop="20230413001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Vineta) S8 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Vineta»Die Leiche des Bauingenieurs Sören Möller wird in seinem ausgebrannten Dienstwagen gefunden. Es ist der Tag seiner Silberhochzeit. Seine krebskranke Ehefrau Angelika sagt unter Tränen aus, dass ihr Mann am Abend nicht vom Sondeln, der Schatzsuche mit Metalldetektoren, heimgekehrt ist. Der passionierte Hobby-Historiker war überzeugt, dass die im Mittelalter versunkene Stadt Vineta vor den Türen Lübecks gelegen haben muss. Sörens bester Freund Kai berichtet den Kommissaren von einem heftigen Streit zwischen dem Opfer und dessen Chef Jens Wegner. Der berüchtigte Baulöwe wollte Sören kündigen, der in seiner Firma den Bau eines Einkaufszentrums leitete.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/24/2167056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413001500 +0200" stop="20230413014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Zielfahnder : Blutiger Tango</title>
<desc lang="fr">Der zweite Fall der Reihe führt in das Nachtleben der südamerikanischen Metropole Montevideo: Ulrike C. Tscharre als Hanna Landauer und Hanno Koffler als ihr neuer Partner verfolgen ein aus der Haft entlassenes ehemaliges Geiselnehmer-Paar, gespielt von Heike Makatsch und Jörg Hartmann. Das Lösegeld der Entführung wurde nie gefunden, die Identität des ominösen &quot;dritten Mannes&quot; blieb im Dunkeln.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/03/1776993_A.jpg" />
</programme>