<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230404022000 +0200" stop="20230404025000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Kann man im Baumarkt &quot;Knarren&quot; kaufen? Was bekommt man, wenn man &quot;Laabla&quot; in Saarbrücken bestellt? Und kann man sich beim Friseur einen &quot;Vokuhiku&quot; schneiden lassen? Diese und viele weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot;. Die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt. Die Spenden gehen an die Cybermobbing-Hilfe für den Südwesten sowie an die Herzenssache-Soforthilfe in Lörrach zur Finanzierung eines Rollstuhlfahrrads.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404025000 +0200" stop="20230404033500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Quiz-Helden - Wer kennt den Südwesten?</title>
<desc lang="fr">Drei Runden, vier Kandidaten, drei prominente Experten - und jede Menge Spiele: In jeder Sendung begrüsst der Moderator zwei Kandidatenpaare, die gegeneinander und gegen ein Expertenteam antreten. In drei Runden wird in verschiedenen Spielen das Wissen der Kandidaten über den Südwesten getestet. Die Kandidaten spielen aber nicht nur für sich, sie engagieren sich auch für einen guten Zweck.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/54/1879166_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404033500 +0200" stop="20230404040500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Hier ist Menschenkenntnis gefragt. Während sich die &quot;Stars von der Strasse&quot; den Wissensfragen des Moderators stellen, müssen die drei Stars des Rateteams die Kandidaten möglichst genau einschätzen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404040500 +0200" stop="20230404043500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">672 Julia Westlake moderiert die Sendung um zwei grosse Namen und hilft Fritz Frey, Stefanie Juncker und Dieter Kassel beim Erraten der Gesuchten. Über die erste Persönlichkeit sagen heute noch viele, dass sie sehr fehlt - und das, obwohl sie erst mit fast fünfzig Jahren den Beruf fand, für den sie bekannt ist. Die zweite berühmte Persönlichkeit lebte in ihrem viel zu kurzen Leben in zwei Welten, innerlich und örtlich, beherrscht von einer grossen Last.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/42/2061912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404043500 +0200" stop="20230404044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der mit dem Wald spricht - Unterwegs mit Peter Wohlleben (Mit Sarah Wiener und Guildo Horn durch die Eifel) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Mit Sarah Wiener und Guildo Horn durch die Eifel»Der Förster und Bestseller-Autor Peter Wohlleben versteht und erklärt den Wald wie kein Zweiter.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/41/2009304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404044500 +0200" stop="20230404053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404053000 +0200" stop="20230404060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">1918-1939 : les rêves brisés de l'entre-deux-guerres (Paix) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Paix»Paris 1919: Politiker aus Grossbritannien, den USA, Frankreich, Italien und anderen Staaten verhandeln auf der Friedenskonferenz über die Zukunft Europas: Die Grossmächte dominieren die Verhandlungen mit dem Ziel, die eigene Vormachtstellung in der Welt zu sichern. Die deutsche Delegation hat keine Wahl, sie muss den Versailler Vertrag unterschreiben, der das Land zu Gebietsabtretungen, Abrüstung und hohen Reparationszahlungen verpflichtet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/38/1821792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404060000 +0200" stop="20230404062500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wohnen extrem (Hausbesuche bei Individualisten)</title>
<desc lang="fr">«Hausbesuche bei Individualisten»Vorgestellt wird ein ehemaliges Bahnwärterhäuschen, ein Wasserturm oder eine alte Fabrikhalle als neuer Wohnort.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/17/2161401_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404062500 +0200" stop="20230404075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Rekordverdächtige Bahnleistungen)</title>
<desc lang="fr">«Rekordverdächtige Bahnleistungen»Die Dokumentation stellt unter anderem die längste Bahnlinie und den langsamsten Schnellzug der Welt vor.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/29/2163115_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404075500 +0200" stop="20230404084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Tapirmädchen &quot;Xinga&quot; soll in die Box. Mutter und Vater drängeln sich aber beim Kistentraining vor. Es ist heiss im Jaderpark und die Giraffen sollen die Möglichkeit bekommen, sich abzukühlen. Henning Kloppe hat eine Dusche für die Giraffen gebaut. Puma &quot;Mingo&quot; wird heute operiert. Irgendetwas stimmt nicht mit ihm und Tierarzt Dr. Joachim Schöne will der Sache auf den Grund gehen. &quot;Nala&quot; motiviert danach den noch schlappen &quot;Mingo&quot;, sich zu bewegen und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404084000 +0200" stop="20230404093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Menschliche Makel) S6 (16/42)</title>
<desc lang="fr">«Menschliche Makel»Menschliche Makel.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/01/2122168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404093000 +0200" stop="20230404102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Pizza mortale) S2 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«Pizza mortale»Klara Degen hat ihre Schwester Sylvia und Schwager Jörg auf ein Wellness-Wochenende geschickt, damit die beiden mal wieder Zeit für sich haben. Klara und ihre Nichte Lena machen sich indes einen schönen Abend. Damit ist es allerdings schnell vorbei, als ein Pizzabote ihnen nicht nur die falsche Pizza bringt, sondern kurz darauf tot im Hausflur zusammenbricht. Klara alarmiert umgehend ihren Chef, Hauptkommissar Kleinert. So wie es aussieht, scheint der junge Mann eines natürlichen Todes gestorben zu sein, daher will Kleinert sich auch erst einmal nicht weiter um den Fall kümmern. Klara sieht das allerdings anders. Wenn ihre Schwester auch nur ansatzweise erfahren sollte, dass ein Toter in ihrem Hausflur lag, möglicherweise ermordet, dann kostet sie das Kopf und Kragen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/11/2161404_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404102000 +0200" stop="20230404110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Vitamin E - kann es wirklich vor Herzinfarkt oder Krebs schützen? Vitamin E schützt die Zellen vor oxidativem Stress und ist wichtig für das Immunsystem. Die Werbung behauptet, es könne sogar vor Herzinfarkt oder Krebs bewahren, die Leistungsfähigkeit steigern und den Alterungsprozess verlangsamen. Doch stimmt das wirklich? &quot;Doc Fischer&quot; zeigt neueste wissenschaftliche Erkenntnisse. Wie sinnvoll sind Nahrungsergänzungsmittel?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/14/2161410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404110500 +0200" stop="20230404120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Gesund und fit im Alltag)</title>
<desc lang="fr">«Gesund und fit im Alltag»Es ist wichtig, sich Erholungsinseln zu schaffen und durch richtige Ernährung und Bewegung allgemein fit zu halten.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/07/1752975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404120500 +0200" stop="20230404125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Dicke Backen - Die Tierpfleger im Zoo am Meer Bremerhaven trauen ihren Augen nicht: Die Sibirischen Eichhörnchen bunkern Nüsse und Wolle für den Winter. Dicke Augen - Sorge um die Watussirinder im Jaderpark: Eine Fliegenplage bedroht die Sehkraft der Tiere. Dicke Heuler - In Friedrichskoog ist es fast geschafft: Für einige Heuler ist heute die vielleicht letzte Untersuchung vor der Rückkehr in die Nordsee und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/17/2163117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404125500 +0200" stop="20230404132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404132500 +0200" stop="20230404141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Bäumlers Klippe) S2 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Bäumlers Klippe»Der Fontane-Experte Prof. Dr. Reichenbach wurde unterhalb der Bäumlersklippe ermordet aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/18/2163119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404141500 +0200" stop="20230404144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (125 Jahre Schwäbische Alb-Bahn) (n°942)</title>
<desc lang="fr">«125 Jahre Schwäbische Alb-Bahn»Die Schwäbische Alb-Bahn wurde 2018 125 Jahre alt. Um das Jubiläum gehörig zu feiern, kam auch eine der originalen Dampfzahnrad-Loks, die 97 501, hoch auf die Alb geschnauft. Und zwar über die Geislinger Steige, da die Schienen an der Honauer Steige 1970 rausgerissen wurden. Ein mächtiger Umweg für die fast 100-jährige Lok.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/32/2163121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404144500 +0200" stop="20230404151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Hat mein Schneidebrett aus Olivenholz eine antibakterielle Wirkung? Kann ich Kefirknollen einfrieren? Und sollte ich meinen Handy-Akku über Nacht laden? Diese und viele weitere spannende und skurrile Fragen rund um unseren Alltag beantwortet Moderator Florian Weber und sein Rateteam. Spar-Tipp aus der Sendung: Zu niedriger Reifendruck erhöht den Kraftstoffverbrauch! Also immer schön aufpumpen...</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404151500 +0200" stop="20230404160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vom 17. bis 21. Oktober 2022 wird der Abschluss der Jubiläumsstaffel mit einer grossen Eventwoche gefeiert. Nach der Radiowoche, einer Jubiläumsshow und einem Quizmarathon verabschiedet sich das Vorabendquiz um Moderator Alexander Bommes mit einer Eventwoche &quot;Gefragt - Gejagt: Allein gegen Alle&quot; in die Pause. Dabei handelt es sich um eine fesselnde Weiterentwicklung des beliebten Vorabendquiz. Eine Woche lang stellt sich die gesamte Quiz-Elite einem mitreissenden Wettkampf auf höchstem Niveau. Ein besonderes Highlight für alle Fans und Moderator Alexander Bommes, denn hier tritt jeweils ein*e Kandidat*in gegen bis zu fünf Jäger*innen an.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/29/2161416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160000 +0200" stop="20230404160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160400 +0200" stop="20230404160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404160500 +0200" stop="20230404170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404170000 +0200" stop="20230404170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404170500 +0200" stop="20230404180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee</title>
<desc lang="fr">Das tägliche Servicemagazin. Unter anderem ca. 17.40 Uhr das Quiz.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404180000 +0200" stop="20230404181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404181500 +0200" stop="20230404184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">natürlich! (Natur und Umwelt im Südwesten)</title>
<desc lang="fr">«Natur und Umwelt im Südwesten»Das Naturmagazin für den Südwesten macht Lust auf Natur, bietet faszinierende Einblicke und gibt nützliche Tipps.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1747140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404184500 +0200" stop="20230404193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404193000 +0200" stop="20230404195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404195700 +0200" stop="20230404200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404200000 +0200" stop="20230404201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404201500 +0200" stop="20230404210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Sämig, cremig, konzentriert: Leckere Saucen selbst gekocht. Ob Fisch oder Fleisch, Nudeln oder Gemüse: Zum Festessen werden sie, wenn eine Sauce dazukommt. Deshalb gilt die Zubereitung von Saucen als die hohe Schule der Kochkunst. Rechtzeitig vor den Ostertagen beschäftigt sich Marktcheck intensiv mit dem Thema: Welche Sauce wozu? Wie gelingt eine tolle Sauce auch Koch-Anfänger:innen? Was können Saucen beitragen, damit das Essen nicht nur lecker, sondern auch gesund ist? SWR &quot;Marktcheck&quot;-Ernährungsexpertin Sabine Schütze hat die Antworten und viele Tipps und Tricks.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/32/2163123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404210000 +0200" stop="20230404214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Achtung, Kassensturz!</title>
<desc lang="fr">Annabel Oelmann, Leiterin der Verbraucherzentrale Bremen, zeigt einer Familie viele grosse und kleine Tricks, die Finanzen aufzubessern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404214500 +0200" stop="20230404220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404220000 +0200" stop="20230404223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Während der Bürgermeister (Karlheinz Hartmann) entspannt aus dem Italienurlaub heimkehrt, kommt Hannes (Albin Braig) völlig erschöpft aus dem Urlaub zurück. Eine irreführende Reklame hat ihn nach Rom geführt. Statt Karwoche hatte er Kehrwoche gelesen und prompt den Kehrwöchnerinnen-Verein zur Fahrt eingeladen. Was schwäbische Hausfrauen und überdies noch Fans der Kehrwoche in dieser südländischen Stadt treiben, die es mit der Sauberkeit nicht so genau nimmt, dazu kann Hannes einiges erzählen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404223000 +0200" stop="20230404230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Freunde in der Mäulesmühle</title>
<desc lang="fr">Gäste: Ernst Mantel und Serhat Dogan Von seinen Gästen geknuddelt und gedrückt zu werden, ist dem Gastwirt Karle (Karlheinz Hartmann) zuwider. Sein Mitarbeiter Albin (Albin Braig) sieht das anders. Für ihn sind liebe Menschen, vor allem weibliche, immer umarmungswert. - Die Absonderlichkeiten der deutschen Sprache nimmt der Komiker Ernst Mantel pointenreich zugespitzt unter die Lupe. Comedian Serhat Dogan erzählt über Probleme in Deutschland, seinen türkischen Mann zu stehen, und davon, was er in den vergangenen Jahren über das Leben in Deutschland gelernt hat.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/34/2163129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404230000 +0200" stop="20230404233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Comedy rettet die Welt! ... ein bisschen</title>
<desc lang="fr">In der sechsteiligen Show stellen sich wöchentlich wechselnde Comedians den kleinen und grossen Problemen der Gegenwart.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/29/2160965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404233000 +0200" stop="20230405001500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Mann im Schatten (Das unglaubliche Leben des Jean Monnet)</title>
<desc lang="fr">«Das unglaubliche Leben des Jean Monnet»Zum ersten Mal wird in einem Film die Lebensgeschichte von Jean Monnet erzählt. Er war kein Politiker, kein Staatsmann im Rampenlicht. Er hatte auch keine höhere Bildung. Er war ein Cognac-Händler aus Frankreich. Jean Monnet gilt als &quot;Vater Europas&quot;, ohne ihn gäbe es das heutige Europa und auch das heutige Deutschland nicht. Der Cognac-Händler spielte an Wendepunkten der Weltgeschichte des 20. Jahrhunderts eine entscheidende Rolle. Jedoch immer im Hintergrund, als &quot;der Mann im Schatten&quot;. Als junger Mann in den Urwäldern Kanadas, in London, Amerika, China oder Nordafrika: Der Gewinn seiner Abenteuer dort war Erkenntnis. Seine Erkenntnisse liessen ihn zum Architekten des heutigen Europas werden. Politiker wie Jean Claude Juncker oder Peter Altmaier erzählen.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/35/2163132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405001500 +0200" stop="20230405010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alexander zu Sayn-Wittgenstein - Einer von hier</title>
<desc lang="fr">Alexander Fürst zu Sayn-Wittgenstein hat ein Schloss, eine Burg und einen Ortsteil, der seinen Namen trägt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/35/2163134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405010000 +0200" stop="20230405014500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nuhr im Ersten</title>
<desc lang="fr">In &quot;Nuhr im Ersten&quot; seziert Dieter Nuhr messerscharf politische Unzulänglichkeiten, thematische Abseitigkeiten und den verlässlichen Irrwitz des Alltags. Gemeinsam mit seinen Kollegen*innen aus Kabarett und Comedy geschieht dies auf gewohnt anspruchsvoll-bissige, unterhaltsame und vor allem witzige Art und Weise. Denn Humor ist, nicht nur, aber vor allem in Krisenzeiten ein wichtiger Begleiter. Und die gibt in letzter Zeit zuhauf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2122183_A.jpg" />
</programme>