<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524024000 +0200" stop="20230524031000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hannes und der Bürgermeister</title>
<desc lang="fr">Mit seinem neuen Nebenverdienst als Parkwächter ist Hannes sehr zufrieden. Der Bürgermeister, sein Chef, sieht in dieser Art reine Willkür und Illegalität. Hannes verteilt die Parkplätze, allerdings gegen Entgelt. Er spricht von Trinkgeld. Der Bürgermeister hingegen spricht von Schwarzarbeit. Ein von Witz und Schlagfertigkeit sprühender Dialog entsteht, der die Lachmuskeln strapaziert.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/08/2194230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524031000 +0200" stop="20230524035500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Pierre M. Krause trifft Prominente aus Kultur, Comedy und Show. Dabei geht es ihm und seinen Gästen immer nur um das Eine: Gute Unterhaltung. Ausgehend von einem Alltagsthema - etwa der persönliche Stil, gute Musik, die Nacht oder die Familie - berichten Pierre M. Krauses Talk-Gäste über lustige Anekdoten, kleine Dramen, persönliche Details und besondere Erlebnisse. Mal Tiefgang, mal Tiefflug: Die Runde schweift ab, redet sich in Rage, verfällt in Nostalgie - kurz gesagt: Willkommen bei einem Talk unter Freundinnen und Freunden. Jedes Thema der Woche zwar nicht erschöpfend, aber garantiert kreativ und unterhaltsam auseinander genommen. Für die nötige Prise Anarchie sorgen unangekündigte Auftritte, Spiele und Aktionen, von denen sich Gastgeber Pierre M. Krause ebenso überraschen lässt wie seine prominenten Gäste.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/29/2192559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524035500 +0200" stop="20230524044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Ob Sexismus im Alltag, ihre eigene Inkonsequenz für eine nachhaltigere Lebensweise oder der Irrwitz von Damen-Hosentaschen und Luxus-Camping - Comedian Lara Ermer widmet sich unerschrocken und sachlich fundiert den Inhalten, die die Welt bewegen. Mit liebevoller Schärfe und virtuosem Tempo macht sie mit dem Publikum eine fulminante Achterbahnfahrt durch die Absurditäten des Alltags.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524044500 +0200" stop="20230524053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524053000 +0200" stop="20230524054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Unser Wetter (Golfstrom) (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Golfstrom»Von der Ostküste Mittelamerikas über Kuba und Florida erreicht der Golfstrom irgendwann Europa. Tausende Kilometer durch heisse Regionen haben die Meeresströmung aufgeheizt. Diese Wärme gibt der Strom nun ab. Ohne diese Fernheizung wäre es auf den britischen Inseln, in Skandinavien oder in Deutschland fünf bis zehn Grad kälter. Welche &quot;Motoren&quot; den Golfstrom antreiben und wie er sich auf Wetter und Klima auswirkt, untersucht Sven Plöger unter anderem in Norwegen und Grönland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1752466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524054500 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Unser Wetter (Nordwind) (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Nordwind»Was ist eigentlich ein Islandtief oder ein Azorenhoch? Wer sich die Wettervorhersage im Fernsehen anschaut, wird häufig mit solchen Begriffen konfrontiert. Der ARD-Meteorologe Sven Plöger erklärt, was dahintersteckt und wie weit entfernte Orte das Wetter bei uns beeinflussen. Sven Plöger nimmt die Zuschauer mit auf eine Exkursion zu den Geburtsstätten der wetterbestimmenden Hoch- beziehungsweise Tiefdrucklagen. Auf unterhaltsame Weise und mit anschaulichen Modellversuchen leistet diese Reihe einen Beitrag zum besseren Verständnis von Wetter und Klima und deren weitreichenden Auswirkungen. Auch die Landeskunde über die &quot;Wetterküchen&quot; kommt nicht zu kurz. Die Reihe eignet sich zum Einsatz in verschiedenen Fächern, vor allem Erdkunde, aber auch Gemeinschaftskunde, Biologie und Physik.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524075500 +0200" stop="20230524084000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Ausgeflippt - Seehunde beim Hochsprungtraining. Verschlafen - Heuler Bodo ganz schwach. Versteckspiel bei den Zwergottern. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/05/2194225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524084000 +0200" stop="20230524093000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Vertrauensverlust) S7 (6/42)</title>
<desc lang="fr">«Vertrauensverlust»Die Fachärzte Dr. Ben Ahlbeck und Dr. Elias Bähr bekommen es mit einem streitsüchtigen Ehepaar zu tun. Georg und Jessica Vonderhagen wohnen unter einem Dach, führen aber einen Rosenkrieg. Mit körperlichen Folgen: Georg leidet nicht nur unter einer Platzwunde, für die er seine Frau verantwortlich macht, die Ärzt:innen entdecken auch ein verengtes Herzkranzgefäss. Doch selbst diese Nachricht führt zu keinem freundlicheren Umgang zwischen den Noch-Eheleuten. Unterdessen unterstützt Dr. Julia Berger Oberärztin Dr. Leyla Sherbaz bei der Behandlung des zynischen Schuhmachers Thomas Tambach. Erkämpft mit seinem Körper. Wie lange wird es ihm noch möglich sein, seinen Traumberuf auszuüben? Als sich neben seiner arteriellen Verletzung plötzlich ungewöhnliche Symptome entwickeln, ahnen Julia und Leyla nichts Gutes.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/01/2055415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524093000 +0200" stop="20230524102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mord mit Aussicht (Braccato) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Braccato»Innerhalb der Schonzeit sind im Wald Schüsse zu hören. Dietmar vermutet, dass seine Heike etwas weiss, denn am Vortag gab es bei Schäffers Wildhasenbraten. Heike erzählt von einem illegalen polnischen Erntehelfer, der vor ein paar Tagen mit der Schrotflinte seines Chefs abgehauen sei. Derweil irren Sophie und Bärbel auf der Suche nach dem Wilderer durch den Wald - und werden gekidnappt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/02/2013305_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524102000 +0200" stop="20230524110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">GPS-Tracker erfreuen sich seit einigen Jahren immer grösserer Beliebtheit. Nicht nur Fahrradfahrer:innen setzen vermehrt auf GPS-Tracker, um ihre Räder vor Diebstahl zu schützen. Auch Koffer und sogar Haustiere können mit GPS-Trackern ausgestattet werden, um sie im Falle eines Verlustes wiederzufinden. Was kosten Tracker? Worauf muss man beim Kauf achten? Wie bringt man sie an Gepäck, Fahrrädern oder Haustieren an? Technik-Experte Andreas Reinhardt beantwortet im &quot;Marktcheck&quot;-Studio die wichtigsten Fragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/19/1949729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524110500 +0200" stop="20230524120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Von Geistergold und Kristallen - Die Faszination der Mineralien)</title>
<desc lang="fr">«Von Geistergold und Kristallen - Die Faszination der Mineralien»Seltene Mineralien, Gold und Kristalle sind in ganz Deutschland zu finden, vorausgesetzt man weiss, wo man suchen muss und wie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524120500 +0200" stop="20230524125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Hürdenlauf - ein Wasserschwein bringt die Tapire auf Trab. Wasserball - Eisbär Lloyd möchte seiner Liebsten imponieren. Riechtest - eine Gewürzkiste für die Polarfuchsnase. Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/05/2194620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524125500 +0200" stop="20230524132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Brisant</title>
<desc lang="fr">Bereits seit 1994 berichtet das Boulevardmagazin von Montag bis Samstag am späten Nachmittag in einem unterhaltsamen Mix über nationale und internationale aktuelle Geschehnisse, über Klatsch und Königshäuser, über Prominente und solche, die es gerne sein möchten. Ausserdem werden Tipps und Trends präsentiert, Home-Storys und Berichte von Premieren, Veranstaltungen und Charity-Events.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/42/2162682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524132500 +0200" stop="20230524141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mord mit Aussicht (Vicini scomodi) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Vicini scomodi»Zwei Wohnparteien sind seit Jahren im Clinch. Doch diesmal liegt statt fauler Eier eine Leiche im Garten.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/17/1786554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524141500 +0200" stop="20230524144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Die Schättere auf neuen Gleisen - Von Neresheim zum Härtsfeldsee) (n°1039)</title>
<desc lang="fr">«Die Schättere auf neuen Gleisen - Von Neresheim zum Härtsfeldsee»Im Osten von Baden-Württemberg hat die Härtsfeld-Museumsbahn ihren Heimatbahnhof. Neresheim ist ihr Ausgangsbahnhof. Am 1. August 2021 konnte der zweite Streckenabschnitt eröffnet werden: von der Sägmühle bis zum Bahnhof Katzenstein am Härtsfeldsee. Streckenlänge: 5,7 Kilometer. 1985 fasste der Verein den Plan, die &quot;Schättere&quot; wieder aufleben zu lassen - als Museumsbahnzug auf neuen Gleisen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/03/2110972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524144500 +0200" stop="20230524151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Hält der volle Impfschutz einer Grippeimpfung zwei bis drei Jahre an? Mildert regelmässiges Essen den Jetlag? Und kann man im Südwesten eine Schmetterlingsart namens Grosser Eisvogel finden? Um diese und weitere Fragen geht es im SWR-Wissensquiz &quot;Meister des Alltags&quot;. Moderator Florian Weber stellt dabei die Alltagstauglichkeit seiner prominenten Kandidaten auf die Probe. Komiker Wigald Boning und Schauspielerin Alice Hoffmann treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der kniffligen Fragen aus dem täglichen Leben. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion Herzenssache. Die erspielte Summe des Siegerteams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/22/1852431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524151500 +0200" stop="20230524160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/06/2194623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524160000 +0200" stop="20230524160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524160400 +0200" stop="20230524160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524160500 +0200" stop="20230524170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524170000 +0200" stop="20230524170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524170500 +0200" stop="20230524180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180000 +0200" stop="20230524181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524181500 +0200" stop="20230524184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin (Grün ist die Hoffnung - Pfälzer Forscher wollen mit Algen die Welt retten)</title>
<desc lang="fr">«Grün ist die Hoffnung - Pfälzer Forscher wollen mit Algen die Welt retten»Nicht weniger als die grossen Probleme der Menschheit lösen wollen der Pirmasenser Biologie-Professor Michael Lakatos und seine Mitarbeiter:innen. Und zwar mit Algen. Einige Arten bilden Kalk, aus dem man Bio-Zement machen und damit jede Menge CO2 einsparen könnte. Andere Algenformen könnten eine Art biologischer Plastik-Ersatz sein. Aber es gibt noch mehr Ideen: Farbstoffe aus CO2 und Sonnenlicht? Treibstoffe aus Pizzaresten? Leder aus Pflanzen? Weltweit sind die Pfälzer Forscher:innen auf der Suche nach Algen und Bakterien mit besonderen Talenten. &quot;made in Südwest&quot; hat sie fast ein Jahr lang dabei begleitet - auch in eine spanische Höhle, in der das Leben auf dem Mars geübt wird. Denn nicht nur auf der Erde - auch im All könnten Algen viel leisten - beispielsweise als Nahrung für Raumfahrer:innen.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/07/2194625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524184500 +0200" stop="20230524193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524193000 +0200" stop="20230524195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524195700 +0200" stop="20230524200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524200000 +0200" stop="20230524201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524201500 +0200" stop="20230524210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">betrifft (Quälender Schmerz! Was tun? - Neue schonende Therapien)</title>
<desc lang="fr">«Quälender Schmerz! Was tun? - Neue schonende Therapien»Millionen Menschen in Deutschland leiden an chronischen Schmerzen ? häufig ist der Rücken betroffen. Fehlhaltung, Bewegungsmangel, sitzende Tätigkeit oder Unfallfolgen sind häufigsten Gründe. Klaus Schubert litt nach einem Unfall trotz Operationen an unerträglichen Schmerzen im Unterschenkel. Linderung brachten ihm Injektionen einer fünfprozentigen Zuckerlösung. Johanna Fischer machten quälende Rückenschmerzen im Lendenbereich das Leben zur Hölle. Durch die Implantation von zwei kleinen Muskel-Stimulations-Elektroden führt sie wieder ein normales Leben. Georg Lesch half eine spezielle Physiotherapie, bei der die für die Stabilität der Wirbelsäule verantwortlichen tiefliegenden Muskeln trainiert werden.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/07/2194627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524210000 +0200" stop="20230524214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Auf Dauer schlank - wie den Jojo-Effekt besiegen?</title>
<desc lang="fr">«Auf Dauer schlank - wie den Jojo-Effekt besiegen?»Am Zeitschriftenkiosk sind sie die Umsatzgaranten: Diät-Titel. Wer Gewichtsabnahme verspricht, macht Kasse.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/08/2194629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524214500 +0200" stop="20230524220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524220000 +0200" stop="20230524233000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tatort (In seinen Augen) (n°1206)</title>
<desc lang="fr">«In seinen Augen»Die Schauspieler:innen Heike Makatsch und Sebastian Blomberg als hartnäckige Mainzer Kommissar:innen in einem Fall um zwei Freundinnen und einen jungen Liebhaber.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/08/2194631_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524233000 +0200" stop="20230525010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Commissaire Dupin (Poison blanc) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Poison blanc»Dupin wird von einer alten Freundin um ein Treffen gebeten, doch dann verschwindet sie und Dupin wird angeschossen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/01/2013531_A.jpg" />
</programme>