<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424021500 +0200" stop="20230424034500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hotel Heidelberg (Vater sein dagegen sehr) (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Vater sein dagegen sehr»Im Hotel Heidelberg werden Annette und Ingolf Eltern - dank des vorläufigen Sorgerechts für den 14-jährigen Ole. Eine neue zusätzliche Aufgabe, die die beiden vor mehr Herausforderungen stellt als zunächst angenommen. Auch muss das Traditionshotel, in dem Rockstars und Revoluzzer:innen abgestiegen sind, den Besuch einer nationalkonservativen Anwaltsverbindung verkraften.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181408_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424034500 +0200" stop="20230424043000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les mystères de la Méditerranée (Les animaux de l'extrême) S1 (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Les animaux de l'extrême»Schroffe Felsen, blaues Meer und idyllische Sandstrände, so kennt man das Mittelmeer. Doch dieser ruhige und beschauliche Eindruck täuscht. Das Mittelmeer befindet sich in ständigem Wandel. Noch heute bewegen sich die afrikanische und die eurasische Kontinentalplatte aufeinander zu. Kräfte von gigantischem Ausmass erschufen im Mittelmeerraum einige der aktivsten Vulkane der Erde. Tiere, die in diesen Extremen überleben wollen, müssen einen Weg finden, den tödlichen Gefahren zu entkommen. Der Oktopus ist eines dieser Tiere. Er weiss von Vulkanausbrüchen, lange bevor sie stattfinden. Aber wie macht er das? Die geologischen Kräfte der Plattendrift warfen nicht nur Gebirge wie die Alpen auf, sie schufen auch gewaltige Tiefseegräben im Mittelmeer. Dort unten leben Tiere, die nahezu unbekannt sind: Tiefseehaie und Kalmare.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2131286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424043000 +0200" stop="20230424051500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">L'estuaire de l'Oder</title>
<desc lang="fr">Zwischen Deutschland und Polen liegt hinter den weissen Ostseestränden die grenzenlose Wildnis des Oder-Deltas. Der Weg zum Meer ist durch die Inseln Usedom und Wollin versperrt, die Oder und mehrere andere Flüsse münden in einem Haff. Das Delta ist umgeben von weiten Schilf- und Grasebenen, unverbauten Ufern und ursprünglichen Wäldern.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424051500 +0200" stop="20230424053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Reisetipp Südwest (Tettnang - Edelhopfen vom Bodensee)</title>
<desc lang="fr">«Tettnang - Edelhopfen vom Bodensee»Der Tettnanger Hopfen stammt aus dem südlichsten Hopfenanbaugebiet Deutschlands. Seine Geschichte geht auf das Jahr 1822 zurück.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1756161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424053000 +0200" stop="20230424054000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise im Iran)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise im Iran»Eine Sendung in persischer Sprache Normalerweise trainiert Mersa sechsmal pro Woche. Sie ist Schwimmerin. Doch in der Corona-Krise sind die Schwimmbäder zu und Mersa muss zu Hause bleiben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424054000 +0200" stop="20230424055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in England: Gabrielle erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in England: Gabrielle erzählt»Eine Sendung in englischer Sprache Sendung in englischer Sprache Gabrielle will mit ihrer Musik andere Menschen glücklich machen. Dabei macht sie sich selbst grosse Sorgen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424055000 +0200" stop="20230424060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich in der Krise (Die Corona-Krise in Italien: Tiago erzählt)</title>
<desc lang="fr">«Die Corona-Krise in Italien: Tiago erzählt»Tiago will Profifussballer werden. Von diesem Ziel lässt er sich auch durch das Corona-Virus nicht abbringen. Trainiert wird jetzt in der Tiefgarage.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424060000 +0200" stop="20230424075500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR3 Morningshow</title>
<desc lang="fr">Der Video-Livestream der &quot;SWR3 Morningshow&quot;, unter SWR3.de zu sehen, wird auch im SWR Fernsehen ausgestrahlt. Während der Musikstrecken ergänzen aktuelle Nachrichten in kompakter Form zum Nachlesen auf dem Fernsehbildschirm die Live-Bilder aus dem Studio. Aufnahmen der Autobahnkameras in Baden-Württemberg und Rheinland-Pfalz veranschaulichen die Verkehrsmeldungen, Live-Bilder zeigen die aktuelle Wetterlage im Sendegebiet. Den SWR3 Moderator:innen Anneta Politi, Kemal Goga, Michael Wirbitzky und Sascha Zeus kann man ausserdem über die Displays von Smart Speakern bei ihrer Arbeit im Studio über die Schulter sehen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/1879127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075500 +0200" stop="20230424084500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Wenn eine Wurmkur sabotiert wird. Wie zwölf Küken im Flusspferdbecken gerettet werden. Warum zwei Humboldtpinguine einen Stein bebrüten und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/56/1638553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424084500 +0200" stop="20230424093500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Beziehungen) S6 (28/42)</title>
<desc lang="fr">«Beziehungen»In aller Freundschaft - Die jungen Ärzte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/12/2181420_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424093500 +0200" stop="20230424102000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Schutzlos) S26 (3/42)</title>
<desc lang="fr">«Schutzlos»Die seit ihrer Kindheit herzkranke Svenja wird bei einem Unfall mit ihrem Bruder Finn schwer am Unterleib verletzt und muss operiert werden. Das Verhältnis der Geschwister ist belastet, denn Finn fühlt sich wegen der chronischen Krankheit seiner Schwester für diese verantwortlich. Nun gibt ihm Svenja auch noch die Schuld am Unfall. Als Finn, der durch den Unfall nur leicht verletzt schien, plötzlich mit einem Lähmungssyndrom zusammenbricht, ändert sich das Verhältnis. Jasmin Hatem ist zu Hause ausgezogen, findet aber keine Wohnung und kampiert seitdem heimlich im Untergeschoss der Klinik. Sarah Marquardt entdeckt das und will Jasmin abmahnen. Doch nachdem Sohn Bastian mal wieder bei ihr anklopft, hat sie eine bessere Idee. Otto Stein stürzt und zieht sich einen Schulter- und Armbruch zu.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/19/2178465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424102000 +0200" stop="20230424110500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Le Gulf Stream (Des Açores au cercle polaire) S1 (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Des Açores au cercle polaire»Der Golfstrom ist die mächtigste Strömung der Welt. Er transportiert fast hundertmal so viel Wasser wie alle Flüsse der Welt zusammen. Teil zwei der Dokumentation führt von den Azoren über die französische Bretagne bis in den Nordwesten Irlands und von dort aus weiter über Island bis auf die Lofoten in Norwegen. Sie begleitet ein Forschungsschiff bis vor die Küste Grönlands.&quot; &quot; &quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/48/1872491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424110500 +0200" stop="20230424120500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Das Klo und wir - Hygiene, Hightech und Kultur)</title>
<desc lang="fr">«Das Klo und wir - Hygiene, Hightech und Kultur»Jeder muss mehrmals täglich dorthin, aber niemand redet gern darüber: die Toilette. Dabei steckt viel Potenzial im stillen Örtchen. Klos können Rettung in letzter Sekunde bedeuten, aber auch gefährliche Keimschleudern sein. Jeder Toilettengang verbraucht Papier und Wasser, liefert aber auch wertvolle Rohstoffe, die Forschende sowie Umweltaktivistinnen und Umweltaktivisten gerne nutzbar machen wollen. &quot;Planet Wissen&quot; wirft einen Blick auf aktuelle Toilettentrends, besucht weltweit Klos und macht den Hygiene-Check.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424120500 +0200" stop="20230424125500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S6</title>
<desc lang="fr">Warum die Nandus ihre Eier rollen? Seelöwennachwuchs, der sein Essen schüttelt, aber nicht frisst. Weissbüschelaffen, die auf Gummi stehen und noch viele weitere Zoogeschichten von der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/40/1638555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424125500 +0200" stop="20230424132500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Mehr als Wandern: Action Touren für Outdoor Fans)</title>
<desc lang="fr">«Mehr als Wandern: Action Touren für Outdoor Fans»Wandern bleibt angesagt. Der &quot;Treffpunkt&quot; ist unterwegs auf dem Franzosensteig bei TrabenTrabach an der Mosel und erfährt, ob es für gute Touren unbedingt gute Vorbereitung braucht und ob es immer die teuerste Ausrüstung sein muss. Von der Mosel aus geht es nach Schwäbisch Gmünd: hier animiert eine Kugelbahn Familien mit Kindern zu Fuss auf Tour zu gehen. In Manderscheid begutachtet der &quot;Treffpunkt&quot; den herausforderndsten Klettersteig jenseits der Alpen, der trotzdem auch für Anfänger geeignet ist. Adrenalin pur für Reporter Stefan Bächle: Der Experte des Instagram-Kanals &quot;outdoorliebe&quot; traut sich das erste Mal in die Falkensteiner Höhle auf der schwäbischen Alb. Gemütlich wird es bei der Sundown &amp; Grill Wanderung in Zell an der Mosel: hier werden Wanderfans mit Barbecue und Sonnenuntergang belohnt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424132500 +0200" stop="20230424141500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Alles Klara (Herz aus Glas) S3 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Herz aus Glas»Eine singende Glaskugel ist der Verkaufsschlager der Quedlinburger Glasbläserei. Hauptkommissar Paul Kleinert kann mit dem Gedudel nichts anfangen, aber dennoch soll ein solches Exemplar das Präsent für das Dienstjubiläum von Kriminalrätin Dr. Müller-Dietz werden. Als seine Sekretärin Klara Degen die Glaskugel abholen will, tappt sie mitten in einen Mordfall. Die Inhaberin der renommierten und international erfolgreichen Glasbläserei, Constanze Hegemann, liegt tot in ihrem Showroom. Zudem ist Tina, die 16-jährige Tochter der Toten, verschwunden. Und so müssen Hauptkommissar Kleinert und seine Kollegen nicht nur den gewaltsamen Tod von Constanze aufklären, sondern auch von einem möglichen Entführungsfall ausgehen. Sowohl Frau Hegemanns Lebensgefährte Heiner Wölke gerät ins Visier der Ermittler als auch verschiedene Mitarbeiter.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2181421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424141500 +0200" stop="20230424144500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Kathedralen des Industriezeitalters - Antwerpen) (n°984)</title>
<desc lang="fr">«Kathedralen des Industriezeitalters - Antwerpen»Antwerpen Centraal ist mehr als ein Bahnhof. Die gigantische Kuppel der &quot;Eisenbahnkathedrale&quot; erinnert an das Pantheon in Rom.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/13/2181423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424144500 +0200" stop="20230424151500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Welche Pflanzen eignen sich für Menschen mit Zeitmangel? Lassen sich Ameisen durch laute Musik vertreiben? Und wie kann man effektiv verhindern, dass eine Cola-Dose beim Öffnen spritzt? In den Ring der Alltagsmeister steigen dieses Mal wieder der &quot;Verstehen Sie Spass&quot;-Gastgeber Guido Cantz und die Schauspielerin und Komikerin Alice Hoffmann. Gemeinsam kämpfen sie für den guten Zweck.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161380_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424151500 +0200" stop="20230424160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Moderator Jens Hübschen quizzt zum Thema Frühjahrsputz. Weil früher noch mit Holz geheizt und gekocht wurde, putzte man nach dem Winter, um Asche, Staub und Russ zu beseitigen. Bis heute ist der Frühjahrsputz für viele wichtig, egal, ob jung oder alt, Frauen oder Männer, Single oder Grossfamilie. Er gibt einfach ein &quot;gutes Gefühl&quot;. Wo kennen sich die Menschen besser mit dem Frühjahrputz aus, in Ramberg in Rheinland-Pfalz, wo es sogar ein Bürstenbindermuseum gibt oder in Weinheim in Baden-Württemberg, wo die Firma &quot;Vileda&quot; das Fenstertuch erfunden hat?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160000 +0200" stop="20230424160400 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160400 +0200" stop="20230424160500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160500 +0200" stop="20230424170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/2105222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424170000 +0200" stop="20230424170500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424170500 +0200" stop="20230424180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Kaffee oder Tee (Der SWR Nachmittag)</title>
<desc lang="fr">«Der SWR Nachmittag»Das tägliche Servicemagazin mit Expertentipps rund um Heim und Garten, Gesundheit, Küche und Haushalt. Die Zuschauer:innen können live ihre Meinung zu aktuellen Themen einbringen, mit Studiogästen sprechen und beim Quiz mitraten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2162677_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180000 +0200" stop="20230424181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424181500 +0200" stop="20230424184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mensch, Leute! (Die Industriekletterin - Traumberuf nach Schicksalsschlag)</title>
<desc lang="fr">«Die Industriekletterin - Traumberuf nach Schicksalsschlag»Für Industriekletterin Stephanie Kleisser sind Höhen kein Problem. Nach einer Krebserkrankung begibt sie sich in die Selbstständigkeit.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184500 +0200" stop="20230424193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Es wird vom aktuellen Geschehen in Rheinland-Pfalz berichtet. Mit den wichtigsten Neuigkeiten aus Wirtschaft, Politik, Gesellschaft und Sport bleibt man stets auf dem Laufenden. Neben umfangreich recherchierten Hintergrundberichten gibt es auch interessante Gäste, die sich zu den jeweiligen Themen des Tages oder der Woche äussern und so ihre Sichtweise in die allgemeine Meinungsbildung einbringen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193000 +0200" stop="20230424195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424195700 +0200" stop="20230424200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200000 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424210000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Tumore in Magen und Darm - wie die richtige Ernährung schützt. Krebserkrankungen des Magen-Darm-Trakts zählen zu den häufigsten Tumorerkrankungen. Neue Studien zeigen, dass sich das Risiko, daran zu erkranken, durch richtige Ernährung erheblich senken lässt. &quot;Doc Fischer&quot; erklärt die wichtigsten Faktoren und zeigt, dass eine gute, schützende Ernährung nicht kompliziert sein muss.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2045840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424210000 +0200" stop="20230424214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Ernährungs-Docs</title>
<desc lang="fr">Jürgen K. hat es lange verdrängt, doch seine 153 Kilogramm Gewicht machen ihn krank. Ernährungsmedizinerin Silja Schäfer rät zu einem völlig neuen Essverhalten. Mit Hilfe der Formula-Diät startet Jürgen stufenweise in das kohlenhydratarme und proteinreiche Programm. Mit Erfolg? Lennard H. ist zwölf und leidet an ADHS. Sein Medikament hat als starke Nebenwirkung Appetitlosigkeit. Weil er untergewichtig ist, erlaubt ihm seine Mutter Kekse, Schokolade und Co. Ernährungsmediziner Matthias Riedl ist besorgt und geht mithilfe der oligoantigenen Diät auf Spurensuche. Kann sich der Junge mit dem stark eingeschränkten Speiseplan anfreunden? Michaela B. leidet an Rosazea, ihre Haut im Gesicht wird feuerrot, bekommt Flecken und Eiterpickel.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/10/2074543_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424214500 +0200" stop="20230424220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424220000 +0200" stop="20230424223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sag die Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Ratespass für alle im SWR Fernsehen. Es gilt, Schwindelnde zu enttarnen und Wahrheitssagende zu erkennen. Das gelingt nicht immer - umso grösser ist das Vergnügen bei den Ratefüchsen, wenn sie richtig liegen. Kein Thema ist zu abseitig: Seien es knusprige Insekten-Snacks, Korallenriffe aus dem Drucker zur Rettung der Meere oder Glitzerbalsam für Pferdehufe. Wertvolles Wissen, aber auch erfundener Unsinn - das ist &quot;Sag die Wahrheit&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/2090239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424223000 +0200" stop="20230424230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Zahlt man mit dem Benzinpreis immer auch eine CO2-Abgabe? Kann man warme Milch auch mit einer Luftpumpe aufschäumen? Muss man den Mambo beherrschen, um das Deutsche Tanzabzeichen in Gold zu machen? Diese und viele weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt. Die Spenden gehen diesmal an das Jugendrotkreuz in Westerwald/Altenkirchen sowie an die musikalische Frühförderung von Kindern mit Handicap in Pforzheim.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424230000 +0200" stop="20230424234500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt S5</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten treten gegen ein Superhirn und internationalen Quizchampion, den sogenannten Jäger, an. Sie müssen allgemeine Wissensfragen entweder einzeln oder als Team, gegen die Zeit und im direkten Wettkampf mit dem Jäger beantworten. Hierbei haben sie die Chance, das grosse Geld für einen guten Zweck zu gewinnen. Der Jäger versucht, das Team mit verlockenden Angeboten zu ködern. Wenn das Team zu hoch pokert, ist es für den Quizchampion ein leichtes Spiel, die Kandidaten mit nur einer richtigen Antwort ausser Gefecht zu setzen. Alexander Bommes moderiert die temporeiche Quizshow.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424234500 +0200" stop="20230425003000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Moderator Jens Hübschen quizzt zum Thema Frühjahrsputz. Weil früher noch mit Holz geheizt und gekocht wurde, putzte man nach dem Winter, um Asche, Staub und Russ zu beseitigen. Bis heute ist der Frühjahrsputz für viele wichtig, egal, ob jung oder alt, Frauen oder Männer, Single oder Grossfamilie. Er gibt einfach ein &quot;gutes Gefühl&quot;. Wo kennen sich die Menschen besser mit dem Frühjahrputz aus, in Ramberg in Rheinland-Pfalz, wo es sogar ein Bürstenbindermuseum gibt oder in Weinheim in Baden-Württemberg, wo die Firma &quot;Vileda&quot; das Fenstertuch erfunden hat?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425003000 +0200" stop="20230425010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Comedy-Quiz rund um Menschenkenntnis präsentiert von Roberto Cappelluti. Rateteam: Sascha Korf, Susanne Fröhlich, Bodo Bach strassenstars: Tom , Carola (Mainz), Jens (Rodgau) Schmeiss' Deine Vorurteile weg und prüfe Deine Menschenkenntnis. Roberto Cappelluti hat drei Menschen getroffen und allen die gleichen Fragen gestellt: Wissensfragen und auch sehr persönliche Fragen. Wie gut kannst Du und wie gut können unsere drei Gäste sie einschätzen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425010000 +0200" stop="20230425015000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Hier treten Prominente zu einem aussergewöhnlichen Duell an. Um zu gewinnen, müssen die Stars die superschlauen &quot;Quizduell&quot;-Profis schlagen. Ein Wissenswettkampf David gegen Goliath - die Stars gegen den &quot;Quizduell-Olymp&quot;. Es geht um Wissen und Nervenstärke, aber auch um die Einschätzung der Gegner und die Bereitschaft zu zocken. Und es geht um viel Geld. Doch Vorsicht! Im packenden Finale am Ende jeder Show heisst es entweder Sieg für den Olymp und somit Team Deutschland oder Sieg für die Promis.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/1997101_A.jpg" />
</programme>