<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528022000 +0200" stop="20230528035000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Partie 3</title>
<desc lang="fr">Paul und seine Therapiehündin Käthe müssen den von grossen Brandnarben im Gesicht entstellten Chris wieder aufrichten.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/20/2198255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528035000 +0200" stop="20230528052000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Auferstehung</title>
<desc lang="fr">Sechs Familienmitglieder und ein Todesfall: Ein Geschwisterquartett samt Anhang versucht, sich zusammenzuraufen, um das Erbe zu retten.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/38/2195891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528052000 +0200" stop="20230528055000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin (Im Fluss der Zeit - Unterwegs im Brexbachtal)</title>
<desc lang="fr">«Im Fluss der Zeit - Unterwegs im Brexbachtal»Das Brexbachtal steckt voller Geschichten und Abenteuer. Es ist vor allem Heimat eines der grössten Zeltlager Europas. Seit 1949 schlagen Pfadfinder jährlich am Ufer des Brexbachs ihre Zelte auf. Ein Hauch von Romantik, den auch schon Kölsch-Rock-Sänger Wolfgang Niedecken geniessen durfte. Er erinnert sich, wie er damals englische Songs am Lagerfeuer hörte. In unmittelbarer Nähe liegt der Stammsitz des bedeutenden Adelsgeschlechts Sayn-Wittgenstein-Sayn mit Burg, Schloss und dem atemberaubenden Garten der Schmetterlinge. In dem kleinen Tal gibt es aber noch mehr zu entdecken. Zur Römerzeit grenzte hier der Limes an Germanien. Aber auch die spätere Industrialisierung hat Spuren hinterlassen, wie die Sayner Hütte, ein Industriedenkmal aus dem 18. Jahrhundert. Wer einmal hier war, erinnert sich.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/04/2195447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528055000 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Un billet de train pour... *1991 (Die Arlbergbahn) (n°704)</title>
<desc lang="fr">«Die Arlbergbahn»1884 wurde die Arlbergbahn zwischen Bludenz und Landeck eröffnet, eine wichtige Transitstrecke in Österreich.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/38/2147344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Balkon Contest - Makeover fürs Wohnzimmer im Freien (Jetzt wird's grün!) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Jetzt wird's grün!»Von Bonsai bis Bienenweide stellen die drei Balkon-Teams ihren grünen Daumen unter Beweis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2195884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528063000 +0200" stop="20230528070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S7</title>
<desc lang="fr">Das Beste aus dem Süden. Spitzenkoch Björn Freitag kocht sich von Nord nach Süd, von Ost nach West, und lädt zu einem kulinarischen Kurzurlaub am Herd ein. Seine Koch-Ideen hat er auf Reisen durch Nordrhein-Westfalen, Deutschland und Europa gesammelt. Los geht's mit knackigem Fenchel-Orangen-Salat. Danach wird Polenta mit Gorgonzola und Ratatouille verfeinert. Als Hauptgericht gibt es Wiener Schnitzel mit warmem Kartoffelsalat. Das Dessert ist ein Blechkuchen - ein Zwetschgendatschi. Björn Freitag verrät Geheimnisse seiner Kochkunst und hat viele Tipps, die das &quot;Koch-Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte sind Nahrungsmittel, die jede:r zu Hause hat. Via Netz meldet sich Bio-Gärtner Gregor Keller aus Datteln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528070000 +0200" stop="20230528073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Gute Idee!)</title>
<desc lang="fr">«Gute Idee!»&quot;Landesschau Geschichten&quot; ist das neue Vorabendmagazin, das auf den Samstagabend einstimmt. Wir nehmen uns dreissig Minuten für ein Thema.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528073000 +0200" stop="20230528080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Geschüttelt und gerührt) (n°1184)</title>
<desc lang="fr">«Geschüttelt und gerührt»Im Fallerwald sorgt eine Horde Wildschweine für Ärger - Bernhard müsste sich dringend um die Abschussquote kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/36/2190391_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528080000 +0200" stop="20230528083000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bekannt im Land (Heiliggeistkirche in Heidelberg)</title>
<desc lang="fr">«Heiliggeistkirche in Heidelberg»Sie gehört zu Heidelberg wie das Schloss: die Heiliggeistkirche auf dem Marktplatz mitten in der Altstadt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/39/2195893_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528083000 +0200" stop="20230528090000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Himmel auf Erden (Burgkirche Ingelheim)</title>
<desc lang="fr">«Burgkirche Ingelheim»Die Ingelheimer Burgkirche ist nicht nur eine der am besten erhaltenen Kirchenburgen im südwestdeutschen Raum. Eingebunden in die mittelalterliche Stadtbefestigung ist sie seit mehr als 900 Jahren auch Herz und Wahrzeichen von Ober-Ingelheim.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1755225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090000 +0200" stop="20230528103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mühlenträume zwischen Eifel und Schwarzwald</title>
<desc lang="fr">Die Reise in den Südwesten führt zu Mühlen und ihren Besitzern, die ihren grossen Traum leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/12/2195894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528103000 +0200" stop="20230528110000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">lesenswert</title>
<desc lang="fr">&quot;Lesen macht schön, schlank und sexy!&quot; Das behauptet Denis Scheck, der Moderator dieser SWR Fernsehsendung und Deutschlands bekanntester Literaturkritiker. Er ist selbst ein begeisterter Leser. Denis Scheck besucht Schriftsteller:innen, deren aktuelle Bücher er für &quot;lesenswert&quot; hält, und trifft sich mit ihnen an ausgewählten Lieblingsorten: Frank Schätzing, Maxim Biller, Antje Rávik Strubel, Sasha Marianna Salzmann, Sven Regener, Jenny Erpenbeck, um nur einige zu nennen. In der Rubrik &quot;Mein Leben in drei Büchern&quot; bringen prominente Gäste drei Bücher ihrer Wahl mit und erzählen, weshalb oder wodurch sie für ihr Leben so wichtig sind oder wurden. Sie alle eint das Interesse und die Liebe zu guten Büchern, denn: &quot;&quot;... wer lesen kann, ist klar im Vorteil&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2162688_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528110000 +0200" stop="20230528123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nachtcafé</title>
<desc lang="fr">Ein spannendes Thema gründlich recherchiert und dazu die richtigen Gäste - das ist das Erfolgsrezept der Talkshow, die inzwischen längst ein Klassiker ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/16/2138038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528123000 +0200" stop="20230528130000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Südwesten von oben (Unsere Dörfer) S4 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Dörfer»In der Reportage wird gezeigt, wieso manche Dörfer im Südwesten wachsen, während andere untergehen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/39/2195896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528130000 +0200" stop="20230528134500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Meerjungfrauen, Dorf-Wärme und ein gutes Gut) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Meerjungfrauen, Dorf-Wärme und ein gutes Gut»Die erste Folge führt ins Münsterland nach Darup. Dort haben Carolin und Stefan Feismann vor sechs Jahren einen alten Hof im Dorf gekauft. Auf 2.800 Quadratmetern bietet das Team rund um die Feismanns betreutes Mehrgenerationen-Wohnen und ein Kinderhospiz an. Familien, die Kinder mit einer lebenszeitverkürzenden Erkrankung haben, können hier Ferien machen. Das Gut öffnet regelmässig für Events. Das nächste Dorf liegt im Ahrtal und wurde beim Hochwasser 2021 grösstenteils zerstört. Hier im kleinen Marienthal wurde Bundespolizist Rolf Schmitt beim Wiederaufbau zu einem wichtigen Helfer. Er startete ein grosses Projekt und liess eine XXL-Pelletheizung bauen, die das Dorf mit Wärme versorgen soll - klimafreundlich. Zwischen Braunschweig und Hannover liegt das 777-Seelen-Dorf Sossmar. Hierhin kehrt Katrin Gray nach ihrem Auslandsaufenthalt zurück.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2165547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528134500 +0200" stop="20230528143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Tanzen, Löschen, Hobeln) (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Tanzen, Löschen, Hobeln»In Schwand, einem kleinen Dorf bei Freiburg, ist Pilar Buira Ferre eine von nur 65 Einwohner:innen. Die Profi-Tänzerin hat hier vor 23 Jahren ein Tanz- und Kulturzentrum errichtet. Diesen Sommer will sie eine Tanzperformance auf einer Dorfwiese mit Frauen aus ganz Europa organisieren - &quot;Woman100&quot;. Im brandenburgischen Briesen arbeitet Daniel Hauffe als freiwilliger Feuerwehrmann und engagiert sich seit mehr als 25 Jahren für sein Ehrenamt im Dorf. Diese Leidenschaft gibt er auch als Leiter der Kinder- und Jugendfeuerwehr an den Nachwuchs weiter. 49 Kinder und Jugendliche sind im Verein aktiv. Voller Vorfreude wird ein neues Feuerwehrauto zur Waldbrandbekämpfung erwartet, mit fast 5000 Liter Wasser an Bord. In Peenemünde auf der Insel Usedom entsteht ein neuer Dorfladen in einem alten Feuerwehrhaus.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2165549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528143000 +0200" stop="20230528150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Deutschlands schönste Radwege</title>
<desc lang="fr">Vom Bodensee-Königssee-Radweg über den Berliner Mauerradweg bis zum Ostseeküsten-Radweg geht es quer durch die Republik!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/41/2164768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528150000 +0200" stop="20230528153000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Im Kleinwalsertal, das in Österreich liegt, aber nur von Deutschland aus erreichbar ist, wird Nachhaltigkeit gepflegt. Moderatorin Tamina Kallert trifft Menschen, die etwas für die Natur tun, in der sie leben: einen Schuhmacher, der ein Zeichen gegen die Wegwerfgesellschaft setzt, einen Permakultur-Gärtner, der Selbstversorgung anstrebt, einen Bio-Koch, der schwarze Alpschweine hält, einen Imker, der sich um die Zukunft der Bienen sorgt. Sie probiert Kaiserschmarrn und Milcheis &quot;Made in Kleinwalsertal&quot;, besucht eine Kräuterfrau und übernachtet auf einer einsamen Hütte. Sie wandert mit Hund über den Panoramaweg und steigt in die tiefste Felsenschlucht Mitteleuropas. Auf der Alpe Kuhgehren oberhalb vom Wildental bewirtet Sennerin Lisa hungrige Wandernde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/40/2195899_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528153000 +0200" stop="20230528160000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Florenz, da will ich hin!</title>
<desc lang="fr">Florenz ist die vielleicht schönste Stadt unter den Städten Italiens. Die Reportage verlässt ausgetretene Pfade.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/52/1998531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528160000 +0200" stop="20230528164500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Limes-Wanderweg in Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">«Der Limes-Wanderweg in Rheinland-Pfalz»Entlang des Unesco-Welterbes Limes trifft das Filmteam u.a. auf grandiose Täler und atemberaubende Höhenzüge.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/05/2195449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528164500 +0200" stop="20230528173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Lecker aufs Land - eine kulinarische Reise (Zu Gast bei Maren Bornheimer-Schwalbach in Rheinhessen) S8 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Zu Gast bei Maren Bornheimer-Schwalbach in Rheinhessen»Bernd und Maren Bornheimer-Schwalbach halten auf ihrem Weingut rund 90 robuste Bunte Bentheimer Schweine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/13/2195900_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528173000 +0200" stop="20230528180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Kultur</title>
<desc lang="fr">Das Magazin erzählt von der menschlichen Seite der Kultur im Südwesten. Geschichten aus der Kreativszene in Design, Oper, Tanz, Kunst, Rap, Festival, Schauspiel, Lyrik, Roman, Malerei, Comic, Streetart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1752417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528180000 +0200" stop="20230528181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528181500 +0200" stop="20230528184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Ich trage einen grossen Namen</title>
<desc lang="fr">In der Ratesendung treten zwei Gäste auf, die jeweils mit einer berühmten Person aus der Vergangenheit oder der Gegenwart verwandt sind. Drei prominente Kandidaten versuchen durch geschicktes Fragen die Namen der Gäste zu erraten - diese dürfen aber nur mit &quot;Ja&quot; oder &quot;Nein&quot; antworten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162681_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528184500 +0200" stop="20230528191500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Treffpunkt (Camping Kurztrips: Spontane Reisen mit dem Wohnmobil)</title>
<desc lang="fr">«Camping Kurztrips: Spontane Reisen mit dem Wohnmobil»Endlich wieder Camping: Auf einer Genusstour durch die Region oder um mit der Familie spannende Orte zu besuchen und auch, um kleine Geheimtipps mitten in der Natur zu entdecken. Für einen unvergesslichen Wochenend-Trip muss man nicht in die Ferne schweifen. Tipps für kurzfristige Roadtrips im Südwesten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/1922012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528191500 +0200" stop="20230528194500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Fallers, eine Schwarzwaldfamilie (Frisch gebraut) (n°1185)</title>
<desc lang="fr">«Frisch gebraut»Hermann hat einen Multifunktionskocher bestellt, um sich das Leben künftig leichter zu machen - wenigstens in der Küche.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/40/2195902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528194500 +0200" stop="20230528200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528200000 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationales Zirkusfestival Monte Carlo: Best-of 2006-2019</title>
<desc lang="fr">Der SWR präsentiert ein &quot;Best-of&quot; des Internationalen Zirkusfestivals Monte Carlo der Jahre 2006 bis 2019. Die besten Artistinnen und Artisten der Welt sind mit ihren spektakulärsten oder amüsantesten Nummern der vergangenen Jahre im Rückblick zu sehen. Jedes Jahr folgen zahlreiche Artistinnen und Artisten der Einladung von Prinzessin Stéphanie von Monaco, Schirmherrin des Festivals, um einen der begehrten Clowns zu gewinnen. Die Clowns gelten als Oscars der Zirkuswelt.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/40/2195904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528220000 +0200" stop="20230528224500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>