<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603023000 +0200" stop="20230603031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Miss Allie ist Singer-Songwriterin mit Herz- lieb, aber ehrlich. In ihre Songs verpackt sie ihre Erfahrungen manchmal in einen Wattebausch aus Humor, dann wieder lässt sie auch die Hosen runter. Also im übertragenen Sinne. Genial: Ihr &quot;Kacktütenimperium&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603031500 +0200" stop="20230603040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Expedition in die Heimat (Höri, verstecktes Paradies am Bodensee)</title>
<desc lang="fr">«Höri, verstecktes Paradies am Bodensee»Die Halbinsel Höri im Bodensee ist geprägt durch stille Buchten, verträumte Pfade und unberührte Natur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/14/2198263_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603040000 +0200" stop="20230603044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Minicamper baut)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Minicamper baut»Das rheinhessische Start-up Miniatouring baut Mini-Camper: Aus Holz, Aluminium, Schrauben und Kleber wird ein kleines Zuhause auf Rädern für das grosse Camping-Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2198265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603044500 +0200" stop="20230603053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Schweigen-Rechtenbach liegt in der Südpfalz.. Rund 1.400 Menschen sind in der Doppelgemeinde zu Hause. Der etwas kleinere, weniger bekannte Ortsteil ist Rechtenbach. Das Dorf hat keinen Touristenmagneten wie es die Schweigener haben mit ihrem Deutschen Weintor. Das hat allerdings auch seine Vorteile, geht es in Rechtenbach doch insgesamt beschaulicher zu. Das trifft besonders auf die Talstrasse zu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603053000 +0200" stop="20230603054500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Aux portes de la mer (Hamburg)</title>
<desc lang="fr">«Hamburg»Durch seinen Hafen war die Hansestadt Hamburg immer schon weltoffen und zukunftsorientiert. Im Containerhafen Altenwerder zeigt Brückenfahrerin Kerstin, wie sie die Container versetzt. In der Eckkneipe &quot;Silbersack&quot; in St. Pauli finden Einheimische und Auswärtige eine Heimat und begeistern sich für den Kneipen-eigenen Fussballclub. In Pöseldorf bietet die Musikhochschule einen Kurs für angehende Popmusiker:innen an und in Altona gibt die Portugiesin Maria Einblick in die Fischverarbeitung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/43/2198815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603054500 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Aux portes de la mer (Hong Kong) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Hong Kong»Hongkong ist eine Stadt, die sich ständig neu erfindet. Das gilt auch für den Nachhilfelehrer Yuen Siu, der von seinen Schülern wie ein Popstar verehrt wird. In Hongkong drängen sich 7000 Hochhäuser. Wing Hing Lo gehört zu den &quot;fliegenden Gerüstbauern&quot;, die in über 100 Metern Höhe Bambusgestelle installieren, wenn an Häuserwänden Reparaturen anstehen. Die Menschen in Hongkong orientieren sich zunehmend an traditionellen Werten. So folgt Jacky Wong den 1500 Jahre alten Lehren des Kung Fu.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/25/1630723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603061500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Aux portes de la mer (Copenhague) S2 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Copenhague»In der dänischen Hauptstadt spielt Umweltfreundlichkeit eine grosse Rolle. So gibt es auf den Strassen bereits mehr Fahrräder als Autos und der Nachhaltigkeitswissenschaftler Ebbe sammelt Kaffeesatz, um darauf Pilze zu züchten. Das berühmte Smörrebröd ist ein belegtes Butterbrot, dessen Zubereitung Spitzenkoch Adam auf besondere Weise variiert. Rapperin Annelise schreibt am liebsten Texte über ihre Stadt und in der autonomen Gemeinde Christiania machen die Bewohnerinnen und Bewohner ihre eigenen Gesetze.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/56/1852932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061500 +0200" stop="20230603063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Aux portes de la mer (Saint-Pétersbourg) S1 (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Saint-Pétersbourg»St. Petersburg bewegt sich im Spannungsfeld zwischen grosser Vergangenheit und den Ansprüchen einer modernen Weltstadt. Mit dem Fotografen Anton Waganow geht es zur Zeit der Weissen Nächte auf die Dächer der Stadt und mit dem Musiker Sergej Shnurov zur Probe seiner Band. Oksana Travina stellt den biologischen Kreislauf in ihrem Wohnblock vor, der ihr erlaubt, auf dem Dach Gemüse anzubauen, und Igor Polischuk ist für die Fluttoranlage verantwortlich, die die Stadt vor Hochwasser schützt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/05/2154990_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603063000 +0200" stop="20230603064500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationale Krisen (Irak) (5/5)</title>
<desc lang="fr">«Irak»Wechselnde Diktaturen, 24 Jahre unter Saddam Hussein, drei grosse Kriege, eine verheerende Besatzungszeit unter den USA und Grossbritannien - die Bevölkerung des Irak hat in den vergangenen Jahrzehnten viel erleiden müssen. Und nun droht das Land auseinanderzufallen, wird von manchen Experten schon als &quot;gescheiterter Staat&quot; bezeichnet. Das zentrale Problem ist der IS, der sogenannte &quot;Islamische Staat&quot;, eine sunnitische Terrororganisation. Sie hat weite Teile des Landes eingenommen, fast zwei Millionen Menschen allein im Irak in die Flucht getrieben, tausende Menschen getötet. Der Film erzählt die Geschichte des Irak von seiner Entstehung 1920 bis in die Gegenwart.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603064500 +0200" stop="20230603070000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationale Krisen (Nahost) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Nahost»Der Film verfolgt die Chronologie des Dauer-Konflikts im Nahen Osten von seinen Anfängen bis in die heutige Zeit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070000 +0200" stop="20230603071500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationale Krisen (Nordirland) (3/5)</title>
<desc lang="fr">«Nordirland»Trotz eines 1998 begonnenen Friedensprozesses, schwelt der Nordirland-Konflikt zwischen Protestanten und Katholiken auch heute noch.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603071500 +0200" stop="20230603073000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationale Krisen (Kuba) (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Kuba»Panama im April 2015. Der Handschlag zwischen US-Präsident Barack Obama und Kubas Staatschef Raúl Castro beim Amerika-Gipfel wird zum Symbol einer neuen politischen Ära. Nach über 50 Jahren erbitterter Feindschaft nehmen die Vereinigten Staaten von Amerika und Kuba kurze Zeit später ihre diplomatischen Beziehungen wieder auf. Die Fronten waren verhärtet, seitdem der karibische Inselstaat im Kalten Krieg Teil des sozialistischen Machtblocks geworden war. Der von den USA unterstützte Diktator Fulgencio Batista herrschte über Kuba, bis er und sein korruptes Regime im Januar 1959 von kubanischen Revolutionären gestürzt und vertrieben wurden. Unter den führende Guerilleros waren: Fidel Castro, sein Bruder Raúl und Che Guevara. Für die USA war das sozialistische Kuba vor ihrer Haustür eine Provokation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603073000 +0200" stop="20230603074500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationale Krisen (Syrien)</title>
<desc lang="fr">«Syrien»In Syrien herrscht seit 2011 Bürgerkrieg. Er begann, als Machthaber Baschar al-Assad die Protestbewegung des Arabischen Frühlings, die in vielen arabischen Ländern zu politischer Veränderung führte, brutal niederschlagen liess. Er bombardierte die syrische Bevölkerung und stürzte das Land in einen Krieg, dessen Ende nicht absehbar ist. Der Konflikt hat sich auch ausserhalb des Landes ausgeweitet: Russland ist der wichtigste Verbündete von Assad. Staaten wie der Iran, die Türkei oder Israel haben unterschiedliche Interessen in Syrien und kämpfen an unterschiedlichen Fronten. Viele Syrerinnen und Syrer mussten aus ihrer Heimat fliehen, das Land ist in grossen Teilen zerstört, hunderttausende Menschen wurden getötet. Eine Lösung des Konflikts zeichnet sich nicht ab.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074500 +0200" stop="20230603080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationale Krisen (Nahost) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Nahost»Der Film verfolgt die Chronologie des Dauer-Konflikts im Nahen Osten von seinen Anfängen bis in die heutige Zeit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080000 +0200" stop="20230603083000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Unser täglich Brot auf dem Prüfstand - wie gesund ist unser Grundnahrungsmittel?</title>
<desc lang="fr">Dumm wie Brot oder Weizenwampe - mit solchen Schlagworten werden Debatten um Glutenunverträglichkeiten, Übergewicht und Diabetes überschrieben, alles Erkrankungen, die mit Weizen zusammenhängen. Manche sprechen in diesem Kontext von einem Image-Wechsel des Brots. Was ist dran an dieser Kritik, wie sehen weizenbedingten Erkrankungen aus, haben sie tatsächlich zugenommen? Ralf Caspary im SWR &quot;Science Talk&quot; mit der Lebensmittelchemikerin Prof. Katharina Scherf vom KIT.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/12/2077617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603083000 +0200" stop="20230603091500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mein Körper. Meine Energie. (Wie komme ich raus aus dem Tief?) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Wie komme ich raus aus dem Tief?»Zweiteiliger.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/08/2197831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603091500 +0200" stop="20230603094500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">7 Tage ... (... im Auktionshaus)</title>
<desc lang="fr">«... im Auktionshaus»Es ist das Sotheby's der Pfalz, das Henry's in Mutterstadt. Wöchentlich wechseln hier seltene Uhren, einzigartige Kunst, antike Möbel und exotische Teppiche ihre Besitzer. Das beste Gebot bekommt den Zuschlag. Doch wie geht Auktionshaus überhaupt? Und woher kommen die ganzen Waren, ob Banksy oder Biedermeier-Schrank, Mercedes SL Cabrio oder Rolex? Wer bestimmt den Einstiegspreis und wieso? Jörg Hommer und Niko Zakarias begeben sich auf Spurensuche. Drei riesige Häuser in sieben Tagen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/2195927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603094500 +0200" stop="20230603103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man einen Minicamper baut)</title>
<desc lang="fr">«Wie man einen Minicamper baut»Das rheinhessische Start-up Miniatouring baut Mini-Camper: Aus Holz, Aluminium, Schrauben und Kleber wird ein kleines Zuhause auf Rädern für das grosse Camping-Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2198265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603103000 +0200" stop="20230603111500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">Kritisch, hintergründig, unabhängig berichtet das SWR Verbraucher- und Wirtschaftsmagazin. Hendrike Brenninkmeyer moderiert die Sendung. Informationen unter www.SWR.de/marktcheck.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/1953291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603111500 +0200" stop="20230603120000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Preiswert, nützlich, gut? (Solarenergie für jeden)</title>
<desc lang="fr">«Solarenergie für jeden»Mini-Solaranlagen für Balkon oder Hauswand versprechen nachhaltige Energie und weniger Sorgen um die nächste Stromrechnung.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/09/2196975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Klimazeit</title>
<desc lang="fr">Spannende Zusammenhänge werden dargestellt, Wetter- und Klimaphänomene erklärt und es wird kritisch nachgefragt. Das Magazin beschäftigt sich mit dem grössten Problem der Menschheit - der Klimakrise. Klar, kompetent, konstruktiv.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/1757692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603123000 +0200" stop="20230603140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">24 heures pour s'aimer</title>
<desc lang="fr">Die Hebamme Anna ist in einer Zeitschleife gefangen. Ihre Versuche, diese zu durchbrechen, scheitern kläglich.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1752524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603140000 +0200" stop="20230603143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schnittgut. Alles aus dem Garten</title>
<desc lang="fr">Experten geben Tipps für die Gartenpraxis und die Gestaltung von Gärten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte über Pflanzen und Filme über die schönsten Gärten der Welt. Hinzu kommen viele Anregungen und Gestaltungs-Inspirationen sowie Bastelvorschläge, Rezepte und Wissenswertes über Ernährung, Gesundheit und Heilpflanzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1773385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603143000 +0200" stop="20230603150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Balkon Contest - Makeover fürs Wohnzimmer im Freien (Tierisch gute Ideen!) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Tierisch gute Ideen!»Haustiere und Wildtiere sollen auf Balkon und Terrasse einen schönen Platz finden. Die drei Teams werden kreativ: Sie zimmern einen Katzen-Kratzbaum, bauen einen Eichhörnchen-Kobel und eröffnen ein Hummel-Hotel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/26/1975344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603150000 +0200" stop="20230603154500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Millimeterarbeit im OP) S2 (9/30)</title>
<desc lang="fr">«Millimeterarbeit im OP»In der Praxis an der Mosel muss Chirurg Tobias Neuberger eine riskante OP zur Korrektur einer schmerzhaften Beinschiefstellung bei Mischlingshündin Marla machen. Sie ist kaum zwei Jahre alt und hat ein schiefes Bein. Annegret Kollmar hofft, dass ihr Liebling nach der OP ohne Schmerzen leben kann. Ausnahmezustand bei Stephanie Petersen: Die Patienten stapeln sich, Aufträge kommen per Telefon und Kurier und dann verschwinden auch noch medizinische Instrumente. Fehlt nur noch, dass Katze Lucy zubeisst. Ihre offene Bisswunde könnte sich infizieren und muss deshalb dringend versorgt werden. Nur Katzen-Besitzer Nicolas Schrader ist nicht aus der Ruhe zu bringen und Stephanie Petersen bleibt auch im Chaos nervenstark. Familienzuwachs beim Leipziger Ärztepaar: Broholmer-Welpe Angus lebt seit einer Woche bei Julia Liebmann und ihrem Mann Stefan.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/59/1995554_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603154500 +0200" stop="20230603161500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">MarktFrisch</title>
<desc lang="fr">Zum ersten Mal nach der Pandemie kochen Profikoch Frank Brunswig und SWR Moderator Jens Hübschen wieder auf den schönsten Marktplätzen in Rheinland-Pfalz. Den Auftakt machen sie in der Römerstadt Trier. Frank lässt sich wie üblich vom Angebot auf dem Wochenmarkt inspirieren, während Jens erst noch jemanden finden muss, der mit ihm zusammen kocht. Denn auch nach fast drei Jahren Kochkurs hat er beim Kochen immer noch das ein oder andere Defizit. Wer von beiden seine Sache besser gemacht hat, entscheidet am Ende eine spontan auserkorene Jury aus Marktbesucher:innen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/06/2197825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603161500 +0200" stop="20230603170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Koch mal Anders</title>
<desc lang="fr">Moderator und Sänger Maximilian Arland ist Perfektionist. Wenn er also kocht, dann muss alles stimmen und es soll auch nicht 0815 sein. Er variiert klassisches Chili con Carne mit Schokolade, das macht er natürlich nicht einfach so, er kommt mit einem ausgereiften Rezept zu Thomas Anders und versetzt ihn in Staunen. Thomas Anders lässt sich ganz auf das Rezept ein und kocht nicht, sondern backt - die perfekten Brötchen zum Chilli.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/17/2198817_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603170000 +0200" stop="20230603173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S7</title>
<desc lang="fr">Spitzenkoch Björn Freitag kocht sich von Nord nach Süd, von Ost nach West und lädt zu einem kulinarischen Kurzurlaub am Herd ein. Er hat seine Koch-Ideen auf Reisen durch Nordrhein-Westfalen, Deutschland und Europa gesammelt. Heute geht es um die besten Rezepte aus dem Osten. Zuerst wird Weisskraut in hauchdünnes Reispapier gerollt und in Erdnussöl geschenkt. Weiter gehts mit einem Klassiker: Borschtsch. Danach Zanderfilet mit Schmorgurken und Sauerampfer-Pesto. Und zum Schluss eine Fruchtsuppe, verfeinert mit gegrillter Birne. Björn Freitag verrät Geheimnisse seiner Kochkunst und gibt viele Tipps, die das &quot;Koch-Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte sind Nahrungsmittel, die jede:r zu Hause hat. Via Netz meldet sich Gemüse-Blogger Ralf Roesberger aus Rommerskirchen mit nützlichen Tipps für den Gemüsegarten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603173000 +0200" stop="20230603180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Essgeschichten (Früchte der Versuchung - Erdbeeren erobern die Welt) (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Früchte der Versuchung - Erdbeeren erobern die Welt»Die Erdbeere schmeckt nicht nur lecker, sonder ist auch sehr gesund. Allerdings ist sie gar keine richtige Beere.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/03/2009236_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603180000 +0200" stop="20230603180800 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603180800 +0200" stop="20230603181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Die Kirchstrasse in Ludwigshöhe)</title>
<desc lang="fr">«Die Kirchstrasse in Ludwigshöhe»Ludwigshöhe liegt etwa 25 Kilometer südlich von Mainz - nah am Rhein. Rund 600 Menschen leben in der jüngsten Gemeinde Rheinhessens, die vor 200 Jahren gegründet wurde. Ursprünglich hiess der Ort Rudelsheim und lag rund zwei Kilometer vom Dorf entfernt, fast direkt am Rhein. Doch immer wieder kam es zu Hochwasserkatastrophen, die die Menschen letztendlich zwangen, umzusiedeln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603181500 +0200" stop="20230603184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten</title>
<desc lang="fr">&quot;Landesschau Geschichten&quot; ist das neue Vorabendmagazin, das auf den Samstagabend einstimmt. Wir nehmen uns dreissig Minuten für ein Thema.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184500 +0200" stop="20230603193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">&quot;Stadt - Land - Quiz&quot;-Moderator Jens Hübschen ist diesmal auf Wanderung. Über Stock und Stein findet er heraus, wo man sich besser mit der ältesten Art der Fortbewegung auskennt: im Schuhort Hauenstein in der Pfalz oder im baden-württembergischen Wanderstädtchen Hechingen mit seinen vielenThemenwegen und einem Barfusspfad. Die Quiz-Fragen haben es in sich: Welchen Fusstyp gibt es nicht? Welcher Promi hat einen Fussfetisch? Gibt es den Stinkefuss-Wettbewerb wirklich? Welcher Promi ist schon durch die Wüste gelaufen? Und womit wandert Hänschen Klein? Wer nimmt die Beine in die Hand und erklimmt das Siegertreppchen: Hechingen oder Hauenstein?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603193000 +0200" stop="20230603195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603195700 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201500 +0200" stop="20230603221500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schlager-Spass</title>
<desc lang="fr">Der Moderator und Sänger Andy Borg begrüsst zahlreiche Stars aus der Schlagerwelt und lädt die Zuschauer:innen zu einem geselligen Musikabend ein. In einer gemütlichen Weinstube präsentieren seine Gäste neue Hits sowie beliebte Evergreens. Dieses Mal sind mit dabei: The MICCI's, Amigos, Peggy March, Michael Morgan, Rudy Giovannini, Ramon Roselly, Die Joglländer und Stadtkapelle Offenburg.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/17/2198819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603221500 +0200" stop="20230603222000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603222000 +0200" stop="20230603235000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Schlagerparty der 70er</title>
<desc lang="fr">Grosse Evergreens und Riesen-Hits. Die Schlager-Stars der 1970er Jahre und gute Laune. Mit dabei sind Marianne Rosenberg, Juliane Werding, Nina Lizell, Nana Mouskouri, Bernd Clüver, Frank Schöbel und die Les Humphries Singers. Wer kennt nicht diese Evergreens?: &quot;Ich hab noch Sand in den Schuhen aus Hawaii&quot;, &quot;Der Mann mit dem Panamahut&quot;, &quot;Harlekino&quot; oder &quot;Die Legende von Babylon&quot;. In der Schlager-Party der 1970er Jahre sind Alla Pugatschowa, Bernhard Brink, Howard Carpendale, Chris Doerk, Cindy &amp; Bert, Udo Jürgens, Bata Illic, Chris Roberts, Tony Marshall sowie Peter Maffay mit seinem Kult-Hit &quot;Josie&quot; zu sehen und zu hören.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/18/2198821_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603235000 +0200" stop="20230604012000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Liebe und Tod auf Java</title>
<desc lang="fr">Java, 1939: Die Liebe von Hellen Landgraf und Hans Jakob Braun steht unter keinem günstigen Stern.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/54/1822418_A.jpg" />
</programme>