<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529054500 +0200" stop="20230529063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les plus beaux parcs nationaux d'Asie (Un paradis maritime en Malaisie) S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Un paradis maritime en Malaisie»Vor der Küste Borneos liegt eines der artenreichsten Riffgebiete der Welt - der Meerespark Tun Sakaran. Geschaffen hat diese Unterwasserlandschaften, die zur Heimat Hunderter Korallen- und Fischarten wurden, einst ein Vulkanausbruch. Doch seit Tun Sakaran vor kurzem zum Naturschutzgebiet erklärt wurde, um seine Meerestiere zu schützen, müssen sich die Menschen, die hier vom Meer leben, neue Einkommensmöglichkeiten suchen. Für die Familien der Sama Dilaut, die in Pfahlbauten auf dem Wasser leben, ist die Zukunft ungewiss, denn in einigen Riffen ist das Fischen vollständig verboten. Für viele Bewohner:innen des Parks ist es schwierig, ihr Leben an die Schutzmassnahmen anzupassen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/41/2195906_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529063000 +0200" stop="20230529071500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les plus beaux parcs nationaux d'Asie (Aventures en Thaïlande) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Aventures en Thaïlande»In den uralten Regenwäldern des Khao Sok Nationalparks in Thailand werden immer noch neue Tierarten entdeckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/14/2195908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529071500 +0200" stop="20230529074500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les nouveaux sanctuaires de la nature (Seychelles) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Seychelles»Die Seychellen sind ein globaler Biodiversitäts-Hotspot. Die Vielfalt der Arten ist aussergewöhnlich, vor allem unter Wasser. Ein Paradies für Meeresbiologen, Taucher und Fischer. Aber das Paradies ist durch Überfischung und Plastikmüll im Ozean bedroht. Ausserdem wollte der hoch verschuldete Inselstaat auf dem Meeresboden nach Öl und Gas bohren lassen. Inzwischen übernahm in einem einzigartigen Deal ein Konglomerat verschiedener Umweltschutzorganisationen rund um den Hollywoodstar Leonardo DiCaprio einen Teil der Staatsschulden, damit die Seychellen ein Unterwasserschutzgebiet etablieren können.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/48/1782239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529074500 +0200" stop="20230529081500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Les nouveaux sanctuaires de la nature (La route des parcs de Patagonie) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«La route des parcs de Patagonie»In Südamerika gibt es ein zusammenhängendes System von Nationalparks durch eine der letzten grossen Wildnisse der Erde.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/47/1782816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529081500 +0200" stop="20230529090000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Erde (Yosemite) S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Yosemite»Im Winter hängt der Nebel wie ein Schleier über dem vielleicht berühmtesten Tal der Welt, dem Yosemite Valley. Für die Tiere des Nationalparks eine harte Zeit, um an Nahrung zu gelangen. Der Rotluchs hat eine besondere Technik entwickelt, um unter Schnee und Gras Wühlmäuse aufzuspüren. Für den Kojoten hingegen kann es gefährlich werden, wenn sich ein Steinadler für seine Beute interessiert. Mit fast zweieinhalb Metern Spannweite ist der Greifvogel ein ernstzunehmender Gegner. Mit dem Frühling taucht neues Leben im Park auf. Die Rotluchsmutter hat Nachwuchs und zeigt den Kleinen, wie man jagt. Nun werden auch die Schwarzbären wieder aktiv. Nach Monaten des Winterschlafs sind sie ausgehungert und zeigen sich bei der Nahrungssuche äusserst flexibel. Zu den Wahrzeichen des Nationalparks gehören auch die Wasserfälle.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/15/2195912_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529090000 +0200" stop="20230529094500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Das Engadin - Naturwunder der Alpen</title>
<desc lang="fr">Eine schroffe dennoch schöne Landschaft im Herzen Europas, geformt von Wasser, Eis und Felsen. Ein Tal, tief verborgen in den Schweizer Alpen, geformt entlang des Flusses Inn und von allen Seiten von Bergen umragt. Gigantische Gletscher überspannen die Gipfel, die enorme Kraft des Eises schneidet neue Wege in die Landschaft. Aber wer würde Ruhe und Frieden in dieser zerklüfteten Landschaft erwarten? Diese karge Wildnis ist eine letzte Zuflucht für viele alpine Spezialisten wie Steinböcke und Gemsen. Mit dem 1914 gegründeten ältesten Nationalpark der Alpen wollte man einen Ort schaffen, an dem die Natur ohne Einfluss durch den Menschen studiert werden kann und die Zukunft einiger der berühmtesten Tiere Europas gesichert ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/46/1766932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529094500 +0200" stop="20230529103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Nationalpark Schwarzwald - Eine Spur wilder</title>
<desc lang="fr">Begleitet wird der Nationalpark-Ranger Charly Ebel während der Planungen zum Park und auf seinen Streifzügen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/2195915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529103000 +0200" stop="20230529111500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">La nature en liberté : Le parc de l'Eifel</title>
<desc lang="fr">Der erste und bislang einzige Nationalpark Nordrhein-Westfalens, nur 50 Kilometer südwestlich der Metropole Köln, ist das grüne Herz des Westens. Diese Eifelregion ist Schauplatz eines wegweisenden Experiments: Auf Dreiviertel der Parkfläche wird der ehemalige Wirtschaftswald sich selbst überlassen und die Natur übernimmt Stück für Stück die Hoheit. Tote Bäume werden stehen gelassen, Äste fallen herab und Stämme vermodern am Boden. So entsteht ein Urwald von morgen, der schon jetzt vor allem scheuen Tieren ein einzigartiges Zuhause bietet. Der Film erzählt eine Erfolgsgeschichte des Naturschutzes inmitten einer von Menschen geprägten Umgebung. Abseits der Dörfer und Äcker stehen die heimlichen Rückkehrer im Mittelpunkt.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/15/2195917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529111500 +0200" stop="20230529130000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Internationales Zirkusfestival Monte Carlo: Best-of 2006-2019</title>
<desc lang="fr">Der SWR präsentiert ein &quot;Best-of&quot; des Internationalen Zirkusfestivals Monte Carlo der Jahre 2006 bis 2019. Die besten Artistinnen und Artisten der Welt sind mit ihren spektakulärsten oder amüsantesten Nummern der vergangenen Jahre im Rückblick zu sehen. Jedes Jahr folgen zahlreiche Artistinnen und Artisten der Einladung von Prinzessin Stéphanie von Monaco, Schirmherrin des Festivals, um einen der begehrten Clowns zu gewinnen. Die Clowns gelten als Oscars der Zirkuswelt.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/40/2195904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529130000 +0200" stop="20230529134500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Ökoleben, Pfarrersegen, Dorfparty) (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Ökoleben, Pfarrersegen, Dorfparty»Im baden-württembergischen Dorf Tempelhof leben 150 Menschen in einer solidarischen Gemeinschaft. Sie soll für Familie Herrmann die neue Heimat werden. Friedi Herrmann arbeitet als Kindergärtner und Handwerker. Gemeinsam mit seiner Partnerin Sabrina Engelhard haben sie drei Kinder. Noch ist Sabrina von der Idee, im Dorf Tempelhof zu leben, nicht überzeugt. Im rheinländischen Schwanenberg ist Robin Banerjee seit 20 Jahren als Pfarrer die gute Seele des Dorfes. Der zugezogene Schwanenberger hat immer ein offenes Ohr für seine Gemeinde. Das neueste Projekt ist der Bau eines Backhauses, dass ein neuer &quot;Hotspot&quot; im Dorf werden soll. In Gross Döbbern in der Niederlausitz sorgt Steffi Dubrau für aussergewöhnliche Events. Im Sommer will sie mit einem grossen &quot;Fest der Vereine&quot; drei Nachbardörfer zusammenbringen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/2165565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529134500 +0200" stop="20230529143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Babystuben, Burgretter und Bosselkugeln) (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Babystuben, Burgretter und Bosselkugeln»In der Gemeinde Nordermeldorf in Schleswig-Holstein steht die Kulturwindmühle Juliane. Sie wurde vor 18 Jahren von Ralf Uhlenberg und Bruni Fietzek mit viel Zeit und Geld renoviert. Mit ihrem Engagement hinterm Deich bringt das Paar frischen Wind in die Dorfkultur. &quot;Die kleine Deichzeit&quot; ist ein Projekt, bei dem Künstler und Musiker aus dem Dorf für die Dorfgemeinschaft auftreten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/2165567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529143000 +0200" stop="20230529150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Auto-Ikonen (Citroën 2CV)</title>
<desc lang="fr">«Citroën 2CV»Ente, unter diesem Namen ist der Kleinwagen in Deutschland besser bekannt als unter 2CV, der offiziellen Modell-Bezeichnung von Citroën. Der 2CV wurde für die französische Landbevölkerung entwickelt.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/16/2195921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529150000 +0200" stop="20230529154500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Fiat 500 - Der kleine Italiener</title>
<desc lang="fr">Der Fiat 500 paart Schlichtheit mit Charme. Im Juli 1957 kommt er auf den Markt und löst eine Revolution aus. Jetzt können sich auch ärmere Leute, die bislang nur mit Fahrrad oder Motorroller unterwegs waren, ein Auto leisten. Bis heute ist der kleine Hüpfer mit seiner bescheidenen PS-Zahl eine Ikone Italiens. Millionen Fans weltweit lieben ihren Cinquecento und seinen unwiderstehlichen Reiz.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/17/2195923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529154500 +0200" stop="20230529163000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Vespa - Dolce Vita auf zwei Rädern</title>
<desc lang="fr">Mit mehr als 20 Millionen verkauften Exemplaren brachte Vespa allen fünf Kontinenten ein Freiheitsgefühl auf zwei Rädern.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2195925_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529163000 +0200" stop="20230529180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Traumziele (Ligurien - Dolce Vita an der italienischen Riviera)</title>
<desc lang="fr">«Ligurien - Dolce Vita an der italienischen Riviera»Traumhafte Buchten, malerische Städte und romantische Klippen: Ligurien ist Sehnsuchtsziel für Millionen UrlauberInnen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/51/1973476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529180000 +0200" stop="20230529180800 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529180800 +0200" stop="20230529181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Die Laubacherstrasse in Spesenroth)</title>
<desc lang="fr">«Die Laubacherstrasse in Spesenroth»Spesenroth bietet einen fantastischen Blick in die Landschaft, da der Ort auf 460 Metern Höhe liegt. Dadurch befindet sich die Ortschaft auf der Wasserscheide zwischen Mosel und Nahe. Spesenroth gehört zum Rhein-Hunsrück-Kreis und der Verbandgemeinde Kastellaun. Etwa 155 Einwohner:innen leben in der ländlich-idyllisch geprägten Ortschaft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529181500 +0200" stop="20230529184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">7 Tage ... (... im Auktionshaus)</title>
<desc lang="fr">«... im Auktionshaus»Es ist das Sotheby's der Pfalz, das Henry's in Mutterstadt. Wöchentlich wechseln hier seltene Uhren, einzigartige Kunst, antike Möbel und exotische Teppiche ihre Besitzer. Das beste Gebot bekommt den Zuschlag. Doch wie geht Auktionshaus überhaupt? Und woher kommen die ganzen Waren, ob Banksy oder Biedermeier-Schrank, Mercedes SL Cabrio oder Rolex? Wer bestimmt den Einstiegspreis und wieso? Jörg Hommer und Niko Zakarias begeben sich auf Spurensuche. Drei riesige Häuser in sieben Tagen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/2195927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529184500 +0200" stop="20230529191500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Bekannt im Land (Stiftskirche Neustadt an der Weinstrasse) (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Stiftskirche Neustadt an der Weinstrasse»Die Stiftskirche ist das Wahrzeichen von Neustadt an der Weinstrasse und die bedeutendste gotische Basilika der Pfalz.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/25/2195929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529191500 +0200" stop="20230529194500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Wienpahl wandert</title>
<desc lang="fr">Mit Wanderliebhaber Holger Wienpahl unterwegs auf seinen Lieblingswanderwegen. An der Mosel wandert er auf den steilsten Weinberg Europas, dem abenteuerlichen Calmont-Klettersteig, hinauf zum Gipfelkreuz des Bremmer Calmont. Dort trifft er die Autorin, Rednerin und Motivations-Coachin Sabine Asgodom aus München, um sich mit ihr über den Mut zu unterhalten, neue und unbekannte Wege zu gehen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/03/2011639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529194500 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Heinrich Del Core: Glück g'habt</title>
<desc lang="fr">&quot;Glück g'habt&quot; hat der italo-schwäbische Comedian Heinrich del Core in letzter Zeit häufig - und das gibt er in seinem neuen Programm zum Besten. Wie lassen sich Schnarch-Probleme lösen, damit die Ehe lange glücklich bleibt? Welche Glücksgefühle bringt der Einkauf im Supermarkt mit sich und was passiert, wenn man in der Sauna plötzlich von unbekannten Leuten erkannt und angesprochen wird? Auch Vorsorgeuntersuchungen sind ein Thema, das Männer nicht gerade mit Glück verbinden und gerne verdrängen. Heinrich del Core war auch so ein Verdränger. Irgendwann kam er um die Darmspiegelung aber nicht mehr herum. Der Kabarettist wirft einen humoristischen Blick auf den Alltag - absolut skurril und irrwitzig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/11/2117362_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529214500 +0200" stop="20230529220000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529220000 +0200" stop="20230529223000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sag die Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Es gilt, sowohl Schwindler:innen als auch Wahrheitssagende zu enttarnen. Das gelingt nicht immer - umso grösser ist das Vergnügen bei Ratefüchsen, die richtig liegen. Kein Thema ist zu abseitig: Seien es knusprige Insekten-Snacks, Korallenriffe aus dem Drucker zur Rettung der Meere oder Glitzerbalsam für Pferdehufe. Wertvolles Wissen ergänzt mit erfundenem Unsinn - das ist &quot;Sag die Wahrheit&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/12/2187018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529223000 +0200" stop="20230529230000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Meister des Alltags</title>
<desc lang="fr">Spart man Toilettenwasser, wenn man den Spülkasten höher anbringt? Muss man auf Mallorca eine Fahrrad-Helmpflicht beachten? Kann man aus Apfelresten einen veganen Ersatz für Gelatine herstellen? Diese und viele weitere kuriose Fragen rund um den Alltag gibt es im SWR Wissensquiz. Moderatorin Jess Schöne und Schauspieler Antoine Monot jr. treten gegen Comedian Bodo Bach und Moderatorin Enie van de Meiklokjes an. Kreativität und Ideenreichtum sind gefragt beim Erraten der Antworten auf knifflige Fragen des täglichen Lebens. Beide Teams spielen jeweils für Projekte der Kinderhilfsaktion &quot;Herzenssache&quot; - die erspielte Summe des Sieger:innen-Teams wird verdoppelt.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/14/2191800_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529230000 +0200" stop="20230529234500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtiger Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den Jäger gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale. Keine leichte Aufgabe, denn die Jäger sind ausgewiesene Quizprofis aus der deutschen Quiz-Nationalmannschaft: Sebastian Jacoby (Der Quizgott), Sebastian Klussmann (Der Besserwisser), Klaus Otto Nagorsnik (Der Bibliothekar), Manuel Hobiger (Der Quizvulkan) und Thomas Kinne (Der Quizdoktor) machen es im Wechsel den Kandidaten nicht leicht.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/28/2014865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529234500 +0200" stop="20230530003000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Autorin: Christina Wolf &quot;Die Bretter, die die Welt bedeuten&quot; - nannte Friedrich Schiller das Theater. SWR Moderator Jens Hübschen quizzt mit seinen Mitspieler:innen in Schwäbisch Hall in Baden-Württemberg sowie in Mayen in Rheinland-Pfalz rund um das Thema &quot;Theater&quot;. Beide Städte sind bekannt für ihre Freilichtspiele. Im Sommer ist die grosse Freitreppe vor der St. Michaelskirche in Schwäbisch Hall Bühne sowie spektakuläre Kulisse. In Mayen zieht es Theater-Fans in den Sommermonaten in die Genoveva-Burg zu den Burgfestspielen. Zwei Städte im Theaterfieber. Wo wissen die Bürger:innen besser Bescheid über die Welt der Inszenierung, über grosse Mim:innen, über Bühnentechnik oder berühmte Theaterszenen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530003000 +0200" stop="20230530010000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">strassen stars</title>
<desc lang="fr">Strassen stars: Eisi , Uwe (Dornburg), Vreneli (Kassel) &quot;strassen stars&quot;, das Comedy-Quiz im hr-fernsehen: Roberto Cappelluti stellt die Menschenkenntnis der Zuschauer und die des dreiköpfigen Rateteams auf die Probe. Gewinnen kann nur, wer mit eigenen Vorurteilen aufräumt. Cappelluti hat drei Passanten auf der Strasse nach ihrem Wissen und ihren Eigenarten befragt. Ein prominentes Rateteam muss Menschenkenntnis beweisen und die &quot;strassen stars&quot; richtig einschätzen. Die teilweise abstrusen Vermutungen des Rateteams machen &quot;strassen stars&quot; zu einem vergnüglichen Quiz, bei dem zu Hause mitgeraten und -gelacht werden kann.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/2162680_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530010000 +0200" stop="20230530015000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Quizduell - Der Olymp</title>
<desc lang="fr">Die drei Quiz-Profis bekommen es im Olymp mit zwei Stars des Eiskunstlaufens zu tun: Denise Biellmann, Weltmeisterin von 1981, und Doppelolympiasiegerin Katharina Witt wollen zeigen, dass sie sich auch ausserhalb des Sports gut auskennen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2195932_A.jpg" />
</programme>