<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527023000 +0200" stop="20230527031500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">kabarett.com</title>
<desc lang="fr">Tragikomische Geschichten sind sein Markenzeichen: Autor und Comedian Hinnerk Köhn erzählt in humorvoller Weise von seiner Jugend in Norddeutschland, Alkoholmissbrauch und dem Leben als Mittzwanziger in der Grossstadt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527031500 +0200" stop="20230527040000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Limes-Wanderweg in Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">«Der Limes-Wanderweg in Rheinland-Pfalz»Entlang des Unesco-Welterbes Limes trifft das Filmteam u.a. auf grandiose Täler und atemberaubende Höhenzüge.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/05/2195449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527040000 +0200" stop="20230527044500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Handwerkskunst! (Wie man Oldtimer erneuert)</title>
<desc lang="fr">«Wie man Oldtimer erneuert»Eine Mechatronikerin und ein Sattler versetzen den Innenraum eines Mercedes 540K, Cabrio, Baujahr 1938, wieder in den Originalzustand.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/05/2195451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527044500 +0200" stop="20230527053000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Landesschau Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Arbach ist eine 130-Einwohner-Gemeinde im Vulkaneifelkreis. 1970 wohnten hier in Hörweite des Nürburgrings noch mehr als 200 Einwohner ? wenn der Wander- und Erholungsurlaub seither nicht viele Holländer und Belgier in die Vulkaneifel gelockt hätte, wären es heute noch weniger Einwohner. Die alte Dorfschänke ist mittlerweile fest in holländischer Hand, mit Übernachtungsmöglichkeiten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/55/2161379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527053000 +0200" stop="20230527060000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Südwesten von oben (Unsere Flüsse) S3 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Flüsse»Mit einer Helikopter-Kamera präsentiert ein Filmteam verschiedene Flüsse und Flussregionen im Südwesten.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/35/2195881_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527060000 +0200" stop="20230527063000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Südwesten von oben (Unsere Seen) S3 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Seen»Mit einer Helikopter-Kamera präsentiert ein Filmteam verschiedene Seen und ihre Regionen im Südwesten.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/05/2035706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527063000 +0200" stop="20230527080000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Seen im Südwesten (Wir und das Wasser)</title>
<desc lang="fr">«Wir und das Wasser»Die Dokumentation erzählt Geschichten von Seglern, Anglern und Fischzüchtern, Tauchern und Rettungsschwimmern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2195883_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527080000 +0200" stop="20230527083000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Sprengmeister und Sklavenhalter - Die Welt der Ameisen</title>
<desc lang="fr">Ameisen verfügen über ein ausgeklügeltes System, ihr Volk zu organisieren und am Leben zu halten. Sie setzen auf Arbeitsteilung und stellen das Leben des Individuums völlig in den Dienst der Kolonie. Es kommt vor, dass sich bestimmte Arten selbst in die Luft sprengen, um ihr Volk - vor Eindringlingen - zu verteidigen. Andere erobern artfremde Nester, um sich Sklaven für das eigene Nest zu holen. Benedikt Lawen spricht mit der Ameisenforscherin Professorin Susanne Foitzik von der Universität Mainz.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/07/1752975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527083000 +0200" stop="20230527091500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen</title>
<desc lang="fr">Im Südwesten Deutschlands, tief unten im Oberrheingraben, liegt ein Schatz von unglaublichem Wert. Gelöst im heissen Thermalwasser befindet sich dort das vermutlich grösste Lithiumvorkommen Europas. Lithium ist ein Schlüsselrohstoff für die Energie- und Mobilitätswende, denn es bildet die Basis für fast alle leistungsstarken Akkus. Die Firma Vulcan Energie Ressourcen verspricht, das Lithium mit Hilfe der Tiefengeothermie umweltfreundlich und in grossen Mengen aus dem Thermalwasser des Oberrheingrabens zu lösen und dabei gleichzeitig Strom und Wärmeenergie zu gewinnen. Doch in der Ortenau-Region organisiert sich Widerstand gegen die Pläne. Die Verfahren der Tiefengeothermie sind dort höchst umstritten. Ob der Lithiumschatz jemals gehoben werden kann, ist fraglich. &quot;Planet Wissen&quot; zeigt Chancen und Risiken der Technologie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527091500 +0200" stop="20230527094500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Mensch, Leute! (Der Fluch der Gewissheit - Alina kämpft gegen die Huntington-Krankheit)</title>
<desc lang="fr">«Der Fluch der Gewissheit - Alina kämpft gegen die Huntington-Krankheit»Alina ist 31 und hat eine unheilbare Krankheit. Ein Gentest hat alles verändert. Der Fluch der Gewissheit. Wie ist das, wenn man seine Zukunft kennt? Nach dem Testergebnis fällt Alina in ein tiefes Loch, sie bekommt Depressionen. Fast so schlimm wie die Diagnose ist für sie die Tatsache, dass es kaum jemand aus Huntington-Familien wagt, offen darüber zu reden. Tabu und Totschweigen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/04/2164734_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527094500 +0200" stop="20230527103000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Doc Fischer</title>
<desc lang="fr">Wer wünscht sich das nicht? Bei starken Schmerzen, beispielsweise im Rücken oder in der Schulter, legen die Ärzt:innen nur wenige Male Hand an und schon sind die Schmerzen verschwunden - ohne Röntgen oder Medikamente. Die Osteopathie, eine alternative Therapieform, will durch sanfte Berührungen die natürlichen Selbstheilungskräfte des Körpers aktivieren. Konkret sollen durch die gezielte Manipulation von Muskeln, Knochen und Gewebe Spannungen und Verkrampfungen gelöst werden, die oft die Ursachen von Schmerzen sind. Aber funktioniert das? &quot;Doc Fischer&quot; fragt: Was bringt's?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/10/2193892_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527103000 +0200" stop="20230527111500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Marktcheck</title>
<desc lang="fr">GPS-Tracker erfreuen sich seit einigen Jahren immer grösserer Beliebtheit. Nicht nur Fahrradfahrer:innen setzen vermehrt auf GPS-Tracker, um ihre Räder vor Diebstahl zu schützen. Auch Koffer und sogar Haustiere können mit GPS-Trackern ausgestattet werden, um sie im Falle eines Verlustes wiederzufinden. Was kosten Tracker? Worauf muss man beim Kauf achten? Wie bringt man sie an Gepäck, Fahrrädern oder Haustieren an? Technik-Experte Andreas Reinhardt beantwortet im &quot;Marktcheck&quot;-Studio die wichtigsten Fragen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/19/1949729_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527111500 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Der Camping-Check: Der Traum vom eigenen Campingplatz (Der Traum vom eigenen Campingplatz)</title>
<desc lang="fr">«Der Traum vom eigenen Campingplatz»Mit dem &quot;Camping Fuldaschleife&quot; und dem &quot;Seecamp Dinkelsbühl&quot; haben sich jeweils zwei Pärchen den Traum vom eigenen Camping-Platz erfüllt. Friso Richter macht sich mit Kameramann Lukas Lowack und Wohnmobil &quot;Pamela&quot; auf den Weg zu diesen aussergewöhnlichen Orten, um die Besitzer:innen und deren Camper-Leben kennenzulernen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/07/2194228_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527123000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Klimazeit</title>
<desc lang="fr">&quot;KlimaZeit&quot; stellt spannende Zusammenhänge dar, erklärt Wetter- und Klimaphänomene und fragt kritisch nach. Das Magazin, das sich mit dem grössten Problem der Menschheit beschäftigt - der Klimakrise. Klar, kompetent, konstruktiv.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/1757692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527123000 +0200" stop="20230527140000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Partie 3</title>
<desc lang="fr">Paul und seine Therapiehündin Käthe müssen den von grossen Brandnarben im Gesicht entstellten Chris wieder aufrichten.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/20/2198255_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527140000 +0200" stop="20230527143000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Schnittgut. Alles aus dem Garten</title>
<desc lang="fr">Experten geben Tipps für die Gartenpraxis und die Gestaltung von Gärten, Terrassen und Balkonen. Einen Schwerpunkt bilden Berichte über Pflanzen und Filme über die schönsten Gärten der Welt. Hinzu kommen viele Anregungen und Gestaltungs-Inspirationen sowie Bastelvorschläge, Rezepte und Wissenswertes über Ernährung, Gesundheit und Heilpflanzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1773385_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527143000 +0200" stop="20230527150000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Balkon Contest - Makeover fürs Wohnzimmer im Freien (Jetzt wird's grün!) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Jetzt wird's grün!»Von Bonsai bis Bienenweide stellen die drei Balkon-Teams ihren grünen Daumen unter Beweis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2195884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527150000 +0200" stop="20230527154500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Tierärzte - Retter mit Herz (Alarmsignal Atemnot) S2 (8/30)</title>
<desc lang="fr">«Alarmsignal Atemnot»Schäferhund Jason leidet unter schwerer Atemnot. Mit seinen zwölf Jahren ist der Rassehund recht betagt. Tierärztin Julia Liebmann im sächsischen Taucha macht sich auf eine unschöne Diagnose gefasst.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/53/1992414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527154500 +0200" stop="20230527161500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Rezeptsucherin (In Überlingen: Dünnele)</title>
<desc lang="fr">«In Überlingen: Dünnele»Die Rezeptsucherin&quot; Susanne Nett ist am Bodensee unterwegs. In der Kreisstadt Überlingen soll sie Dünnele kochen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/06/2195077_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527161500 +0200" stop="20230527170000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Koch mal Anders</title>
<desc lang="fr">Heute gibt es Seeteufel und Tanz. Comedienne Meltem Kaptan entführt Thomas Anders in die orientalische Welt, mit Türkischen Mant? und Bauchtanzunterricht. Schafft es Thomas Anders nach dieser amüsanten Einlage noch seinen Seeteufel mit Papaya-Salsa zuzubereiten? Er verrät ausserdem seinen besten Trick, um ganz einfach Chili-Schoten zu schneiden. Thomas Anders und Meltem Kaptan kochen und unterhalten in Bestform.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/37/2195887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527170000 +0200" stop="20230527173000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S7</title>
<desc lang="fr">Das Beste aus dem Süden. Spitzenkoch Björn Freitag kocht sich von Nord nach Süd, von Ost nach West, und lädt zu einem kulinarischen Kurzurlaub am Herd ein. Seine Koch-Ideen hat er auf Reisen durch Nordrhein-Westfalen, Deutschland und Europa gesammelt. Los geht's mit knackigem Fenchel-Orangen-Salat. Danach wird Polenta mit Gorgonzola und Ratatouille verfeinert. Als Hauptgericht gibt es Wiener Schnitzel mit warmem Kartoffelsalat. Das Dessert ist ein Blechkuchen - ein Zwetschgendatschi. Björn Freitag verrät Geheimnisse seiner Kochkunst und hat viele Tipps, die das &quot;Koch-Leben&quot; einfacher machen. Grundlage seiner Rezepte sind Nahrungsmittel, die jede:r zu Hause hat. Via Netz meldet sich Bio-Gärtner Gregor Keller aus Datteln.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/51/1951873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527173000 +0200" stop="20230527180000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Sport</title>
<desc lang="fr">Alle Informationen zum Sport aus dem Südwesten. Alle Sendungen werden auch als Livestream in der Mediathek angeboten. Ausserdem sind unter SWR Sport alle Online- und Social Media-Auftritte der Sportredaktion des Südwestrundfunks zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2162679_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527180000 +0200" stop="20230527180800 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527180800 +0200" stop="20230527181500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Hierzuland (Die Hauptstrasse in Alterkülz)</title>
<desc lang="fr">«Die Hauptstrasse in Alterkülz»Alterkülz ist eine Ortsgemeinde im Rhein-Hunsrück-Kreis. Der Ort ist eingebettet in die Hügellandschaft des vorderen Hunsrücks und liegt zwischen Simmern und Kastellaun. Alterkülz wird auch das längste Dorf im Hunsrück oder Strassendorf genannt. Denn es erstreckt sich auffallend lang an der Hauptstrasse, die sich mehr als zwei Kilometer durch den Ort schlängelt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1750282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527181500 +0200" stop="20230527184500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Landesschau Geschichten (Gute Idee!)</title>
<desc lang="fr">«Gute Idee!»&quot;Landesschau Geschichten&quot; ist das neue Vorabendmagazin, das auf den Samstagabend einstimmt. Wir nehmen uns dreissig Minuten für ein Thema.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1931604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527184500 +0200" stop="20230527193000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Stadt - Land - Quiz</title>
<desc lang="fr">Autorin: Christina Wolf &quot;Die Bretter, die die Welt bedeuten&quot; - nannte Friedrich Schiller das Theater. SWR Moderator Jens Hübschen quizzt mit seinen Mitspieler:innen in Schwäbisch Hall in Baden-Württemberg sowie in Mayen in Rheinland-Pfalz rund um das Thema &quot;Theater&quot;. Beide Städte sind bekannt für ihre Freilichtspiele. Im Sommer ist die grosse Freitreppe vor der St. Michaelskirche in Schwäbisch Hall Bühne sowie spektakuläre Kulisse. In Mayen zieht es Theater-Fans in den Sommermonaten in die Genoveva-Burg zu den Burgfestspielen. Zwei Städte im Theaterfieber. Wo wissen die Bürger:innen besser Bescheid über die Welt der Inszenierung, über grosse Mim:innen, über Bühnentechnik oder berühmte Theaterszenen?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/44/2122139_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527193000 +0200" stop="20230527195700 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527195700 +0200" stop="20230527200000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Rheinland-Pfalz Wetter</title>
<desc lang="fr">Es wird über die aktuelle Wetterlage in Rheinland-Pfalz und die Prognosen für die nächsten Tage informiert. Wenn man morgens aus dem Haus geht, sollte man wissen, ob sich das Wetter im Laufe des Tages verbessern oder verschlechtern wird. Und da es bekanntermassen immer häufiger verrückt spielt, ist es ratsam, keine Unwetterwarnung zu verpassen oder in den Wind zu schlagen.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527200000 +0200" stop="20230527201500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527201500 +0200" stop="20230527214500 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Commissaire Brunetti: Enquêtes à Venise (Entre deux eaux) (8/26)</title>
<desc lang="fr">«Entre deux eaux»Nach dem gleichnamigen Roman von Donna Leon.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/28/2187051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527214500 +0200" stop="20230527215000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">SWR Aktuell Rheinland-Pfalz</title>
<desc lang="fr">Neuigkeiten aus dem Südwesten, mit dem Fokus auf Rheinland-Pfalz. Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in der Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in der Region frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1776275_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527215000 +0200" stop="20230527232000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Commissaire Brunetti : enquêtes à Venise (Péchés mortels) S1 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«Péchés mortels»Im Altenpflegeheim, in dem auch Commissario Guido Brunettis Mutter lebt, kommt es zu ungeklärten Todesfällen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/15/2176597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527232000 +0200" stop="20230528005000 +0200" channel="SWR.de">
<title lang="fr">Die Auferstehung</title>
<desc lang="fr">Sechs Familienmitglieder und ein Todesfall: Ein Geschwisterquartett samt Anhang versucht, sich zusammenzuraufen, um das Erbe zu retten.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/38/2195891_A.jpg" />
</programme>