<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405024000 +0200" stop="20230405032000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (La Communauté du Sandwich Voyageur) S4 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«La Communauté du Sandwich Voyageur»Alors que Mel s'efforce de reprendre le contrôle de ses pouvoirs, une créature magique, ancien employé du spa et conspirationniste, menace la vie de tout le monde au Camélia bleu. Mais quand Maggie et Kaela interviennent pour aider à sauver le présent, elles finissent par être coincées dans le passé. Jordan use de te tous ses talents pour adoucir l'attaquant. Mel découvre que Ruby sort avec Swan. Tandis que Mel et Roxie se rapprochent en essayant de sauver les gens. Maggie et Kaela apprennent à mieux se connaître et sauve Camellia, la femme de Roxie dans les années 20. Elles réussissent à revenir dans le présent et la menace est neutralisée. Kaela est prête à découvrir qui sont ses parents, mais une surprise l'attend.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/05/2160503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405032000 +0200" stop="20230405040500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Le Grippe-monnaie arrive) S4 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Le Grippe-monnaie arrive»Après la mort de leur mère, les trois soeurs Mel, Maggie et Macy découvrent qu'elles sont les descendantes d'une lignée de sorcières. Entre les démons à massacrer, le patriarcat à combattre et les liens familiaux à maintenir intacts, le boulot d'une sorcière n'est jamais terminé...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/09/2161223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405052500 +0200" stop="20230405061500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Chats, Chameaux et Eléphants, oh la la...) S4 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Chats, Chameaux et Eléphants, oh la la...»Maggie a une vision qui révèle qu'une grande menace pèse sur les Ensorceleuses. Elle se rend avec Harry dans l'Entre-Deux pour suivre une piste. Ils y croisent le frère du Grippe-monnaie et la Gardienne qui peut les aider. Kaela repousse Dev et doit faire face à la visite imprévue de sa mère.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/34/2162306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405061500 +0200" stop="20230405070000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Maison hantée) S3 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Maison hantée»Lors d'Halloween, un couple d'adolescents décide d'aller dans une vieille maison pour être plus tranquille. Des phénomènes surnaturels se déroulent.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/06/2160504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405070000 +0200" stop="20230405075000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Échanges) S3 (5/13)</title>
<desc lang="fr">«Échanges»Pour sauver Ambrosia dont il est amoureux, Adrian sollicite l'aide de l'équipage et leur promet un fichier qui contient les coordonnées d'une base de Ferrous Corp.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/54/1778142_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405075000 +0200" stop="20230405084000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Délivre-nous du mal) S3 (10/18)</title>
<desc lang="fr">«Délivre-nous du mal»Les Légendes affrontent un puissant démon qui a pris possession d'une jeune fille dont la véritable identité s'avère pour le moins surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/15/1702832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405084000 +0200" stop="20230405102000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Letters to Satan Claus</title>
<desc lang="fr">Holly retourne dans sa ville natale pour faire un spécial de Noël avant sa promotion en tant que présentatrice de télévision, mais elle doit d'abord faire face à Satan Claus et à une enfance horrible.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/36/2109132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405102000 +0200" stop="20230405110500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Le voile est levé) S4 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Le voile est levé»Ruby est pourchassée par son ancien beau-père démon, alerté par la propagande des Invisibles contre les proches des Ensorceleuses. Mel et Roxie l'aident à s'en débarrasser. Grâce à son nouveau pouvoir, Mel fait voyager le Livre des ombres dans le temps et parvient à lancer un sort de protection sur tout son entourage. Grâce au sort de provenance, Kaela parvient à retrouver la trace de ses parents biologiques et découvre avec surprise qu'ils sont humains. Harry et Maggie partent à la recherche de la deuxième moitié de la Coupe d'unité pour sauver Ray. L'Être de trépas retrouve la trace du dernier acheteur de la Coupe dans l'Entre-deux, Dexter, le père de Macy. En voulant fuir un esprit malfaisant, Harry et Dexter reviennent ensemble dans le monde des vivants.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/58/2163491_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405110500 +0200" stop="20230405115500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Une dernière carte à jouer) S3 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Une dernière carte à jouer»L'équipage du Raza est aux prises avec leurs doubles venus d'un univers parallèle. Adrian leur fixe un rendez-vous sous un faux prétexte.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/05/1778594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405115500 +0200" stop="20230405124500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Résurrections) S3 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Résurrections»Alors que Tommy rend Noelle responsable de la fusillade, Audrey et Duke réalisent que celle-ci est la seule chance pour Nathan de revenir à la vie...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2162308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405124500 +0200" stop="20230405134000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Une heure sans fin) S3 (11/18)</title>
<desc lang="fr">«Une heure sans fin»Après s'être disputée avec Sara, Zari répare le Waverider mais fait exploser le vaisseau. Elle n'a qu'une petite heure pour sauver les Légendes.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/35/2162310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405134000 +0200" stop="20230405153000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les chevaliers du zodiaque : la légende du sanctuaire</title>
<desc lang="fr">Afin de protéger la déesse Athéna, les Chevaliers du zodiaque doivent affronter le Grand Pope et surtout sa légendaire armée, les douze chevaliers d'or.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/15/2158986_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405153000 +0200" stop="20230405155000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Paranormal Files : info ou intox ? S2 (4/48)</title>
<desc lang="fr">Une équipe d'enquêteurs dirigé par l'agent Ben Hansen du FBI tente de percer des mystères paranormaux avec une investigation plus approfondie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1698598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405155000 +0200" stop="20230405164000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Action ou câlins ?) S4 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Action ou câlins ?»Maggie et Ray découvrent Dexter revenu de l'Entre-deux ; la confrontation entre les deux pères est terrible. Dexter les aide tout de même à retrouver la deuxième moitié de la Coupe pour sauver Ray, mais la présence du défunt dans le monde des vivants chamboule la magie et donne vie à Trunksie, la peluche d'enfance de Maggie devenue psychopathe. Les deux hommes, unis pour protéger Maggie, ne peuvent que s'entendre pour se débarrasser de la boule de poils. Sur la trace des Invisibles, Mel se retrouve coincée avec Sunny dans une église miniaturisée. Sunny se confie sur ses traumatismes liés à la Faction et Mel lui permet de s'échapper grâce à Dev et Kaela, afin de changer le monde ensemble. Mais une fois libérée, Sunny retourne sa veste.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2070910_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405164000 +0200" stop="20230405173500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Chocolat chaud) S3 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Chocolat chaud»Les délégués des colonies sont accueillis sur le Raza où Six tente de les aider à trouver un accord. Mais l'un d'eux est retrouvé assassiné.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/43/2163944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405173500 +0200" stop="20230405182500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Le secret du totem maudit) S3 (12/18)</title>
<desc lang="fr">«Le secret du totem maudit»Les héros prennent le parti de voler vers les Bahamas en 1717 afin de récupérer le Totem de la Terre. Or, celui-ci est aux mains de redoutables pirates.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/51/1700894_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405182500 +0200" stop="20230405191500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Sarah) S3 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Sarah»En feuilletant le journal de son grand-père, Duke apprend que Sarah l'a tué en 1955 et découvre qu'une personne citée dans le journal est toujours vivante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/58/2163493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405191500 +0200" stop="20230405200500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Dans la peau du tueur) S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau du tueur»Nathan et Audrey découvrent une autre victime tuée avec le pistolet d'abattage. Ils se demandent si Tommy a pu échapper à l'explosion de son bateau quelques semaines plus tôt. Nathan enquête également sur le cas d'une fourgonnette de fleuriste abandonnée, véhicule qui sert habituellement à transporter des personnes en difficulté...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/43/2163945_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405200500 +0200" stop="20230405210000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Quel père, quelle fille) S3 (13/18)</title>
<desc lang="fr">«Quel père, quelle fille»La réparation du Totem du Feu nécessite une technologie dont l'inventeur a été assassiné en 1962, à Berlin Est, par Damien Darhk, à l'époque tueur à gages.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/25/1698594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405210000 +0200" stop="20230405215000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Bitten (Acceptation) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Acceptation»Elena a enfin découvert ses origines et le rôle de Clay. Elle retrouve ensuite la meute pour un assaut contre les Mutts. La meute reçoit une aide surprenante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/08/2163947_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405215000 +0200" stop="20230405224000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Bitten (Mauvais sang) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Mauvais sang»Le peloton ne cesse de traquer Malcolm, tandis que Jeremy est obligé de faire face au Pack Council. Puis une nouvelle menace surnaturelle gronde.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/2163949_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405224000 +0200" stop="20230405233000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Bitten (Tactique de la peur) S2 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Tactique de la peur»Jeremy garde Malcolm en vie pour trouver Rachel Sutton. Lorsqu'un nouveau groupe échoue dans sa tentative de prendre Malcolm, une réunion est organisée.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/2163951_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405233000 +0200" stop="20230406010500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Triassic Hunt</title>
<desc lang="fr">Une équipe de mercenaires doit retrouver deux dinosaures qui se sont échappés d'un laboratoire. Mais ces créatures s'avèrent très intelligentes et la traque va être mouvementée.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/2152496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406010500 +0200" stop="20230406015500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (La guerre est déclarée) S3 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«La guerre est déclarée»La station EOS 7 a explosé, Deux et Six ont réussi à s'échapper à temps à bord du Maraudeur, mais les moteurs sont en panne.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/05/2158991_A.jpg" />
</programme>