<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412024000 +0200" stop="20230412033000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Cartes sur table) S4 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Cartes sur table»Roxie rejette Mel après un moment d'intimité. Kaela se laisse peu à peu aller à son amour pour Dev. Maggie et Jordan ont du mal à garder leurs distances. Tandis que les ensorceleuses naviguent dans leur vie amoureuse, les Invisibles réussissent à pénétrer dans le Centre de Commandes pour voler la Coupe d'Unité. Ils doivent passer au plan B quand ils ne trouvent pas la Coupe. Mel est prise en otage, Jordan, Dev, Kaela et Maggie échafaudent un plan pour la sauver. Les Invisibles sont vaincus, mais le prix à payer est lourd. Et ils repartent avec un butin précieux, le Livre des Ombres. Roxie demande l'aide de Harry pour rentrer en contact avec Camellia mais sa mission révèle quelque chose et quelqu'un d'inattendu, Duncan sort de son silence et on fait la connaissance de Diana.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2164575_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412033000 +0200" stop="20230412042000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Le secret divin) S4 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Le secret divin»Alors que les Invisibles poursuivent leur projet, Mel et Maggie doivent aussi gérer Kaela, qui pleure Dev et qui souhaite prendre ses distances avec les Ensorceleuses. Harry, lui, est retenu prisonnier par Diana, dans la salle Infinite, qui contient des enregistrements du monde réel. Chloé, dont la soeur Daphné a disparu fait appel à Jordan pour l'aider à la retrouver. Maggie découvre qu'elle fait partie des Invisibles et que, comme les autres membres, elle se sacrifie pour l'Etre Egaré. Lloyd des Bee Bops a lui aussi rejoint le mouvement. Quant à Kaela, elle fait la rencontre d'Ishani, une des premières Ensorceleuses. Elle essaie de convaincre Kaela de s'allier à Mel et Maggie pour arrêter le projet fou d'Inara.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2073886_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412053000 +0200" stop="20230412061500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Soyez sympas. Rembobinez.) S4 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Soyez sympas. Rembobinez.»Les Ensorceleuses vivent dans un monde soi-disant parfait, où tous les humains ont disparu, sur lequel règne Inara. Harry leur rend la mémoire pour qu'elles mettent fin à cette tyrannie. Elles réussissent à récupérer leurs pouvoirs pour que Maggie s'empare de ceux d'Inara, au prix des vies de Jordan, Mel et Harry, mais elles apprennent qu'Inara n'a pas la capacité de revenir en arrière. Maggie prend le pouvoir temporel de Mel juste avant qu'elle meure, et avec l'aide de Kaela, envoie dans le passé une VHS contenant tout ce qu'il y a à savoir pour sauver le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/2166276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412061500 +0200" stop="20230412070500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Comment te dire adieu) S3 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Comment te dire adieu»Les habitants de Haven sont profondément endormis. Audrey doit travailler avec l'unique personne encore réveillée mais celle-ci souffre d'amnésie.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2164577_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412070500 +0200" stop="20230412075500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Le créateur) S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Le créateur»Victor appelle Androïde à l'aide et lui et ses amis sont recueillis à bord du Raza. Tout l'équipage se rend sur la planète où se trouve le créateur d'Androïde.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/1781678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412075500 +0200" stop="20230412084000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Le huitième passager) S3 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Le huitième passager»Les Légendes tentent l'impossible pour contrer les Darhk alors que Sara tombe sous l'emprise du Totem de la Mort : encore une manipulation de Mallus.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/2165284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412084000 +0200" stop="20230412102000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Le clan des Vikings</title>
<desc lang="fr">Un jeune homme, élevé par des Vikings, part sauver une princesse menacée par un dragon. La tâche est d'autant plus périlleuse qu'elle menace de ruiner le monde.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2134439_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412102000 +0200" stop="20230412110500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (La fin n'est jamais la fin) S4 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«La fin n'est jamais la fin»Mel, Maggie et Kaela, ainsi que Harry, Jordan et Josefina doivent oeuvrer pour retourner dans le passé et changer les évènements qui ont mené à la destruction de l'humanité et au règne d'Inara. Les trois soeurs doivent user de toute leur force de persuasion pour convaincre les deux soeurs de l'Être égaré de les aider à contrer son funeste projet. Elle veut détruire toute la magie grâce à une ancienne bombe terriblement puissante. Ce sera le test ultime de la force de la sororité; les anciennes ennemies sont forcées à faire la paix avec le passé et à raviver leur connexion... ou à faire face à la destruction de la magie elle-même.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412110500 +0200" stop="20230412115500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (La conspiration Dwarf Star) S3 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«La conspiration Dwarf Star»Le Raza se rend sur Nova 17, là où se trouve un bâtiment de Dwarf Star, d'après le souvenir que Victor a montré à Androïde. Trois fait des cauchemars.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/2166277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412115500 +0200" stop="20230412124500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Mon plus beau souvenir) S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Mon plus beau souvenir»Audrey, Nathan et Duke doivent affronter un ignoble tueur et faire de leur possible pour changer la destinée d'Audrey ou, tout du moins, se faire à l'idée qu'elle pourrait disparaître à jamais...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/2166278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412124500 +0200" stop="20230412134000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (L'attaque des clones) S3 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«L'attaque des clones»Gary, Sara et Ray partent à la recherche de Sara, qui a disparu. Nate et Wally s'allient avec Kuasa pour tenter de récupérer le totem d'Amaya.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/23/2166280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412134000 +0200" stop="20230412153000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Quanta</title>
<desc lang="fr">Le travail de toute une vie d'un physicien se concrétise lorsqu'il s'associe à contrecoeur à un jeune assistant doué. L'ego les divise lorsqu'ils reçoivent un signal inconnu de l'espace.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2162975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412153000 +0200" stop="20230412155000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Paranormal Files : info ou intox ? S2 (7/48)</title>
<desc lang="fr">Une équipe d'enquêteurs dirigé par l'agent Ben Hansen du FBI tente de percer des mystères paranormaux avec une investigation plus approfondie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1698598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412155000 +0200" stop="20230412164000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Wynonna Earp (Purgatory) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Purgatory»Wynonna Earp, descendante de Wyatt Earp, s'associe avec Doc Holliday, pour se battre contre les démons qui ont envahi le Far West.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/18/2167364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412164000 +0200" stop="20230412173500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Nulle part où aller) S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Nulle part où aller»Teku joint le Raza et demande à récupérer son empereur. En échange il donne les coordonnées de l'endroit où le Maraudeur des doubles de Trois et Deux est allé.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/48/1784107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412173500 +0200" stop="20230412182500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (La voix du seigneur) S3 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«La voix du seigneur»Damien Darhk comprend que ses agissements risquent de lui faire perdre ce qu'il a de plus cher : sa fille. Il décide de contrecarrer Mallus.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/37/1713270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412182500 +0200" stop="20230412191500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Les retrouvailles) S4 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Les retrouvailles»Après avoir disparu pendant six mois, Duke quitte la grange. Il découvre de nombreux changements : Nathan a démissionné et Dwight est devenu chef de police.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412191500 +0200" stop="20230412200500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Les survivants) S4 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Les survivants»Nathan n'est pas le bienvenu à Haven mais cela ne l'empêche pas d'enquêter sur de mystérieuses combustions spontanées qui ont eu lieu à travers la ville...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/18/2167365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412200500 +0200" stop="20230412210000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Le bon, la brute et le tendre) S3 (18/18)</title>
<desc lang="fr">«Le bon, la brute et le tendre»Les Légendes s'apprêtent à rencontrer Mallus pour l'affrontement final. Mis en difficultés, les héros tentent de gagner du temps dans une faille temporelle.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/19/2167367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412210000 +0200" stop="20230412215000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Bitten (Les dents de l'enfer) S2 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Les dents de l'enfer»Le Pack est contraint à une alliance difficile avec un Coven de sorcières contre un ennemi commun. Mais cette nouvelle menace s'avère être très puissante.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/19/2167368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412215000 +0200" stop="20230412224000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Bitten (Viande morte) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Viande morte»Tandis qu'Elena lutte contre un chef de secte redoutable, le Pack et les sorcières utilisent la magie noire pour traquer ceux qui manquent à l'appel.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/20/2167370_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412224000 +0200" stop="20230412233000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Bitten (Trou de lapin) S2 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Trou de lapin»Elena doit rester en vie et pour cela est contrainte d'aider le docteur Bauer. Le Pack et Coven tentent d'en savoir plus sur la personnalité d'Aleister.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/21/2167372_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412233000 +0200" stop="20230413010500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Mords-moi si tu peux !</title>
<desc lang="fr">Une étudiante présente sa petite amie à sa mère, méfiante. La jeune femme, photographe, s'avère être un vampire, qui propose à sa dulcinée l'immortalité.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/31/2156004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413010500 +0200" stop="20230413015500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Une dernière carte à jouer) S3 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Une dernière carte à jouer»L'équipage du Raza est aux prises avec leurs doubles venus d'un univers parallèle. Adrian leur fixe un rendez-vous sous un faux prétexte.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/05/1778594_A.jpg" />
</programme>