<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230411024500 +0200" stop="20230411032500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Maison hantée) S3 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Maison hantée»Lors d'Halloween, un couple d'adolescents décide d'aller dans une vieille maison pour être plus tranquille. Des phénomènes surnaturels se déroulent.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/06/2160504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411032500 +0200" stop="20230411040500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Résurrections) S3 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Résurrections»Tommy enquête sur des drames qui impliqueraient des morts-vivants. En effet, plusieurs personnes victimes d'accidents mortels sont revenues à la vie.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411040500 +0200" stop="20230411045000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Résurrections) S3 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Résurrections»Alors que Tommy rend Noelle responsable de la fusillade, Audrey et Duke réalisent que celle-ci est la seule chance pour Nathan de revenir à la vie...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/03/2162308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411052500 +0200" stop="20230411061500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Le secret divin) S4 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Le secret divin»Alors que les Invisibles poursuivent leur projet, Mel et Maggie doivent aussi gérer Kaela, qui pleure Dev et qui souhaite prendre ses distances avec les Ensorceleuses. Harry, lui, est retenu prisonnier par Diana, dans la salle Infinite, qui contient des enregistrements du monde réel. Chloé, dont la soeur Daphné a disparu fait appel à Jordan pour l'aider à la retrouver. Maggie découvre qu'elle fait partie des Invisibles et que, comme les autres membres, elle se sacrifie pour l'Etre Egaré. Lloyd des Bee Bops a lui aussi rejoint le mouvement. Quant à Kaela, elle fait la rencontre d'Ishani, une des premières Ensorceleuses. Elle essaie de convaincre Kaela de s'allier à Mel et Maggie pour arrêter le projet fou d'Inara.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2073886_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411061500 +0200" stop="20230411070000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Dans la peau du tueur) S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Dans la peau du tueur»Nathan et Audrey découvrent une autre victime tuée avec le pistolet d'abattage. Ils se demandent si Tommy a pu échapper à l'explosion de son bateau quelques semaines plus tôt. Nathan enquête également sur le cas d'une fourgonnette de fleuriste abandonnée, véhicule qui sert habituellement à transporter des personnes en difficulté...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/43/2163945_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411070000 +0200" stop="20230411075000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Un voyage inattendu) S3 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Un voyage inattendu»Tout le monde reprend conscience après que l'Hyper Flash a émis un choc magnétique. L'équipage se réveille 600 ans dans le passé, soit au début du XXIe siècle.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/40/2164576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411075000 +0200" stop="20230411084000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (La genèse du rock) S3 (14/18)</title>
<desc lang="fr">«La genèse du rock»Nate intervient auprès d'Elvis Prestley pour tenter de corriger une anomalie temporelle. S'il n'y parvient pas, il scelle le destin du rock'n'roll.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1698602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411084000 +0200" stop="20230411093000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Moonhaven (L'émissaire) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«L'émissaire»Indira essaie de relancer la Traversée. Pendant ce temps, Bella tente de déjouer un complot avec l'aide de Paul.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/06/2159536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411093000 +0200" stop="20230411102000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Moonhaven (Mada) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Mada»Alors que la Traversée se rapproche, Paul se prépare à vivre un moment chargé d'émotions avec des au revoir difficiles.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/2159530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411102000 +0200" stop="20230411110500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Soyez sympas. Rembobinez.) S4 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Soyez sympas. Rembobinez.»Les Ensorceleuses vivent dans un monde soi-disant parfait, où tous les humains ont disparu, sur lequel règne Inara. Harry leur rend la mémoire pour qu'elles mettent fin à cette tyrannie. Elles réussissent à récupérer leurs pouvoirs pour que Maggie s'empare de ceux d'Inara, au prix des vies de Jordan, Mel et Harry, mais elles apprennent qu'Inara n'a pas la capacité de revenir en arrière. Maggie prend le pouvoir temporel de Mel juste avant qu'elle meure, et avec l'aide de Kaela, envoie dans le passé une VHS contenant tout ce qu'il y a à savoir pour sauver le monde.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/2166276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411110500 +0200" stop="20230411115500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Le créateur) S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Le créateur»Victor appelle Androïde à l'aide et lui et ses amis sont recueillis à bord du Raza. Tout l'équipage se rend sur la planète où se trouve le créateur d'Androïde.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/08/1781678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411115500 +0200" stop="20230411124000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Retrouvailles) S3 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Retrouvailles»Le lycée de Haven est le théâtre d'une série d'étranges meurtres. Le corps d'une ancienne camarade de classe de Nathan est retrouvé, mais la victime ne semble pas avoir vieilli depuis l'époque du lycée. Lorsque Nathan et Duke retournent dans leur ancienne école pour aider Audrey à trouver le responsable, de vieux souvenirs remontent à la surface...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/57/2165282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411124000 +0200" stop="20230411134000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (Le huitième passager) S3 (15/18)</title>
<desc lang="fr">«Le huitième passager»Les Légendes tentent l'impossible pour contrer les Darhk alors que Sara tombe sous l'emprise du Totem de la Mort : encore une manipulation de Mallus.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/2165284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411134000 +0200" stop="20230411143500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Moonhaven (Le grand effroi) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Le grand effroi»Pau et Bella traversent un territoire inconnu à la recherche de Maite. Un voyage attend également Arlo.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/59/2163495_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411143500 +0200" stop="20230411153500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Moonhaven (La chercheuse) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«La chercheuse»Dans ce final de la saison, la franchelune est mise à l'épreuve comme jamais.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/2159530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411153500 +0200" stop="20230411155000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Paranormal Files : info ou intox ? S2 (6/48)</title>
<desc lang="fr">Une équipe d'enquêteurs dirigé par l'agent Ben Hansen du FBI tente de percer des mystères paranormaux avec une investigation plus approfondie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1698598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411155000 +0200" stop="20230411163500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (La fin n'est jamais la fin) S4 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«La fin n'est jamais la fin»Mel, Maggie et Kaela, ainsi que Harry, Jordan et Josefina doivent oeuvrer pour retourner dans le passé et changer les évènements qui ont mené à la destruction de l'humanité et au règne d'Inara. Les trois soeurs doivent user de toute leur force de persuasion pour convaincre les deux soeurs de l'Être égaré de les aider à contrer son funeste projet. Elle veut détruire toute la magie grâce à une ancienne bombe terriblement puissante. Ce sera le test ultime de la force de la sororité; les anciennes ennemies sont forcées à faire la paix avec le passé et à raviver leur connexion... ou à faire face à la destruction de la magie elle-même.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411163500 +0200" stop="20230411173500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Dark Matter (Mon dernier cadeau) S3 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Mon dernier cadeau»Deux est prisonnière de Ryo, qui demande l'Hyper Flash en échange de sa libération. Ryo leur propose s'ils le lui donnent de leur révéler un secret sur chacun d'entre eux.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/51/1972722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411173500 +0200" stop="20230411182500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (L'attaque des clones) S3 (16/18)</title>
<desc lang="fr">«L'attaque des clones»Gary, Sara et Ray partent à la recherche de Sara, qui a disparu. Nate et Wally s'allient avec Kuasa pour tenter de récupérer le totem d'Amaya.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/23/2166280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411182500 +0200" stop="20230411191500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Mon plus beau souvenir) S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Mon plus beau souvenir»Audrey, Nathan et Duke doivent affronter un ignoble tueur et faire de leur possible pour changer la destinée d'Audrey ou, tout du moins, se faire à l'idée qu'elle pourrait disparaître à jamais...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/22/2166278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411191500 +0200" stop="20230411200500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Les mystères de Haven (Les retrouvailles) S4 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Les retrouvailles»Après avoir disparu pendant six mois, Duke quitte la grange. Il découvre de nombreux changements : Nathan a démissionné et Dwight est devenu chef de police.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2166932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411200500 +0200" stop="20230411210000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Legends of Tomorrow (La voix du seigneur) S3 (17/18)</title>
<desc lang="fr">«La voix du seigneur»Damien Darhk comprend que ses agissements risquent de lui faire perdre ce qu'il a de plus cher : sa fille. Il décide de contrecarrer Mallus.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/37/1713270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411210000 +0200" stop="20230411214500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Firebite (La dure loi des héros) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«La dure loi des héros»Tyson et Shanika doivent intervenir lorsqu'un aborigène est kidnappé par des vampires et qu'un pisteur disparaît : quelque chose de grave se trame.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/17/2166934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411214500 +0200" stop="20230411223500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Firebite (Le dernier pisteur) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Le dernier pisteur»Après avoir trouvé le pisteur disparu et s'être sauvés, Tyson et Shanika apprennent que le roi vampire est arrivé en ville. Mais après avoir découvert le passé de Tyson, Shanika commence à se poser des questions quant à la nuit où sa mère a disparu.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/32/1751826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411223500 +0200" stop="20230411232500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Flash *2014 (Kramer contre Goldface) S8 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«Kramer contre Goldface»Confrontés à un criminel, Barry et Kramer vont devoir se faire confiance pour s'extirper d'une situation délicate. Une sortie avec Snow et Mark s'avère extrêmement bénéfique pour Caitlin.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/2164580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411232500 +0200" stop="20230412001500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Flash *2014 (Méta-tueur en série) S8 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Méta-tueur en série»Lors d'une enquête pour meurtre, Barry accorde sa confiance au suspect malgré toutes les preuves accablantes contre lui. De son côté, Allegra se voit offrir une belle opportunité.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/46/2164582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412001500 +0200" stop="20230412010500 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Chats, Chameaux et Eléphants, oh la la...) S4 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Chats, Chameaux et Eléphants, oh la la...»Maggie a une vision qui révèle qu'une grande menace pèse sur les Ensorceleuses. Elle se rend avec Harry dans l'Entre-Deux pour suivre une piste. Ils y croisent le frère du Grippe-monnaie et la Gardienne qui peut les aider. Kaela repousse Dev et doit faire face à la visite imprévue de sa mère.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/34/2162306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412010500 +0200" stop="20230412015000 +0200" channel="Syfy.fr">
<title lang="fr">Charmed *2018 (Le voile est levé) S4 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Le voile est levé»Ruby est pourchassée par son ancien beau-père démon, alerté par la propagande des Invisibles contre les proches des Ensorceleuses. Mel et Roxie l'aident à s'en débarrasser. Grâce à son nouveau pouvoir, Mel fait voyager le Livre des ombres dans le temps et parvient à lancer un sort de protection sur tout son entourage. Grâce au sort de provenance, Kaela parvient à retrouver la trace de ses parents biologiques et découvre avec surprise qu'ils sont humains. Harry et Maggie partent à la recherche de la deuxième moitié de la Coupe d'unité pour sauver Ray. L'Être de trépas retrouve la trace du dernier acheteur de la Coupe dans l'Entre-deux, Dexter, le père de Macy. En voulant fuir un esprit malfaisant, Harry et Dexter reviennent ensemble dans le monde des vivants.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/58/2163491_A.jpg" />
</programme>