<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530053500 +0200" stop="20230530063500 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Une nuit au cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Hollywood au Sénat</sub-title>
<desc lang="fr">Pour illustrer la campagne électorale américaine de 2012, les équipes de TCM, sous la direction de Laurent Bouzereau, se sont attachées à étudier la représentation de la politique dans le cinéma hollywoodien. Des personnalités aussi diverses qu'Oliver Stone, Rob Reiner, Gary Ross, Illeana Douglas, Rod Lurie, James Cromwell ou encore Fred Dalton Thompson donnent leur point de vue sur la politique au cinéma.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4E27D6E1315DFC341FABB3DBD182F0BD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530063500 +0200" stop="20230530081000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Mickey One</title>
<desc lang="fr">Mickey, jeune animateur comique dans une boîte de nuit de Detroit, mène une vie heureuse et insouciante. Sa vie bascule dans la peur le jour où il devient l'objet de pressions de la part d'un gang de racketteurs. Pris dans leurs filets, il parvient à déjouer la surveillance des malfrats et s'échappe. Ayant perdu tous repères, déprimé, Mickey mène une vie de clochard. Il part à Chicago, décidé à refaire sa vie. Embauché dans un restaurant, il y rencontre Jenny, dont il s'éprend. Se sentant traqué en permanence, c'est l'amour qui lui donne le courage d'affronter et de vaincre sa peur...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/185E28AB9D8356307CBA2C0A6BD20D65.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530081000 +0200" stop="20230530100500 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Le retour</title>
<desc lang="fr">Durant la Seconde Guerre mondiale, Lee Johnson, un médecin, espère voir sa carrière progresser en s'enrôlant dans l'armée. Moins patriotique qu'ambitieux, il rencontre dans son équipe médicale militaire Jane, une infirmière des plus séduisantes. En femme de caractère, elle a tôt fait de remettre son nouveau supérieur à sa place. L'atmosphère électrique qui règne entre eux dissimule un véritable coup de foudre, qu'ils se cachent l'un à l'autre. Mais l'amour ne tarde pas à affleurer et à les submerger. Leur passion est aussi clandestine qu'illicite, puisque Lee est marié avec Penny, qui attend son retour. Dès lors, il est rongé par les remords...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1382FBD43CEC3FD534F3777058A230D9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530100500 +0200" stop="20230530110500 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Une nuit au cinéma</title>
<sub-title lang="fr">Les thrillers</sub-title>
<desc lang="fr">Les origines de l'industrie hollywoodienne coïncident à l'époque avec le lancement d'un nouveau genre, le thriller. A travers de nombreuses interviews, des témoignages et des extraits de films, retour sur le développement de ses caractéristiques, de ses conventions stylistiques et de ses différents types de méchants. Deux éléments forts se distinguent au sein des thrillers : la récurrence du personnage innocent accusé à tort et l'importance des rôles féminins, de la femme fatale à la fille en détresse. Alors que l'impact de la Seconde Guerre mondiale est majeur sur l'émergence du genre, les années 60 marquent l'apparition des thrillers violents et les années 70 l'arrivée du thriller paranoïaque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7D8C310790CAD83D53C231D58AE0986B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530110500 +0200" stop="20230530130000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">La nuit de l'iguane (version restaurée)</title>
<desc lang="fr">Le révérend Shannon, découragé par la conduite de ses ouailles, porte sa colère contre Dieu et décide de quitter l'Eglise. Ne sachant trop comment gagner sa vie, il tente de se reconvertir dans le tourisme et devient guide pour une agence de voyages. L'une de ses missions l'amène à accompagner un groupe d'Américaines dans leur périple au Mexique. Il ne tarde pas à subir les avances de trois vacancières : Charlotte, une adolescente nymphomane, Maxine Faulk, une hôtelière d'âge moyen, et Hannah Jelkes, une artiste frustrée. Au fur et à mesure que le temps passe, l'atmosphère devient particulièrement électrique au sein du groupe...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.frhttp://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/18/36/35/14/19434278_m_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/18/36/35/14/19434278_sd_013.mp4" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530130000 +0200" stop="20230530154000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Les grands espaces</title>
<desc lang="fr">James McKay, ancien marin, vient de quitter Baltimore pour se rendre dans un village des prairies du Middle West. Là, il doit épouser Patricia, la fille du major Terrill, l'arrogant propriétaire d'un vaste ranch. A son arrivée dans le bourg, McKay est maltraité par Buck Hannassey et ses frères. Alerté, le major organise une expédition punitive contre les Hannassey. Plongé malgré lui au coeur de cette querelle, James tente d'en comprendre les raisons. Il a fort à faire, par ailleurs, avec le contremaître du ranch. Très vite, McKay apprend que les clans Terrill et Hannassey se vouent une haine ancestrale à cause d'un lopin de terre abritant un trésor inestimable...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B24EB61B4D563165CE95EA71D9DE1A2F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530154000 +0200" stop="20230530174000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Le vent de la plaine</title>
<desc lang="fr">Peu après la guerre de Sécession. Mathilda Zachary vit dans un ranch au Texas avec ses quatre enfants : Ben, Cash, Andy et Rachel, qui a été adoptée en bas âge. Depuis la mort du père, tué par les Kiowas, le mauvais sort semble s'acharner sur la famille Zachary. En effet, un certain Abe Kelsey, un vieux borgne à l'allure inquiétante, s'amuse à effrayer Rachel et affirme que celle-ci n'est pas blanche, mais indienne. Peu après, un chef Kiowa, accompagné de deux de ses guerriers, arrive au ranch pour réclamer la jeune fille. Ben, qui aime profondément Rachel, refuse de la laisser partir. Cependant, il est intrigué par cette mystérieuse histoire...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F1DF3887A203031D3626946F48C42D38.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530174000 +0200" stop="20230530191000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Rue sans issue</title>
<desc lang="fr">New York, 1937. Une bande de gosses vit dans un quartier populaire, jouant dans les rues et les cours. C'est la misère. Plus ou moins livrés à eux-mêmes, les enfants ont pour seuls héros les truands qui font la une des journaux. Fortune faite, un malfrat, &quot;Baby Face&quot; Martin, revient dans ces quartiers après des années d'absence, un peu par nostalgie, mais aussi pour revoir sa mère et son ex-petite amie. Coupable de huit crimes, il n'a pu échapper à la police qu'en changeant de visage. Il retrouve son ami Dave qui, lui, est resté honnête. Les retrouvailles sont difficiles. Les deux hommes s'affrontent...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CE72519AF69FA7B01F043A74A2E63193.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530191000 +0200" stop="20230530205000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Key Largo</title>
<desc lang="fr">La guerre finie, Frank McCloud rend visite à la veuve d'un compagnon d'armes, Nora Temple, qui tient avec son père un hôtel à Key Largo, en Floride. Fatigué de la violence qu'il a dû subir et exercer, Frank espère se reposer des atrocités vues et commises pendant la sanglante boucherie. L'hôtel est occupé par le gangster Johnny Rocco et ses hommes de main. McCloud a trop souffert de la guerre, de ses horreurs et de la trahison forcée de ses idéaux pour oser affronter Rocco qui, de son côté, ne doute pas de la lâcheté de Frank. Lorsque la tension monte et que les malfrats menacent de s'en prendre à Nora, il reste étrangement indifférent...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E1E680DAB884BAD484005EE37C0A4515.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530205000 +0200" stop="20230530223500 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Blow out</title>
<desc lang="fr">Jack, un preneur de son employé par une maison de production spécialisée dans les films d'horreur, est tellement passionné par l'univers des bruits qu'il passe son temps libre à capter le brouhaha du monde. Un jour où il enregistre des cris d'animaux dans un parc, il se porte au secours des occupants d'une voiture qui vient de plonger d'un pont dans le fleuve en contrebas. Il ne peut sauver qu'une jeune femme. Le conducteur, un homme politique en vue, est mort. Peu désireux de créer un scandale, Jack accepte de garder le silence sur la présence de la passagère. En réécoutant son enregistrement, il remarque deux bruits curieux : le premier ressemble étrangement à un coup de feu et le second à l'éclatement d'un pneu...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71E036D69A900AC80933FE3D3AF4377A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530223500 +0200" stop="20230531001500 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Les tueurs</title>
<desc lang="fr">A Brentwood, une petite ville du New Jersey, Ole Andreson, surnommé &quot;Le Suédois&quot;, est assassiné par deux tueurs. James Reardon, détective au service d'une importante compagnie d'assurances, mène l'enquête. En tentant de reconstituer le passé de la victime qui, pour l'instant, prend l'allure d'un puzzle complexe, il fait la connaissance du lieutenant Sam Lubinsky, un ami d'enfance de la victime. Reardon apprend qu'une certaine Kitty Collins a joué un rôle important dans la vie de Ole. A l'époque, il s'était sacrifié pour éviter la prison à la jeune femme. Reardon cherche à la retrouver pour obtenir des informations dignes de confiance...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6482767BB281C9EFBAB7452F1C8D26BF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531001500 +0200" stop="20230531014500 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Les amants de la nuit</title>
<desc lang="fr">Dans les années 1920, au coeur du Mississippi, Chicamaw et T-Dub, deux criminels endurcis, s'évadent d'un pénitencier en compagnie du jeune et naïf Bowie, injustement condamné. Après l'attaque d'une banque, Bowie, blessé dans un accident de voiture, est repéré par les autorités. Les fuyards se réfugient chez le frère de Chicamaw. Bowie est soigné par une jeune fille, Keechie. Les adolescents s'éprennent l'un de l'autre. Après leur mariage, ils s'apprêtent à fuir au Mexique. Mais T-Dub et Chicamaw obligent Bowie à participer à un nouveau hold-up. T-Dub y trouve la mort...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5DA08E1C3937F26A0738B509AFEDB834.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531014500 +0200" stop="20230531035000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Les trois mousquetaires</title>
<desc lang="fr">Jeune Gascon plein d'ambition, d'Artagnan quitte son pays natal en 1625, pour se rendre à Paris où il espère devenir mousquetaire du roi. Une première altercation le met aux prises avec celle qui sera désormais sa grande ennemie, Milady de Winter. Dès sa première journée sur les bords de la Seine, d'Artagnan se prend de querelle avec trois des meilleurs escrimeurs du royaume, Athos, Porthos et Aramis. Leur escarmouche est interrompue par l'intrusion de gardes du cardinal de Richelieu. Le jeune fier-à-bras fait front aux côtés des mousquetaires qu'il avait outragés et gagne ainsi leur amitié. Le cardinal, un temps dépité par l'échec de ses gardes, n'en oublie pas pour autant de préparer, avec l'aide de Milady, un piège diabolique destiné à discréditer la reine, Anne d'Autriche...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/22A5784C01B4960232F5B6430585BCB2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531035000 +0200" stop="20230531050000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">L'homme léopard</title>
<desc lang="fr">Dans un village du Nouveau-Mexique, un léopard s'échappe au cours d'un spectacle de cabaret. Plusieurs cadavres de jeunes filles horriblement mutilés sont bientôt retrouvés, comme déchiquetés par une bête féroce. Parce qu'il est à l'origine du numéro de dressage, Jerry se sent responsable du massacre et prend part à la chasse au léopard. Très vite pourtant, il comprend que le fauve échappé n'est pour rien dans ce carnage. L'enquête pour mettre la main sur le fauve prend dès lors des allures d'investigations sur les traces d'un tueur, féroce comme une bête mais qui reste néanmoins un homme...</desc>
<category lang="fr">Action</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A108AC2BE75BB9E4DB97BCB61B58DD56.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531050000 +0200" stop="20230531061000 +0200" channel="TCM.fr">
<title lang="fr">Vaudou</title>
<desc lang="fr">Betsy Connell, une jeune infirmière, se rend sur une île perdue au large d'Haïti pour y soigner Jessica, la femme du planteur Paul Holland. Jessica semble souffrir d'un mal étrange qui nécessite des soins constants. Betsy ne tarde pas à découvrir que la jeune femme a été ensorcelée. La mère du planteur semble responsable de l'envoûtement. Elle aurait même un excellent motif. Elle n'aurait pas supporté que son autre fils, Wesley, se soit épris de Jessica. Betsy ne tarde pas à comprendre que la vie de sa patiente est en jeu et qu'il faut qu'elle tente le tout pour le tout pour sauver la malheureuse...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.frhttp://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/18/36/07/75/19486432_m_013.mp4|http://s3.vid.web.acsta.net/FR/nmedia/33/18/36/07/75/19486432_sd_013.mp4" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>