<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230522063000 +0200" stop="20230522082500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• La tribu Monchhichi

• Molang

• Barbapapa en Famille

• Thomas et ses amis

• Alice et Lewis

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522083000 +0200" stop="20230522092000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522092500 +0200" stop="20230522095500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522095500 +0200" stop="20230522103000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522103000 +0200" stop="20230522110000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Au bureau, Ridge et Quinn discutent de son travail puis d'elle et Eric. Chez Brooke, Katie raconte à Hope et Donna que Bill souhaite la reconquérir.

Réalisateur(s) : Anthony Pascarelli
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Scott Clifton (Liam Spencer), Piper Harriot (Hayes Forrester Finnegan), Ashley Jones (Bridget Forrester), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Tanner Novlan (John Finnegan), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester), Denise Richards, Darin Brooks, Diamond White, Lawrence Saint-Victor, Rena Sofer, Heather Tom, Don Diamont, John McCook 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwrIgbd_CZYGlVdOWFEyMxr_LdU7zFYEqi1msrZU6e-nlVq5lPdpRrzHtA31eJ3NaeNi5eRmPvdF959PmMQJESnmKBtQ0sssAEJwbKSBOXhrETJZh0spaFchh5BujgWRcyLorZtSYh0dZxEVsVJ_9AUqbtx1Vl0yxHWc3Z8XvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522110000 +0200" stop="20230522114500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Lily reproche à William de faire preuve d'une trop grande complicité envers elle au bureau et lui demande alors de ne pas éveiller les soupçons d'Amanda. Devon rejoint Abby au Society car elle a un nouveau projet à lui proposer. Faith surprend Adam au Néon écarlate et s'emporte...

Réalisateur(s) : Sally McDonald
Acteurs : Hunter Allan (Noah Newman), Obba Babatundé (Carter Campbell), Peter Bergman (Jack Abbott), Eric Braeden (Victor Newman), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Jeanne Cooper (Katherine Chancellor), Doug Davidson (Paul Williams), Daniel Goddard (Cane Ashby), Tina Huang (Prison Guard), Vincent Irizarry (David Chow), Tammy Lauren (Det. Maggie Sullivan), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Richard Riehle (Warden McQueen), Melody Thomas Scott (Nikki Reed Newman), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Jess Walton (Jill Foster Abbott) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522115000 +0200" stop="20230522125500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522130000 +0200" stop="20230522134000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522134500 +0200" stop="20230522135500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522135500 +0200" stop="20230522154000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Spring break meurtrier</title>
<desc lang="fr">Une passionnée de surf part en vacances avec ses amies afin de pouvoir s'entraîner, espérant devenir professionnelle. Sauf que son fiancé ne croit pas en elle.

Réalisateur(s) : Dylan Vox
Acteurs : Kristi McKamie (Michelle), Kalen Bull (Kayla), Grace Patterson (Ally), Mike Markoff (Dean), Michael Bonini (Zeke), Derek McDonnell (Nick), Derek Poole (Harold), Stephen Simon (Fisher), Lauren Faulkner (Becky), Ariel Iman (Sarah), Grant Oberhansli (Gerry), Joseph Aviel (le juge), Alexis Baca (Bar Girl / Arcade), Theresa Lang (Deputy Poulet), Marc Bashoor (Police Chief), Cris Chaffee (Party Attendee), Matthew Todd DeCesare (Cop #1), Heather Fraley (beach girl / Jail holding / Bar party girl / Arcade), Christine Kent (Spring breaker), Michael Perrucci (Beach bonfire), Ivanis Rivera (Arcade Patron), Stephen Ross (Arcade &amp; Bar Patron), Julia Starchevsky (CSI) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm de suspense</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwiLI4lu4AC7aNgIRmjRt-vd6ndN8WfCN2ML23mtbHHf8qEPdSy9tiGse_ed1Eq0bjZm647Hk7u-ZTp0wAkS_JhsVCItkEgAEY9CHabKOTxLsTAGjAE1aKhSAQQaPs00YQCYlAtJsxkfd2I0dvj2vBwip3hrFJcnHXs7LjGa_Pw.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230522154000 +0200" stop="20230522173000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Une meurtrière dans l'équipe</title>
<desc lang="fr">Lorsqu'Emma Rogers est nommée capitaine de l'équipe de cheerleading, sa meilleure amie, Kate, et son petit ami, Shane, sont fous de joie. Ce n'est pas le cas d'Anna, nouvelle au lycée Pine Hills, qui convoitait ce poste. Lorsqu'Emma meurt tragiquement des suites d'une overdose, Kate et Shane décident de mener leur enquête, convaincus qu'Anna est liée à sa disparition...

Réalisateur(s) : David Decoteau
Acteurs : Vivica A. Fox (Carol), Alexis Samone (Kate), Sofia Masson (Anna), Noah Fearnley (Shane), Claire Tablizo (Emma), Jackee Harry (le directeur Simpson), Chelsea Gilson (la coach Johnson), Meredith Thomas (madame Jacobs), Marc Herrmann (monsieur Olsen), Alli Albrecht (Susie Jacobs), Avery Ashton (Cari), Alexa Marie Anderson (Becca), Shellie Sterling (Detective Page), Tyler Price (Dana), Alexa Anderson (Becca), Mara Greene (Cheerleader), Jessi Spickard (Cheerleader) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm de suspense</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgEADQu7C25TsBehY2UxhaNQVSMDEa7263b_W-bMVObGH7GK0vgQd-tKntddQ-xVRm_LxOorTRXGgEHmsZeC90QnZRyogp-2ik8I5sllKu1jpctfaBg7ZWWaHBK6cSgsTowANoSgbAuGh0UtrQ_Ggbu7ED-_N6SKHMG5y4JGMc9bzMAvv9AQ.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522173000 +0200" stop="20230522183000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522183000 +0200" stop="20230522191000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Hortense ne fait pas l'unanimité en tant que professeure. Anaïs compte bien se faire accepter par le clan Teyssier. Samia et Ethan traversent une crise.

Réalisateur(s) : Thierry Peythieu, Laurent Bourdier
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Catherine Davydzenka (Hortense Rochemont), Emma Boulanouar (Samia Naji), Rik Kleve (Ethan Cardone) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230522191000 +0200" stop="20230522195500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Vanessa est prête à tout pour échapper à la prison. Raphaëlle est piquée par un cadeau inquiétant. Martin est surpris avec une autre femme.

Réalisateur(s) : Claire De la Rochefoucauld, Vincent Giovanni, Jordan Rigaud
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230522200000 +0200" stop="20230522204500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522205000 +0200" stop="20230522210000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522210000 +0200" stop="20230522211000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522211000 +0200" stop="20230522221000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Les randonneuses</title>
<sub-title lang="fr">Patty</sub-title>
<desc lang="fr">Tom et Noémie sont tombés au fond d'une crevasse. Tout le monde s'organise pour les sortir de là. Cet incident remémore à Patty ses derniers moments avec Eve, soeur de Karen et instigatrice de tout le projet, mais aussi une femme pour qui elle avait des sentiments forts. Karen, quant à elle, est au téléphone avec sa nièce Violette, la fille d'Eve, qui est sur le point d'accoucher. Des révélations suivent et on en apprend davantage sur les conditions de la mort d'Eve : Patty est accusée. Heureusement, les deux cousins, Julien et Jonathan, sont là pour distraire et motiver les troupes...

Réalisateur(s) : Frédéric Berthe
Acteurs : Alix Poisson (Sara), Clémentine Célarié (Noémie), Camille Chamoux (Patty), Joséphine De Meaux (Karen), Claire Borotra (Valérie), Lucien Jean-Baptiste (Tom), Elsa Lunghini (Eve), Maxence Danet-Fauvel (Julien), Baptiste Lecaplain (Jonathan) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BEoIgEADQf-FcygYI-C1edpdFqxEZpZmmpn_P6zu9ryI8RI1qaa0e49RP_Vqvddnadlw5lQ4_r10kzdIVaVPPW2l4L7K7HBiAMeXIFnQM4jMAkPcByZg49QaIJQvZZBMNWQ-kozVDBON4QNLotMdoqXvUWV3UisfzfIC-2bcL-pSM3Lb9NO_U7w8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230522221000 +0200" stop="20230522231000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Les randonneuses</title>
<sub-title lang="fr">Karen</sub-title>
<desc lang="fr">Karen porte un secret lourd depuis le début de l'ascension, mais cela commence à lui peser : elle n'est peut-être pas si différente des autres femmes du groupe. A bout de nerfs, elle mange par inadvertance des baies hallucinogènes dans la forêt, et se retrouve à planer, provoquant à la fois l'inquiétude et l'hilarité du groupe. Suite à l'accouchement de Violette, et aux révélations qui ont suivi, les six sont plus soudées que jamais et continuent leur ascension vers le sommet, pendant que deux des aventuriers commencent une aventure. Karen, en pleine introspection, se retrouve seule face à un ours...

Réalisateur(s) : Frédéric Berthe
Acteurs : Alix Poisson (Sara), Clémentine Célarié (Noémie), Camille Chamoux (Patty), Sylvie Audcoeur, Joséphine De Meaux (Karen), Claire Borotra (Valérie), Tiphaine Daviot (Morgan), Baptiste Lecaplain (Jonathan), Gérémy Crédeville (Pablo), Maxence Danet-Fauvel (Julien), Yann Sundberg (Charles), Soria Moufakkir (Dr. Cochet), Elsa Lunghini (Eve), Bruno Salomone (Xavier), Lucien Jean-Baptiste (Tom) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CugnzFs7CZMoO2jUAEk6ZN7163b_W-7A6N2MK23mtbAg98r0PdSi9tiJhH-JwHEa40ZuqBx5I7PDId3jmayBMoBdpPESIgzRqkS9ZamAOXgrQnxKSSSBZdxIiJEjkjFIG1qNF46cT4rCu7sR3a63pMQuq3mcUlCWIvx2XOsN8f.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.3.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230522231000 +0200" stop="20230523000000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Petite terreur</sub-title>
<desc lang="fr">Une nouvelle enquête est confiée à Olivia et ses collègues de l'unité spéciale. Une infirmière scolaire a récemment porté à la connaissance des autorités qu'elle avait découvert de multiples blessures sur le corps d'une fillette de 10 ans. Comment expliquer ces nombreuses marques ? Interrogée, la jeune Ruby Mesner affirme qu'elle s'est blessée après avoir été violemment poussée par un &quot;monstre&quot;. Olivia décide de se montrer très patiente avec l'enfant. Qu'essaie d'exprimer Ruby en évoquant cette agression fantasque ? Tom et Viola Mesner, les parents, semblent ne rien avoir à se reprocher. La nounou de Ruby est très vite soupçonnée. Mais l'enquête avance, et révèle le profil inquiétant du frère aîné de Ruby...

Critique : Une fois encore, cette saison offre des enquêtes maîtrisées, soignées et redoutablement efficaces.

Réalisateur(s) : Alex Chapple
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Danny Pino (Nick Amaro), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Richard Belzer (John Munch), Brooke Liddell (Ruby Mesner), Hope Davis (Viola Mesner), Alex Manette (Tom Mesner), Dann Florek (Donald Cragen), Ethan Cutkosky (Henry Mesner), Larisa Polonsky (Irina Janovic), Andrea Navedo (Cynthia Mancheno), Jessica Phillips (Pippa Cox), Adam Dannheisser (Adam Burke), BD Wong (Dr. George Huang), Kiley Liddell (Ruby Mesner), Emily Dorsch (Hannah Schwartz), Jessica Angleskhan (Alanis Grey), Sarah Megan Thomas (Leah Thomas), Kyle Sutton (Toby Burke), Jaden Matthew Rodriguez (Gil Mancheno), Andrea Gallo (Nurse), Caleb McLaughlin (Boy), Jerome McIntosh (Firefighter), Darlene B. Young (Mrs. Robinson), Alexander Jameson (Boy in Hall) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hcenQNfC5PFr1RRIi4nRuHfJnZ3R_RKPVyIr2Xtv1-qoo0eb2l57vaYQy4yf15lS3NJcUnc01NLxXtKpsgkAAWO2QQKzJukMAF5rg14I62i2MIpC8cVrbmxi6CNjVvLolRTAFmGQMzM_2kZu5MDrOT6AcflWhg3JGHo9h2lFfn8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523000000 +0200" stop="20230523005000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Fin de la plaisanterie</sub-title>
<desc lang="fr">Un drame survient après une représentation dans une université de New York. Deux étudiants qui assistaient au spectacle sont violemment battus par des fans de l'humoriste. Celui-ci est aussitôt soupçonné par la brigade spéciale. Mais le comédien ne peut pas être arrêté, faute de preuves suffisantes. L'assistant du procureur explique cependant à Benson qu'elle peut relier le jeune homme à d'autres affaires pour le confondre. Toutefois, quand l'équipe de policiers trouve une piste, des versions très divergentes paralysent l'enquête. Dans le même temps, un inspecteur de la police de Chicago demande de l'aide sur une affaire sensible...

Critique : Au-delà des intrigues policières toujours aussi rigoureuses, les scénaristes de la saison 15 font évoluer leurs personnages principaux et réussissent même à donner un second souffle à une série qui a quinze ans. Une réussite.

Réalisateur(s) : Alex Chapple
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Danny Pino (Nick Amaro), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), Richard Belzer (John Munch), Raúl Esparza (Rafael Barba), Jonathan Silverman (Josh Galloway), Dann Florek (Don Cragen), Elizabeth Marvel (Rita Calhoun), Skyler Day (Renee Clark), Laura Wiggins (Carly Rydell), Victoria Rowell (Delilah Hawkins), Sophia Bush (Erin Lindsay), Dean Winters (Brian Cassidy), Sal Governale (Emcee), Justin Kruger (Chad Smith), Patrick Thomas Cragin (Sean Brady), Caroline Lindy (Audrey Truffaut), Em Grosland (Tara), Michelle Beadle (Reporter), Jerry DiLeo (Police Officer), Brian Silliman (Prank Reporter), Ranardo Domeico Grays (Juror #9), Jake Hunter (Hotel Manager), Holly Zuelle (Patron), Jamie Marie Hannigan (TSU Student), Keith Mackler (Courtroom Observer), James Zeiss (Gallery Audience), Mike Malvagno (Josh Supporter), Jay Palmieri jr. (Comedy Club Fan) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWAqW4S9_CZYGlVVNKCiZG49_tdU7zFYEai1msvdc2e-nlVq913fverjGVgT6vgzktPBTuXsa9dLoXPmzGqHWklF2ctHLIkLXWAQApGOO8DCklVsoyuRuYMCIYZyjjiCESJ9QKYgKDw6Mu4iI2as_zodU4vS2qUzLFvh-ngRW_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">14.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523005000 +0200" stop="20230523013500 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Le plus gros poisson</sub-title>
<desc lang="fr">Olivia Benson et Amanda Rollins doivent affronter le FBI ainsi que le bureau du Crime Organisé. Une victime de viol a identifié un dangereux mafieux, qui serait l'auteur des violences qu'elle a subies...

Réalisateur(s) : John Behring
Acteurs : Kelli Giddish (Amanda Rollins), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi Jr.), Christopher Meloni (l'inspecteur Elliot Stabler), Danielle Moné Truitt (Ayanna Bell), Rhys Coiro (Gabe Navarro), Josh Cooke (Harrison Clay), Herizen F. Guardiola (Tara Riley), Hisham Tawfiq (Jules), Frank Wood (le docteur Truman), Matthew Rauch (Jay Cochran), Shawn Andrew (le capitaine Sasso), Christine Toy Johnson (Celia Lee), Demosthenes Chrysan (Anton Popkov), Jess Nahikian (Eva Johnson), Alexa Renée (Crystal James), Adrian Alvarado (Ray Fernandez), Raissa Dorff (Housekeeper), Lars Gerhard (Orlov), Boris Granolic (Katsidis), Rashid Jackson (Tactical Team Member), Michael Joseph DiBenedetto Jr. (Restaurant Patron Reacting to Tara Fall Downstairs), Kali Veronica (Pedestrian) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CuAiIy41nYDD9tG4EITZo2vXvdvtX7MkctspXtvde2Wm75UYe6l17a4EMe6fM6YwxbHHPslvuSO91zPHUCL6WnkNDPUiBEk6SUzhggpxRargJFQLNojQDK4ZyUA4cLCoLFJa2Em4yXanzUjd3YQe15PaSY5rcGcUki38t5mdHs9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">22.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523013500 +0200" stop="20230523023000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">La victime imparfaite</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe se lance à la recherche d'un violeur en série qui s'en prend à des mères de famille ayant des enfants en bas âge. Benson et Fin se retrouvent quant à eux sous les ordres du chef McGrath...

Réalisateur(s) : Michael Pressman
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi Jr.), Octavio Pizano (Joe Velasco), Johnny Pemberton (Travis Hilsdale), Jade Fernandez (Crystal Nuñez), Terry Serpico (Tommy McGrath), Boris McGiver (Dermott Grogan), Liz Holtan (Peggy Grogan), Michael Mastro (D. Serani), Jim Ireland (John Kelly), Eddie Hargitay (Eddie Montero), Ahmad Maksoud (Raif Tawari), Anthoula Katsimatides (Meryl Smith), Ed Gonzalez Moreno (Eduardo Sosa), Kadia Saraf (Anya Avital), Andrew Baldwin (John Crosby), Joseph Cannon (Arlo James), Cynthia Silver (CEA Head), Jacob Wade (Local Guy #1), Collin Roach (Local Guy #2), Anita Ganesan (Attractive Mother), Liam Delgado (Manny Nuñez), James Alt (Criminal Lineup #2), Ken Holmes (Lower East Side Pedestrian), Marsin Mogielski (Suspect in Lineup) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2LQOlQM_CZhiGVk1_UjAxGu8u2y95yfuKiIXFLNZazzKHIQzb2Z3rUY_SUdp7_Lwu5rRwv3MNAx17xfvOl8mOAAhT9jSC9I5tBoBorcOotQ8DO5Ijo9Je8qQmAsMZUtQwKQcSJq9batH2j3MRN7FhebYPkGp8GyebZKR6XM2sEb8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">22.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230523023000 +0200" stop="20230523063000 +0200" channel="TeleGrenobleIsere.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>