<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406021000 +0200" stop="20230406023500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Harley Quinn (Harlivy) S3 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Harlivy»Harley et Ivy poursuivent leur Eat Bang Kill Tour pour fêter leur idylle autour du monde. Elles font une halte dans le paradis qu'Ivy avait tenté de récréer sur une île déserte. Cette parenthèse dans le jardin d'Iden est de courte durée car elles doivent aller secourir Gueule d'argile et King Shark capturés par Gordon en pleine campagne municipale. Elles sauvent leurs amis en échappant au piège qui leur avait été tendu mais attirent l'attention d'Amanda Waller, la patronne du Suicide Squad. Harley enlève cette dernière, qu'une certaine Plastique viendra délivrer de façon explosive. La bataille détruira le jardin de nos tourtereaux mais n'éteindra pas leur flamme.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/30/2123122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406023500 +0200" stop="20230406025500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Le début de la fin, la fin du début) S3 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Le début de la fin, la fin du début»All Might est très éprouvé après son combat contre All for One. Le symbole de la paix que tout le monde admirait est mort. De plus, Yuei, l'académie des héros jusque-là mise sur un piédestal, est la cible de nombreuses critiques. Dans cette société où tout s'effondre, Izuku souhaite poursuivre son rêve, mais plus rien ne sera jamais comme avant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406025500 +0200" stop="20230406032000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Tous à l'internat) S3 (13/25)</title>
<desc lang="fr">«Tous à l'internat»Après les événements en série contre l'académie Yuei, il a été décidé que les élèves seraient plus en sécurité en vivant dans l'enceinte de l'école en permanence. Et même si la situation actuelle n'est pas spécialement joyeuse, les élèves vont profiter de leur emménagement pour se détendre et décompresser un peu...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406032000 +0200" stop="20230406034000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Ceux qui veulent anéantir les démons) S3 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui veulent anéantir les démons»Malgré le déploiement des Chevaliers-Mages envoyés à Chulew sur les traces du signal capté par Nozel, Marie et Nero restent introuvables.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406034000 +0200" stop="20230406040500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Sauvetage) S3 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406040500 +0200" stop="20230406042500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Ceux qui vénèrent les démons) S3 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui vénèrent les démons»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406042500 +0200" stop="20230406045000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Sous un ciel d'azur) S5 (n°25)</title>
<desc lang="fr">«Sous un ciel d'azur»L'Alliance des super-vilains et le Front de libération des facultés para-humaines ont fusionné pour former la Ligue de libération des super-pouvoirs. Avec les moyens colossaux désormais en leur possession, le retournement de la société n'est plus qu'une question de temps. Mais avant, Tomura veut être prêt à faire face aux super-héros qu'il devra affronter. Pour cela, le docteur Ujiko lui propose une expérience...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406045000 +0200" stop="20230406051500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (La partie commence) S3 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«La partie commence»Les élèves de seconde A ont eu un premier trimestre riche en émotions au lycée Yuei. C'est maintenant l'heure de se reposer et de profiter des vacances d'été. Mais attention tout de même à rester sur ses gardes, car l'Alliance des vilains rôde encore...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406051500 +0200" stop="20230406053500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Wild Wild Pussycats) S3 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Wild Wild Pussycats»Les seconde A et B de Yuei partent aujourd'hui en camp d'été pour se renforcer. Mais la seconde A a visiblement droit à un traitement spécial, puisque les élèves sont lâchés en pleine nature afin de se rendre par eux-mêmes au campement où ils passeront une semaine...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406053500 +0200" stop="20230406060000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Kota) S3 (3/25)</title>
<desc lang="fr">«Kota»L'entraînement intensif commence pour les deux classes de seconde de la filière super-héroïque de Yuei. Les élèves ont beaucoup progressé mais pas leurs Alters, malgré un premier trimestre très mouvementé. Il est donc temps de passer au niveau supérieur et de renforcer les Alters de chacun...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406060000 +0200" stop="20230406062500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman *1992 (Double jeu) S1 (10/65)</title>
<desc lang="fr">«Double jeu»Ayant découvert la double personnalité du procureur Harvey Dent, le criminel Rupert Thorne tente de le faire chanter...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/20/12/2149549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406062500 +0200" stop="20230406065000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman *1992 (Double jeu) S1 (11/65)</title>
<desc lang="fr">«Double jeu»Harvey Dent se fait désormais appeler Double-Face et veut se venger de Rupert Thorne. Batman cherche à l'en empêcher...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/20/13/2149558_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406065000 +0200" stop="20230406072000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman *1992 (Il n'est jamais trop tard) S1 (12/65)</title>
<desc lang="fr">«Il n'est jamais trop tard»Batman sauve Arnold Stromwell, un parrain de la mafia, et tente de le convaincre d'abandonner sa vie de criminel...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/20/05/2149511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406072000 +0200" stop="20230406074500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman (Le jeu de cartes) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Le jeu de cartes»Batman enquête sur un crime portant la marque de son ennemi le Joker, alors que ce dernier est enfermé dans l'asile d'Arkham...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406074500 +0200" stop="20230406081000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman (Les oiseaux de proie) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Les oiseaux de proie»Bruce va être filmé durant une journée pour une émission télévisée. Mais lorsque Alfred est enlevé, il s'avère difficile de se transformer en Batman...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406081000 +0200" stop="20230406084500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman (La face caoutchouteuse de la comédie) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«La face caoutchouteuse de la comédie»De retour à Gotham, le Joker diffuse un gaz de son invention qui transforment ceux qui l'inhalent en caoutchouc. Par ailleurs, la police tente d'arrêter Batman...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/2162640_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406084500 +0200" stop="20230406091000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Ceux qui veulent anéantir les démons) S3 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui veulent anéantir les démons»Malgré le déploiement des Chevaliers-Mages envoyés à Chulew sur les traces du signal capté par Nozel, Marie et Nero restent introuvables.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406091000 +0200" stop="20230406094000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Sauvetage) S3 (n°43)</title>
<desc lang="fr">«Sauvetage»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406094000 +0200" stop="20230406101000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Ceux qui vénèrent les démons) S3 (n°44)</title>
<desc lang="fr">«Ceux qui vénèrent les démons»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406101000 +0200" stop="20230406104000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Deku contre Katchan 2) S3 (23/25)</title>
<desc lang="fr">«Deku contre Katchan 2»Katsuki est en colère comme jamais. Avec Izuku qui était auparavant insignifiant et qui aujourd'hui ne cesse de progresser et remettre en question les projets de Katchan de devenir le plus grand des super-héros, un jour ou l'autre, ça devait arriver. Katchan compte bien mettre les choses au clair, et selon sa logique, il n'y a pas trente-six solutions : il va falloir se battre...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406104000 +0200" stop="20230406111000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (La Saison des rencontres) S3 (24/25)</title>
<desc lang="fr">«La Saison des rencontres»Après leur combat, Izuku et Katsuki sont assignés à résidence et ratent donc la reprise des cours. Cela ne représente que quelques jours dans une vie, mais dans un cursus scolaire aussi exigeant que celui de Yuei, c'est ce qui peut faire toute la différence. D'autant plus que cette rentrée apporte son lot de nouveautés...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406111000 +0200" stop="20230406114000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Invincible) S3 (25/25)</title>
<desc lang="fr">«Invincible»Les seconde A sont face à l'élite de Yuei, les Big 3, venus leur parler de l'apprentissage héroïque. Cet apprentissage facultatif est encore totalement inconnu des élèves de seconde, puisqu'il ne concerne normalement que les première et les terminale. Mais cette année, les choses vont peut-être changer...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406114000 +0200" stop="20230406120500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">X-Men Evolution (Jour d'expiation) S2 (17/17)</title>
<desc lang="fr">«Jour d'expiation»Les mutants existent et ils ne sont pas tous des monstres. Le professeur Xavier en a pris conscience et il a les a réunis dans une école spéciale.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2123119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406120500 +0200" stop="20230406122500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">X-Men Evolution (L'alliance mystique) S3 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«L'alliance mystique»Les X-Men ont été démasqués. La population est effrayée lorsqu'elle découvre que les élèves de Bayville sont des mutants...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2123119_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406122500 +0200" stop="20230406124000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">La Ligue des Justiciers : Action (Mauvais sort et supercherie) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Mauvais sort et supercherie»Batman, Superman et Wonder Woman mènent les super-héros de la Terre dans leur lutte contre les ennemis de l'univers.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/1660682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406124000 +0200" stop="20230406131000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman *1997 (Les verts pâturages) S1 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Les verts pâturages»Un chercheur arrête ses recherches faute de subventions. Un an plus tard, des animaux mutants sèment la panique à Gotham...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1660760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406131000 +0200" stop="20230406133000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman *1997 (Le culte du chat) S1 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Le culte du chat»Catwoman est menacée par une secte qui voue un culte à la statue qu'elle a dérobé. Batman se porte à son secours...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1660760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406133000 +0200" stop="20230406135500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Batman *1997 (Les jeux du cirque) S1 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«Les jeux du cirque»Alors que l'ancien cirque de Nightwing s'arrête dans une ville, des vols sont commis par des animaux de la troupe...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/54/1660760_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406135500 +0200" stop="20230406142000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Overhaul) S4 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Overhaul»Overhaul, nom de code d'un jeune yakuza mystérieux, entre en contact avec l'Alliance des super-vilains pour leur présenter son projet. Mais la rencontre tourne au vinaigre. Pendant ce temps, à Yuei, les professeurs ont du mal à s'entendre sur le fait de laisser les élèves de seconde suivre l'apprentissage normalement réservé à leurs aînés...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406142000 +0200" stop="20230406145000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Boy meets...) S4 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Boy meets...»Les élèves de seconde de Yuei ayant reçu l'autorisation d'aller en apprentissage sous certaines conditions, Izuku se rend à l'agence de Night Eye, l'ancien partenaire d'All Might, accompagné de Mirio, qui suit déjà son apprentissage dans cette agence. Mais pour augmenter ses chances d'être pris, Izuku va devoir prouver à Night Eye qu'il a le sens de l'humour...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406145000 +0200" stop="20230406152000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Lutte contre le destin) S4 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«Lutte contre le destin»Izuku commence son apprentissage dans l'agence de Night Eye. Pour son premier jour, il part patrouiller avec son aîné, Mirio. Malgré le trac du premier jour, une patrouille reste une mission relativement simple. Sauf si on tombe par hasard sur le sous-chef d'un clan de yakuzas sur lequel Night Eye enquête...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406152000 +0200" stop="20230406154500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Dragon Ball Super (Quelle est la suite du rêve, déjà ? A la recherche du Super Saïyen Divin !) S1 (3/131)</title>
<desc lang="fr">«Quelle est la suite du rêve, déjà ? A la recherche du Super Saïyen Divin !»Le Seigneur Beerus tente de se souvenir du nom de l'ennemi qui l'a poussé à sortir de son sommeil. Incertain sur la question, il décide de convoquer le poisson-oracle qui avait prédit son apparition 39 ans plus tôt. Mais même en sachant son nom, Whis ne parvient pas à localiser le Super Saïyen Divin avec son sceptre. En revanche, il découvre que Goku s'entraîne sur la planète du Kaio du Nord. Beerus décide alors d'aller à sa rencontre. Pendant ce temps, les premiers invités arrivent sur le bateau sur lequel Bulma organise sa fête d'anniversaire...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/13/2013791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406154500 +0200" stop="20230406161000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Dragon Ball Super (A la poursuite des Dragon Ball ! Le plan d'attaque de la bande à Pilaf) S1 (4/131)</title>
<desc lang="fr">«A la poursuite des Dragon Ball ! Le plan d'attaque de la bande à Pilaf»Beerus, le Dieu de la destruction, et Whis sont en route vers la planète de Maître Kaio, où Goku s'entraîne. Maître Kaio craint un affrontement entre Beerus et Son Goku. Pendant ce temps, sur son paquebot de luxe, Bulma fête son anniversaire. Un bingo est organisé. Le premier prix n'est autre que les sept Dragon Ball réunies. Pilaf et sa bande les détectent grâce au Dragon Radar et parviennent à s'introduire sur le bateau. Beerus et Whis arrivent enfin sur la planète de Maître Kaio et Son Goku meurt d'envie d'affronter ce Dieu de la destruction...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/13/2013791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406161000 +0200" stop="20230406164000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Dragon Ball Super (Duel chez Maître Kaio. Goku contre Beerus, le Dieu de la destruction !) S1 (5/131)</title>
<desc lang="fr">«Duel chez Maître Kaio. Goku contre Beerus, le Dieu de la destruction !»Beerus se rend sur la planète de Maître Kaio, afin d'obtenir des informations sur le &quot;Super Saiyan Divin&quot;. Goku, très culotté, demande à l'affronter, pour mesurer sa puissance...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/13/2013791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406164000 +0200" stop="20230406171000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Retrouvailles par-delà l'espace-temps) S3 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Retrouvailles par-delà l'espace-temps»Toute la machination derrière le désir des elfes de se venger des humains a été dévoilé : il est maintenant temps que les deux races se rassemblent pour combattre le mal.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406171000 +0200" stop="20230406173500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Le coup final) S3 (n°17)</title>
<desc lang="fr">«Le coup final»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406173500 +0200" stop="20230406180500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (L'aube) S3 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«L'aube»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406180500 +0200" stop="20230406183000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Le symbole de la paix) S3 (10/25)</title>
<desc lang="fr">«Le symbole de la paix»All for One entre en scène pour venir en aide à Shigaraki, pris au piège par l'assaut groupé des super-héros et de la police. L'affrontement entre All for One et All Might va avoir lieu. Mais il faut aussi penser à secourir Katsuki, toujours aux griffes de l'Alliance...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406183000 +0200" stop="20230406185500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (One for All) S3 (11/25)</title>
<desc lang="fr">«One for All»All Might affronte All for One dans un ultime combat. Les deux hommes sont bien décidés à en découdre. Il ne peut en rester qu'un, mais All Might a déjà bien entamé son temps d'activation. Saura-t-il trouver les ressources nécessaires pour dépasser ses limites et mettre une bonne fois pour toutes All for One hors d'état de nuire ?...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406185500 +0200" stop="20230406192000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">My Hero Academia (Le début de la fin, la fin du début) S3 (12/25)</title>
<desc lang="fr">«Le début de la fin, la fin du début»All Might est très éprouvé après son combat contre All for One. Le symbole de la paix que tout le monde admirait est mort. De plus, Yuei, l'académie des héros jusque-là mise sur un piédestal, est la cible de nombreuses critiques. Dans cette société où tout s'effondre, Izuku souhaite poursuivre son rêve, mais plus rien ne sera jamais comme avant...</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2161344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406192000 +0200" stop="20230406194500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Le dernier arrivé) S3</title>
<desc lang="fr">«Le dernier arrivé»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406194500 +0200" stop="20230406201000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Black Clover (Le cerveau) S3 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le cerveau»Dans un monde régi par la magie, Yuno et Asta ont grandi ensemble avec un seul but en tête : devenir le prochain Empereur-Mage du royaume de Clover.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/01/1998246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201000 +0200" stop="20230406203500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Harley Quinn (Arkham blues) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Arkham blues»Alors qu'Harley et Ivy retrouvent le Joker dans un bar, entièrement changé et ayant perdu la mémoire, c'est l'occasion de se remémorer la première rencontre entre le Joker le docteur Quinzel à Arkham. A l'époque, Harley avait été chargée par Harvey Dent de convaincre le Joker de lui dire où se trouvait une bombe destructrice, mais il s'avéra que la bombe était à Arkham même pour permettre l'évasion du Joker. Celui-ci avait été arrêté par Dent mais à cette occasion, Harley avait rencontré Ivy et elles étaient devenues en quelque sorte amies. De retour dans le présent, et grâce à Psycho, Harley et Ivy ont la confirmation que le Joker a perdu la mémoire et elles décident de l'épargner.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/2123126_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406203500 +0200" stop="20230406205500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Harley Quinn (Bien descendre pour mieux remonter) S2 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Bien descendre pour mieux remonter»Harley et Ivy sont condamnées par le tribunal de Double-Face. Le &quot;Juge&quot; Bane est aussi le directeur du &quot;Puits&quot;, la prison très spéciale qui les attend et qui porte bien son nom.Batgirl et Gordon sont en mission dans les égouts où ce dernier touche le fond. Nos héros finissent tous par remonter à la surface.Gordon retrouve son commissariat et découvre l'identité de Batgirl.Harley et Ivy retrouvent leur liberté et se découvrent...peut-être.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2025347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406205500 +0200" stop="20230406222500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Superman / Batman : ennemis publics</title>
<desc lang="fr">Elu président des Etats-Unis, Lex Luthor impose aux super-héros de lui obéir. Certains se rangent à ses côtés, tandis que Superman et Batman s'y refusent.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2123117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406222500 +0200" stop="20230406225000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Archer (Tenue correcte exigée) S7 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Tenue correcte exigée»Les trouble-fêtes ne font pas rire les collecteurs de fonds.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/2113212_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406225000 +0200" stop="20230406231000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Archer (Tenue correcte exigée) S7 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Tenue correcte exigée»Une négociation de prise d'otage devient incontrôlable quand Archer et Lana disparaissent.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2113179_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406231000 +0200" stop="20230406234000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Rick et Morty (Mes doubles, mon Morty et moi) S5 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Mes doubles, mon Morty et moi»La famille de Rick est attaquée par des calamars tueurs. Elle finit par découvrir l'existence de leurres d'elle-même.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2024757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406234000 +0200" stop="20230407001000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Rick et Morty (Une Vérickté qui dérange) S5 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Une Vérickté qui dérange»Morty s'amourache de Planetina, une super-héroïne écolo tandis que Rick et Summer partent faire la fête dans l'espace.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/17/2123123_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407001000 +0200" stop="20230407002000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Mike Tyson Mysteries (La mort de Lyle Victor Linkus) S4 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«La mort de Lyle Victor Linkus»Alors qu'il doit être exécuté, le tueur Lyle Victor Linkus s'évade de prison, Mike est appelé à la rescousse par le directeur pour l'aider à le retrouver.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1660695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407002000 +0200" stop="20230407003500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Mike Tyson Mysteries (Les hirondelles de San Juan) S4 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Les hirondelles de San Juan»Mike Tyson, champion de boxe à la retraite, Yung Hee, sa fille adoptive, Marquis, un fantôme aristocrate homosexuel...</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/39/1660695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407003500 +0200" stop="20230407004500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Robot Chicken (Apothéose) S10 (20/20)</title>
<desc lang="fr">«Apothéose»Batman est à fond sur Tinder. Le nerd se fait bandersnatcher et passe une sale journée. Le scientifique fou révèle tout.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2121163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407004500 +0200" stop="20230407005500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Robot Chicken (Risque de palanquée de croûtes purulentes) S11 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Risque de palanquée de croûtes purulentes»Barbie s'essaie aux battles de rap dans la street. Les robots lions de Voltron se disputent pour un pauvre virus. Néo a choisi la pilule mais a du mal à l'avaler. Rey arrive sur Tatooine.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2121163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407005500 +0200" stop="20230407010500 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Robot Chicken (Risque de cannibalisme gentillet) S11 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Risque de cannibalisme gentillet»Snake tente d'échapper à une situaton compliquée. Un nouveau Monopoly pour les féministes est sorti, Féminopoly. DJ Lance fait une boulette. Larry David est incroyablement chiant.</desc>
<category lang="fr">Série Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2121163_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407010500 +0200" stop="20230407013000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Archer (L'école des coups durs) S7 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«L'école des coups durs»Une réunion d'école préparatoire conduit à une opportunité commerciale intéressante pour Archer.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/30/2113192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407013000 +0200" stop="20230407015000 +0200" channel="Toonami.fr">
<title lang="fr">Archer (Enfants sans mamans) S7 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Enfants sans mamans»Un mystérieux étranger a besoin de l'aide d'Archer pour retrouver sa mère biologique.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/32/2113196_A.jpg" />
</programme>