<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530011300 +0200" stop="20230530061100 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Autre</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530061100 +0200" stop="20230530065900 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Au coeur de la couronne : les secrets de la royauté</title>
<sub-title lang="fr">Epreuves et tragédies</sub-title>
<desc lang="fr">L'une des tâches les plus importantes de la reine est de diriger la nation durant ses temps de tristesse. De la catastrophe d'Aberfan à l'incendie de la tour Grenfell, la reine doit trouver le juste équilibre entre le stoïcisme et l'émotion, canalisant le chagrin de la nation tout en réconfortant les personnes touchées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A938424D2E1A56C7EB5586424194563F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530065900 +0200" stop="20230530074700 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Au coeur de la couronne : les secrets de la royauté</title>
<sub-title lang="fr">Le rôle d'une reine</sub-title>
<desc lang="fr">Au cours de son règne record, la reine Elizabeth II a maîtrisé l'art d'être un monarque, tant dans son pays qu'à l'étranger. Cet épisode révèle les qualités qui lui ont été nécessaires. Son optimisme lors du couronnement, l'apparat réservé aux visites d'État, son engagement envers le Commonwealth et sa tristesse lors de la perte du Royal Yacht Britannia.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/28C7C2288EA5C6996CDE2F612D8B1767.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530074700 +0200" stop="20230530084500 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Champs de bataille</title>
<sub-title lang="fr">1916 : la bataille de la Somme</sub-title>
<desc lang="fr">Le 1er juillet 1916, à 7h30 du matin, des milliers de soldats français et britanniques quittent leur position pour monter à l'assaut des premières lignes allemandes implantées au coeur de la Somme, entre Lassigny et Gommecourt. Cette grande offensive alliée est commandée par deux généraux dont les noms resteront gravés dans les mémoires : Joffre et Foch. Pendant une semaine, des tonnes d'obus vont s'abattre sur les défenses ennemies. Mais, au soir de ce 1er juillet, l'opération vire à l'hécatombe : 19 240 hommes sont tués en à peine 12 heures. Comment expliquer un tel fiasco ?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/990FF1D9237FC6B9847A8D9C0945BE45.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530084500 +0200" stop="20230530094500 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Champs de bataille</title>
<sub-title lang="fr">1940 : La bataille de France</sub-title>
<desc lang="fr">10 mai 1940, après 8 mois d'une étrange attente, les divisions de panzers allemands s'élancent à travers le massif des Ardennes, contournant le rempart de la ligne Maginot, prenant à revers les troupes d'élite franco-britanniques imprudemment aventurées en Belgique. Un mois plus tard, les forces allemandes défilent sur les Champs Elysées.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E1D58107EE712243F9DD09B1E8062FB0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530094500 +0200" stop="20230530101200 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Les enfants courage</title>
<sub-title lang="fr">Romek et le ghetto de Varsovie</sub-title>
<desc lang="fr">Pendant la Seconde Guerre mondiale, les nazis ont enfermé les juifs dans le ghetto de Varsovie. Le jeune Romek et sa famille ont décidé de s'enfuir.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77A543F1A8338B9D1C869F7B6A568CD7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530101200 +0200" stop="20230530103800 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Les enfants courage</title>
<sub-title lang="fr">Vera, une oprheline russe</sub-title>
<desc lang="fr">En 1942, dans les décombres de Stalingrad qui résiste aux assauts allemands, Vera, comme des milliers d'autres enfants, erre à la recherche de sa famille.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/620C383FC0EA4D52C11AB5CC5355011F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530103800 +0200" stop="20230530110500 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Les enfants courage</title>
<sub-title lang="fr">Justus, l'enfant soldat</sub-title>
<desc lang="fr">Enrôlé dans l'armée allemande, Justus, 15 ans, rêve d'en découdre avec les Alliés ; en ce début de l'année 1945, il est persuadé que l'Allemagne va gagner la guerre.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AB149693DF60DA6FF4AEC1766DA6A324.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530110500 +0200" stop="20230530113200 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Les enfants courage</title>
<sub-title lang="fr">Eva, la musique et les camps</sub-title>
<desc lang="fr">A 14 ans, Eva, jeune orpheline, arrive au camp de concentration d'Auschwitz et nourrit le secret espoir d'y retrouver ses amis choristes, qu'elle avait rencontrés à Theresienstadt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/620C383FC0EA4D52C11AB5CC5355011F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530113200 +0200" stop="20230530122500 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">La tournée royale des Windsor</title>
<desc lang="fr">La jeune princesse Elizabeth est au Kenya lorsqu'elle apprend la nouvelle du décès de son père. Malgré cette perte, il règne un sentiment de renouveau et de célébration, alors que nombre des fidèles partisans de la monarchie britannique voient dans le couronnement d'Elizabeth un nouveau départ.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16B1EA4B3D0F78DA270686243928C018.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530122500 +0200" stop="20230530131800 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">La tournée royale des Windsor</title>
<desc lang="fr">Dans le monde des années 60-70, marqué par les bouleversements politiques liés à la décolonisation, gros plan sur les relations entre les Windsor et le Commonwealth.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A19BC401A1AC815015CF697685015C99.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530131800 +0200" stop="20230530141400 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Référendum, une arme à double tranchant ?</title>
<desc lang="fr">Le référendum est un outil politique important de la Ve République, utilisé à dix reprises depuis 1958. Cependant aucun n'a été organisé depuis 2005, quand la victoire du &quot;non&quot; à la consultation sur l'adoption de la Constitution européenne a été un revers majeur pour le gouvernement de l'époque. Aujourd'hui, le recours au référendum reste une promesse faite par les candidats aux élections présidentielles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Politique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A2C7D8403623D869705CCB3C07F73E7.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530141400 +0200" stop="20230530150800 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Maastricht, 30 ans après</title>
<desc lang="fr">Retour sur la folle campagne du traité de Maastricht, tournant historique dans la vie politique française. S'appuyant sur des témoignages d'acteurs de premier plan, qui ont participé à ce choix décisif, ainsi que sur des images d'archives souvent méconnues, ce film retrace ce moment de vie politique et montre comment ces quelques mois ont bouleversé la France.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BFB282BD5502CE404DAE037C6CCC140.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530150800 +0200" stop="20230530155600 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">L'histoire de l'Amérique en couleur</title>
<sub-title lang="fr">La pègre</sub-title>
<desc lang="fr">À l'aube du 20e siècle, l'Amérique à l'ouest du Mississippi était une étendue sauvage, avec ses paysages formidables et ses rivières perfides. Mais au cours des décennies suivantes, l'industrie et les opportunités ont transformé la région en une puissance économique et politique qui a entraîné des changements dans tout le pays et dans le monde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87D006231A819DC59946E9C197BC5173.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530155600 +0200" stop="20230530164400 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">L'histoire de l'Amérique en couleur</title>
<sub-title lang="fr">Les géants de l'industrie</sub-title>
<desc lang="fr">Dans la première moitié du XXe siècle, l'Amérique est le leader mondial de l'innovation industrielle : la nation connaît une véritable révolution technologique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/736F4B5AE57004F2D18825E68CB9FDAD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530164400 +0200" stop="20230530173900 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Mad, une héroïne de l'ombre</title>
<desc lang="fr">Au cours de la Seconde Guerre mondiale, pour les Services spéciaux français, Mad a été le pseudonyme d'un de leurs principaux agents : Madeleine Richou. Celle-ci a pu fournir des informations cruciales sur de nombreux projets de Hitler grâce à ses liens avec un officier autrichien, Erwin Lahousen Elder von Vivremont. Respectant scrupuleusement son devoir de réserve, cette femme discrète, effacée, mais très courageuse est restée silencieuse toute sa vie. Ses mémoires, retrouvés au fort de Vincennes et depuis peu déclassifiés, révèlent l'histoire exceptionnelle de Madeleine Richou et d'Erwin Lahousen, oeuvrant ensemble contre le nazisme, bien que dans des camps officiellement opposés.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3EF8E14723213516FE4361834FFC4C0D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530173900 +0200" stop="20230530183200 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Hitler sur table d'écoute</title>
<desc lang="fr">Le 20 avril 1942, dans la cave d'un pavillon de Noisy-le-Grand, dans la banlieue nord de Paris, trois opérateurs sont rivés à leur matériel. Ce jour-là, ces trois résistants, sous la direction de l'ingénieur Robert Keller, espionnent en direct Adolf Hitler, le Führer en personne, qu'ils ont placé sur table d'écoute. Ils espionneront également les généraux Keitel, Jodl, Von Runstedt, les maréchaux de l'armée de l'Air Milch, et Sperrle, le chef des forces d'occupation, Otto von Stülpnagel et Goering. Il s'agit de l'un des faits majeurs de l'action clandestine en Europe occupée.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B3340AFE85B97A2771CE242BF1C63643.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530183200 +0200" stop="20230530184000 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Histoire de l'aviation</title>
<sub-title lang="fr">Plateaux</sub-title>
<desc lang="fr">En présence du réalisateur Daniel Costelle, découvrez les coulisses de cette série documentaire. L'aviation démontre chaque jour ses prouesses alors que le premier conflit mondial éclate en 1914. Si au début du conflit les avions servent essentiellement d'engins de reconnaissance, ils sont rapidement armés de lance-bombes et équipés de viseurs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C11ECCC93109B7AC1E7D5F227D083DA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530184000 +0200" stop="20230530193700 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Histoire de l'aviation</title>
<sub-title lang="fr">D'une guerre à l'autre</sub-title>
<desc lang="fr">La guerre d'Espagne, à partir de 1936, constitue un terrain d'essai idéal pour les aviations italiennes et allemandes. Les ingénieurs allemands en particulier profitent de la circonstance pour mettre au point le Stuka, dont les piqués meurtriers resteront célèbres. La vraie guerre peut commencer. La Luftwaffe, forte de son expérience espagnole, terrorise l'Angleterre. Elle trouve pourtant à qui parler. Le Spitfire rivalise avec les meilleurs appareils allemands et conserve la maîtrise du ciel britannique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B7629F373759BF6F3CD7BF571B73C09C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530193700 +0200" stop="20230530194500 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Histoire de l'aviation</title>
<sub-title lang="fr">Plateaux</sub-title>
<desc lang="fr">En présence du réalisateur Daniel Costelle, découvrez les coulisses de cette série documentaire. La seconde guerre mondiale est déclarée dès 1939. L'aviation devient alors stratégique dans la conquête des batailles de ce nouveau conflit. L'amélioration des performances des avions est alors une priorité.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C11ECCC93109B7AC1E7D5F227D083DA.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530194500 +0200" stop="20230530204000 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Histoire de l'aviation</title>
<sub-title lang="fr">Le ciel en feu</sub-title>
<desc lang="fr">Entre 1941 et 1945, les as du ciel se sont lancés dans des combats à la fois épiques et farouches. Pour tous les pays, la mort porte désormais des ailes et largue bombes et parachutistes. Des duels sans merci s'engagent entre pilotes pour la maîtrise des cieux, qui vaudront à leurs plus brillants tacticiens l'auréole des héros. De tous les continents, ces gloires de l'aviation témoignent. C'est l'Anglais John Cunningham, affublé du sobriquet de &quot;Cat's Eyes&quot;, autrement dit &quot;Yeux de chat&quot;, qui écuma les cieux nocturnes à bord de son &quot;Mosquito&quot; et remporta quarante victoires. C'est Thomas Lanphier dont la redoutable virtuosité coûta la vie à l'amiral japonais Yamamoto, modifiant ainsi le cours de la guerre du Pacifique.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/078AF36E9B8C4D4770484236B5EDD14C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530204000 +0200" stop="20230530204700 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Avant la bataille</title>
<sub-title lang="fr">La libération de la Corse</sub-title>
<desc lang="fr">Si le débarquement en Provence a bien été un moment essentiel de l'Histoire de la France libre et de la reconquête du continent européen par les troupes françaises, on omet toutefois de raconter les opérations menées en Corse. Les affrontements y ont pourtant été violents et parfois impitoyables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1F77EACBA40CCC05BE1BCBD6332674E1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530204700 +0200" stop="20230530214100 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Champs de bataille</title>
<sub-title lang="fr">1943 : la libération de la Corse</sub-title>
<desc lang="fr">Le 9 septembre 1943, la résistance corse lance l'insurrection contre l'occupant italien, sans aucun soutien extérieur avant de recevoir plus tard le renfort des troupes françaises d'Afrique. Les 80 000 soldats SS sur place, rejoints par 30 000 autres soldats de la Wehrmacht n'ont qu'une idée en tête, décimer la résistance. Les combats vont durer un mois sans relâche, jusqu'à la libération de Bastia, le 4 octobre 1943. La Corse sera le premier département de France a être libéré.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7C7E9EC4942AF85182D97301FC23E943.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530214100 +0200" stop="20230530223500 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">A l'ombre de la Seconde Guerre mondiale</title>
<sub-title lang="fr">Ingéniosité sans limite</sub-title>
<desc lang="fr">Au début de la Seconde Guerre mondiale, chaque nation combattante commence par instaurer un système de rationnement qui montre rapidement ses limites. La population fait alors preuve d'une incroyable ingéniosité grâce à des ingrédients de substitution et des recettes originales. Certains iront même jusqu'à transformer des terrains de golf en champs cultivés. Autant d'inititatives qui démontrent un stupéfiant sens de l'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A4CBBED4E3F7AA5A9055802F187B827.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530223500 +0200" stop="20230530232900 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">A l'ombre de la Seconde Guerre mondiale</title>
<sub-title lang="fr">Ingéniosité sans limite</sub-title>
<desc lang="fr">Au début de la Seconde Guerre mondiale, chaque nation combattante commence par instaurer un système de rationnement qui montre rapidement ses limites. La population fait alors preuve d'une incroyable ingéniosité grâce à des ingrédients de substitution et des recettes originales. Certains iront même jusqu'à transformer des terrains de golf en champs cultivés. Autant d'inititatives qui démontrent un stupéfiant sens de l'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5641DB246587FD256578279273116A0E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530232900 +0200" stop="20230531002300 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">A l'ombre de la Seconde Guerre mondiale</title>
<sub-title lang="fr">Sous les bombardements</sub-title>
<desc lang="fr">Au début de la Seconde Guerre mondiale, chaque nation combattante commence par instaurer un système de rationnement qui montre rapidement ses limites. La population fait alors preuve d'une incroyable ingéniosité grâce à des ingrédients de substitution et des recettes originales. Certains iront même jusqu'à transformer des terrains de golf en champs cultivés. Autant d'inititatives qui démontrent un stupéfiant sens de l'adaptation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4A4CBBED4E3F7AA5A9055802F187B827.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531002300 +0200" stop="20230531011700 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">De Gaulle, premières batailles</title>
<sub-title lang="fr">17 mai 1940</sub-title>
<desc lang="fr">Pour le colonel Charles de Gaulle, c'est à Montcornet, petit village de l'Aisne, que commence réellement la Seconde Guerre mondiale, en mai 1940.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/065A22F33FA2AFD46CB51EEB5249A07E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531011700 +0200" stop="20230531022200 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Des Français libres, sauver l'honneur</title>
<desc lang="fr">Entre juin 1940 et 1943, une poignée d'hommes et de femmes rassemblés autour du général de Gaulle vont s'unir au péril de leur vie pour vaincre le nazisme. Ce mouvement va générer des centaines de combattants et de combattantes aux motivations diverses qui ont tous fait le pari de donner une légitimité à une opposition en exil. Ainsi, ils ont donné un cadre légal au général de Gaulle en lui fournissant des services secrets et un embryon d'armée. Ce pari insensé va leur permettre de libérer la France.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7FCC0787FE9233843FB087618CED7FF8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531022200 +0200" stop="20230531053000 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">Pause</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Autre</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531053000 +0200" stop="20230531061800 +0200" channel="TouteHistoire.fr">
<title lang="fr">L'histoire de l'Amérique en couleur</title>
<sub-title lang="fr">L'Amérique s'amuse</sub-title>
<desc lang="fr">Entre 1919 et 1963, les criminels américains construisent un empire, trouvant des occasions de faire de l'argent, avec de l'alcool en contrebande, notamment.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Histoire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/99D07A35E9592985701E1FD835F2EC78.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>