<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230512021600 +0200" stop="20230512030600 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Une journée particulière avec Amos Gitaï</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec le célèbre et prolifique réalisateur israélien Amos Gitaï, qui a également fondé la grande école cinématographique israélienne.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2092034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512030600 +0200" stop="20230512040500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Yves Camdeborde, un chef d'orchestre gastronomique</title>
<desc lang="fr">Prodige de la cuisine, et inventeur de la &quot;bistronomie&quot;, le chef Yves Camdeborde évoque son amour de la gastronomie et des traditions culinaires françaises.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1906742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512040500 +0200" stop="20230512050000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Abyss, les plongeurs de l'impossible (En mer de Cortez (Basse-Californie)) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«En mer de Cortez (Basse-Californie)»Sur la mer de Cortez, les plus grands champions d'apnée se rassemblent pour participer au Big Blue, une compétition où le physique et le mental sont mis à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512050000 +0200" stop="20230512060000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Barkley Addict (n°1)</title>
<desc lang="fr">Plongée dans l'esprit des coureurs qui s'attaquent à la terrible &quot;Barkley&quot;, une course de trail non balisée à travers les forêts de l'est du Tennessee.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/37/1637722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512060000 +0200" stop="20230512070100 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Yves Camdeborde, un chef d'orchestre gastronomique</title>
<desc lang="fr">Prodige de la cuisine, et inventeur de la &quot;bistronomie&quot;, le chef Yves Camdeborde évoque son amour de la gastronomie et des traditions culinaires françaises.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/10/1906742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512070100 +0200" stop="20230512075700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Flying Men au pays des Vikings</title>
<desc lang="fr">Rodolphe Cassan passe sa vie dans les airs : il est l'un des meilleurs spécialistes français du wingsuit et une référence dans le monde du base jump.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/52/1633360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512075700 +0200" stop="20230512085200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Abyss, les plongeurs de l'impossible (L'île aux coraux (Bonaire)) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«L'île aux coraux (Bonaire)»A Bonaire, dans les Antilles néerlandaises, une petite île bordée de fonds sous-marins superbes, des apnéistes en quête de profondeur participent au Bonaire Deep Sea Challenge.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512085200 +0200" stop="20230512094500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Abyss, les plongeurs de l'impossible (En mer de Cortez (Basse-Californie)) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«En mer de Cortez (Basse-Californie)»Sur la mer de Cortez, les plus grands champions d'apnée se rassemblent pour participer au Big Blue, une compétition où le physique et le mental sont mis à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512094500 +0200" stop="20230512103300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Sweet and sour, Freeride en Alaska</title>
<desc lang="fr">Suivez l'histoire de deux hommes charismatiques prêts à tout pour atteindre leur objectif : raser la ligne la plus raide de l'Alaska grâce à une nouvelle approche. Découvrez comment ces athlètes se préparent pendant toute une saison avant d'affronter ce défi. Richard s'initie au ski en poudreuse profonde en planifiant un voyage au Japon, tandis que Victor pratique le freestyle dans l'arrière-pays.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/56/2094464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512103300 +0200" stop="20230512113500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La Seine à la nage</title>
<desc lang="fr">En juin et juillet 2021 Arthur Germain a descendu la Seine à la nage, depuis la source jusqu'à l'aval . Les difficultés étaient d'abord sportives et mentales, il a fallu nager 15 à 20 kilomètres par jour pendant 49 jours pour parcourir les 780 kilomètres de la Seine.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/14/2035457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512113500 +0200" stop="20230512120100 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ultimate Rush (En quête de vitesse) S6 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«En quête de vitesse»Le patineur de vitesse, Kjeld Nuis, tente de battre le record du monde de patinage de vitesse et vise à devenir l'homme le plus rapide du monde sur la glace.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2125217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512120100 +0200" stop="20230512122500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ultimate Rush (Vmax) S6 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Vmax»Bienvenue dans les Alpes autrichiennes avec ses routes sinueuses et grimpantes. C'est un terrain d'entraînement idéal pour un athlète d'élite cherchant à laisser la gravité prendre le contrôle sur lui et son VTT. Suivez Max Stöckl en VTT, il aime aller vite et il veut battre son propre record de vitesse.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2125217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512122500 +0200" stop="20230512125000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ultimate Rush (Aconcagua) S6 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Aconcagua»Au-dessus des nuages de l'Argentine, l'Aconcagua se tient droit dans un silence inquiétant. À 7 000 mètres d'altitude, c'est la plus haute montagne de l'hémisphère sud. Une femme, Fernanda Maciel, a non seulement pour objectif de grimper cette montagne ... mais elle fera la montée et descente en moins de 24 heures. Un défi ultime pour une coureuse de l'extrême.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2125217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512125000 +0200" stop="20230512131700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ultimate Rush (Frères des airs) S6 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Frères des airs»&quot;Voler, c'est apprendre à se jeter au sol et rater son coup&quot;- dit l'écrivain britannique Douglas Adams. Mais les Français, Vince Reffet et Fred Fugen, alias les Soul Flyers, connaissent bien cette sensation. Ils sont capable de sauter d'une falaise dans les Alpes suisses ou d'un avion sans problèmes. Suivez ces hommes volants de l'extrême.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2125217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512131700 +0200" stop="20230512140400 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">The Pathan Project</title>
<desc lang="fr">Un massif inexploré au fin fond du Pakistan, une paroi jamais gravie, et une équipe de grimpeurs bien décidée à conjuguer exploration, musique et bonne humeur : voici la recette de &quot; The Pathan Project &quot;. Les grimpeurs et alpinistes Nicolas Favresse, Jean-Louis Wertz, Mathieu Maynadier et Carlitos Molina nous embarquent dans cette nouvelle aventure pleine de surprises.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/21/2189222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512140400 +0200" stop="20230512150300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Swissway to Heaven</title>
<desc lang="fr">Durant deux années, Cédric Lachat et ses compagnons de cordée ont relevé le défi de gravir et filmer les itinéraires les plus difficiles de cinq parois mythiques en Suisse. En route vers ce petit paradis helvète, encore trop souvent méconnu !</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/21/2185905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512150300 +0200" stop="20230512153300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Absa Cape Epic - Western Cape South Africa</title>
<desc lang="fr">Zoom sur la &quot;ABSA CAPE EPIC&quot;, une course de VTT de 700 kilomètres de piste et 16000 mètres de dénivelé à travers le Cap occidental, en Afrique du Sud.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/47/2169056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512153300 +0200" stop="20230512160300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Mbuzi Dume - Strong Goat - Kilimandscharo</title>
<desc lang="fr">Tom Belz a relevé le défi de sa vie : ce jeune homme de 31 ans, n'ayant qu'une jambe ett deux béquilles depuis qu'il a contracté un cancer des os dans son enfance a escaladé le Kilimandjaro. Les guides de montagne africains l'ont donc nommé &quot;Mbuzi Dume&quot;, ce qui signifie &quot;chèvre forte&quot; en swahili.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/47/2169056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512160300 +0200" stop="20230512163300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Antarctica Expedition - Caro North Antarctica</title>
<desc lang="fr">Suivez l'expédition de l'athlète Caro North et de son équipage de 8 membres dans l'extrême sud de l'Antarctique.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/47/2169056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512163300 +0200" stop="20230512170200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Outdoorsports Team Goes Climbing - Chamonix-Mont-Blanc &amp; Taghia Gorge</title>
<desc lang="fr">Romain Desgranges, 35 ans, est le champion d'Europe en titre et le champion du monde de 2017. Ce portrait donne un aperçu de la vie du grimpeur de compétition perfectionniste. Romain pense, mange et respire l'escalade.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/47/2169056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512170200 +0200" stop="20230512175800 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">West Coast Trail (n°1)</title>
<desc lang="fr">Le &quot;West Coast Trail&quot; est un chemin de randonnée qui serpente le long de la côte sud-ouest de l'île de Vancouver, au Canada.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/18/2189739_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512175800 +0200" stop="20230512185200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Dans la foulée des Maoris (n°1)</title>
<desc lang="fr">En réalisant ce documentaire, Antoine Bonnefeuille-Roualet offre également une réflexion sur l'interaction entre le sport, la nature et la culture.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/49/2125204_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512185200 +0200" stop="20230512194500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Jérémy Florès, danser les vagues</title>
<desc lang="fr">A 17 ans, Jérémy Florès intégrait le top 45 des meilleurs surfeurs mondiaux, devenant ainsi le plus jeune champion de surf ; depuis, sa vie est un été sans fin.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2125224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512194500 +0200" stop="20230512204000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Courbes</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis, Nicolas, Marvin, Paul et Théo, des amis d'enfance, ont toujours baigné dans la culture surf transmise des décennies plus tôt par les jumeaux Berque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1759486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512204000 +0200" stop="20230512222000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Glide Bir Billing (n°6)</title>
<desc lang="fr">Niché dans la chaîne de Dhauladhar dans l'Himalaya, Bir et Billing, spots de décollage pour les parapentes, attirent pilotes indiens et internationaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/28/2181120_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512222000 +0200" stop="20230512224500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">The Surfing Lifestyle (n°1)</title>
<desc lang="fr">Rejoignez les champions du monde de surf Mick Fanning, Stephanie Gilmore et Mark Occhilupo. Ils s'aventurent dans la région ouest de Sumabawa à Lakey Peak avec Bede Durbidge, Ozzie Wright et Mikala Jones pour surfer sur des vagues parfaites.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2125206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512224500 +0200" stop="20230512231700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">The Surfing Lifestyle S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">Découvrez la vie des surfeurs professionnels itinérants, à travers le monde à la recherche de vagues parfaites et de bons moments. Ces voyages avec les meilleurs surfeurs du monde vous donnent un aperçu de leur vie de rêve sur la route.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2125206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512231700 +0200" stop="20230512234400 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">The Surfing Lifestyle S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">Une partie de The Surfing Lifestyle consiste à s'aventurer dans des régions moins fréquentées à la recherche de vagues parfaites. Dru Adler, Adam Bennetts et leur shaper de planche Daniel MacDonald se sont rendus dans le sud de Sumatra pour un lot d'aventures loin de la foule.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/2125206_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512234400 +0200" stop="20230512235400 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (A travers les Hébrides) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«A travers les Hébrides»Après avoir parcouru 13 milles en une seule marée la veille, Ross Edgley profite d'un bon petit-déjeuner, ce qui signifie deux pizzas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2116736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230512235400 +0200" stop="20230513000700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (L'épreuve de l'Ecosse) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de l'Ecosse»Ross Edgley nous explique l'importance du mental dans son aventure. Lorsque le matin il commence à mettre une combinaison encore froide et humide de la veille, lorsqu'il plonge à deux heures du matin dans le noir absolu, lorsqu'il sait pertinemment que des méduses l'attendent sur son chemin, etc.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513000700 +0200" stop="20230513001700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Rencontre avec un requin) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre avec un requin»Après 80 jours, Ross Edgley peut enfin apercevoir Cape Wrath en face de lui. Pour ceux qui ne le savent pas, c'est le sommet du pays. Le temps est si mauvais que tenter de nager à contre-courant des marées, du vent et des vagues, ne donnerait aucun résultat. Alors Ross profite de sa soirée de libre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513001700 +0200" stop="20230513002800 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Did Not Finish) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Did Not Finish»La Great British Swim s'approche de la fin. A Wick, une fenêtre météo s'est ouverte, au beau milieu de la nuit, sur le Moray Firth, qui est cette immense baie au sommet de l'Écosse. Ross Edgley doit se diriger vers le sud où les vents sont un peu plus favorables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513002800 +0200" stop="20230513004100 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Stir Crazy) S1 (n°18)</title>
<desc lang="fr">«Stir Crazy»Alors que Ross Edgley poursuit son projet en réalisant de bon kilométrages le long de la côte est de l'Écosse, la tempête Ali a décidé de lui rendre visite et de perturber ses plans de rejoindre l'Angleterre au plus vite.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2116738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513004100 +0200" stop="20230513005200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Fit for Purpose) S1 (n°20)</title>
<desc lang="fr">«Fit for Purpose»L'épisode de cette semaine est consacré à la nourriture. Ross Edgley l'a toujours dit que la Great British Swim n'est juste qu'une compétition de restauration géante, avec un peu de nage.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513005200 +0200" stop="20230513010400 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Unsung Heroes) S1 (n°19)</title>
<desc lang="fr">«Unsung Heroes»En arrivant dans les eaux anglaises, Ross Edgley et son équipe étaient tellement excités qu'ils pensaient que la côte Est serait assez gentille avec eux. Ce n'est pas le cas...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2094447_A.jpg" />
</programme>