<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230306012000 +0100" stop="20230306021500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La voie du petit dragon</title>
<desc lang="fr">Greg et Dédé, deux amis passionnés d'escalade, partent pour une expédition en Afrique du Sud, au Drakensberg, une chaîne de montagnes qui s'étire sur plus de 1000 kilomètres.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/02/00/2125215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306021500 +0100" stop="20230306031000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La grande évasion (Mongolie) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Mongolie»A pied pendant un trek de yourte en yourte, mais aussi à cheval dans la steppe, une traversée de la Mongolie et l'immensité de ses paysages.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2094454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306031000 +0100" stop="20230306040500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Courbes (n°1)</title>
<desc lang="fr">Jean-Louis, Nicolas, Marvin, Paul et Théo, des amis d'enfance, ont toujours baigné dans la culture surf transmise des décennies plus tôt par les jumeaux Berque.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1759486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306040500 +0100" stop="20230306050000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La grande évasion (Île de la Réunion) (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Île de la Réunion»Moniteurs de plongée, guides de haute montagne, instructeurs de parapente ou encore base jumpers partagent leurs amour pour les sensations fortes.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2094454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306050000 +0100" stop="20230306055700 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Scratch</title>
<desc lang="fr">12Mé se rend au Cambodge. Depuis une dizaine d'année, le pays connait un boom culturel après plus de 20 ans d'un régime qui interdisait toute forme d'expression et représentation artistique. Aujourd'hui, l'art a repris sa place et le hip hop a investi le paysage culturel. Rappeurs, graffeurs, DJ, breakeurs peuvent s'exprimer librement en puisant leur inspiration au coeur de la culture khmer et l'histoire de ce royaume.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2130831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306055700 +0100" stop="20230306065300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Scratch</title>
<desc lang="fr">Objectif cette semaine : se plonger dans la culture urbaine du Burkina Faso, à l'occasion de l'ouverture du festival Waga hip-hop, l'un des plus gros festival hip hop du continent.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/03/2132479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306065300 +0100" stop="20230306074800 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La grande évasion (Mongolie) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Mongolie»A pied pendant un trek de yourte en yourte, mais aussi à cheval dans la steppe, une traversée de la Mongolie et l'immensité de ses paysages.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/25/2094454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306074800 +0100" stop="20230306084100 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Langtang</title>
<desc lang="fr">En avril 2015, l'expédition au Népal de Kilian Jornet, Jordi Tosas et Sébastien Montaz-Rosset est bouleversée par un séisme qui a secoué la région deux jours avant leur départ.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/13/2146742_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306084100 +0100" stop="20230306091900 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Retour aux fjords avec les Flying Frenchies</title>
<desc lang="fr">Après des mois de préparation intense, les Flying Frenchies s'apprêtent à réaliser des numéros inédits ayant pour décor les fjords norvégiens.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/15/15/1869922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306091900 +0100" stop="20230306094900 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Alaska or Bust - Athlete Profile Andrew Taylor - Usa</title>
<desc lang="fr">L'Alaska a toujours été une destination de rêve pour Andrew Taylor. Ce vététiste américain de 28 ans voyage désormais dans cette région, l'une des moins peuplées du monde, et escalade à vélo son relief montagneux sans fin.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2117140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306094900 +0100" stop="20230306101500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Outdoorsports Team Goes Climbing - Chamonix-Mont-Blanc &amp; Taghia Gorge</title>
<desc lang="fr">Romain Desgranges, 35 ans, est le champion d'Europe en titre et le champion du monde de 2017. Ce portrait donne un aperçu de la vie du grimpeur de compétition perfectionniste. Romain pense, mange et respire l'escalade.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2117140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306101500 +0100" stop="20230306104100 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Lesotho</title>
<desc lang="fr">Rob Warner se rend au Lesotho, pays d'Afrique ayant la plus haute altitude. Accompagné de Matt Jones, il va traverser le pays en VTT.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2118019_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306104100 +0100" stop="20230306110500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Equateur</title>
<desc lang="fr">Rob Warner et son accolyte Finn Iles se rendent sur les terres volcaniques d'Equateur. Ils commençeront leur descente en VTT de la Cordière des Andes à Quito, la capitale du pays.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/2111219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306110500 +0100" stop="20230306113100 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Népal</title>
<desc lang="fr">Rob Warner, Finn Iles et Ollie Wilkins sont de passage au Nepal afin de descendre les plus belles pentes des montagnes de l'Himalaya.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/47/1897003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306113100 +0100" stop="20230306120200 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">BAM ! (n°1)</title>
<desc lang="fr">Durant l'hiver 2016, une équipe d'alpinistes se lance dans voyage au coeur de la Sibérie, à la recherche des plus belles descentes, par des températures glaciales.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2130833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306120200 +0100" stop="20230306121600 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Antoine Bonnefille-Roualet : objectif trail (Objectif Trail : Antoine Bonnefille-roualet) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Objectif Trail : Antoine Bonnefille-roualet»Antoine Bonnefille-Roualet retrouve ses coaches pour faire le bilan de sa course à la 6000 D et des points à améliorer avant d'entreprendre la Diagonale des fous.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/16/08/2147621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306121600 +0100" stop="20230306125300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Sauvatge</title>
<desc lang="fr">Pierre Hourticq, skieur de pente raide, emmène son ami Hélias Milerioux, alpiniste, à la rencontre de l'esprit des Pyrénées. L'idée initiale de leur voyage : skier quelques-unes des faces les plus esthétiques et mythiques de la chaîne. Mais pour Pierre, rentrer dans les Pyrénées, c'est aussi renouer avec ses proches, les traditions et les gens qui font l'identité de ses montagnes d'origine.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2119337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306125300 +0100" stop="20230306132300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Super-héros, la face cachée (Umberto Pelizzari : L'homme poisson) (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Umberto Pelizzari : L'homme poisson»Préparateur physique et kinésithérapeute, Arnaud Tortel a décidé de percer le mystère de ces athlètes dotés de capacités extraordinaires, qui repoussent toujours plus loin les limites de leur corps. Dans cet épisode particulièrement impressionnant, Arnaud cherche à comprendre les techniques utilisées par Umberto Pelizzari et comment il est parvenu à un tel niveau. Dix-huit fois recordman du monde dans toutes les catégories de l'apnée, Umberto Pelizzari est le premier apnéiste à avoir atteint la profondeur mythique de cent-cinquante mètres. Ce champion ne considère pas l'apnée comme un sport mais comme un mode de vie, une façon de se connecter à la nature. Le contrôle de la respiration, la concentration, sont des éléments essentiels dans cette discipline extrêmement exigeante.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2125205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306132300 +0100" stop="20230306135300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Mountain Bike Insights S2 (n°1)</title>
<desc lang="fr">C'est à Crankworx que se passe les plus grands rendez-vous internationaux du calendrier professionnel de VTT. Retour sur les événements de la fin de l'année 2015 dans les Alpes françaises et à Whistler au Canada.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2051144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306135300 +0100" stop="20230306142300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Mountain Bike Insights S2 (n°2)</title>
<desc lang="fr">Ramon Hunziker est l'un des meilleurs compétiteurs de VTT suisse. Faisant partie de l'équipe Flying Metal, Ramon s'est forgé un nom et fait honneur à sa réputation de rider de l'extrême. Suivez-le alors qu'il crée ses propres pistes de VTT dans la montagne de Schilthorn en Suisse.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2051144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306142300 +0100" stop="20230306145300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Mountain Bike Insights S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">Rencontrez le champion du monde Nicholi Rogatkin, originaire de Boston, alors qu'il nous présente son lieu de résidence. Nicholi Rogatkin nous offre un aperçu de sa carrière dans le sport depuis ses débuts au BMX jusqu'à sa consécration en tant que champion du monde MTB en 2016.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2051144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306145300 +0100" stop="20230306152300 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Mountain Bike Insights S2 (n°4)</title>
<desc lang="fr">Découvrez l'état d'esprit et les vies de deux femmes rideuses des plus talentueuses. Rencontrez Anneke et Emilie alors qu'elles préparent le World Endure Series &amp; IXS Downhill.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/42/2051144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306152300 +0100" stop="20230306171000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Glide Bir Billing (n°6)</title>
<desc lang="fr">Niché dans la chaîne de Dhauladhar dans l'Himalaya, Bir et Billing, spots de décollage pour les parapentes, attirent pilotes indiens et internationaux.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/15/1714063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306171000 +0100" stop="20230306175600 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Pura Vida</title>
<desc lang="fr">A bord du bateau &quot;Pura Vida&quot;, Hervé Neukomm traverse l'Amazone, des Andes à l'océan Atlantique, parcourant plus de 7500 kilomètres en 20 mois.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/28/2119747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306175600 +0100" stop="20230306185000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Apurimac - l'appel de la rivière</title>
<desc lang="fr">Des sources les plus lointaines de l'Amazone jusqu'aux eaux calmes de la jungle péruvienne, six kayakistes français s'élancent pour une descente sur le Rio Apurimac.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/47/2116289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306185000 +0100" stop="20230306194500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Blue moon</title>
<desc lang="fr">Tous les 35 000 ans, une éclipse lunaire rare se produit avec Mars en opposition. La &quot; lune de sang '' est célébrée depuis longtemps pour son énergie spirituelle en Afrique équatoriale.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/2059258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306194500 +0100" stop="20230306195500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (A travers les Hébrides) S1 (n°12)</title>
<desc lang="fr">«A travers les Hébrides»Après avoir parcouru 13 milles en une seule marée la veille, Ross Edgley profite d'un bon petit-déjeuner, ce qui signifie deux pizzas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/2116736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306195500 +0100" stop="20230306200500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (L'épreuve de l'Ecosse) S1 (n°13)</title>
<desc lang="fr">«L'épreuve de l'Ecosse»Ross Edgley nous explique l'importance du mental dans son aventure. Lorsque le matin il commence à mettre une combinaison encore froide et humide de la veille, lorsqu'il plonge à deux heures du matin dans le noir absolu, lorsqu'il sait pertinemment que des méduses l'attendent sur son chemin, etc.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306200500 +0100" stop="20230306201500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Rencontre avec un requin) S1 (n°14)</title>
<desc lang="fr">«Rencontre avec un requin»Après 80 jours, Ross Edgley peut enfin apercevoir Cape Wrath en face de lui. Pour ceux qui ne le savent pas, c'est le sommet du pays. Le temps est si mauvais que tenter de nager à contre-courant des marées, du vent et des vagues, ne donnerait aucun résultat. Alors Ross profite de sa soirée de libre.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306201500 +0100" stop="20230306203000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (En route vers le Sud) S1 (n°15)</title>
<desc lang="fr">«En route vers le Sud»Ross Edgley et son équipe ont réussi à saisir une bonne fenêtre météo pour contourner le sommet de l'Écosse et Cape Wrath. Tout cela avant que l'ouest de l'Écosse ne commence à être écrasé par les tempêtes et les vents violents.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306203000 +0100" stop="20230306204000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Ross Edgley Great British swim (Did Not Finish) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Did Not Finish»La Great British Swim s'approche de la fin. A Wick, une fenêtre météo s'est ouverte, au beau milieu de la nuit, sur le Moray Firth, qui est cette immense baie au sommet de l'Écosse. Ross Edgley doit se diriger vers le sud où les vents sont un peu plus favorables.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2094447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306204000 +0100" stop="20230306213000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">L'appel du vide (n°1)</title>
<desc lang="fr">Lionel Franc, légende vivante du plongeon de haut vol, prépare son propre record du monde : un saut de plus de 35 mètres dans les calanques de Marseille.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/39/1860151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306213000 +0100" stop="20230306222000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Flying Men au pays des Vikings</title>
<desc lang="fr">Rodolphe Cassan passe sa vie dans les airs : il est l'un des meilleurs spécialistes français du wingsuit et une référence dans le monde du base jump.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/55/1633360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306222000 +0100" stop="20230306231500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Solidream: Trois ans de défis et d'amitié autour du monde S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Des amis d'enfance choisissent d'aller au bout de leur rêve en partant pour un tour du monde à vélo de 54 000 kilomètres dans les endroits les plus reculés du globe. Ils expérimentent l'aridité des déserts d'Atacama et d'Australie, naviguent dans jusqu'en Antarctique, construisent un radeau pour descendre le Yukon et connaissent la rudesse des hauts plateaux boliviens et des Monts Célestes du Kirghizistan. La série retrace ces trois ans d'aventure jalonnées d'épreuves et de rencontres.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/14/2134322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306231500 +0100" stop="20230306234500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Dare To Live Your Dream - Athlete Profil Fabian Buhl - Alpinist</title>
<desc lang="fr">Rencontre avec l'étoile montante de l'escalade Fabian Buhl, à la découverte des ascensions spectaculaires que le jeune allemand a déjà à son palmarès.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2117140_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230306234500 +0100" stop="20230307001500 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">BAM ! (n°1)</title>
<desc lang="fr">Durant l'hiver 2016, une équipe d'alpinistes se lance dans voyage au coeur de la Sibérie, à la recherche des plus belles descentes, par des températures glaciales.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/2130833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230307001500 +0100" stop="20230307005000 +0100" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Sauvatge</title>
<desc lang="fr">Pierre Hourticq, skieur de pente raide, emmène son ami Hélias Milerioux, alpiniste, à la rencontre de l'esprit des Pyrénées. L'idée initiale de leur voyage : skier quelques-unes des faces les plus esthétiques et mythiques de la chaîne. Mais pour Pierre, rentrer dans les Pyrénées, c'est aussi renouer avec ses proches, les traditions et les gens qui font l'identité de ses montagnes d'origine.</desc>
<category lang="fr">Court-métrage</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/51/2119337_A.jpg" />
</programme>