<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230524024900 +0200" stop="20230524034100 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Scratch</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de l'ouverture du festival Waga hip-hop, l'un des plus importants du continent africain, 12Mé se plonge dans la culture urbaine du Burkina Faso.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/03/2132479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524034100 +0200" stop="20230524050000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">A la roots (Natasha St-Pier à la Nouvelle-Orléans) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Natasha St-Pier à la Nouvelle-Orléans»À l'occasion de ses 20 ans de carrière, la Canadienne Natasha Saint-Pier sort un tout nouvel album de reprises de chansons traditionnelles acadiennes. Pour célébrer l'événement, quoi de mieux que de... retomber dans l'anonymat le plus profond ? En effet, après l'aventure de Louis Bertignac en Thaïlande, la chanteuse a décidé de s'offrir un voyage &quot;À la roots&quot; à la Nouvelle Orléans. Pour la jeune femme, enceinte de six mois qui plus est, qui n'a jamais joué dans la rue, le challenge s'annonce de taille. Encore inconnue aux Etats-Unis et sans un sou en poche, elle ne sera armée que de sa voix et d'une guitare pour subvenir à ses besoins pendant quatre jours. Une aventure humaine et musicale extraordinaire.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/33/2133743_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524050000 +0200" stop="20230524060000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Scratch</title>
<desc lang="fr">12Mé se rend au Cambodge. Depuis une dizaine d'année, le pays connait un boom culturel après plus de 20 ans d'un régime qui interdisait toute forme d'expression et représentation artistique. Aujourd'hui, l'art a repris sa place et le hip hop a investi le paysage culturel. Rappeurs, graffeurs, DJ, breakeurs peuvent s'exprimer librement en puisant leur inspiration au coeur de la culture khmer et l'histoire de ce royaume.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/02/2130831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524060000 +0200" stop="20230524070200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">A la roots (Grégoire à Joshua Tree) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Grégoire à Joshua Tree»Le chanteur Grégoire répond à l'appel des grands espaces de l'ouest américain dans un nouvel épisode de l'émission À la roots ! Passionné de jeu, il démarre son périple à Las Vegas... Mais sans argent et sans sa notoriété, s'adonner aux plaisirs que propose la ville du vice risque de s'avérer compliqué ! Avec sa voix et une guitare pour toute richesse, il poursuit sa route en compagnie de Stéphane Basset vers les paysages majestueux de Big Bear et du parc national de Joshua Tree avant de gagner Los Angeles. Dans un pays où il est encore inconnu, parviendra-t-il à subvenir à ses besoins en simple musicien des rues ?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2116287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524070200 +0200" stop="20230524075800 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Scratch</title>
<desc lang="fr">A l'occasion de l'ouverture du festival Waga hip-hop, l'un des plus importants du continent africain, 12Mé se plonge dans la culture urbaine du Burkina Faso.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/03/2132479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524075800 +0200" stop="20230524085300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Scratch S1</title>
<desc lang="fr">Le rappeur et compositeur 12Mé part à la découverte des cultures urbaines du Cambodge, où l'art a repris sa place, notamment à travers la musique.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/02/2130831_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524085300 +0200" stop="20230524091500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Globe rider (Is It Over Yet?) (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Is It Over Yet?»Scott Robinson entraîne son équipe, composée de seize cyclistes venus du monde entier, pour un parcours de 700 kilomètres à partir des sommets de l'Ethiopie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/2104499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524091500 +0200" stop="20230524100300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Sweet and sour, Freeride en Alaska</title>
<desc lang="fr">Suivez l'histoire de deux hommes charismatiques prêts à tout pour atteindre leur objectif : raser la ligne la plus raide de l'Alaska grâce à une nouvelle approche. Découvrez comment ces athlètes se préparent pendant toute une saison avant d'affronter ce défi. Richard s'initie au ski en poudreuse profonde en planifiant un voyage au Japon, tandis que Victor pratique le freestyle dans l'arrière-pays.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/56/2094464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524100300 +0200" stop="20230524110900 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La Seine à la nage</title>
<desc lang="fr">En juin et juillet 2021 Arthur Germain a descendu la Seine à la nage, depuis la source jusqu'à l'aval . Les difficultés étaient d'abord sportives et mentales, il a fallu nager 15 à 20 kilomètres par jour pendant 49 jours pour parcourir les 780 kilomètres de la Seine.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/14/2035457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524110900 +0200" stop="20230524113800 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Trail Runners : Le grand Trail des Alpes Suisses</title>
<desc lang="fr">Immersion dans la 10e édition du premier ultra-trail suisse à la rencontre de coureurs qui se sont lancés le défi de terminer le grand trail des Alpes suisses.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/10/1872656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524113800 +0200" stop="20230524120800 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">4634 perception (n°1)</title>
<desc lang="fr">Depuis des années, Géraldine Fasnacht nourrissait le rêve d'apprivoiser en snowboard et en wingsuit le plus long couloir des Alpes, le Marinelli, dans le massif du Mont Rose.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/2161069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524120800 +0200" stop="20230524125200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">La Louise</title>
<desc lang="fr">Trois amis se rendent au Groenland à la recherche de spots où skier ; leur voyage ne commence réellement qu'une fois à bord de La Louise, une goélette polaire.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/03/2150346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524125200 +0200" stop="20230524134700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Abyss, les plongeurs de l'impossible (L'île aux coraux (Bonaire)) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«L'île aux coraux (Bonaire)»A Bonaire, dans les Antilles néerlandaises, une petite île bordée de fonds sous-marins superbes, des apnéistes en quête de profondeur participent au Bonaire Deep Sea Challenge.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524134700 +0200" stop="20230524144100 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Abyss, les plongeurs de l'impossible (En mer de Cortez (Basse-Californie)) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«En mer de Cortez (Basse-Californie)»Sur la mer de Cortez, les plus grands champions d'apnée se rassemblent pour participer au Big Blue, une compétition où le physique et le mental sont mis à rude épreuve.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177194_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524144100 +0200" stop="20230524150600 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Nouvelle-Zélande</title>
<desc lang="fr">Rob Warner et Matt Jones se retrouvent à nouveau en Nouvelle -Zélande. Ils partent de Queenstown, la capitale et s'enfoncent dans la nature sauvage et intacte des puissantes montagnes Lyell. Leur but : parcourir le single track le plus long et le plus isolé du pays.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/31/07/2140030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524150600 +0200" stop="20230524153200 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Colombie</title>
<desc lang="fr">Direction la Colombie pour Rob Warner et Finn Iles. Ils y rencontreront des riders locaux et descendront des pentes vertigineuse sur leur VTT.</desc>
<category lang="fr">Cyclisme</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2140032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524153200 +0200" stop="20230524162500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Flying Men au pays des Vikings</title>
<desc lang="fr">Rodolphe Cassan passe sa vie dans les airs : il est l'un des meilleurs spécialistes français du wingsuit et une référence dans le monde du base jump.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/52/1633360_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524162500 +0200" stop="20230524171400 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">In Gora - An Eco-Minded Journey To A Different Way Of Living</title>
<desc lang="fr">Les riders de la Picture Family ont rejoint Val et Tim, un couple de nomades modernes, pour un road trip à travers l'Europe. A bord de leur bus scolaire qu'ils ont entièrement réaménagé façon méga camping-car ; ils parcourent le monde à la recherche des plus belles montagnes. Ce voyage va plonger nos riders dans la vie atypique de ces deux amoureux de la nature.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/08/2190919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524171400 +0200" stop="20230524180300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Follow the Fraser</title>
<desc lang="fr">Trois étoiles montantes du vélo de montagne entament un voyage exceptionnel vers le nord de la Colombie-Britannique, le long du fleuve Fraser.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/53/1894005_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524180300 +0200" stop="20230524185500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Marathon Man (France. Medoc Marathon) S1 (10/15)</title>
<desc lang="fr">«France. Medoc Marathon»Considéré comme l'un des plus longs marathons au monde, le Médoc Marathon, qui se déroule dans la région bordelaise, permet à Raúl Gómez de découvrir ce terroir.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/14/2194426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524185500 +0200" stop="20230524194500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Marathon Man (India. Bangalore Half Marathon) S1 (11/15)</title>
<desc lang="fr">«India. Bangalore Half Marathon»Avant son départ pour l'Inde, Raúl Gómez commence son entraînement avec un marathonien de 105 ans, qui continue à courir une quinzaine de kilomètres par jour.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/30/2188678_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524194500 +0200" stop="20230524204000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Solidream: Trois ans de défis et d'amitié autour du monde S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Des amis d'enfance choisissent d'aller au bout de leur rêve en partant pour un tour du monde à vélo de 54 000 kilomètres dans les endroits les plus reculés du globe. Ils expérimentent l'aridité des déserts d'Atacama et d'Australie, naviguent dans jusqu'en Antarctique, construisent un radeau pour descendre le Yukon et connaissent la rudesse des hauts plateaux boliviens et des Monts Célestes du Kirghizistan. La série retrace ces trois ans d'aventure jalonnées d'épreuves et de rencontres.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/02/2134322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524204000 +0200" stop="20230524213000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Boom</title>
<desc lang="fr">L'équipe Nitro Snowboard représente un groupe d'individus hors norme. Ils vivent leur passion du snowboard comme ils le souhaitent, toute la journée - tous les jours.</desc>
<category lang="fr">Sport nl Glisse</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/00/2113485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524213000 +0200" stop="20230524221000 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">South To Sian</title>
<desc lang="fr">Les surfeurs Harrison Roach et Zye Norris ont entrepris un voyage de près de 4000 kilomètres à travers l'Indonésie, surfant sur les plus belles vagues et parcourant les routes les plus sinueuses de l'archipel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2125223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524221000 +0200" stop="20230524223500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Globe rider (The &quot;Kill&quot; in Danakil) S1 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«The &quot;Kill&quot; in Danakil»La traversée d'un kilomètre de boue pour leur camp, à Hamed Eka, a été le plus grand défi du périple des cyclistes jusque-là. Le groupe est plus qu'épuisé et doit pourtant affronter de nouveau la boue le lendemain. Avant d'atteindre les mines de sel de Danakil, une dispute éclate et fait un blessé.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/2104499_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524223500 +0200" stop="20230524231700 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">The Pathan Project</title>
<desc lang="fr">Un massif inexploré au fin fond du Pakistan, une paroi jamais gravie, et une équipe de grimpeurs bien décidée à conjuguer exploration, musique et bonne humeur : voici la recette de &quot; The Pathan Project &quot;. Les grimpeurs et alpinistes Nicolas Favresse, Jean-Louis Wertz, Mathieu Maynadier et Carlitos Molina nous embarquent dans cette nouvelle aventure pleine de surprises.</desc>
<category lang="fr">Doc Découverte</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/21/2189222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230524231700 +0200" stop="20230525001300 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Swissway to Heaven</title>
<desc lang="fr">Le Jurassien Cédric Lachat et ses partenaires d'escalade ont filmé durant deux ans leurs efforts acharnés pour enchaîner les grandes voies les plus difficiles et les plus légendaires de Suisse, dans cinq massifs différents : l'Eiger, la vallée de Lauterbrunnen, les Gastlosen, le Wendenstock et le Rätikon.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/08/2194891_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525001300 +0200" stop="20230525010500 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Eric Deguil en eaux vives (n°1)</title>
<desc lang="fr">Des caméras ont suivi Eric Deguil dans son quotidien d'élagueur-grimpeur, qui lui permet de vivre de sa passion : le kayak de l'extrême.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/00/2125214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230525010500 +0200" stop="20230525015800 +0200" channel="Trek.fr">
<title lang="fr">Abyss, les plongeurs de l'impossible (Le Gouffre bleu (Bahamas)) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le Gouffre bleu (Bahamas)»En suivant les Dean's Blue Hole, aux Bahamas, l'une des plus importantes compétitions d'apnée, le documentaire permet de découvrir l'univers de ces sportifs de l'extrême.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177194_A.jpg" />
</programme>