<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530015800 +0200" stop="20230530063500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1D4D2EE73E0F6C9C479079C3B9870C07.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530063500 +0200" stop="20230530074000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Section de recherches</title>
<sub-title lang="fr">La rançon du succès</sub-title>
<desc lang="fr">Un architecte renommé a été assassiné. Le corps de la victime a été retrouvé mort au bord d'une route. C'est avec son revolver qu'il a été tué. L'hypothèse du vol de voiture qui aurait mal tourné s'avère peu convaincante. Dans ce cas, pourquoi cet homme réputé, père de famille divorcé et sans histoires, avait-il une arme en sa possession ? Avait-il dans l'idée de se protéger ou bien allait-il commettre un crime ? Autre fait étrange : la fille de la victime a disparu et est introuvable, malgré les recherches menées par l'équipe. Autant de questions qui intriguent les agents chargés de l'enquête...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DB561DF02052C897BF7C122FC5A5AEC2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530074000 +0200" stop="20230530084500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Section de recherches</title>
<sub-title lang="fr">À corps perdu</sub-title>
<desc lang="fr">Un homme en fauteuil roulant est découvert mort dans les bois, à des kilomètres de toute habitation. Pourtant, sa femme est formelle : son mari ne souffrait d'aucun handicap. Quelle est la raison de cette mascarade et pourquoi lui a-t-il menti sur son emploi du temps cette nuit-là ? La police enquête...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2DBB560981F479B73F30FED1410CCBF4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530084500 +0200" stop="20230530095000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Section de recherches</title>
<sub-title lang="fr">Dernier tango</sub-title>
<desc lang="fr">Anéantie par un divorce conflictuel, Constance Fabiani, une mère de famille, a retrouvé le goût et l'énergie de se battre grâce aux cours de tango qu'elle fréquente assidûment. Un jour, un appel sur son portable l'interrompt en plein cours. Elle s'isole pour dialoguer avec son interlocuteur. Inquiets de ne pas la voir revenir, les autres élèves se mettent à sa recherche. Ils la retrouvent sans vie, sur le parking de la salle de danse, de toute évidence assassinée. Attisait-elle les jalousies au point de se faire tuer ? Son ancien conjoint avait-il des griefs à son encontre ? L'équipe enquête...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CA0948043F75A62A8E7554692FD8BC0A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530095000 +0200" stop="20230530105500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Section de recherches</title>
<sub-title lang="fr">Entre toi et moi</sub-title>
<desc lang="fr">Yohann, jeune star de la chanson, est retrouvé sans vie dans le port de Bordeaux. Or, juste avant de mourir, il a laissé un message dans lequel il s'accuse d'un meurtre. Qui est sa victime ? Est-ce cette mystérieuse jeune fille qui l'a rejoint la veille ? Que s'est-il vraiment passé entre eux ? Toute la section de recherches est mobilisée pour tenter d'en savoir plus sur cette affaire. Pour progresser, les enquêteurs doivent absolument découvrir l'identité de la jeune fille. Le message de Yohann est analysé avec la plus grande précision. Mais cet indice est loin d'être suffisant pour espérer résoudre le mystère...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/06CBEB4F84C04475B362B973A263B499.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530105500 +0200" stop="20230530115500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Section de recherches</title>
<sub-title lang="fr">Matador</sub-title>
<desc lang="fr">A Dax, petite commune située dans les Landes, dans le Sud-Ouest de la France, la tauromachie est un sport développé. Un matin, un jeune matador est retrouvé mort dans la chapelle des arènes de la ville. Il a une puntilla, un poignard à lame courte destiné à achever le taureau à la fin d'une corrida, plantée dans la nuque. La nuit où il allait être père, il a été exécuté comme un animal dans l'arène. Les enquêteurs se rendent sur place et commencent leur travail. Ils se demandent si ce meurtre est l'oeuvre d'un fanatique anti-corrida ou une mise en scène destinée à brouiller les pistes...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CA0948043F75A62A8E7554692FD8BC0A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530115500 +0200" stop="20230530130000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Section de recherches</title>
<sub-title lang="fr">In memoriam</sub-title>
<desc lang="fr">Lors des funérailles d'une dame très âgée, les personnes recueillies en sa mémoire ont la désagréable surprise de découvrir, dans son cercueil, le cadavre d'une jeune femme. La défunte semble présenter les signes d'un empoisonnement. L'hypothèse est confirmée au cours de l'autopsie. Du cyanure a été utilisé. La victime s'appelait Daphné Duclos, était célibataire et exerçait comme clerc de notaire. Le crime était presque parfait et il s'en est fallu de peu pour qu'il reste impuni. Qui peut l'avoir commis ? Qui peut avoir mis au point un tel stratagème pour camoufler son méfait ? L'ami vétérinaire de Daphné est-il mêlé à l'affaire ?...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/238B8B3D525C6D0B6FD21005FDBE5BA9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530130000 +0200" stop="20230530135500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Fenêtre sur rue</sub-title>
<desc lang="fr">Blessé, Mac est en convalescence. Il reprend pourtant du service malgré lui lorsqu'un meurtre est commis dans son voisinage. Il a surpris un échange d'objets entre deux hommes. Le premier a confié une mallette au second, qui lui a remis une boîte. Peu de temps après, le porteur de la boîte a été retrouvé mort. Mac se montre très surpris de croiser, dans l'appartement du voisin qu'il soupçonne, son ex-petite amie, Peyton Driscoll. Celle-ci commence par prendre la défense de son compagnon, un respectable professeur de mathématiques. Mac lui démontre, preuves à l'appui, que son compagnon lui a menti. Des traces de sarin ont, en effet, été décelées dans le corps d'un oiseau empoisonné, retrouvé dans l'appartement...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BFB81AD4E5CD4DAFE1F9ED0EB8E5A86F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530135500 +0200" stop="20230530145000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Le code de la rue</sub-title>
<desc lang="fr">Panthro Torres, le chef du puissant gang El Puño, est retrouvé assassiné. Mac et son équipe doivent à tout prix retrouver le tueur avant qu'El Puño ne veuille se venger et que cela ne dégénère en guerre des gangs. Mac demande de l'aide à Luther Devarro, le fondateur d'El Puño, qu'il a arrêté quinze ans plus tôt et qui vient de sortir de prison. C'est alors qu'une suspecte potentielle est retrouvée morte. Tout semble indiquer que ce n'est pas le fait d'un gang rival, mais bien une opération de &quot;grand nettoyage&quot; interne...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA851E0CC35BD06DD0545D269F2347FB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530145000 +0200" stop="20230530153500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Un corps en vitrine</sub-title>
<desc lang="fr">En pleine période hivernale, Mac et Jo se retrouvent en ville, au coeur de la foule venue faire ses courses dans les magasins. En tentant d'attraper un voleur à la tire, les deux agents découvrent le corps d'un homme dans une vitrine. Il s'agit de Richard Grossman, un manager peu apprécié par ses collègues. Seul Pascal Denton, que la victime venait de renvoyer, a un mobile plausible pour ce meurtre. Il est aussitôt interrogé. S'il ne cache pas sa satisfaction d'apprendre qu'un malheur est arrivé à Grossman, il peut justifier d'un alibi qui le disculpe. L'enquête repart de plus belle en se focalisant sur le pickpocket, dont la veste porte des traces de sang issue de la scène de crime...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D48CBFEC5E77AA62289680FC81249C7E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530153500 +0200" stop="20230530162500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Pilule amère</sub-title>
<desc lang="fr">Après avoir séduit une ravissante cliente dans un bar, un inconnu sort son arme et abat froidement trois personnes. Au moment de tuer la jeune femme, il se ravise et sort de l'établissement avec elle. Cherche-t-il à se protéger ? Quelles sont ses intentions ? Mac et son équipe enquêtent sur ces meurtres, qui semblent bien être l'oeuvre d'un tueur professionnel. Ils découvrent bientôt que la femme qui a disparu avec lui est Camille Jordanson, une amie d'enfance de Hawkes. A son domicile, les enquêteurs découvrent une grande quantité de médicaments de contrefaçon...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EA851E0CC35BD06DD0545D269F2347FB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530162500 +0200" stop="20230530172000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Les intouchables</sub-title>
<desc lang="fr">Une jeune femme est retrouvée morte dans une ruelle, a priori victime d'une overdose. Sur place, Mac reconnaît tout de suite Tessa, qui l'avait abordé un an plus tôt pour lui parler d'un meurtre dont elle avait été témoin. Selon les premiers éléments de l'enquête, Tessa a été assassinée. Chez elle, les policiers découvrent un mur couvert de photos et de coupures de journaux. Mac est convaincu que la jeune femme était saine d'esprit et sur une piste. Toutes les coupures de journaux datent du 17 février, qui était le jour de Mardi gras, l'année passée. Un autre article fait référence au Club Vonner. Mac et Flack décident alors de s'y rendre...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2362351B0794BCDA00E7BD70ECD64A35.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530172000 +0200" stop="20230530181000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Crise d'identité</sub-title>
<desc lang="fr">Un vieil homme entre dans le métro, une boîte de cigares à la main et Ellie, la fille adoptive de Jo, lui cède sa place. Un passager, visiblement saoul, l'accoste et le force à sortir de la rame. S'ensuivent une bagarre, un coup de feu, et le vieillard meurt. Mais en guise de vieil homme, la police constate tout de suite qu'il s'agit en réalité d'une femme déguisée. Le mari de la jeune femme ne cache pas sa surprise d'apprendre que cette dernière, une hôtesse de l'air, était à New York alors qu'elle était censée être à Miami. Plus tard, sur la boîte de cigares, Lindsay relève une empreinte qui appartenait à un détenu décédé. Mac décide alors de demander l'aide du FBI...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/314C3C18036E0D361F6FA80F2E9C76EA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530181000 +0200" stop="20230530190500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">L'effet ricochet</sub-title>
<desc lang="fr">Mac et son équipe se rendent dans un parc de Brooklyn : un cadavre transpercé d'une flèche flotte parmi les cygnes d'un étang. Plusieurs indices font penser à une enquête menée en parallèle par les experts : la chute mortelle d'un coursier à vélo. Près du corps, les policiers ont trouvé un chewing-gum à la violette. Grâce aux caméras de surveillance, les experts découvrent que le coursier, un certain Greg Barbera, était poursuivi au moment de sa chute fatale. Ils parviennent à identifier le poursuivant : il s'agit d'un petit dealer, Scott Perfito, à qui Greg aurait livré un paquet de fausse drogue...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CB13391A3B88E612DD4844D2718FBC44.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530190500 +0200" stop="20230530195500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">Réussite sur ordonnance</sub-title>
<desc lang="fr">En pleine préparation de leur examen de fin de cycle, des adolescents sniffent des pilules d'amphétamines pour doper leurs capacités. Peu après, un autre lycéen, Luke Stevenson est retrouvé mort dans la bibliothèque de l'école. En examinant le corps, les experts décèlent la présence de drogue, alors que le garçon ne suivait aucun traitement. Les empreintes retrouvées sur son sac sont celles de Billy Wharton, un petit trafiquant qui prétend que Luke lui a volé ses médicaments et l'accuse d'avoir triché durant l'examen. De son côté, Lindsay retourne chez elle pour régler des affaires...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E0A05031D18EECA3438D3F4272920C4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530195500 +0200" stop="20230530205000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Les experts : Manhattan</title>
<sub-title lang="fr">L'immeuble maudit</sub-title>
<desc lang="fr">Les experts enquêtent sur la mort d'un jeune homme masqué qui aurait fait une chute mortelle en tombant d'un gratte-ciel réputé pour être hanté. En examinant les vêtements du défunt, l'équipe constate qu'il s'agissait d'un pickpocket qui s'en prenait régulièrement aux touristes pour les dépouiller. Le corps de la victime réserve lui aussi quelques surprises : sa bouche contient une coupure de journal, tandis que sa nuque porte la trace de produits chimiques. En recoupant leurs indices, les policiers établissent le profil de l'assassin et soupçonnent une femme, qui apparaît sur la vidéo de surveillance du bâtiment...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6988D6373EDB5FFAD5FE558892C4021.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230530205000 +0200" stop="20230530224000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Meurtres à...</title>
<sub-title lang="fr">Meurtres en Martinique</sub-title>
<desc lang="fr">Le cadavre d'une jeune femme est découvert au sommet du volcan de la Montagne Pelée, en Martinique. Son identification nécessite la venue d'un membre de la police scientifique de Paris, le capitaine Léna Valrose. Bien qu'originaire de Martinique, la jeune femme, qui a grandi à Clermont-Ferrand, n'a jamais posé le pied sur l'île. Elle fait équipe avec Paul Ventura, arrivé de métropole vingt ans plus tôt et définitivement converti aux coutumes locales. Le duo opère sous la houlette du commissaire Brédas, une quinquagénaire endurcie par trente années de métier, flanquée d'un fils flirtant dangereusement avec la délinquance...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/784DE9F362B6FF1C5AA6458F86707E06.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530224000 +0200" stop="20230531002500 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Meurtres à...</title>
<sub-title lang="fr">Meurtres à Sarlat</sub-title>
<desc lang="fr">A Sarlat, une commune du Sud-Ouest de la France qui fut le théâtre de violentes révoltes paysannes au XVIIe siècle, le fils du plus grand producteur de confits de la région est assassiné selon un rituel qui rappelle ces événements historiques. Claire Dalmas, capitaine à la section de recherche de Bordeau, est chargée de l'enquête et se voit ainsi contrainte de revenir dans la ville de son enfance, qu'elle a fuie quinze ans plus tôt. Sur place, elle doit collaborer avec le capitaine de gendarmerie Eric Pavin, avec lequel elle a vécu une aventure quelques mois plus tôt sans jamais plus donner de nouvelles. L'enquête plonge Claire au coeur d'un scandale agroalimentaire et l'oblige à se confronter à sa famille, voire à se réconcilier avec l'amour...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AEDCF65DC818EEA5145F869BC0DCEC6E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531002500 +0200" stop="20230531021000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Meurtres à...</title>
<sub-title lang="fr">Meurtres au Mont Ventoux</sub-title>
<desc lang="fr">A l'occasion des obsèques de son oncle, Alexia Méjean, dite Alex, retourne dans son village natal, où elle suscite la méfiance. Elle est pressée de vendre la belle propriété dont elle hérite, avec ses truffières qui ont fait la richesse de son oncle et qui sont l'objet de toutes les convoitises. Vingt-cinq ans plus tôt, Alex alors adolescente s'était publiquement rebellée contre les superstitions locales liées au Drac, un dragon maléfique qui se cacherait dans les eaux d'une source voisine. Le lendemain matin, sa meilleure amie était retrouvée morte, le visage lacéré. Alex, accusée d'avoir défié le Drac, avait été éloignée du village par ses parents...</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A5E4C145395F59240621927A14536EC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531021000 +0200" stop="20230531064000 +0200" channel="TvBreizh.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/013DAA263E5D7383A2F594FAD588CC1A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>