<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230419063000 +0200" stop="20230419082500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Molang

• Loup

• Santiago des mers

• Super Wings

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419083000 +0200" stop="20230419092000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419092500 +0200" stop="20230419095500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419095500 +0200" stop="20230419103000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419103000 +0200" stop="20230419110000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Taylor et Ridge aident Steffy à se remémorer les faits qui ont entraîné la mort de Finn. La jeune femme a de plus en plus de flash-back.

Réalisateur(s) : Anthony Pascarelli
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Scott Clifton (Liam Spencer), Sean Kanan (Deacon Sharpe), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2P1OgQM_SzcwArZpCUzAxGu8u2y9v8b6CsASxiL3WsyzrsA7H2Z17rrl07FOPn9cVgt9Cn0JdB86p4j2FS0fLAIw-OlYwOhtMBAAyxiJJ6VpKDJ79xFGi11YxTVG5mSWinSESKUmKg-wf5yZu4sDybB8wTuqt7dgkItd8NTNa_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419110000 +0200" stop="20230419114500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Lily reproche à Devon d'avoir appris par William qu'Amanda était la jumelle d'Hilary. William et Lily ont gagné le procès et celui-ci veut continuer à s'acharner sur Adam.

Réalisateur(s) : Noel Maxam
Acteurs : Tracey E. Bregman (Lauren Fenmore Baldwin), Doug Davidson (Paul Williams), Adrienne Frantz (Amber Moore), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Bryton James (Devon Hamilton Winters), Christel Khalil (Lily Winters Romalotti), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Emily O'brien (Jana Hawkes), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Beth Scherr (Cane's Assistant), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Inger Tudor (Psych Ward Nurse), Jess Walton (Jill Foster Abbott) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419115000 +0200" stop="20230419125500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419130000 +0200" stop="20230419134000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419134500 +0200" stop="20230419135500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419135500 +0200" stop="20230419154000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">20 ans à nouveau !</title>
<desc lang="fr">Maggie Turner, brillante avocate chez Luckman, Reed et Baxter, un cabinet prestigieux de Chicago, est mariée depuis quinze ans à Josh, un professeur d'histoire. Elle a le sentiment qu'elle le déçoit et et qu'il ne supporte plus de devoir faire des efforts pour la soutenir. Des tensions se font sentir...

Réalisateur(s) : Jeff Beesley
Acteurs : Katie Findlay (Maggie Turner), Wyatt Nash (Josh Turner), Marshall Williams (Rick Morgan), Brynn Godenir (Carrie Bowedin), Sharon Bajer (Estelle Hartman), Alex Poch-Goldin (George Hartman), Matthew Lupu (Ash Hartman), Erik Athavale (Malcom Baxter), Henriette Ivanans (la juge), Kevin McIntryre (John Morgan), Jason Salamandyk (Michael Williams), Verity Marks (Tracy), John Bluethner (Helms), Jacqueline Loewen (Tennis Manager), Alyssa Crockett (Veronica) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hcenQNfCBB7QqiklBROjce8yuzmj-yXBt0RWsvde2-qoo0ed6n72s00Yy-w_ryuluKW5pO4onqX7e0mXygYB0MdsUQKzJukMAEFr44MQ1lGbeRyhlixRMWG1WgCE5AwzB78oiaCTDHp-1I3cyOHbc3wA4_KtDBuSPfbzGqYV-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419154000 +0200" stop="20230419173000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Coup de foudre avec une star</title>
<desc lang="fr">Alex, une star hollywoodienne, est quittée par son fiancé le soir de la première de son dernier film. Le lendemain, les journaux titrent sur sa baisse de popularité. Son attachée de presse lui montre une vidéo postée par un certain David, un lycéen qui lui demande d'être sa cavalière pour son bal de promo...

Critique : Le début de ce téléfilm est laborieux et l’intrigue prévisible. Heureusement, les comédiens sont exemplaires et certaines scènes émouvantes.

Réalisateur(s) : Ron Oliver
Acteurs : Shenae Grimes-Beech (Alex Allen), Andrea Brooks (Paige Sumner), Quinn Lord (David Rogers), Andrew W Walker (Vincent Walsh), Larissa Albuquerque (Courtney Cornell ), Caroline Cave (Marlana Hope ), Michelle Creber (Bree), Chelsea Mae Leung (Andrea), Bailee Madison (Heidi), Milli Wilkinson (Devyn Rogers), Raugi Yu (Howard Lee), Anne Openshaw (Catherine Rogers), Drew Ray Tanner (Colin Hartling), Kirstin Robillard (Rebecca Havercroft), Zahf Paroo (Jeremy Mitchell), Dean Alonzo Hoover (Student), Robert Parent (Nathan Rogers), Nelson Wong (Red Carpet Kenny) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwqII-BYu67Jo2yhGaNK06d_LdU7zFQsWFrPYaj3LHGSQ-9mdW665dBSPHj-vizmu3B9cg6R8VLwffJnkCIAwJk8jKO_YJgBYrHW4DIMPcrJmGFFTZKXVCBEdJGayNqZJN_RpMlEv1D_OVdzEjuXZHqD0-DZONUlINV_NrBG_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419173000 +0200" stop="20230419183000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses. Avec ces familles tout est XXL ! Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419183000 +0200" stop="20230419191000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Louis décide de retrouver Claire par lui-même. Jude, en tant que modèle, a un admirateur secret. Kelly est prête à tout pour plaire à Lenglart.

Réalisateur(s) : Sébastien Perroy, Thierry Peythieu
Acteurs : Florence Coste (Laëtitia Rigaut), Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Axelle Dodier (Kelly Rigaut), Catherine Marchal (Claire Guinot), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Agustín Galiana (Lisandro Iñesta), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230419191000 +0200" stop="20230419195500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Les policiers tombent des nues. Lisa doit faire face aux conséquences de ses actes. Le mariage de rêve d'Audrey se transforme en cauchemar. Jack et Rayane sont à la recherche de la première fois parfaite.

Réalisateur(s) : David Lanzmann, Marie-Pascale Laurencelle, Alexandre Poulichot
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230419200000 +0200" stop="20230419204500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419205000 +0200" stop="20230419210000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419210000 +0200" stop="20230419211000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419211000 +0200" stop="20230419215500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Grey's Anatomy</title>
<sub-title lang="fr">Un plan d'urgence</sub-title>
<desc lang="fr">Les résidents se retrouvent dans la chambre de Simon et rient des erreurs commises par Levi au tout début de sa carrière. Richard arrive et leur annonce que malheureusement de nombreuses opérations chirurgicales non urgentes ont été reportées en raison d'une grave pénurie de sang. Simon plaisante en disant qu'il va donner le sien. Le Grey-Sloan Memorial doit alors mettre en place un centre de don. Nick demande à Meredith de l'aider au sujet d'une patiente atteinte d'une tumeur de la tête du pancréas qui touche le foie, le duodénum et provoque une thrombose de la veine porte. Winston est quant à lui très stressé à cause de son frère et sa femme...

Réalisateur(s) : Kevin McKidd
Acteurs : Kevin McKidd, Ellen Pompeo (Dr. Meredith Grey), Chandra Wilson (Dr. Miranda Bailey), James Pickens Jr. (Dr. Richard Webber), Caterina Scorsone (Dr. Amelia Shepherd), Camilla Luddington (Dr. Jo Wilson), Kelly McCreary (Dr. Maggie Pierce), Kim Raver (Dr. Teddy Altman), Jake Borelli (Dr. Levi Schmitt), Chris Carmack (Dr. Atticus Lincoln), Anthony Hill (Dr. Winston Ndugu), Scott Speedman (Dr. Nick Marsh), Jason George (Dr. Ben Warren), Kate Burton (Dr. Ellis Grey), Jaicy Elliot (Dr. Taryn Helm), Skylar Astin (Todd Eames), Dawnn Lewis (Jamarah Blake), Sandy Martin (Sally), Cedric Sanders (Simon Clark), Bianca A. Santos (Kristen Clark), Kristin Lehman (Cora), Lea Coco (John), Zaiver Sinnett (Dr. Zander Perez), Aniela Gumbs (Zola Grey Shepherd), Sylvia Kwan (Mabel Tseng), Payton Silver (Dr. Knox), Frances Nichols (Nurse Karen), Annabelle King (Luna) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3C2BQQE-hYuy7K0agqkYGI0_t1e5zRfFqETW9g2RutL4IHvbWpbHbVPmMoMn9dBlFaaC43AsZYB90KHyQ6lREjZo5bCO7JZShmtdRCV8oGniAQAyoImj0CgXcZsboAes1UipxSNjWJ-tJVd2A79eT6kuOq3ceKUDDjqcZo17PcH.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230419215500 +0200" stop="20230419225000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Grey's Anatomy</title>
<sub-title lang="fr">La grande démission</sub-title>
<desc lang="fr">La situation concernant la pénurie de sang au Grey Sloan Memorial est critique. Un panneau a été placé à l'extérieur des urgences, indiquant qu'elles sont fermées en raison d'une pénurie de sang. Pour tenter de résoudre le problème, l'hôpital met en place un centre de dons en espérant en récolter un maximum. Nick demande l'aide de Meredith à propos d'une patiente qui a un problème au niveau du foie. Elle prend même une décision très risquée concernant la patiente puisqu'elle décide de la transporter aux soins intensifs malgré la pénurie de sang. Meredith explique à Taryn qu'ils étaient obligés d'agir ainsi pour éviter qu'elle ne meure. Winston est obsédé par sa relation avec son frère...

Réalisateur(s) : Debbie Allen
Acteurs : Debbie Allen, Ellen Pompeo (Dr. Meredith Grey), Brooke Shields (Blake Wilson), James Pickens Jr. (Dr. Richard Webber), Chandra Wilson (Dr. Miranda Bailey), Sarah Drew (Dr. April Kepner), Jesse Williams (Dr. Jackson Avery), Cedric Sanders (Simon Clark), Bianca A. Santos (Kristen Clark), Michael Vargas (Airplane Passenger), David Moskowitz (Patient), Kevin McKidd (Dr. Owen Hunt), Caterina Scorsone (Dr. Amelia Shepherd), Camilla Luddington (Dr. Jo Wilson), Kelly McCreary (Dr. Maggie Pierce), Kim Raver (Dr. Teddy Altman), Jake Borelli (Dr. Levi Schmitt), Chris Carmack (Dr. Atticus Lincoln), Anthony Hill (Dr. Winston Ndugu), Scott Speedman (Dr. Nick Marsh), Jason George (Dr. Ben Warren), Jay Hayden (Travis Montgomery), Jaicy Elliot (Dr. Taryn Helm), Alex Landi (Dr. Nico Kim), Emily Fightmaster (Dr. Kai Bartley), Dawnn Lewis (Jamarah Blake), Sandy Martin (Sally), Kristin Lehman (Cora), Zaiver Sinnett (Dr. Zander Perez), Sylvia Kwan (Mabel Tseng) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC25V9o18KEB49WTYEUTIzGvcv05A7ul4BvSDZy9F7b5qijZ53qUXppU4h59p_XhRh3nDN2R0PJ3d8zXjrZwHnwMa1BcbZaNIlzDsZYD1KujmKwwuoRGCUZs2bVQUcJCaUAUJBAgIRlWeZH3cmNnL49xwdnQr21ZUOSD71cw4wmvz8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">17.19.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230419225000 +0200" stop="20230419233500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19</title>
<sub-title lang="fr">La résurrection du phénix</sub-title>
<desc lang="fr">En raison du comportement qu'a eu Sullivan au mariage de Maya et Carina, les relations sont tendues à la Station 19. Ben demande à Maya quand ils pardonneront à Sullivan. Il détruit l'unité de l'équipe. Maya dit que Ben devrait lui pardonner s'il a un problème, mais Ben dit que Maya sait que quand elle lui pardonne, tout le monde le fait. L'union entre Sullivan et Andy est également mise à rude épreuve. Sullivan demande à Andy ce qui s'est passé. Elle lui dit qu'elle a été transférée, mais refuse de lui parler d'autre chose. Dean accepte ses sentiments pour Vic, même si elle ne ressent pas ce qu'il ressent et il ne veut pas devenir quelqu'un qu'elle doit gérer. Travis obtient des nouvelles d'une vieille connaissance...

Réalisateur(s) : Stacey K. Black
Acteurs : Jaina Lee Ortiz (Andy Herrera), Jason George (le docteur Ben Warren), Boris Kodjoe (Robert Sullivan), Grey Damon (Jack Gibson), Barrett Doss (Victoria Hugues), Jay Hayden (Travis Montgomery), Okieriete Onaodowan (Dean Miller), Danielle Savre (Maya Bishop), Stefania Spampinato (la docteure Carina DeLuca), Carlos Miranda (Theo Ruiz), Lachlan Buchanan (Emmett Dixon), Larry Poindexter (Chief McAllister), Josh Randall (Captain Sean Beckett), Alain Uy (Captain Pat Aquino), Alexis Raich (Tara Brown), Rick Worthy (Anthony Hughes), Ivana Shein (Katherine Bishop), Shane Hartline (Maddox), Shaun Heard (Dan), Antonio Roccucci (Brad), Alexander Neher (Will), Sierra N. Smith (Bella), Kalup Allen (Mac), Matthew Haddad (Popcorn Passerby) 
</desc>
<category lang="fr">Série d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuyiAI41ncDH_aNgIRmjRtevey_fIW78ss1cBWdrRW6rpN23SWoRy55To4n0b6vK4Q_B7GFNo2uZwa3VO4VDQOwJGP6CRwNEFHALBaG7LzjD31C6AkMos3MgJyq7RSSySB6HTULqIUINT4KDu7sZPqs38AF_KtDO8SybV8ddOK_f4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230419233500 +0200" stop="20230420003000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19</title>
<sub-title lang="fr">Programme pilote</sub-title>
<desc lang="fr">La relation entre Andy et Sullivan a déjà été grandement éprouvée. Pendant ce temps, Emmett, Dean et Vic se concertent sur la prise en charge d'une personne.

Réalisateur(s) : Peter Paige
Acteurs : Jaina Lee Ortiz (Andy Herrera), Jason George (Dr. Ben Warren), Boris Kodjoe (Robert Sullivan), Grey Damon (Jack Gibson), Barrett Doss (Victoria Hughes), Jay Hayden (Travis Montgomery), Okieriete Onaodowan (Dean Miller), Danielle Savre (Maya Bishop), Stefania Spampinato (Dr. Carina DeLuca), Carlos Miranda (Theo Ruiz), James Pickens Jr. (Dr. Richard Webber), Lachlan Buchanan (Emmett Dixon), Josh Randall (Captain Sean Beckett), Alain Uy (Captain Pat Aquino), Tierra Peters (Alisha), Angela Elayne Gibbs (Ms. Debbie), Barbara Eve Harris (Ifeya Miller), Shane Hartline (Maddox), Shaun Heard (Dan Barnes), Janai Kaylani (Pru), Paula Rhodes (Helen), Carlos Antonio (Luis), Rose Han (Bartender), Alfretz Costelo (Man), Joshua James Benard (Teenager) 
</desc>
<category lang="fr">Série d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DW0qUgS9_CZYGlVVNKCiZG49_tdU7zFYEai1msvdc2e-nlVq913fverjGVgT6vgzktPBTuXsa9dLoXPkzGCBApZRc1jA7ZZgAI1iKFaXJeIjkXtHMcAyrSKk3Bqps2rK2mBEiUEyc0w6Mu4iI2as_zAaPSb4PjKZli34_TrBG_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.1.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230420003000 +0200" stop="20230420012000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Night Shift</title>
<sub-title lang="fr">Bienvenue dans l'équipe de nuit</sub-title>
<desc lang="fr">Au &quot;San Antonio Memorial&quot;, l'équipe de nuit doit faire face à l'agitation et au chaos des urgences qui confrontent les médecins aux situations les plus dures et les plus étranges. Michael Ragosa, administrateur de l'hôpital, a dû cesser sa formation de chirurgien en raison de problèmes de vue. Il doit à présent faire des choix stratégiques et tenir un budget serré pour éviter que le service des urgences de l'établissement ne soit fermé définitivement. Il se heurte au désaccord de ses collègues. Le docteur Jordan Alexander est nommée chef d'un service constitué principalement de vétérans de guerre tout comme elle. Le docteur TC Callahan, un brillant chirurgien, fait partie de son équipe...

Critique : Personnages caricaturaux, situations grotesques et convenues sont au cœur d'une série médicale qui n'affiche absolument aucune originalité, tant sur le fond que sur la forme.

Réalisateur(s) : Pierre Morel
Acteurs : Eoin Macken (TC Callahan), Jill Flint (Jordan Alexander), Freddy Rodríguez (Michael Ragosa), Ken Leung (Topher Zia), Brendan Fehr (Drew Allister), Daniella Alonso (Landry De La Cruz), Robert Bailey Jr (Paul Cummings), Jeananne Goossen (Krista Bell-Hart), JR Lemon (Kenny), Alma Sisneros (Nurse Diaz), Esodie Geiger (Nurse Ramos), Catharine E. Jones (Nurse Bardocz), Matt Greene (Tree Trimmer), Kevin Wiggins (Deputy), Carlos Telles (Co-Worker), Harry Zimmerman (Surgeon), Jason Henning (Dayshift Doctor), Antonya Molleur (Convulsing Woman), Dan Moseley (Husband), Jackamoe Buzzell (Large Man), Stephen Eiland (Security Guard), Darlene Hunt (Ms. Palmer), Jim Burleson (EMT #1 Victor), Robert Douglas Washington (EMT #2 Carlos), Lauren Chavez-Myers (EMT #3), Peter McKernan (Helicopter Pilot), Rick Vargas (EMT Hernandez) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC25VO-XQuTBzxaNaWkYGI07l2mJ7nJ_ZIADclK9t5rWz319KhT3c9-timmMsPndSGmDeeC3dN4lg73gpfKNnIeIWUXJWfOosmc82CMhbAszlO-aNCciYBGiayzAANSaOMEUyZCSFKwIB3Oj7qRGzmgPcfHCORbWTYkQ-znNcwo8vsD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420012000 +0200" stop="20230420021500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Night Shift</title>
<sub-title lang="fr">Secondes chances</sub-title>
<desc lang="fr">TC tente désespérément de sauver un ami, grièvement blessé lors d'une fusillade : il atteint ses limites, tant professionnelles qu'émotionnelles et va devoir les surmonter. Tandis que Ragosa se débat avec un sombre secret, Landry enquête sur une affaire de maltraitance d'enfants...

Critique : Personnages caricaturaux, situations grotesques et convenues sont au cœur d'une série médicale qui n'affiche absolument aucune originalité, tant sur le fond que sur la forme.

Réalisateur(s) : Bill Johnson
Acteurs : Eoin Macken (TC Callahan), Jill Flint (Jordan Alexander), Freddy Rodríguez (Michael Ragosa), Ken Leung (Topher Zia), Robert Bailey Jr. (Dr. Paul Cummings), Brendan Fehr (Drew Allister), Daniella Alonso (Landry De La Cruz), Jeananne Goossen (Dr. Krista Bell-Hart), JR Lemon (Kenny), Derek Webster (Nick), Shinelle Azoroh (Debbie), Katherine LaNasa (Dr. Flannery Mills), Braden Fitzgerald (Anthony), Helen Slayton-Hughes (Wendy Franklin), Alma Sisneros (Nurse Diaz), Esodie Geiger (Nurse Ramos), Catharine E. Jones (Nurse Bardocz), Cyd Schulte (Mother of Anthony), Travis Hammer (Groom), Stephanie Rhodes (Bride), Aimee Dale (Ankle Sprain Woman), Sam Quinn (Junkie), Grant James (Charles Knight), Jean Effron (Older Woman), Ryan Jason Cook (Best Man) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cuwgg44FnYDD9tG4EoTZo2vXvdvtX7Mk9nYgvbem_n4rjjexvaVns9hxDLSJ_XkVJc01hSdzzU0ule0qGzCQCBYrZBgbAmYQYAj2jIS2kdF1l41HNUNlqPk5B5FioIqbTSWSlP3gOSxfHRVnZjO53P6wFiUm9txCWZQq_HZajZ7w8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230420021500 +0200" stop="20230420063000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>