<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230410063000 +0200" stop="20230410082500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• La tribu Monchhichi

• Molang

• Mighty Express

• Agent Binky

• Alice et Lewis

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410083000 +0200" stop="20230410092000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410092500 +0200" stop="20230410095500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410095500 +0200" stop="20230410103000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410103000 +0200" stop="20230410110000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Sheila promet à Steffy qu'elle s'occupera de Hayes alors qu'elle se dirige vers la machine qui contrôle les médicaments antidouleur de Steffy. Brooke annonce à Ridge qu'elle est consciente que Steffy est sa priorité numéro un en ce moment, mais qu'il lui manque et qu'elle veut qu'il rentre à la maison et le supplie de ne pas retourner chez Taylor.

Réalisateur(s) : Jennifer Howard
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Sean Kanan (Deacon Sharpe), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Katherine Kelly Lang (Brooke Logan Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2P1OgQM_SzcwArZpCUzAxGu8u2y9v8b6CsASxiL3WsyzrsA7H2Z17rrl07FOPn9cVgt9Cn0JdB86p4j2FS0fLAIw-OlYwOhtMBAAyxiJJ6VpKDJ79xFGi11YxTVG5mSWinSESKUmKg-wf5yZu4sDybB8wTuqt7dgkItd8NTNa_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410110000 +0200" stop="20230410114500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Alors que Rey est aux petits soins pour Sharon, Faith trouve du réconfort auprès de Mariah et finit par partager un bon moment avec sa mère.

Réalisateur(s) : Noel Maxam
Acteurs : Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Doug Davidson (Paul Williams), Don Diamont (Brad Carlton), Adrienne Frantz (Amber Moore Ashby), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Bryton James (Devon Hamilton Winters), Christel Khalil (Lily Winters Romalotti), Matt Kohler (le docteur), Tammy Lauren (Maggie Sullivan), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Marsh Mokhtari (Carson McDonald), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410115000 +0200" stop="20230410125500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410130000 +0200" stop="20230410134000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410134500 +0200" stop="20230410135500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410135500 +0200" stop="20230410165000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Wonder Woman 1984</title>
<desc lang="fr">1984, à Washington. Diana Prince, alias Wonder Woman, travaille pour l'institut du Smithsonian. Elle y rencontre Barbara Minerva, une archéologue excentrique. En fait, il s'agit de Cheetah, une déesse maléfique. Dans un contexte de Guerre froide, Diana doit l'affronter ainsi que Maxwell Lord, un riche homme d'affaires...

Réalisateur(s) : Patty Jenkins
Acteurs : Gal Gadot (Diana Prince / Wonder Woman), Chris Pine (Steve Trevor), Kristen Wiig (Barbara Ann Minerva / Cheetah), Pedro Pascal (Max Lord), Robin Wright (Antiope), Connie Nielsen (Hippolyte), Amr Waked (Emir Said Bin Abydos), Gabriella Wilde (Raquel), Kristoffer Polaha (le bel homme), Natasha Rothwell (Carol), Ravi Patel (Babajide), Oliver Cotton (Simon Stagg), Lilly Aspell (Diana jeune), Lucian Perez (Alistair), Kelvin Yu (Jake), Stuart Milligan (POTUS), David Al-Fahmi (Mr. Khalaji), Kevin Wallace (Televangelist), Wai Wong (Lai Zhong), Doutzen Kroes (Venelia), Hari James (Herald), Shane Attwooll (un ivre dangereux), Betty Adewole (Amazon), Camilla Roholm (Amazon), Jessie Graff (Competitor), Bronte Lavine (Competitor), Briony Scarlett (Competitor), Jade Johnson (Competitor), Miranda Chambers (Competitor), Moe Sasegbon (Competitor) 
</desc>
<category lang="fr">Film fantastique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7Cu8hMHPAubYQBtG4UITZo2vXvdvtX7soAtsYVtvde2eO75Xoe6lV7aQPEY8fM6U4prGo_UPadydLwf6TTZkpSEMTuapHA2QZZSBgCLQWvnuQECQRCVIiEgKGGEJjMpG1XMepYODQXK8_ioK7uxHdvzekihprex4pKM1Mt5GRj2-wM.jpg" />
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410165000 +0200" stop="20230410173000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-l5hU5L6Yw3wfgUJJthOlV3IxCoidHsuy_X77_8HzPypuZobqUs23Goh_qxHJbbXObtIGmq-P1cVdNVq0nLUMs8Fb5PuoaMAiCcMkkDllBjBoAxRuTRexpqBM2MLrStssMxWU8xAbROHTZMkpOoeKvfzjbUhcsJaY_-cu57f7JANnToCc6--lmu5ss8ePvdR8G65hXQ7pJZyrzuFoP5-wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410173000 +0200" stop="20230410183000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410183000 +0200" stop="20230410191000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">La brigade est en difficulté pour le menu de la star. A l'Institut, la chasse aux oeufs est lancée. Théo organise un repas pour réunir les Armand et les Teyssier.

Réalisateur(s) : Sébastien Perroy, Thierry Peythieu
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230410191000 +0200" stop="20230410195500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Nathan veut jouer les héros. Le piège des policiers se retourne contre eux. Benoit est prêt à tout pour s'évader. Un râteau inattendu ne suffit pas à démoraliser Jack.

Réalisateur(s) : David Lanzmann, Marie-Pascale Laurencelle, Alexandre Poulichot
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410204500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410205000 +0200" stop="20230410210000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410210000 +0200" stop="20230410211000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410211000 +0200" stop="20230410221500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Je te promets</title>
<desc lang="fr">Tandis que Maud entreprend une fécondation in vitro et que Michaël enquête sur le passé de leur père, Mathis prend sous son aile un jeune marin prometteur. Au vu du talent du jeune homme, il décide de l'aider en fondant pour lui une écurie de course nautique. Dans le passé, les triplés fêtent leurs 17 ans lors d'une boum. Les parents s'isolent dans la salle de bains pour s'organiser leur propre soirée et ne pas déranger les enfants. Pendant ce temps, Mathis fait la connaissance d'une fille dont il tombe immédiatement éperdument amoureux : Agnès. Le coup de foudre est momentané pour lui, subjugué par la beauté de la jeune fille...

Réalisateur(s) : Renaud Bertrand, Mathilde Vallet
Acteurs : Camille Lou (Florence), Hugo Becker (Paul), Marilou Berry (Maud), Guillaume Labbé (Michaël), Narcisse Mame (Mathis), Léonie Simaga (Agnès), Marc Riso (Tanguy), Sara Martins (Estelle Bassembo), Mathilde Abd El Kader (Maud adolescente), Dembo Camilo (Mathis adolescent), Axel Naroditzky (Michaël adolescent), François Pouron (Alexandre), Adil Dehbi (Emile (2021/2040)), Keren Ekoli Wawina (Ana), Mathilde Hascoat (Violette), Sandy Afiuni (Rose (2021/2040)), Roméo Blanalt (Alexandre 9 ans (1951)), Sébastien Boissavit (Roland, père de Paul), Inès D'Assomption (Agnès ado (1998/2000)), Lou Gable (Julie ado (1998/2000)), Meylie Vignaud (Stéphanie ado), Thierry Gary (Homme RH), Jacqueline Corado (Agathe Roger, le gynécologue FIV Maud), Bernard Bloch (Joël Dumorel, le vétéran unijambiste), Charlotte Gouillon (Infirmière prélèvement Tanguy), Julien Ellenrieder (Laurent, l'ex d'Estelle), Yann Chermat (Président Comme des frères), Terrence Amadi (Anesthésiste Maud), Frans Boyer (Colonel) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuAgqy-BYuy7Jo26hEaNK06d_rdU7zFREri1msrZU6BxnkVrqyHu2oHaW9x8_rZE4L9zu3IOnYG953Pm0G0powZU9GKw_sstY6OgcYx9EHaeI4DUDKTKz0kKfJADCQAY_OuxTRpoRM1D_KIm5iw_q8HloN5m1BXZKR2nFe5qz4_QE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230410221500 +0200" stop="20230410232000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Je te promets</title>
<desc lang="fr">Pour que la fécondation in vitro soit une réussite, Tanguy a arrêté la prise d'antidépresseurs sans en parler à Maud. Agnès rend visite à sa mère et en profite pour régler ses comptes avec elle. C'est aussi l'occasion de renouer avec sa passion de jeunesse : la danse. Quant à Michael, il retrouve la trace d'un ancien camarade de son père durant la guerre d'Algérie qui lui révèle que Paul est loin d'avoir tout dit sur son passé...

Réalisateur(s) : Renaud Bertrand, Mathilde Vallet
Acteurs : Camille Lou (Florence), Hugo Becker (Paul), Marilou Berry (Maud), Guillaume Labbé (Michaël), Narcisse Mame (Mathis), Léonie Simaga (Agnès), Marc Riso (Tanguy), Sara Martins (Estelle Bassembo), Maëlys Flavigny (Maud enfant), Hugo Questel (Michaël enfant), Enaël Djehe (Mathis enfant), Nathalie Roussel (Florence), François Pouron (Alexandre (1960/1961/1975/1993)), Adil Dehbi (Emile (2021/2040)), Keren Ekoli Wawina (Ana), Mathilde Hascoat (Violette), Sandy Afiuni (Rose (2021/2040)), Charlotte Talpaert (Lydia, mère de Rose), Inès D'Assomption (Agnès ado (1998/2000)), Gabrielle Tiacoh (Agnès 10 ans (1991)), Mariamou Tounkara (Estelle ado (1998)), Sullivan Damascène (Père Agnès (1983/1991/1998)), Laurence Pierre (Christiane Robolin, directeur du Conservatoire), Hervé David (Jean-Maxime, directeur technique), Alice Abraham (Assistante vétérinaire) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7C2hYFSoGdhM1Bo1RQIYGI03l2272_-lzhsgWzk7L20zVJLrzKVM_fcJr-nGT-vGsJ-hDmFbqnPqeM9hSqj9gAe92j8AszooCIAOKU0OiGMpRKYE-sqJRNMO1wNR-AohRndGeBsUcO8mB_lIDdyYXuOD2B8eUvNhkT0PddhSpLfHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230410232000 +0200" stop="20230411000500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Coups durs</sub-title>
<desc lang="fr">Le cadavre d'un garçon d'une dizaine d'années est retrouvé sur un manège, dans un parc d'attractions. La petite victime porte des traces de coups et l'autopsie révèle qu'elle est morte d'une perforation du poumon par une côte cassée. Les inspecteurs découvrent que son oncle, Joe Gilbert, un chauffeur de taxi, l'a déposé au parc un peu plus tôt dans la journée. Elliott et Fin retrouvent Joe dans un bois avec d'autres chauffeurs de taxi. Ils sont tous en train de regarder deux très jeunes garçons se battre. Hank Roberts, le père adoptif de l'un d'eux, leur apprend qu'ils ont formé une sorte de &quot;club de combats&quot;...

Critique : Particulièrement bien rythmée, cette saison offre des enquêtes bien écrites, souvent sidérantes et si elles manquent parfois de crédibilités, les comédiens sont suffisamment convaincants pour nous embarquer sans problème.

Réalisateur(s) : Norberto Barba
Acteurs : Christopher Meloni (Elliot Stabler), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Richard Belzer (John Munch), Melissa Sagemiller (Gillian Hardwicke), Dann Florek (Donald Cragen), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), BD Wong (le docteur George Huang), Tamara Tunie (la docteure Melinda Warner), Al Calderon (Nicky Roberts), Drea De Matteo (Sandra Roberts), James Carpinello (Joe Gilbert), Adam Senn (Hank Roberts), Robert John Burke (Ed Tucker), Austin Lysy (Russell Hunter), Lori Prince (Mrs. Gilbert), Olympia Dukakis (Debby Marsh), Isabel Gillies (Kathy Stabler), Brooke Hoover (Darla Murphy), Sammuel Soifer (Blake Murphy), Audrie Neenan (Judge Lois Preston), Peter McRobbie (Judge Walter Bradley), James Chen (CSU Adrian Sung), Frank Ridley (Dispatcher), Erin Davie (Twins' Mom), Jordan Simmons (Sasha's Mom) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWApay0LdwgWW3VVNKCiZG49_tdU7zFSk2ErNYe69tDjLIrV7ruve9XTGXIX5eB1FeaCjUg8S99HgvdEzsUGuMmT0arbwjYK11AnAxjaMP0htgZE4GKCIn65XDRAicrbcWEthMORs1POoiLmKL7Xk-tLqZ9-TUKRyx78dpMInfHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411000500 +0200" stop="20230411010000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">La même histoire</sub-title>
<desc lang="fr">Samantha Millerton, une jeune artiste engagée dans une organisation environnementale, est retrouvée morte dans un panier à linge d'une blanchisserie industrielle. Elle a été violée, torturée, puis son bourreau lui a tranché la gorge. Rapidement, les investigations permettent de déterminer que Samantha a été enlevée à sa sortie de la GlobeOil, où elle menait une action contre la marée noire. Une caméra de rue montre la voiture de son agresseur, Jason Gambel. Récemment sorti de prison, il nie être mêlé à l'affaire. Les enquêteurs découvrent chez lui des trophées ayant appartenu à différentes victimes...

Critique : Particulièrement bien rythmée, cette saison offre des enquêtes bien écrites, souvent sidérantes et si elles manquent parfois de crédibilités, les comédiens sont suffisamment convaincants pour nous embarquer sans problème.

Réalisateur(s) : Donna Deitch
Acteurs : Christopher Meloni (Elliot Stabler), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin «Fin» Tutuola), BD Wong (le docteur Huang), Tamara Tunie (Melinda Warner), Dann Florek (Donald Cragen), Maria Bello (Vivian Arliss), Richard Belzer (John Munch), Joseph Sikora (Jason Gambel), Alex Kingston (Miranda Pond), Kat Foster (Sarah Hoyt), Charlie Tahan (Calvin Arliss), Neal Bledsoe (Clifton Montgomery), Melissa Sagemiller (Gillian Hardwicke), R. Lee Ermey (Walter Burlock), Jay Armstrong Johnson (Paul), Christopher Flockton (Nicholas Turner), Tonya Glanz (Samantha Millerton), Robert C. Kirk (Stan Nelson), Matthew Montelongo (George Lawry), Alaina Dunn (Janice), Tony White (Kevin), Rio Puertollano (Denny), Lohrasp Kansara (Frank), Jimmie James (le barman) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7DWUuRv2rOwGYahVdOWFEyMxrvL9nub9xURK4tZrK2VOgcZ5FauZT3aUa-U9gE_r5M5LTzs3IKkY2943_m0GUgpwpQnMmqcgH1WSkXvAaPWU5BTMmy9Ywc6R0MR0BlyQKTJABvvLIzgMQ2PsoiL2LA--4cab-bdS5eM1I6zm7fi9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411010000 +0200" stop="20230411014500 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Une mort sur la conscience</sub-title>
<desc lang="fr">Benson rend visite à son psychiatre car elle craint de voir Tucker venir à sa fête de départ à la retraite. Elle reconnaît que cela semble bien peu face aux épreuves qu'elle a traversées par le passé. Elle découvre par la suite que Tucker est passé à autre chose et s'est récemment marié. Lors de la fête de son départ à la retraite, un ancien policier l'agresse, lui disant que Tucker est quelqu'un de mauvais. Lorsque Tucker semble évasif et que l'officier se tue dans sa voiture à l'extérieur de la fête et laisse un message vidéo, Benson se doute de l'implication de Tucker dans ce crime...

Critique : Si, au terme de 21 saisons, la formule ne change pas avec des épisodes très formatés, les nouvelles enquêtes sont toujours rigoureusement écrites et les comédiens n’ont rien perdu de leur implication.

Réalisateur(s) : Michael Smith
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Robert John Burke (Ed Tucker), Michael Gaston (Gary Wald), Holly Robinson Peete (Rachel), Joe Grifasi (Hashi Horowitz), Saul Stein (Ralphie Morris), Willie C. Carpenter (Chaplain), Cora Vander Broek (Marie Morris), Bill Irwin (le docteur Peter Lindstrom), Abby Royle (Patty Tucker), Rick Lindenmuth (Vice Detective), Rich Durazzo Jr. (Looky-Loo) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5BDoMgEAD_wrmKy4qAb-GCsGjbCERo0rTp38scJ5lkvmxzldjKjtZKXS23_CxDOXLLdfAhje7zuojCTmOiZrnPqbl7oktG7QG8C9H4GSajSUUA2JTSbkM0liNMAjuBJGqSAbzBKHFBCYaCFgvoKMCJ8VF2dmOnq8_-0aP5LfXUTXS-5as7JdnvDw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">20.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411014500 +0200" stop="20230411024000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Chicago Police Department</title>
<sub-title lang="fr">Le bûcher de la cupidité</sub-title>
<desc lang="fr">Voight passe un accord avec Darius Walker afin de faire tomber un groupe de policiers corrompus qui revendent de la drogue qui devrait en réalité être détruite. Upton n'étant pas du même avis que Voight, elle décide d'adopter ses propres méthodes...

Critique : Les acteurs sont toujours aussi épatants et le rythme soutenu cependant certaines enquêtes manquent d’originalité et  l’émotion, cette saison, n’est pas toujours au rendez-vous.

Réalisateur(s) : Eriq La Salle
Acteurs : Jason Beghe (Hank Voight), Jesse Lee Soffer (Jay Halstead), Tracy Spiridakos (Hailey Upton), Marina Squerciati (Kim Burgess), Patrick John Flueger (Adam Ruzek), Laroyce Hawkins (Kevin Atwater), Lisseth Chavez (Vanessa Rojas), Amy Morton (Trudy Platt), Michael Beach (Darius Walker), Stephen Eugene Walker (Mike Packer), Elizabeth Laidlaw (Elena Becerra), Paul Adelstein (Jason Crawford), Ron O.J. Parson (Jake Gibbs), Mark D. Hines (Kelly Tyler), Robert McLean (Johnny), Jason Tolliver (Shot Caller), Jeremy Warner (le lieutenant), Rekkhan Rekkhan (Court Sheriff) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwlIQ6Fu4LLC0agqkYGI0_t1e5zRfFrATW9g2RuuL557v7dq2Omq_xlQm_LwOorTSVGh4HmsZeC906GwjQMSUXVQgnCWTASAYYzHMs_McQ3Zg3E2QFVpIrbQMoIyDbGLC7CRqaSPl6dFWdmE79uf5ACHVW1txSsY46nGa0ez3Bw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230411024000 +0200" stop="20230411063000 +0200" channel="TVE1.es">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>