<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230501063000 +0200" stop="20230501082500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• La tribu Monchhichi

• Molang

• Mighty Express

• Super Wings

• Alice et Lewis

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501083000 +0200" stop="20230501092000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501092500 +0200" stop="20230501095500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501095500 +0200" stop="20230501103000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501103000 +0200" stop="20230501110000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Taylor demande à Ridge comment s'est passée sa discussion avec Brooke. Chez eux, Eric raconte à Quinn que Steffy a finalement retrouvé la mémoire.

Réalisateur(s) : Jennifer Howard
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Kimberlin Brown (Sheila Carter), Scott Clifton (Liam Spencer), John Eisen (Carl Vera), Piper Harriot (Hayes Forrester Finnegan), Ashley Jones (Bridget Forrester), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Tanner Novlan (John Finnegan), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwrIgbd_CZYGlVdOWFEyMxr_LdU7zFYEqi1msrZU6e-nlVq5lPdpRrzHtA31eJ3NaeNi5eRmPvdF959PmMQJESnmKBtQ0sssAEJwbKSBOXhrETJZh0spaFchh5BujgWRcyLorZtSYh0dZxEVsVJ_9AUqbtx1Vl0yxHWc3Z8XvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501110000 +0200" stop="20230501114500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Abby culpabilise d'avoir laissé Dina le temps d'une petite pause au Néon écarlate, et en profite pour confier son envie de devenir mère à Traci. Victor croise Ashley au parc et insiste pour l'accompagner au chevet de Dina, afin de lui faire ses adieux. Jack rejoint quant à lui Lauren, Michael et Kyle chez Jabot, pour récupérer le collier qui vient tout juste d'arriver de Londres. Il demande ensuite à toute la famille Abbott de le retrouver auprès de Dina, afin qu'ils partagent tous ensemble ce qui sera leur dernier moment à ses côtés.

Réalisateur(s) : Noel Maxam
Acteurs : Hunter Allan (Noah Newman), Peter Bergman (Jack Abbott), Vail Bloom (Heather Stevens), Eric Braeden (Victor Newman), Tracey E. Bregman (Lauren Fenmore Baldwin), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Doug Davidson (Paul Williams), Don Diamont (Brad Carlton), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Bryton James (Devon Hamilton Winters), Christel Khalil (Lily Winters Romalotti), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Melody Thomas Scott (Nikki Reed Newman), Kristoff St. John (Neil Winters), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Patty Weaver (Gina Roma), Amiel Weiss (Fenmore Baldwin), Avital Weiss (Fenmore Baldwin), Keone Young (Judge Robert Chong) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501115000 +0200" stop="20230501125500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501130000 +0200" stop="20230501134000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Jacques Legros
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501134500 +0200" stop="20230501135500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501135500 +0200" stop="20230501162000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Apprentis parents</title>
<desc lang="fr">Pete et Ellie sont en train de se faire construire une maison suffisamment grande pour y accueillir des enfants. Jusqu'ici avoir une famille n'était pas au programme de leur vie de couple. Ils se renseignent sur les procédures d'adoption et se voient confier Juan, Lita et Lizzy, une adolescente de 15 ans...

Critique : Le propos est finalement bien consensuel, mais le film séduit quand même grâce à ses bons dialogues. Le duo Mark Whalberg/Rose Byrne fonctionne parfaitement.

Réalisateur(s) : Sean Anders
Acteurs : Mark Wahlberg (Pete), Rose Byrne (Ellie), Octavia Spencer (Karen), Isabela Moner (Lizzy), Gustavo Escobar (Juan), Julianna Gamiz (Lita), Margo Martindale (Sandy), Britt Rentschler (Linda), Allyn Rachel (Kim), Tig Notaro (Sharon), Tom Segura (Russ), Jody Thompson (Jim), Eve Harlow (Brenda), Erika Bierman (Kylie), Julie Hagerty (Jan), Michael O'Keefe (Jerry), Joan Cusack (Mrs. Howard), Gary Weeks (Dirk), Joy Jacobson (Dana), Andrea Anders (Jessie), Kenneth Israel (David), Hampton Fluker (Kit), Randy Havens (Michael), Iliza Shlesinger (October), Javier Ronceros (Mr. Fernández), Rosemary Dominguez (Mrs. Fernandez), Joselin Reyes (Carla), Connor Olsson-Jones (Young Pete), Jaiden Byrd (Young Brian), James Arthur Sims (Brian's Dad), Sarah Kirkpatrick (Kimberly) 
</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMEP_7lC4BYlpywyoEQjUxGi8u2zf6n1FDBuJkxhzXrZTV3blczku45zn7Zj6qQif10rUD1RMlLsyzVMOt4lWzS4hptCzTwrBO7KMiNFaF6KUvisV7AYswbE2VfSs0IMhsgkkStYpVpGNs1ePYNTFnH1tWi_r1l5aNE3VqMbKGtpzcV8GcRDPsD32KEKl3trBLhxSntfdrBa_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501162000 +0200" stop="20230501174500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Un été à Channing</title>
<desc lang="fr">Jack et ses deux enfants, Tyler et Mikki, viennent passer les vacances d'été dans une maison de plage qui a appartenu à sa défunte épouse Lizzie. Ils sont accueillis par le père et la mère de cette dernière. Son décès a bouleversé tout le monde et les relations sont très tendues...

Réalisateur(s) : Rich Newey
Acteurs : Sam Page (Jack Armstrong), Sarah Drew (Jenna Fontaine), Madeline Grace (Mikki Armstrong), Gavin Borders (Tyler Armstrong), Amanda Schull (Lizzie Armstrong), Bryant Prince (Liam Fontaine), Elizabeth Becka (Bonnie O'Toole), Bill Winkler (Fred O'Toole), Alexa Blair Robertson (Tiffany Murdoch), Joe Cranford (le patron du restaurant), Zoey Dean (la serveuse), Samantha Larkin (une cliente du restaurant), Larry Thorne jr (un client du restaurant) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hcenQNfCBOijVVMgBROjce8yPXdyvyT4hmQlR--1rY46etapHqWXNsUtz_7zuhC3HeeM3dFYcvf3jJdKJgJEvyUbJTBrUCcACFobH4SwjlqQXFm2aLQhRZRmJMGFlZxzhQKtWZSXS5ofdSc3cvr2HB_AuHwrw4YkH3u5hmlFfn8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501174500 +0200" stop="20230501183000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501183000 +0200" stop="20230501191000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Le coeur d'Anaïs balance entre Théo et Lisandro. Claire redonne cours, mais d'une autre façon. Au Double A, Billie et Tom se rapprochent.

Réalisateur(s) : Jérôme Navarro, Octave Raspail, Eric Le Roux, Pierre Lacan
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Agustín Galiana (Lisandro Iñesta), Catherine Marchal (Claire Guinot), Margaux Aguilar (Billie Coudert), Tom Darmon (Tom Azem) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230501191000 +0200" stop="20230501195500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">L'adolescent retrouvé par Chloé soulève les interrogations des enquêteurs. Les Moreno sont mêlés aux investigations Lisa affronte Benoît une dernière fois. Jordan trahit la confiance de ses frères et soeur...

Réalisateur(s) : Dominique Guillo, Nath Dumont, Martin Day
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230501204500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501205000 +0200" stop="20230501210000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501210000 +0200" stop="20230501211000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501211000 +0200" stop="20230501220000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Pourquoi je vis</title>
<desc lang="fr">En 1985, Pierre et Laurence Lemarchal apprennent que leur fils Grégory est atteint d'une maladie incurable, la mucoviscidose. Vingt ans plus tard, Grégory est le premier garçon à remporter la finale de la Star Academy. Des milliers de téléspectateurs ont découvert son talent, mais aussi son combat...

Critique : La ressemblance de Mikael Lumière avec  Grégory Lemarchal est saisissante et son interprétation remarquable. Dommage que le scénario, sans aucune finesse, ni nuance  ne soit pas à la hauteur.

Réalisateur(s) : Laurent Tuel, Akim Isker
Acteurs : Mickaël Lumière (Grégory Lemarchal), Arnaud Ducret (Pierre Lemarchal), Odile Vuillemin (Laurence Lemarchal), Johan Cardot da Costa (Grégory Lemarchal à 10 ans), Lou Gala (Leslie Lemarchal), Candice Dufau (Karine Ferri), Alexis Loizon (Kamel Ouali), Nikos Aliagas (son propre rôle), Joann Bliard (Grégory Lemarchal à 14 ans) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm historique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BDoIwDADQf9lZoGWMDr5ll9IVUMNGYCZG47_L9Z3e10x8qhnNWsp-jqEJzbZX-5pLPiuJqebP61CNi9ZJS2gkp8L3pIebvSAKx3mQDmHwSjMiTkSeJ2uH0EQS3yODtH3UFq115ICRQMGqMAkD2Sn6-rEv5mY2Pp_XA6Ht3s7DJTNLycdl5MzvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501220000 +0200" stop="20230501230500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Pourquoi je vis</title>
<desc lang="fr">En décembre 2004, après treize semaines de compétition, Grégory Lemarchal devient le premier gagnant masculin de la Star Academy. Une victoire qui lance sa carrière. Il enregistre un album, participe à la tournée Star Ac', est consacré Révélation de l'année. Mais sa maladie exige un combat de chaque jour...

Réalisateur(s) : Laurent Tuel, Akim Isker
Acteurs : Mickaël Lumière (Grégory Lemarchal), Arnaud Ducret (Pierre Lemarchal), Odile Vuillemin (Laurence Lemarchal), Johan Cardot da Costa (Grégory Lemarchal à 10 ans), Lou Gala (Leslie Lemarchal), Candice Dufau (Karine Ferri), Alexis Loizon (Kamel Ouali), Thierry Godard (Antoine Thomas), Noémie Schmidt (Valentine Ventura) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm historique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7C2hcen0J6FDZ9Hq6ZACiZG491lO6v5Eu8ako0cvde2WWrpWad6lF7aFGKe3ed1IcYd54zd0lByd_eMl0omAAQX0xoksNWgTgDgtTbOC7FaGr3wi2foU4guMc3VCgtnyoiopeR6YWa40vOj7uRGTtee4wGMy7cybEhyoZdrmFbk9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501230500 +0200" stop="20230502002500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Grégory Lemarchal : et maintenant ?</title>
<desc lang="fr">Vainqueur de la Star Academy en 2004, Grégory Lemarchal s'est éteint trois ans plus tard, emporté par la mucoviscidose. Ses proches et ses amis, notamment Nikos Aliagas et Patrick Fiori, reviennent sur sa courte vie, placée sous le signe de la maladie mais aussi de la réussite et du courage. Ce portrait est l'occasion de plonger dans les coulisses du tournage du biopic &quot;Pourquoi je vis&quot;, avec Odile Vuillemin, Mickaël Lumière ou Arnaud Ducret. Les producteurs et le réalisateur du film révèlent quelques secrets de fabrication, tandis que la famille de Grégory Lemarchal apporte son point de vue sur cette nouvelle étape.

</desc>
<category lang="fr">Documentaire culturel</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CuyiCj4lnY8JnRthGI0KRp07vX7Vu9r_CukljF3lqpqx3scJSu7Lnl2oWYevd5nURxoz5Rs0PIqbl7ohN5CQDBRTZBgzQLzQwAfp4X58fR2IHRoyLNAaJWGrTxHkeMk5JqmoANS8KRPfaPsombOFx9Xg-QSr9xkZewCy2fl80ofn8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502002500 +0200" stop="20230502011000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Et l'empire contre-attaque</sub-title>
<desc lang="fr">L'enquête sur le trafic sexuel de Holt Tower continue et l'enquête s'oriente essentiellement sur le député Howard. Catalina Machado et Ruben Ortiz prêtent main forte à la police en portant des micros pour piéger le député. Après une soirée de collecte de fonds, Howard est arrêté, sur le point de violer une jeune fille âgée de 15 ans. Pendant son interrogatoire, il se montre menaçant à l'égard de Benson et Carisi et plusieurs personnes ayant contribué à son arrestation sont tuées. De son côté, Benson est interrogée par Les affaires internes au sujet de l'affaire Wheatley et de la mort de Morales.

Réalisateur(s) : Norberto Barba
Acteurs : Kelli Giddish (Amanda Rollins), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi Jr.), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Demore Barnes (Christian Garland), Christopher Meloni (Elliot Stabler), Octavio Pizano (Joe Velasco), Ben Rappaport (George Howard), Zabryna Guevara (Catalina Machado), Terry Serpico (Tommy McGrath), Angelic Zambrana (Rosa Estrada), Saverio Guerra (Paulie Banducci), Ryan Garbayo (Ruben Ortiz), Aime Donna Kelly (Renee Curry), Isabelle Poloner (Jenna Evans), Trian Long Smith (Lamai Garland), Colton Osorio (Felipe), Glenn Fleshler (Myron Gold), Stephen C. Bradbury (Colin McNamara), Carrie Kim (Céline Tatou), TJ Lee (Celia Long), Jeffrey Schecter (Blumfeld), Ashley Greaves (Gabrielle Taylor), Kadia Saraf (Anya Avital), Amber Ardolino (Rep #1), Tug Watson (EMT), Chrystle Anjelee (Hayden Smith), Tim Hardiman (Chief Hardiman) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5LDoMgFADvwroKiMp7noXN46dtIxChSdOmdy_JrCazmC-zVAPb2NFaqZvhhp9lKEduuQ7Op5E-rysEv4cxhWa4y6nRPYVrieCkdOQjulkKhKCjlNJqDWSVQsOtmLyWsAoMQKgIcCLlhUUXEXxv11VhZ3yUnd3YSfXZP6SY5vcCoptIruWrO72w3x8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">22.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502011000 +0200" stop="20230502020500 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Le grand ménage</sub-title>
<desc lang="fr">La recherche d'un témoin qui a disparu entraîne Fin et Kat sur un chemin dangereux. Pendant ce temps, le chef McGrath fait pression sur Garland et Benson pour obtenir une condamnation...

Réalisateur(s) : Norberto Barba
Acteurs : Kelli Giddish (Amanda Rollins), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi Jr.), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Demore Barnes (Christian Garland), Octavio Pizano (l'inspecteur Joe Velasco), Ben Rappaport (George Howard), Terry Serpico (Tommy McGrath), Maddie Corman (Laura Evans), Victor Verhaeghe (Ray Evans), Isabelle Poloner (Jenna Evans), Angelic Zambrana (Rosa Estrada), Kathleen Choe (Julie Kang), Glenn Fleshler (Myron Gold), Carrie Kim (Céline Tatou), Kadia Saraf (Anya Avital), Onika Day (Angel Vela), Chrystle Anjelee (Hayden Smith), Manuel Santiago (Dallas Beer), Taylor Petracek (Chris), Tony D. Head (Prison Medic), Dawn Yanek (Dawn Yanek), Dan Mannarino (Dan Mannarino), Azia Celestino (Azia Celestino), Brandon Elsey (le docteur), Julissa Piatt (une enfant) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3Cuwirrom_hsougbaMQpUnTpn-v1znNVwmfUU1qrbWck9deb6Upa675bMK8t_x5HTHOS2z3WL0Oea983-OByQWAwHMagwUzukgJAITIsfT96HUPYoR5cJgGa4nY8jgjEpKgREkC0BFZaB9lUTe18fm8HmA6-0ZnLkkcaj4uI1S_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">22.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230502020500 +0200" stop="20230502063000 +0200" channel="TVE2.es">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>