<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230530060000 +0200" stop="20230530063000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">SOS animaux orphelins</title>
<sub-title lang="fr">Les ravages du braconnage</sub-title>
<desc lang="fr">Des sauveteurs se portent au secours d'animaux blessé laissés seuls et sans défense à cause de crimes contre la faune, de la chasse au trophée ou de la perte d'habitat en Afrique du Sud. </desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530063000 +0200" stop="20230530073000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">En Terre ferme</title>
<sub-title lang="fr">Allain Bougrain Dubourg</sub-title>
<desc lang="fr">Fanny Agostini se rend à l'île de Ré, dans le Golfe de Gascogne, pour retrouver Allain Bougrain-Dubourg, président de la Ligue pour la protection des oiseaux.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EFB456AC79F9191F30B9C2CFC631C2A4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530073000 +0200" stop="20230530083000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Le combat pour les oiseaux, dans le ciel d'Israël</title>
<desc lang="fr">Dans la vallée du rift du Jourdain, les hommes sont en guerre depuis un demi-siècle. Cette situation a provoqué la mort d'un milliard d'oiseaux migrateurs qui empruntaient ce passage entre l'Europe et l'Afrique.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EF6B0BD0E66DCE4CC20F5EA579184149.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530083000 +0200" stop="20230530092000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des chardonnerets et des hommes</title>
<desc lang="fr">Le chardonneret élégant est comme un emblème national en Algérie. Petit passereau au chant délicat et aux couleurs magnifiques, il passionne les Algériens depuis des siècles. Présent dans chaque maison à Alger, ou presque, l'oiseau chante, depuis ses quelques centimètres carrés de cage, les dernières notes du souvenir du monde sauvage. Chassé à outrance pendant des années, il a quasiment disparu des plaines algériennes et est désormais braconné et importé des pays voisins. Madjid, Toufik, Riad, Sadek et d'autres passionnés, veulent prendre le destin du chardonneret en main et oeuvrent, chacun à leur manière, pour lui redonner sa place dans la nature.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/223ECCC593320D03BACAD458E3339833.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530092000 +0200" stop="20230530105500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Echappées belles</title>
<sub-title lang="fr">La Réunion, terre d'aventure</sub-title>
<desc lang="fr">Au coeur de l'océan Indien, l'île de La Réunion est un territoire à l'éco-système préservé. A 9000 kilomètres de la Métropole, Raphaël de Casabianca chemine le long de la route du littoral puis s'éloigne vers les cirques débordants de végétation. Il observe le volcan toujours fumant. A chaque étape, il recueille les témoignages d'amoureux de l'île. Il s'initie également aux rythmes enchanteurs de la Maloya, la musique créole réunionnaise.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/37FC0B4913F273C6CED30EE2F00955DD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530105500 +0200" stop="20230530114500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Akdhar, le sel du désert</title>
<desc lang="fr">Jérémie Bonamant, Loïc Terrier et Jonathan Lux, illustrateurs, réalisateurs et photographes, découvrent le quotidien des hommes et des femmes du Sahara mauritanien. Dans ce territoire où la vie est si fragile, sont-ils les derniers témoins d'un peuple aux valeurs et aux coutumes à l'avenir incertain ?</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8DDA1CB46B9F70517BBA2968D36FF30A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530114500 +0200" stop="20230530124500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Népal, le Gosaikunda un pèlerinage sacré</title>
<desc lang="fr">Au Népal, des coutumes sont mises en valeur à l'occasion de fêtes spirituelles qui attirent des foules. Elles ont lieu dans de magnifiques temples, où les sadhus, des moines, officient. Shivadas emprunte des chemins aux dénivelés étourdissants dans les montagnes du Langtang pour un pèlerinage spectaculaire.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0F5CB44F5F8A12131A24164087BFF42.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530124500 +0200" stop="20230530133500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Les arbres-dieux du pays des pierres</title>
<desc lang="fr">Au nord du Togo, marquant la frontière du Sahel, un relief montagneux abrite le pays Kabyé. D'antiques volcans ont laissé en héritage un paysage fait de pierres et de rochers que le peuple Kabyé a appris à dompter au fil des siècles. Dans cette végétation chiche, les arbres ont entretenu tous les mythes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F2F3DE447FFDC24C37E7CFB3E9DA8A4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530133500 +0200" stop="20230530151500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Opération Okavango</title>
<sub-title lang="fr">Les rescapés du Gondwana (Madagascar/Lesotho)</sub-title>
<desc lang="fr">Nicolas Hulot observe des baleines et des requins blancs en explorant les eaux territoriales de Madagascar, une île écologiquement remarquable et d'une grande diversité de paysages, allant des lagons les plus bleus aux massifs rocheux recouverts de vastes forêts humides.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2382A60D981200EFB86B7DBC0E79BEF1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530151500 +0200" stop="20230530161000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Au bout c'est la mer</title>
<sub-title lang="fr">L'Irrawaddy (Myanmar)</sub-title>
<desc lang="fr">François Pécheux part à la découverte du fleuve Irrawaddy, qui traverse le Myanmar du Nord au Sud. C'est non loin de la frontière chinoise qu'il commence son périple avec la mise à l'eau d'une embarcation, avec l'aide d'éléphants. François prend le courant en direction de Mandalay, deuxième ville du pays. Ici, le bouddhisme, pilier de la vie birmane, est omniprésent. La traversée du pont en bambou de Sin Kin, reconstruit tous les ans avant la mousson, laisse François admiratif. Il arrive ensuite dans la ville de Bagan et ses 2000 monuments religieux. Puis, le delta laisse surgir des plantations de riz. C'est dans ce dédale de terres marécageuses que François part à la chasse aux anguilles géantes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4B24D8F06840A254323E156307B95082.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530161000 +0200" stop="20230530170500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Au bout c'est la mer</title>
<sub-title lang="fr">La Garonne</sub-title>
<desc lang="fr">François Pécheux part à la découverte de la Garonne, des Pyrénées jusqu'à l'Atlantique. Son périple commence au gouffre de Saoule, qui surplombe une des petites rivières qui rejoint ensuite le fleuve. Une arrivée dans l'eau sportive, qui se poursuit en kayak avec Bastien, son guide. Au fil de l'eau, François rencontre Jean-Luc, qui reconstitue des coracles, des petites embarcations à base de branches et de peaux de bêtes. Puis, en se rapprochant de Saint-Bertrand-de-Comminges, il fait la connaissance de Solenn, une jeune bergère passionnée par son métier. Dans la région de Toulouse, François accompagne Frédéric, un scientifique qui étudie l'évolution du silure dans la Garonne et ses affluents. Le fleuve devient ensuite de plus en plus large.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/01966953EADDE42A465DC7A53F048BC7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530170500 +0200" stop="20230530175500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Au bout c'est la mer</title>
<sub-title lang="fr">Le Tage (Portugal)</sub-title>
<desc lang="fr">François Pécheux voyage sur un fleuve mythique, le Tage, de la frontière espagnole jusqu'à son estuaire à Lisbonne, au Portugal. Au fil des étapes et des rencontres, il découvre les Portes du Tage, deux parois rocheuses de 200 mètres, la petite île rocheuse d'Almourol et son château du XIIe siècle, le vignoble de la région de Santarém, Escaroupim dans l'Alentejo et les marais salants portugais. Son périple s'achève dans l'immense estuaire du fleuve que les Lisboètes appellent &quot;la mer de paille&quot; en raison de la couleur de l'eau au soleil couchant.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6866BD0222EC4B0BE1C0E91326234C11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530175500 +0200" stop="20230530185000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres</title>
<sub-title lang="fr">Russie : De Saint Pétersbourg à Moscou</sub-title>
<desc lang="fr">Le voyage de Philippe Gougler débute à Saint-Pétersbourg, avec son tramway historique et ses palais somptueux et se poursuit à bord du Sapsan direction Moscou.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7D84D0CE34BC0E496FE8BE166635DC72.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530185000 +0200" stop="20230530195000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres</title>
<sub-title lang="fr">Viêtnam</sub-title>
<desc lang="fr">Philippe Gougler a choisi de traverser le Viêtnam du sud au nord, en démarrant son périple ferroviaire à Hô Chi Minh-Ville. Après un bain de foule, le voyageur embarque dans un train qui file vers Danang. Au cours de son expédition, il fait étape en pleine jungle pour visiter les ruines du principal centre religieux du royaume indianisé des Chams, peuple marin influent entre les IIe et XVe siècles. Il s'arrête à Huê, où il visite la citadelle inspirée de la Cité interdite de Pékin, puis arrive à Hanoi, où il découvre la vieille ville. Philippe Gougler est invité par les résidents de ce quartier populaire, qui vivent à deux pas de la voie de chemin de fer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0E8B2930E00A3D95B5867969DECC9E9F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530195000 +0200" stop="20230530204500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres</title>
<sub-title lang="fr">Inde du Sud</sub-title>
<desc lang="fr">En Inde, un train sur deux passe par Bombay. C'est cette mégalopole que Philippe Gougler a choisie pour partir explorer le sud-ouest du pays, à bord du célèbre train de Konkan, qui longe la côte vers le sud en direction du Kerala. A Cochin, il découvre une ville chargée d'histoire, où le commerce des épices a de beaux jours devant lui, avant de s'initier au plus vieil art martial du monde, le Kalaripayat. Il s'enfonce ensuite dans les Backwaters, un formidable réseau de canaux qui a fait la renommée de la côte du Malabar. Enfin, il se rend à Trichur pour assister à un célèbre festival religieux, dont les vedettes sont des éléphants d'apparat venus en procession jusqu'au temple.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/52A323BF257DBD352F9BCB67F23B15AF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530204500 +0200" stop="20230530214000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">L'Okavango source de vie</title>
<desc lang="fr">Quand l'Okavango se déverse dans le royaume désertique du Kalahari, il transforme la terre aride et poussiéreuse en une luxuriante zone humide, où prospèrent les espèces les plus diversifiées de la planète : éléphants, gazelles, gnous, hippopotames, rapaces, aigrettes, buffles et encore lions.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F0C074F7C82B486A4BE28B6AEA99E1F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530214000 +0200" stop="20230530223000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Gorongosa, le parc de la réconciliation</title>
<desc lang="fr">Ce documentaire raconte l'histoire de la renaissance du parc national de Gorongosa au Mozambique, une incroyable aventure. Un pari fou : celui de faire revivre la faune détruite à 95 % par la guerre civile et surtout d'apporter nourriture, travail, éducation, soins et indépendance aux populations alentour.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9D4B3082208CFD182572F58A5C2D0B56.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530223000 +0200" stop="20230530232500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Madagascar, les Galapagos de l'Afrique</title>
<desc lang="fr">Aujourd'hui, les mystères de Madagascar continuent de se dévoiler sous nos yeux, avec plus de 600 nouvelles espèces sauvages découvertes au cours des 20 dernières années seulement. Les majestueux lémuriens, dont il existe plus de 100 espèces, vivent encore sur ces territoires protégés de l'activité humaine.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5CA636C9372C15D749B44C06828F32DC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530232500 +0200" stop="20230531002500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Madagascar, au coeur du massif Makay</title>
<desc lang="fr">Sauvegarder des territoires méconnus et pourtant déjà mis en danger par l'être humain : telle est la mission que s'est fixé Evrard Wendenbaum, véritable aventurier du XXIe siècle. Avec son équipe de scientifiques et d'éco-volontaires, il part au coeur du Makay à Madagascar, un massif primaire majestueux qui doit à tout prix être sauvegardé. Dans cette forteresse minérale, il ouvre la voie à ses co-équipiers pour leur permettre d'accéder aux terrains les plus reculés et découvrir des écosystèmes inexplorés, susceptibles d'abriter de nouvelles espèces.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/871CE6A4ED7FDD05780B3EB4667F3866.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531002500 +0200" stop="20230531020500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Opération Okavango</title>
<sub-title lang="fr">Le pays où l'animal est roi (Zimbabwe, Mozambique)</sub-title>
<desc lang="fr">Une exploration de l'Afrique au fil du fleuve Zambèze. Un détour par les chutes Victoria donne à voir d'impressionnants éléphants avant de ménager une rencontre pleine de surprises avec les Matabélés, qui forment une communauté de peintres traditionnels. Le voyage prend fin au Mozambique, dans les eaux limpides de Bazaruto.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Découvertes</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B49DE62D9536FC2144F9710A2B1462EF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531020500 +0200" stop="20230531030000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Terres extrêmes</title>
<sub-title lang="fr">Islande</sub-title>
<desc lang="fr">Heidi se rend en Islande, une terre de défis où les habitants doivent apprendre à vivre avec 130 volcans actifs, en commençant par une spectaculaire plongée dans la faille qui sépare l'Europe de l'Amérique, un endroit unique au monde. La glaciologue analyse ensuite le phénomène extrêmement dangereux des raz-de-marée glaciaires, qui emportent tout sur leur passage. Mais ces redoutables forces de la nature permettent aussi à l'Islande de produire 70% de son électricité grâce à l'énergie hydroélectrique et 30% grâce à l'énergie géothermique. Zoom, enfin, sur une technologie révolutionnaire permettant de nettoyer l'atmosphère.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3CC3F9EA8D3B7A90DBD2E3FBE3ED94B5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531030000 +0200" stop="20230531035500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Terres extrêmes</title>
<sub-title lang="fr">Chili</sub-title>
<desc lang="fr">Au Chili, après avoir parcouru le désert de l'Atacama pour appréhender son extrême aridité, Heidi Sevestre rencontre des scientifiques qui ont su tirer parti de ce lieu unique. Sur les hauts plateaux à 5200 mètres d'altitude, elle découvre ALMA, le plus grand radiotélescope au monde. Des découvertes fascinantes sur les origines de l'univers ont pu être observées à cet endroit. Elle se rend ensuite dans une base expérimentale, alimentée en eau par d'étonnants &quot;attrapes-nuages&quot;, qui récupèrent de l'eau à partir de l'humidité contenue dans le ciel. Escale finale en Patagonie, 4000 kilomètres plus au sud, où oeuvre une équipe de glaciologues britanniques.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Sciences et technique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81B679E142792660AE200FE1A789F3F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531035500 +0200" stop="20230531040000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Bougez vert</title>
<sub-title lang="fr">Raquettes à St-Véran</sub-title>
<desc lang="fr">Expos, cinés, musées : les bons plans pour bouger de manière écolo. Au programme également, visites de régions et découvertes de lieux étonnants et de personnes passionnées.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Nature</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BB3D55C1F5581DCDF4FE9A27D59DEC16.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531040000 +0200" stop="20230531042500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">SOS animaux orphelins</title>
<sub-title lang="fr">Une nouvelle famille</sub-title>
<desc lang="fr">Alors que les activités humaines menacent la survie d'animaux nouveau-nés en Afrique, suivez l'histoire unique de ces orphelins sauvages et des sauveteurs au grand coeur qui leur donnent une seconde chance. &quot;SOS animaux orphelins&quot; suit des équipes de vétérinaires, de bénévoles et d'employés de refuges qui trouvent et sauvent de jeunes animaux blessés et menacés, laissés seuls et sans défense à cause de crimes contre la faune, de la chasse au trophée ou de la perte d'habitat en Afrique du Sud. Tout au long de la série, nous suivons un singe vervet d'une semaine souffrant de stress post-traumatique, un rhinocéros d'un mois qui doit être opéré d'urgence, des petits chacals à dos noir affamés, un bébé babouin qui a désespérément besoin d'une mère adoptive et bien d'autres encore.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230531042500 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Népal, par delà les nuages</title>
<desc lang="fr">Au printemps 2015, au Népal, un tremblement de terre a fait plus de 9000 morts et 23 000 blessés. Les secours affluent mais ils n'atteignent pas les vallées d'altitude. L'une de ces zones, la vallée de Nubri, au pied du mont Manaslu, est restée complètement isolée. Par la débrouillardise, l'entraide et le courage, hommes et femmes se sont alliés contre le sort. Deux jeunes garçons, Raj et Shiva, devenus muletiers par nécessité après le séisme, vont se confronter à un avenir auquel les traditions ancestrales ne les avaient pas préparés. Les deux amis vont s'aguerrir, s'ouvrir aux autres et suivre finalement leur chemin personnel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B1D84553BB8188E3353481257E21CE4E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>