<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603020000 +0200" stop="20230603033000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Kromdraai, à la découverte du premier humain</title>
<desc lang="fr">La découverte d'ossements datant de 2,5 millions d'années à Kromdraai, en Afrique du Sud, pourrait permettre de lever le voile sur les origines de l'humanité.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/25/2108586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603033000 +0200" stop="20230603040000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Une vie de bêtes S2</title>
<desc lang="fr">Gérald part à la découverte des animaux marins de la Réunion où il participe notamment à un lâcher de bébés tortues dans l'océan indien et à l'identification d'une famille de dauphins au large de l'île.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/06/1803534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603040000 +0200" stop="20230603040500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Bougez vert</title>
<desc lang="fr">Expos, cinés, musées : les bons plans pour bouger de manière écolo. Au programme également, visites de régions et découvertes de lieux étonnants et de personnes passionnées.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1746012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603040500 +0200" stop="20230603041500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Bougez vert</title>
<desc lang="fr">Expos, cinés, musées : les bons plans pour bouger de manière écolo. Au programme également, visites de régions et découvertes de lieux étonnants et de personnes passionnées.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1746012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603041500 +0200" stop="20230603050000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Akhdar - Le sel du désert</title>
<desc lang="fr">Jérémie Bonamant, Loïc Terrier et Jonathan Lux, illustrateurs, réalisateurs et photographes, découvrent le quotidien des habitants du Sahara mauritanien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/08/2189117_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603050000 +0200" stop="20230603060000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Chacun son monde (Îles Lofoten, coeurs de glace) S6 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Îles Lofoten, coeurs de glace»Floriane Brisotto et Pascal Sarragot se rendent au Nord de la Norvège : ils rencontrent Tove et Knut qui ont créé une ferme écologique en pleine nature.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/43/1927961_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603060000 +0200" stop="20230603063000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Héros par nature S1</title>
<desc lang="fr">Malaika est une réalisatrice de films animaliers qui a grandi en Inde et qui, depuis son tout jeune âge, est fascinée par les éléphants.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603063000 +0200" stop="20230603072500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Premiers pas dans la savane (Le temps de l'éveil) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le temps de l'éveil»Dans la savane africaine, les lionceaux, les guépardeaux, les bébés hyènes ou encore les suricates naissent fragiles et inconscients des dangers.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/09/2137131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072500 +0200" stop="20230603082000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Premiers pas dans la savane (Le temps du sevrage) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Le temps du sevrage»Alors que la plupart des jeunes prédateurs ont surmonté les premiers obstacles de la vie dans la savane, ils vont apprendre à grandir dans un monde sauvage.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/40/2000341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603082000 +0200" stop="20230603091000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Premiers pas dans la savane (Le temps des épreuves) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Le temps des épreuves»Grandir dans la savane est une expérience éprouvante et l'apprentissage de chaque petit prédateur est crucial et déterminant pour son avenir.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/01/2004102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603091000 +0200" stop="20230603110500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Ushuaïa nature S1</title>
<desc lang="fr">Isolée des grands continents, l'île de Madagascar a développé une faune et une flore uniques au monde. Accompagné par la botaniste Lucile Allorgue, Nicolas Hulot se rend tout d'abord dans le massif de l'Ankarana, dans les Tsingy, une région constituée par un immense corail sorti du fond des mers. Après avoir rejoint Roland Albignac, spécialiste des écosystèmes malgaches, Nicolas Hulot se dirige vers le parc d'Andasibé, peuplé de lémuriens et de caméléons. Roland Albignac et le globe-trotter découvrent ensuite le massif du Makay, escortés par des chauves-souris.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/33/1995453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603110500 +0200" stop="20230603115500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Cohabitations animales : l'art du vivre-ensemble</title>
<desc lang="fr">Au coeur de la savane africaine se cachent les plus grands architectes du monde, lesquels rivalisent d'ingéniosité pour construire des abris complexes.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/08/2193113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603115500 +0200" stop="20230603125000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Gorongosa, le parc de la réconciliation</title>
<desc lang="fr">La renaissance du parc Gorongosa au Mozambique est une incroyable aventure. Un pari fou : celui de faire revivre la faune détruite à 95 % par la guerre civile.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603125000 +0200" stop="20230603131000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Bougez vert S14</title>
<desc lang="fr">Chaque semaine, partez avec Gérald Ariano à la découverte du patrimoine naturel de nos régions !</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1746012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603131000 +0200" stop="20230603133500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Une vie de bêtes S2</title>
<desc lang="fr">Pendant trois jours, Gérald Ariano découvre le métier de préparateur de chiens pour personnes aveugles, une expérience très forte en émotions.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/22/00/2150224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603133500 +0200" stop="20230603150500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Echappées belles S12</title>
<desc lang="fr">Largement ouvert sur l'océan Atlantique, le Bassin d'Arcachon constitue une véritable mer intérieure située dans le département de la Gironde. Prisée des touristes, cette région affiche, grâce à ses habitants, un dynamisme singulier. Ostréiculteurs, pêcheurs, bûcherons, artisans mais aussi restaurateurs et jockeys rythment la vie du célèbre Bassin au gré des vents et marées. De la Dune du Pilat jusqu'à l'Ile aux Oiseaux sans oublier le Banc d'Arguin, ce nouveau volet d'&quot;Echappées belles&quot; permet de parcourir les plus beaux sites du Bassin d'Arcachon. Au sommaire : &quot;Le Bassin d'Arcachon au fil des marées&quot;. - &quot;Les pinasses à voile&quot;. - &quot;Portrait du chef Stéphane Carrade&quot;. - &quot;Les gardiens du patrimoine naturel&quot;. - &quot;De la Belle Epoque à nos jours&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2142182_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603150500 +0200" stop="20230603164000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Echappées belles S12</title>
<desc lang="fr">Idéale pour un week-end dépaysant, Lisbonne, la ville aux sept collines, se découvre à bord d'un de ses trams vintage ou à pied, au rythme de ses habitants et de ses ruelles, qu'on dirait figées dans le temps. De l'Alfama à la Baixa, du Rossio à Belém, Sophie Jovillard s'y promène et s'y perd. Elle débute son périple par une marche le long du Tage avant de retrouver Miguel, chauffeur de tramway franco-portugais, devant le monument des Découvertes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/2181667_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603164000 +0200" stop="20230603173000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Madagascar, les Galapagos de l'Afrique</title>
<desc lang="fr">Les mystères de Madagascar continuent de se dévoiler, avec plus de 600 nouvelles espèces sauvages découvertes au cours des 20 dernières années seulement.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/21/2194329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603173000 +0200" stop="20230603183000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Madagascar, au coeur du massif Makay</title>
<desc lang="fr">Avec une équipe de scientifiques et d'éco-volontaires, Evrard Wendaum se rend à Madagascar, au coeur du Makay, un massif qui doit être sauvegardé à tout prix.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/1808670_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603183000 +0200" stop="20230603201500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Ushuaïa nature S1</title>
<desc lang="fr">Nicolas Hulot et toute son équipe sont partis à la découverte de la Basse-Californie, appelée la &quot;calida fornax&quot;, le four chaud, par les conquistadors qui l'ont découverte. Ce long radeau de pierre bénéficie de conditions climatiques particulières et abrite des espèces animales et végétales hors normes.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/1736481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201500 +0200" stop="20230603204500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Une vie de bêtes S2</title>
<desc lang="fr">Pari-Daiza est la destination la plus visitée en Belgique. Méconnu en France, ce parc possède une faune et une flore venue des quatre coins du monde. De la savane africaine aux animaux emblématiques de l'Asie en passant par les oiseaux tropicaux de l'Australie, c'est un tour du monde que va faire Gérald avec les soigneurs et vétérinaires de ce parc définitivement pas comme les autres.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/33/1682293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603204500 +0200" stop="20230603214000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Héroïnes de nature (Tortue luth, un long voyage)</title>
<desc lang="fr">«Tortue luth, un long voyage»Sur les plages qui séparent l'océan atlantique de la forêt tropicale, une équipe veille sur les tortues luth, gravement menacées par les activités humaines.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/02/2123633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603214000 +0200" stop="20230603223500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Héroïnes de nature (Anna et le requin-renard) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Anna et le requin-renard»A Malapascua, aux Philippines, la découverte récente du spot de Monad Shoal où l'on peut observer des requins-renards bouleverse le rythme de l'île.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/40/1813413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603223500 +0200" stop="20230603233000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Monaco, des princes et des océans</title>
<desc lang="fr">La Principauté de Monaco est très engagée dans la préservation des milieux marins depuis plusieurs générations. Des images d'archives illustrent ses actions.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/07/2025735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603233000 +0200" stop="20230604003000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">L'autre voyage (Sénégal, un delta pour la vie) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Sénégal, un delta pour la vie»Au Sénégal, le delta du Saloum constitue un trésor de biodiversité, ces lieux sont le théâtre d'une lutte entre préservation de la nature et de ses ressources.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/18/2193317_A.jpg" />
</programme>