<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531020500 +0200" stop="20230531030000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Terres extrêmes (Islande) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Islande»Heidi se rend en Islande, une terre de défis avec ses 130 volcans actifs, où les forces de la nature sont à la fois une ressource et un danger.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/1740635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531030000 +0200" stop="20230531035500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Terres extrêmes (Chili) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Chili»Depuis le désert de l'Atacama, le plus aride au monde, jusqu'à la Patagonie battue par des pluies constantes, zoom sur les zones les plus hostiles du Chili.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/01/2123636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531035500 +0200" stop="20230531040000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Bougez vert</title>
<desc lang="fr">Expos, cinés, musées : les bons plans pour bouger de manière écolo. Au programme également, visites de régions et découvertes de lieux étonnants et de personnes passionnées.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/1746012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531040000 +0200" stop="20230531042500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">SOS animaux orphelins (Une nouvelle famille) S1 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Une nouvelle famille»Alors que les activités humaines menacent la survie d'animaux nouveau-nés en Afrique, suivez l'histoire unique de ces orphelins sauvages et des sauveteurs au grand coeur qui leur donnent une seconde chance. &quot;SOS animaux orphelins&quot; suit des équipes de vétérinaires, de bénévoles et d'employés de refuges qui trouvent et sauvent de jeunes animaux blessés et menacés, laissés seuls et sans défense à cause de crimes contre la faune, de la chasse au trophée ou de la perte d'habitat en Afrique du Sud. Tout au long de la série, nous suivons un singe vervet d'une semaine souffrant de stress post-traumatique, un rhinocéros d'un mois qui doit être opéré d'urgence, des petits chacals à dos noir affamés, un bébé babouin qui a désespérément besoin d'une mère adoptive et bien d'autres encore.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531042500 +0200" stop="20230531060000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Népal, par-delà les nuages</title>
<desc lang="fr">Au Népal, deux jeunes garçons, devenus muletiers par nécessité après le séisme de 2015, se confrontent à un avenir auquel les traditions ne les avaient pas préparés.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/2163736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531060000 +0200" stop="20230531063000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Une vie de bêtes S3</title>
<desc lang="fr">Découvrez les coulisses de la clinique vétérinaire hors normes de Frégis. IRM, Scanners, vétos et chirurgiens se relaient 24h/24 et 7/7 au chevet de nos animaux de compagnie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/31/1891530_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531063000 +0200" stop="20230531073000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Les dernières girafes</title>
<desc lang="fr">Dans la réserve de Tsavo, 4 000 girafes profitent des collines herbeuses de ce gigantesque sanctuaire : mais ce territoire est un paradis sauvage en sursis.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/00/2143414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531073000 +0200" stop="20230531083000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des gorilles dans la tourmente</title>
<desc lang="fr">Grâce aux efforts de préservation en Afrique de l'Est, la population des gorilles a augmenté. Mais l'étroitesse de l'habitat entraîne un regain de violence.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/25/2155774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531083000 +0200" stop="20230531092000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">L'autre voyage (Sénégal, un delta pour la vie) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Sénégal, un delta pour la vie»Au Sénégal, le delta du Saloum constitue un trésor de biodiversité, ces lieux sont le théâtre d'une lutte entre préservation de la nature et de ses ressources.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/18/2193317_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531092000 +0200" stop="20230531105500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Echappées belles S12</title>
<desc lang="fr">Ses lacs, sa montagne et la richesse de son patrimoine font de la région Jura et Trois-Lacs un petit bijou suisse. Elle est aussi le berceau de savoir-faire ancestraux comme l'horlogerie de haute précision. Bateau sur le lac de Neuchâtel, ski sur les hauteurs des Franches-Montagnes ou encore traîneau tiré par des huskys de compétition : les activités d'hiver sont nombreuses. Des passionnés partagent avec Sophie un séjour enneigé.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/39/2108590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531105500 +0200" stop="20230531115000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Les îles Canaries (Entre rivages et volcans) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Entre rivages et volcans»D'origine volcanique, les îles Canaries ont émergé de l'océan il y a plusieurs millions d'années : découverte de cette région façonnée par l'eau et la lave.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/16/2182415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531115000 +0200" stop="20230531124500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Les îles Canaries (Entre forêts et déserts) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Entre forêts et déserts»En deux volets, une découverte des richesses du monde animal et de la diversité des paysages de l'archipel des Canaries, les &quot;îles de l'éternel printemps&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/16/2182415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531124500 +0200" stop="20230531133500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Au bout c'est la mer (Vietnam, le fleuve Rouge) S3 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Vietnam, le fleuve Rouge»Du nord du Vietnam jusqu'à la majestueuse baie d'Along en passant par la ville de Hanoï, un voyage exotique et haut en couleur sur le fleuve Rouge.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/14/2188487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531133500 +0200" stop="20230531151500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Opération Okavango S1</title>
<desc lang="fr">Selon un dicton arabe, le Sahara serait le jardin d'Allah, qui en aurait fait le plus grand désert du monde pour pouvoir s'y promener en paix. Nicolas Hulot lance trois équipes d'explorateurs sur les traces de ces civilisations anciennes. Tous partent de Bilma, au Niger, célèbre pour ses salines. Ils cheminent vers le nord du Ténéré, l'endroit le plus aride de tout le Sahara, où vivent les Kel Tedélé, &quot;ceux de la limite&quot;. Pierre Decoudras, un géographe, spécialiste de la région, guide une autre équipe à travers le pays touareg. Monique Brandily, une ethnomusicologue, entraîne le troisième groupe à l'intronisation du chef traditionnel des Tedda. Tous se retrouvent à la fête de Gani, célébration de la naissance du prophète, dans l'oued de Tidden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/2132127_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531151500 +0200" stop="20230531161500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Premiers pas dans la savane (Le temps de l'éveil) S1 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Le temps de l'éveil»Dans la savane africaine, les lionceaux, les guépardeaux, les bébés hyènes ou encore les suricates naissent fragiles et inconscients des dangers.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/09/2137131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531161500 +0200" stop="20230531170500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Premiers pas dans la savane (Le temps du sevrage) S1 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Le temps du sevrage»Alors que la plupart des jeunes prédateurs ont surmonté les premiers obstacles de la vie dans la savane, ils vont apprendre à grandir dans un monde sauvage.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/26/40/2000341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170500 +0200" stop="20230531175500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Premiers pas dans la savane (Le temps des épreuves) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Le temps des épreuves»Grandir dans la savane est une expérience éprouvante et l'apprentissage de chaque petit prédateur est crucial et déterminant pour son avenir.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/27/01/2004102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531175500 +0200" stop="20230531185000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres (Russie : de Moscou au lac Baïkal) S7 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Russie : de Moscou au lac Baïkal»Philippe Gougler emmène le téléspectateur en voyage à travers la Russie, depuis Moscou au Lac Baïkal en passant par les lignes du Transsibérien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/11/2176824_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185000 +0200" stop="20230531195000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres (Brésil) S5 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Brésil»Une odyssée ferroviaire à travers les vastes étendues du Brésil, un pays dynamique, gorgé de violents contrastes économiques, de musiques et de fêtes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/2123664_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531195000 +0200" stop="20230531204500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Des trains pas comme les autres (Argentine) S2 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Argentine»L'Argentine est dotée d'un réseau ferroviaire d'ampleur, de la pampa aux Andes, mais dont de nombreuses voies sont à l'abandon le long de villes fantômes.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/02/2029626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531204500 +0200" stop="20230531220500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Menace sur le berceau de l'humanité</title>
<desc lang="fr">Des fossiles de primates ont été découverts dans la région du lac Turkana. Mais qu'en est-il des habitants de la région et de leur rapport à l'environnement ?</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/18/2200752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531220500 +0200" stop="20230531225500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Le secret des masques</title>
<desc lang="fr">Le jeune Diacy prépare son Boukout, un rite d'initiation diola. Cet enseignement de passage prépare les jeunes hommes à prendre leur place dans la société.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531225500 +0200" stop="20230531235000 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">En quête de racines (Madagascar, sans terre ni mer) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Madagascar, sans terre ni mer»Dans le sud-ouest de Madagascar, deux peuples tentent d'exister dans un monde qui leur impose le développement : les Mikea, et les Vezo, peuples d'agriculteurs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/27/2100689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531235000 +0200" stop="20230601004500 +0200" channel="UshuaiaTV.fr">
<title lang="fr">Népal, le Gosaikunda un pèlerinage sacré</title>
<desc lang="fr">Au Népal, Shivadas doit emprunter des chemins aux dénivelés étourdissants dans les montagnes du Langtang pour un pèlerinage spectaculaire au lac Gosaikunda.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/50/1929898_A.jpg" />
</programme>