<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230405063000 +0200" stop="20230405082500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Molang

• Loup

• Santiago des mers

• Super Wings

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405083000 +0200" stop="20230405092000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405092500 +0200" stop="20230405095500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JbsMwDEDRu2jd2KIoWWR2GZBTGChoSsqE2IatAkWL3D3ePvzF_zeDrNnsza3Wed33bd--5t18m-q07jSNjfz9LDmna27GXPtWp7HKfcxLKKQAKqmwerBMORYAGGIkGRB5S0kseNSuMGFxg0Ui52NS9Z0yl5gQuBP4dtbzMVwOxNA5vJxPJzxYYBuOhAxnbB7z1XyZl6zPbRSs87-B7CZFtE7LZjGY9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405095500 +0200" stop="20230405103000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405103000 +0200" stop="20230405110000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">A l'hôpital, Baker, Ridge et Sheila font appel à la mémoire de Steffy pour comprendre ce qu'il est arrivé. Baker souhaite parler à Sheila seule. Quinn se confie à Carter.

Réalisateur(s) : Cynthia J. Popp
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Scott Clifton (Liam Spencer), Sean Kanan (Deacon Sharpe), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Tanner Novlan (John Finnegan), Nick Waters (Keith), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2P1OgQM_SzcwArZpCUzAxGu8u2y9v8b6CsASxiL3WsyzrsA7H2Z17rrl07FOPn9cVgt9Cn0JdB86p4j2FS0fLAIw-OlYwOhtMBAAyxiJJ6VpKDJ79xFGi11YxTVG5mSWinSESKUmKg-wf5yZu4sDybB8wTuqt7dgkItd8NTNa_P4.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405110000 +0200" stop="20230405114500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">Phyllis découvre que Summer et Kyle se sont fiancés en cachette. Adam et Chelsea décident d'envoyer Connor à Saint-Mallory, un pensionnat très réputé.

Réalisateur(s) : Andrew Lee
Acteurs : Peter Bergman (Jack Abbott), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Judith Chapman (Gloria Simmons), Doug Davidson (Paul Williams), Adrienne Frantz (Amber Moore Ashby), Daniel Goddard (Cane Ashby), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Christel Khalil (Lily Winters Romalotti), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Marsh Mokhtari (Carson McDonald), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Emily O'brien (Jana Hawkes), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Deanna Russo (Dr. Logan Armstrong), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Eric Steinberg (Ji Min Kim), Jess Walton (Jill Foster Abbott) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405115000 +0200" stop="20230405125500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405130000 +0200" stop="20230405134000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Marie-Sophie Lacarrau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405134500 +0200" stop="20230405135500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405135500 +0200" stop="20230405154000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Une star à domicile</title>
<desc lang="fr">Un chanteur ayant connu le succès voit sa carrière battre de l'aile. Lors d'un concert à Salt Lake City, il rencontre une fan avec laquelle il correspond depuis des années,

Réalisateur(s) : Ron Oliver
Acteurs : Alexa PenaVega (Summer Rivera), Carlos PenaVega (Nick Mendez), Ivonne Coll (Grand-mère Rivera), Rene Rivera (Antonio Rivera), Nikki SooHoo (Janie), B Z Cullins (Dewey), Karin Argoud (Maria Rivera), Tamari Dunbar (A.C. Calloway), Christopher Robin Miller (Milton), Yolanda Wood (Dean Kathryn), Angela Cole (Ashley Thomas), Chase Ramsey (Toby), Nic Detorie (Oh My Reporter), Robyn Kemp (Keyboard Player), Samuel Torres (Alex Rivera), Courtney Grant (Mike), Eric Osmond (Professor Dapper), Claire Quigley (Lauren), Julian James (Chris), Alireza Mirmontazeri (Faculty) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgEADQu7DWMmPLpz0LGxiGVk2BFEyMxrvb7Vu9rwi-sVjE1ntti5NO7vVat9JLu1LMg_-8Dua48pC5O0kld3_PfKhkCZF8TDNNCLNlkxAxGGN9GMfZycBzZCAEUmAn0FbbwBTimBQpDYg6Eii0w6Ou4iJ2357nA-E2vZWFU5KnXo7TjBK_Pw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405154000 +0200" stop="20230405173000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Romance à tribord</title>
<desc lang="fr">Une jeune femme accepte d'aider sa meilleure amie, présentatrice d'une émission et animatrice d'événements lifestyle, et de l'aider à organiser sa prochaine animation sur un paquebot de croisière. Au cours du voyage, elle fait la connaissance du nouveau directeur du bateau, le charmant Tony...

Réalisateur(s) : Mel Damski
Acteurs : Alexa PenaVega (Olivia Grayham), Carlos PenaVega (Tony Rieves), Melissa Carcache (Alexandra Urbinati), Audrey Landers (Maeve Grayham), William R Moses (Wes Jameson), Edward Finlay (Miles Webster), Justin Miles (Stuart), Meghan Colleen Moroney (Paula Andreson), Michael A. Cook (Preston Smith), Peyton Lee (Ben Roberts), Michael Dicarluccio (le juge #2), Steven Galarce (Cris), Deirdre Heavey (la compagne mystérieuse Wes), Ocean PenaVega (Tyler) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEADQf-l5hZm20049yuJXkGympVV3IxDoJkbjv8v1nd5LRdmyOqprrct2HNqhvS-H5TrXeTukcWrk-b_mPF5yM-U6tGmeqtymvFLhhJhkLCFZhMDZF0SM3rNEY8LQCjsqOppofPKgBbIBnSGAaE1eyDmmaDj-sPcnPhmL5-8OOge9DtSRdX1PvUUKze9yUV_qLtvfHkXQ9kEMuxRJdV5386TeHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405173000 +0200" stop="20230405183000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405183000 +0200" stop="20230405191000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">Teyssier et Antoine sont en finale pour le poste de directeur. Salomé et Gaëtan souffrent tous les deux, mais pas de la même chose. La brigade de filles reçoit une offre qu'elle ne peut pas refuser...

Réalisateur(s) : Claire De la Rochefoucauld, Pascale Guerre
Acteurs : Thomas Da Costa (Axel Teyssier), Bruno Putzulu (Guillaume Devaut), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Khaled Alouach (Théo Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Julie Sassoust (Anaïs Grimbert), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel), Vanessa Demouy (Rose Latour), Azize Diabaté Abdoulaye (Enzo Lopez), Fabian Wolfrom (Louis Guinot), Benjamin Baroche (Emmanuel Teyssier), Terence Telle (Gaëtan Rivière) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230405191000 +0200" stop="20230405195500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Sébastien remet les pendules à l'heure avec Martin. Une intervention vire au drame pour un policier. De son côté, Jules continue de semer la zizanie. Bart, quant à lui, fait face à une très mauvaise surprise.

Réalisateur(s) : Emmanuelle Cuau, Nicolas Herdt, Pierre Leix-Cote
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230405200000 +0200" stop="20230405204500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405205000 +0200" stop="20230405210000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laodNS2mFXjHwFiZm-fAVooCZG47_L9tzN_TJHW2Qdu5WSt26sx3rKx3xbyrIdfZgr-rzWGMM1VnMsY-2XudB9jqtKxgN4Cgl9AxxN1AkAnNaGnJQ41gQKnUrYSuMcehEAo_BSQKMDIQ8tJaJWiItt-3M_CI5y6E8WGm5RDdpYq_d6hqF65Cs7sIm25z4KXDRvZfguiXxZ1t20Yr8_.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405210000 +0200" stop="20230405211000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405211000 +0200" stop="20230405215500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">The Resident</title>
<sub-title lang="fr">La preuve est faite</sub-title>
<desc lang="fr">Un jeune homme arrive aux urgences. Il est atteint d'une maladie rare qui rend ses os incroyablement fragiles. Le père de Cade, Ian, doit alors seconder les chirurgiens, laissant Cade se débrouiller toute seule. Suite au succès de ses essais clinique, qui est officiellement reconnu, Devon doit prendre une décision importante pour l'avenir de sa carrière. Pendant de temps, Billie se débat avec ses sentiments.

Réalisateur(s) : Nick Gomez
Acteurs : Matt Czuchry (Conrad Hawkins), Manish Dayal (Devon Pravesh), Jane Leeves (Kit Voss), Jessica Lucas (Billie Sutton), Anuja Joshi (Leela Devi), Malcolm-Jamal Warner (AJ Austin), Bruce Greenwood (Randolph Bell), Andrew McCarthy (Dr. Ian Sullivan), Tasso Feldman (Irving Feldman), Denitra Isler (Nurse Ellen Hundley), Kaley Ronayne (Dr. Kincaid Sullivan), Alain Uy (Albert Soriano), Ashley Jones (Diana Anza), Remington Evans (Gigi Hawkins), Jeremy T. Thomas (Marco Anza), Suehyla El-Attar (Nurse Laura Graham), Joe Herrera (Dr. Ted Lin), Freddy Boyd (Lab Tech Morris), Olivia Da Costa (Molly), Jequan Jackson (EMT #1), Marc Farley (Jokey Patient) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7Cu4iAIeBY2wwDaNoIRmjRteveyffmL_2Uea2Qr21s76-q448c5nHtppQ4U8oif1xVj2OKYY3OcSm54z_FSyRAAYUiWJEzWRJ0AwGtt0M-zdVwE2xMUmvSCnjz6sCwJCBQpKZFmoWXwNoyPc2M3dmB99g-YhHwrM3VJSK1c3bRivz8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405215500 +0200" stop="20230405225000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">The Resident</title>
<sub-title lang="fr">Sous la lumière des néons</sub-title>
<desc lang="fr">Conrad s'interroge sur son avenir tandis qu'une conversation très précise qu'il a eue autrefois avec Nic ne cesse de lui revenir à l'esprit. Pendant ce temps, Devon se voit offrir un poste très alléchant à Baltimore et Ian doit faire face à un terrible diagnostic, qui l'oblige à s'en remettre totalement aux médecins de Chastain. Kit et Bell organisent une soirée pour fêter leurs fiançailles et Padma reçoit une nouvelle très attendue.

Réalisateur(s) : Rob Corn
Acteurs : Matt Czuchry (Conrad Hawkins), Manish Dayal (Devon Pravesh), Jane Leeves (Kit Voss), Jessica Lucas (Billie Sutton), Cosima Cabrera (Trini Alvarez), Anuja Joshi (Leela Devi), Remington Evans (Gigi Hawkins), Vince Foster (Dr. Paul Chu), Malcolm-Jamal Warner (AJ Austin), Bruce Greenwood (Randolph Bell), Eliana Ghen (Anna), Emily VanCamp (Nicolette Nevin), Randy Gonzalez (Matias Alvarez), Andrew McCarthy (Dr. Ian Sullivan), Stephen Wallem (Winston Robards) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7Cu8icyeBY24wDaNgJRmjRtevey_d7mfdmKV2QL21ur1-K550cd6l5auQYKecTP64wxbHHMsXlOJTe853iaBCQlYUiOJikcRJuklKu1gKvWzvOAoCOQSIQ2mRmVgqkXlbSbg9LCOSClRBgfdWM3duD17B9SqOltQHRJSK2c3axhvz8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405225000 +0200" stop="20230405233500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Et l'empire contre-attaque</sub-title>
<desc lang="fr">L'enquête sur le trafic sexuel de Holt Tower continue et l'enquête s'oriente essentiellement sur le député Howard. Catalina Machado et Ruben Ortiz prêtent main forte à la police en portant des micros pour piéger le député. Après une soirée de collecte de fonds, Howard est arrêté, sur le point de violer une jeune fille âgée de 15 ans. Pendant son interrogatoire, il se montre menaçant à l'égard de Benson et Carisi et plusieurs personnes ayant contribué à son arrestation sont tuées. De son côté, Benson est interrogée par Les affaires internes au sujet de l'affaire Wheatley et de la mort de Morales.

Réalisateur(s) : Norberto Barba
Acteurs : Kelli Giddish (Amanda Rollins), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi Jr.), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Demore Barnes (Christian Garland), Christopher Meloni (Elliot Stabler), Octavio Pizano (Joe Velasco), Ben Rappaport (George Howard), Zabryna Guevara (Catalina Machado), Terry Serpico (Tommy McGrath), Angelic Zambrana (Rosa Estrada), Saverio Guerra (Paulie Banducci), Ryan Garbayo (Ruben Ortiz), Aime Donna Kelly (Renee Curry), Isabelle Poloner (Jenna Evans), Trian Long Smith (Lamai Garland), Colton Osorio (Felipe), Glenn Fleshler (Myron Gold), Stephen C. Bradbury (Colin McNamara), Carrie Kim (Céline Tatou), TJ Lee (Celia Long), Jeffrey Schecter (Blumfeld), Ashley Greaves (Gabrielle Taylor), Kadia Saraf (Anya Avital), Amber Ardolino (Rep #1), Tug Watson (EMT), Chrystle Anjelee (Hayden Smith), Tim Hardiman (Chief Hardiman) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5LDoMgFADvwroKiMp7noXN46dtIxChSdOmdy_JrCazmC-zVAPb2NFaqZvhhp9lKEduuQ7Op5E-rysEv4cxhWa4y6nRPYVrieCkdOQjulkKhKCjlNJqDWSVQsOtmLyWsAoMQKgIcCLlhUUXEXxv11VhZ3yUnd3YSfXZP6SY5vcCoptIruWrO72w3x8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">22.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230405233500 +0200" stop="20230406003000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Le grand ménage</sub-title>
<desc lang="fr">La recherche d'un témoin qui a disparu entraîne Fin et Kat sur un chemin dangereux. Pendant ce temps, le chef McGrath fait pression sur Garland et Benson pour obtenir une condamnation...

Réalisateur(s) : Norberto Barba
Acteurs : Kelli Giddish (Amanda Rollins), Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi Jr.), Jamie Gray Hyder (Katriona Tamin), Demore Barnes (Christian Garland), Octavio Pizano (l'inspecteur Joe Velasco), Ben Rappaport (George Howard), Terry Serpico (Tommy McGrath), Maddie Corman (Laura Evans), Victor Verhaeghe (Ray Evans), Isabelle Poloner (Jenna Evans), Angelic Zambrana (Rosa Estrada), Kathleen Choe (Julie Kang), Glenn Fleshler (Myron Gold), Carrie Kim (Céline Tatou), Kadia Saraf (Anya Avital), Onika Day (Angel Vela), Chrystle Anjelee (Hayden Smith), Manuel Santiago (Dallas Beer), Taylor Petracek (Chris), Tony D. Head (Prison Medic), Dawn Yanek (Dawn Yanek), Dan Mannarino (Dan Mannarino), Azia Celestino (Azia Celestino), Brandon Elsey (le docteur), Julissa Piatt (une enfant) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoMgEADQu7CuAiIy41nYDD9tG4EITZo2vXvdvtX7MkctspXtvde2Wm75UYe6l17a4EMe6fM6YwxbHHPslvuSO91zPHUCL6WnkNDPUiBEk6SUzhggpxRargJFQLNojQDK4ZyUA4cLCoLFJa2Em4yXanzUjd3YQe15PaSY5rcGcUki38t5mdHs9wc.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">22.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406003000 +0200" stop="20230406011500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">La gardienne des anges</sub-title>
<desc lang="fr">La police a été appelée lorsque des voisins ont remarqué que le petit garçon qui vit à côté de chez eux a été poignardé. La victime s'appelle Charlie Mill. Il a été transporté d'urgence à l'hôpital où il est mort un peu plus tard. Son père et sa soeur ont tous deux été assassinés. Ils sont décédés dans leur lit et personne ne se serait douté de rien si Charlie ne s'était pas levé pour aller chercher sa mère. Carisi la retrouve et l'informe du drame. Anna Mill pense qu'il s'agit d'un vol parce qu'il n'y aurait pas eu d'autres raisons de cibler sa famille. Or, il n'y a pas eu d'effraction et des ordinateurs portables et des bijoux n'ont pas été emmenés...

Critique : Cette saison multiplie les thématiques sans jamais baisser en qualité d’écriture. Les comédiens, Mariska Hargitay en tête, sont tous excellents et la série conserve une puissance dramatique intacte. Remarquable.

Réalisateur(s) : Jono Oliver
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Ice-T (Odafin Tutuola), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Philip Winchester (Peter Stone), Sasha Alexander (Anne Mill), Gary Basaraba (Billy O'Boyle), Aida Turturro (Felicia Catano), Scott Bryce (Bill Schwartz), Michael Laurence (Tom Bernstein), Dov Tiefenbach (Fitz), Sandrine Holt (Lisa Martin), Soleidy Mendez (Delores Alverez), Cesar J. Rosado (Emilio Alverez), Johanna Tolentino (Ximena), Tom Coiner (Chuck Inslow), Georgia Kate Haege (Darla), Keziah Niambi John-Paul (Mavis), Alan Ariano (Judge Lee Wong), Chelsea Watts (Lilly), Cyce Sadsad (Juliana), Theresa Cantone (Foreperson), Jake Casey (Charlie Mill), Tiffany Blair (Jury Member), Abigail Taber (Rachel Mill), Bob Lloyd (Crime scene investigator) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwiII-BYusCzaNgoRmjRt-vd6ndN8WQyN2MK23mtbPPd8r0PdSi9twHSM4fM6idJK40HdcyxHD_eDTp0tAmBI2aEC4SyZDADRGBviNDnPlUSp5ySsooQgcdYkJzKKglWAIluJEdDh-Kgru7E9tOf1ACHVW1txSQ7Yy3mZ0ez3Bw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">19.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406011500 +0200" stop="20230406021500 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">New York Unité Spéciale</title>
<sub-title lang="fr">La guerre des mots</sub-title>
<desc lang="fr">Dallas, une star de la pop, vient d'être agressée chez elle. C'est son garde du corps qui la trouve. Fin prévient Justin, alias Snake, le mari de Dallas, un célèbre rappeur qu'il connaît depuis l'enfance. Il découvre que Snake et un autre rappeur, R.B. Banks, se livrent depuis quelque temps à une guerre des mots par chansons interposées. La police le soupçonne un temps, mais son alibi est solide. Fin, qui a été écarté de l'enquête en raison de ses liens avec Snake, décide de mener une enquête en parallèle. Il comprend vite que se trouvait sur les lieux un jeune homme, Andreas, dont le père a été assassiné 18 ans plus tôt...

Critique : Cette saison multiplie les thématiques sans jamais baisser en qualité d’écriture. Les comédiens, Mariska Hargitay en tête, sont tous excellents et la série conserve une puissance dramatique intacte. Remarquable.

Réalisateur(s) : Alex Chapple
Acteurs : Mariska Hargitay (Olivia Benson), Kelli Giddish (Amanda Rollins), Ice-T (Odafin Tutuola), Peter Scanavino (Dominick Carisi), Philip Winchester (Peter Stone), Amber Stevens West (Dallas Monroe), Deandre Leatherbury (Andreas Harper), Lee R. Sellars (Mitch Connelly), Bigg Snoop Dogg (Banks), L. Scott Caldwell (Jo Anderson), Orlando Jones (Justin 'Snake Eye' Anderson), Elizabeth Tate (Victoria Lewis), Marty Grabstein (Amir Khoury), Malik Reed (Wallace), Sulekha Ebelle (CSU Tech Vega), Sarah Boatright (Riley), Milan Marsh (Lexington 'Lexi' Monroe), Mitchell Cetuk (Clark), Nathan Scherich (Miller), Zac Jaffee (Bill Maples), Linus Ignatius (Sven), Vanessa Bontea (EMT), Matthew Dunivan (le journaliste), Justyn T Henry (le garçon), Kayla Cruz (Veneshia), Jason Adam V (Dallas's Crew), Robert John Gallagher (Bartender), Assibey Blake (Snake's Manager), Samantha Browne-Walters (Pedestrian), Melvin Cross (Banks' Crew Member) 
</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFADAu7C2hQelQM_Chs-jVVMgBROj8e6yndV8iXcNyUaO3mvbLLX0rFM9Si9tCjHP7vO6EOOOc8ZuaSi5u3vGSyYdAIKLyYQFmNGoEgB4pbTzQhhLWZIRhUEWPQe1erFyaQLXwkjgOvk1Ms_4AvOj7uRGTtee4wGD3lKzIcmFXq5hSpLfHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">19.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230406021500 +0200" stop="20230406063000 +0200" channel="VOOSportWorld3.be">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>