<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230407054500 +0200" stop="20230407074000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">About a Boy</title>
<desc lang="fr">Will Freeman ist charmant, gutaussehend und genießt sein Dasein als Single, der sich immer nur auf kurze Beziehungen einlässt und mit Kindern nichts anzufangen weiß. Dann schleicht sich der zwölfjährige Marcus in sein Leben, dessen depressive Mutter einen Selbstmordversuch unternommen hat. Will freundet sich mit dem Teenager an und erkennt nach und nach, dass er selbst erwachsen werden muss.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/309F05364F4187914F3FB58DAA8DEE6A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407074000 +0200" stop="20230407092000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Der rosarote Panther</title>
<desc lang="fr">Der trottelige Provinzpolizist Clouseau glaubt sich am Ziel seiner wohlverdienten Träume, als er von seinem Boss nach Paris gerufen wird. Er soll den Mord an einem Fußballtrainer aufdecken und erhält zu diesem Zweck sogar einen eigenen Assistenten. Mit Feuereifer macht sich Clouseau an die Arbeit. Eine heiße Spur führt ihn direkt zu der dubiosen Geliebten des Opfers, und vom Täter fehlt jede Spur.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F0A17EB8B8A3629DA3B0F5B69ECD0072.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407092000 +0200" stop="20230407110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Free Birds - Esst uns an einem anderen Tag</title>
<desc lang="fr">Truthahn Reggie will nicht als Hauptspeise an Thanksgiving auf dem Tisch der Menschen landen. Mit dem wilden Truthahn Jake reist er per Zeitmaschine zum allerersten Erntedankfest. Ihr Plan: die Tradition abändern</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E57E2341E6458F4BCDD482C625BAEEC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407110000 +0200" stop="20230407130500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Plötzlich Star</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrer Hochzeit fliegt Meg mit ihren beiden Freundinnen Grace und Emma nach Paris. Doch vor Ort entpuppt sich die Reise schon bald als Horrortrip: Das Hotel ist eine heruntergekommene Absteige und die Sightseeing-Tour läuft auch nicht nach Plan. Als sich die drei in der Lobby eines Luxushotels ausruhen wollen, wird Grace versehentlich mit der berühmten Millionen-Erbin Cordelia verwechselt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DB6D4574208DEB8E060C0F81FE06DAF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407130500 +0200" stop="20230407151000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Dating Queen</title>
<desc lang="fr">Die lebenslustige Journalistin Amy verliebt sich in den Sportarzt Aaron und plant, sich ernsthaft zu binden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/22BE1CC2410720295EF7FF39F03CB5E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407151000 +0200" stop="20230407164500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Reise zum Mittelpunkt der Erde</title>
<desc lang="fr">Professor Trevor Anderson will zusammen mit seinem Neffen Sean den Spuren seines verschollenen Bruders Max folgen. Sie reisen nach Island, wo sie mit der Führerin Hannah Ásgeirsson einen Berg besteigen. Es kommt zu einem Gewitter, und sie suchen in einer Höhle Schutz. Als der Eingang einstürzt, sind die drei in der Höhle gefangen. Auf der Suche nach einem Ausgang stürzen sie in ein Loch und entdecken eine verlorene Welt im Zentrum der Erde.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA9CFB7AD02FA74D39132C2C51DCDD09.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407164500 +0200" stop="20230407184000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zahnfee auf Bewährung</title>
<desc lang="fr">Der Profi-Eishockeyspieler Derek ist ziemlich hart im Nehmen. Als grundehrlicher Kerl erzählt er der kleinen Tess, dass es die Zahnfee überhaupt nicht gibt. Das schafft mächtig Ärger. Die Oberfee ist stinksauer und verdonnert den Rüpel dazu, zwei Wochen Dienst als Zahnfee zu leisten, also die Milchzähne der Kleinen einzusammeln und dies im Glitzerkostümchen, mit Flügeln und einem Zauberstab.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1276FFA820A9F57013B79E7260C05B29.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407184000 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Minions</title>
<desc lang="fr">Für viele galten die kleinen, gelben Helferlein als die eigentlichen Stars des Kino-Hits 'Ich - Einfach unverbesserlich'. Nun aber müssen sich die gelben Helferlein einen neuen Meister und Anführer suchen. Der Trip führt sie dabei über New York nach Orlando, wo bei einer Superschurken-Convention neue Helfer gesucht werden. In Scarlett Overkill, der ersten weiblichen Superschurkin, haben die drei Minions endlich ihren &quot;neuen Meister&quot; gefunden...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/87C0969FED04E230F1F7768F70E8C35E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407223000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Ghostbusters</title>
<desc lang="fr">Erin, Abby, Jillian und Patty tun sich zusammen, um New York vor einer Geister-Invasion zu beschützen</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/767D7D0C2D326EB2554991E9281F6943.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230407223000 +0200" stop="20230408002500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Girls' Night Out</title>
<desc lang="fr">Die Freundinnen Jess, Blair, Alice und Frankie feiern eine Junggesellinnen-Party. Als ein männlicher Stripper versehentlich zu Tode kommt, überschlagen sich die Ereignisse. Die jungen Frauen müssen eine Leiche entsorgen. Und zu allem Überdruss steht plötzlich der &quot;echte&quot; Stripper vor der Türe. Wer war der Mann, den sie umgebracht haben?</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38E42A4DABE013F05067DC0D2B254A90.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408002500 +0200" stop="20230408011500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Zahn um Zahn</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Gefängniswärterin wird ermordet aufgefunden. Bei der Obduktion wird ein wichtiger Hinweis auf den Täter entdeckt: Der Mord weist große Ähnlichkeit zu einem Fall auf, der sich vor zehn Jahren ereignete. Weitere Ermittlungen ergeben, dass der Täter von damals in dem Gefängnis einsitzt, in dem die Wärterin gearbeitet hat. Es erhebt sich die Frage, wie er von seiner Zelle aus auch dieses Verbrechen begangen haben kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408011500 +0200" stop="20230408020500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Brandheiße Spuren</sub-title>
<desc lang="fr">In einer kalten Januar-Nacht geht ein Haus in Flammen auf. Ein Bewohner stirbt, eine Bewohnerin wird verletzt. Die Überlebende gibt an, ein Ölheizgerät habe den Brand verursacht, doch die Beweise, die im Haus gefunden werden, sprechen eine andere Sprache. Erst einem renommierten Brandspezialisten gelingt es, die Ursache eindeutig zu klären. Kalifornien, 1957: Die Polizei sucht nach einem Mann, der in einer Nacht mehrere Verbrechen inklusive Mord verübt hat. Eine ganze Schar von Ermittlern geht tausenden Spuren nach, doch jede einzelne führt in eine Sackgasse. Der Fall wird ungelöst zu den Akten gelegt. Fast 50 Jahre später kommt wieder Bewegung in die Sache: Mit modernster Computertechnologie und neuesten forensischen Methoden scheint man dem Täter endlich auf die Schliche zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5CB1E499C94C33D45E7570CB8304A952.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408020500 +0200" stop="20230408025500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Verhängnisvolles Vertrauen</sub-title>
<desc lang="fr">Die Immobilienmaklerinnen Roxanne Ellis und Michelle Abdill wurden nach einer Hausbesichtigung entführt und getötet. Nachbarn haben vor der Besichtigung einen Verdächtigen gesehen und können ihn der Polizei beschreiben. Zunächst fällt der Verdacht anhand eines Phantombildes auf einen Kabeltechniker, der das Auto mit den Leichen der beiden Frauen entdeckt hat. Doch welches Motiv sollte er für die Tat gehabt haben?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C1C661F74AEC8BFC79B53033F0BAC315.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408025500 +0200" stop="20230408034500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Im Schatten des Gesetzes</sub-title>
<desc lang="fr">An einer Autobahn in Philadelphia wird ein verlassener Wagen entdeckt. Am nächsten Tag findet man die Leiche der Fahrerin: Es handelt sich um die Studentin Aimee Willard, die zu ihrer Familie unterwegs war. Der Körper des Opfers weist ungewöhnliche Wundmale auf. Auch im zweiten Fall wird ein verlassener Wagen gefunden. Die 23-jährige Besitzerin befand sich auf dem Heimweg von einem Rockkonzert, als sie spurlos verschwand.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8F6E0DE80BA93A15CCFEAEAF3ED7B554.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408034500 +0200" stop="20230408043500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Netz aus Lügen</sub-title>
<desc lang="fr">Ruby Morris wird von ihrer Tochter Cindy als vermisst gemeldet. Als die Polizei Blutspuren in Rubys Badezimmer entdeckt, gerät ihr Ehemann Earl unter Verdacht. Weitere Ermittlungen ergeben, dass Earls Boot verschwunden ist. In Mansfield, Ohio, wird Noreen Boyle, die Frau eines angesehenen Arztes, von einer Freundin als vermisst gemeldet. Auch in diesem Fall ist für die Polizei der Ehemann der Hauptverdächtige.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C8FD5F7B16E78AB792ABCA4491850CAF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408043500 +0200" stop="20230408050500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Last der Beweise</sub-title>
<desc lang="fr">Ein wohlhabendes Ehepaar wird vor seiner Luxusvilla in Louisiana von drei Männern überfallen. Der Ehemann wird direkt erschossen, die Frau dazu gezwungen, den versteckten Safe in ihrem Haus zu öffnen. Sie kann der Polizei jedoch keinerlei Hinweise auf die Täter geben, da alle drei Männer maskiert waren. Den Ermittlern bleibt nichts anderes übrig, als jeden unter die Lupe zu nehmen, der von dem versteckten Safe gewusst hat... Eine verheerende Bombenexplosion hat mehrere Menschenleben gekostet. Die Bombe war eigens so konstruiert, dass sie den größtmöglichen Schaden hinterlässt. Doch es ist nicht alles zerstört: Einzelteile der Bombe sind erhalten geblieben. Die Untersuchung dieser Einzelteile gibt schließlich Hinweise auf den Täter, die so eindeutig sind wie seine Unterschrift.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E848F096CC54AF2280FA26CE18AAC64F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408050500 +0200" stop="20230408054000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Grausame Funde</sub-title>
<desc lang="fr">Winnipeg, Kanada: Auf einem Acker findet man die verstümmelte Leiche der 42-jährigen Shirley Andronowich. Der Täter hat offenbar Teile ihres Körpers abgebissen. In einem weiteren Fall geht es um einen menschlichen Schädel, den zwei Jungen aus einem Fluss gefischt haben. Die Gerichtsmedizinerin Dr. Beth Murray findet auf dem Schädel Hunderte von Kratzern und Kerben, die offenbar die Identifizierung des Opfers unmöglich machen sollen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/34B23888BB81F9A5BB296E8F9EE9BFFF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408054000 +0200" stop="20230408063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Im Kreuzfeuer</sub-title>
<desc lang="fr">Kaltblütig geplant. Gnadenlos ausgeführt. Raffiniert vertuscht - &quot;Criminal Intent&quot; ist ein Spin-Off der Kult-Serie &quot;Law &amp; Order&quot; und stammt aus der Feder des Erfolgsproduzenten Dick Wolf. Gleich zwei Ermittlerteams des &quot;Major Case Squad&quot; gehen im Wechsel auf Spurensuche: Der brillante, aber leicht verschrobene Detective Robert Goren mit seiner toughen Partnerin Alexandra Eames sowie der smarte Detective Logan mit seiner Partnerin Megan Wheeler.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4AACDF7ED5ED0CF7E8C0915A97BD3882.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>