<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230418054500 +0200" stop="20230418063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'effet ricochet</sub-title>
<desc lang="fr">Der 26-jährige Fahrradkurier Greg kommt bei einem Treppensturz ums Leben, nachdem er von einem Kriminellen namens Scott gejagt wurde. Greg hat Scott kurz zuvor gefälschte Drogen verkauft, was die Verfolgungsjagd ausgelöst hatte. An der Tasche des Kuriers wird ein Kaugummi gefunden, der die Detectives des NYPD zunächst nicht interessiert. Doch dieser wird ihnen am selben Tag bei der Aufklärung eines weiteren Mordfalls helfen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F913F74F6990C14ABEAF0B3B962AA11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418063000 +0200" stop="20230418072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Rouge tempête</sub-title>
<desc lang="fr">Kurz vor Feierabend erhält Detective Mac Taylor ein Foto auf sein Handy. Darauf ist eine ermordete Frau zu sehen. Das Besondere ist, dass der Leichnam genau wie das Original aus einem lange zurückliegenden Mordfall aus dem Jahre 1957 drapiert wurde. Mac erkennt die Parallelen zu dem Fall von Lana Gregory und eilt zum Tatort, da beide Morde sogar an derselben Stelle verübt wurden. Bei der Toten handelt es sich tragischerweise um eine Kollegin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6FFA611B8C207119EC090E4248EF56EA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418072000 +0200" stop="20230418081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">A la carte</sub-title>
<desc lang="fr">Arbeiter haben an einer einsamen Landstraße einen abgeschlagenen Kopf gefunden. Das CSI-Team entdeckt wenig später die Leiche. Bei dem Opfer handelt es sich um den Schüler Vincent Bartley, der ein begeisterter Go-Kart-Fahrer war und bei einem Rennen den Lokalmatador Rodney Banks besiegt hatte. Rodney erzählt auf dem Revier eine haarsträubende Geschichte von einem Rennen, bei dem Vincent plötzlich ohne Kopf angefahren gekommen sein soll.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F66F6EE1E05D67B501BD6613C5522410.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418081500 +0200" stop="20230418091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Carpe diem</sub-title>
<desc lang="fr">Brian Towne wird am Ufer eines kleinen Sees an einem Baum erhängt aufgefunden. Vor seinem Tod hatte man dem jungen Mann mit einer zerschlagenen Bierflasche schwere Wunden an der Brust beigebracht, die deutlich weibliche Formen aufweist. Die Ermittler gehen deshalb davon aus, dass es sich um ein Verbrechen aus Hass gegen Andersdenkende handelt. In Verdacht gerät Brian Townes Arbeitskollege Larry Ludwig, von dem Spuren am Tatort gefunden wurden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9FEB5294337CA0982BB00E27193167C6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418091000 +0200" stop="20230418100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Comme sur des roulettes</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Roller-Derby stirbt das Talent Connie an inneren Blutungen. Dr. Loman stellt fest, dass ein Knochensplitter dem Mädchen die Aorta in der Brust zerfetzt hat. Offensichtlich wurde Connie kurz vor ihrem Tod misshandelt. Den Blutergüssen nach ist auf Connie mit einem Ellenbogenschützer eingeprügelt worden, der bei ihrer Mitbewohnerin gefunden wird. Das Team findet jedoch heraus, dass Connie von ihrem Ex-Freund Jake misshandelt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/394448722F7A3E9E16A4E6400231D35A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418100500 +0200" stop="20230418110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Cœur de Pierre</sub-title>
<desc lang="fr">Im Stadion von Miami wird die 17-jährige Blaire Hawkins tot aufgefunden. Jemand hat sie an einen Pfeiler gefesselt und gesteinigt. Die attraktive Blaire war in den Augen ihrer Mitschüler ein gemeines Miststück. Bei der Leiche wird das Fragment einer CD gefunden, das Hinweise auf ihren Mitschüler Nate liefert. Dann gerät Schuldirektor Lieber in das Blickfeld der Ermittler, denn auf Blaires Handy finden sich sexuell anrüchige Nachrichten von ihm.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BECE604142F052A12FBCBF7124B3E266.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418110000 +0200" stop="20230418115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Livraison spéciale</sub-title>
<desc lang="fr">Der bei sämtlichen Frauen auf seiner Route beliebte Kurierfahrer Doug Govoli wird in seinem eigenen Liefertruck ermordet. Der Verdacht fällt auf Marcos Trejo, der zugibt, mit Doug einen Streit gehabt zu haben, weil der Marcos Freundin angebaggert hatte. Speichel an der Kleidung von Doug führt die Ermittler zu dem 16-jährigen Travis Welks. Doch der Junkie schluckt bei seiner Festnahme ein Heroin-Päckchen und fällt daraufhin ins Koma.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D98E85EE71F7161E67B57EF06DE5EF4C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418115500 +0200" stop="20230418120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418120000 +0200" stop="20230418130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Bequem, aber chic! Kreiere einen Fashionlook mit Jogginghose!, Tag 1: Chiara</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BE4A0D1270B133BBD2BFD123E20525DD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418130000 +0200" stop="20230418140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3979A7EE80EFD75E2965E0AD896DC709.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418140000 +0200" stop="20230418150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F353AA34BBFF029A085CD80D077FC1B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418150000 +0200" stop="20230418160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Bequem, aber chic! Kreiere einen Fashionlook mit Jogginghose!, Tag 2: Renee</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/83B3799D5B6E784613993E2EE758CC0D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418160000 +0200" stop="20230418170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Janina Gourie vs. Jowita Gartzke</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2DF0AA017FBE351DA11930B9E5734815.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418170000 +0200" stop="20230418180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46E3DC4D71A0755CC76B9B095FF9B6A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418180000 +0200" stop="20230418190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1BC618FC214152A7A8E9722A350985E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418190000 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1398E4F5A918F1C3AA2458DA1CA4DF1A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418231500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Hot oder Schrott - on Tour</title>
<desc lang="fr">Raus aus den eigenen vier Wänden, auf geht's on tour! Die Allestester verlassen erstmals ihre Komfortzone und testen Outdoor-Produkte. Ingrid und Otto probieren eine sich selbst erhitzende Mahlzeit, während Detlef ein Wasserfahrrad testet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C7FFDBC31D71C78A91107FB4F1E80440.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230418231500 +0200" stop="20230419001500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Hot oder Schrott - Die Allestester</title>
<desc lang="fr">Eine innovative Outdoor-Dusche soll Camper-Träume in Erfüllung gehen lassen, doch Roland und Steffi finden eine ganz eigene Verwendungsmöglichkeit für dieses Produkt. Detlef und die Kölner WG-Jungs lächeln mit vermeintlich perfekten Beißerchen à la Hollywood um die Wette. Bei Hubert und Matthias kommt eine Brownie-Maschine zum Einsatz. Und die passionierten Autofahrer Ingrid und Otto düsen auf einem faltbaren E-Roller durch die Nachbarschaft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BF11575B26262B01689D87AA0E0C1A8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419001500 +0200" stop="20230419003500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419003500 +0200" stop="20230419013000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Vor Feierabend</sub-title>
<desc lang="fr">Stephen Holmes ist der stellvertretende Manager eines beliebten Restaurants und muss häufig Überstunden machen. Als eines Nachts ein Kammerjäger das Lokal betritt, findet er Stephen erstochen am Boden liegend vor. Außerdem wurden 8000 Dollar aus dem Safe gestohlen. Da das Restaurant videoüberwacht wird, hofft die Polizei, schnell einen Verdächtigen zu finden. Doch der Täter hat das Aufnahmegerät mitgenommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C63A9C6EFFC4DED7894ABF71EAE5D0C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419013000 +0200" stop="20230419022000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mörderische Verwandtschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Das Ehepaar Eileen und Derek Severs wird von Freunden als vermisst gemeldet. Die Polizei durchsucht das Haus der Severs und verhört deren Sohn Roger. Obwohl keine Leichen gefunden werden, nimmt man Roger unter Mordverdacht fest. In einem weiteren Fall erhält der in seiner Gemeinde unbeliebte Farmer Graham Backhouse eine Morddrohung. Wenig später explodiert in seinem Auto eine Bombe, die seine Frau Margaret beinahe tötet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419022000 +0200" stop="20230419031000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Schwarze Witwen</sub-title>
<desc lang="fr">Der bekannte Geschäftsmann Gerry Boggs wurde in seiner Wohnung erschossen. Der Verdacht fällt auf seine Exfrau Jill, als sich herausstellt, dass einer ihrer früheren Ehemänner ebenfalls ermordet wurde und man den Täter nie fand. In einem weiteren Fall geht es um den Gewerkschaftsfunktionär Joe Doyle, der mit vier Kugeln im Kopf in seinem Schlafzimmer aufgefunden wird. Joes Frau Kathy gerät ins Visier der Ermittler.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6B76E493F7847E07C0CEEE3B705F920.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419031000 +0200" stop="20230419040000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Familienbande</sub-title>
<desc lang="fr">In einer 24-Stunden-Tankstelle in Holt, Michigan, warten Kunden vergeblich auf Bedienung. Schließlich wird die Angestellte Wanda Mason hinter der Kasse erschossen aufgefunden. Die Polizei verhaftet einen Verdächtigen, dem man den Mord aber nicht nachweisen kann. Spokane, Washington: Brad Jackson will seine neunjährige Tochter Valiree morgens zur Schule bringen. Neben der Eingangstür findet er nur Valirees Rucksack - das Kind ist verschwunden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71BCE44D8B3396264425E14CF0D72E13.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419040000 +0200" stop="20230419045000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Skrupellose Verlierer</sub-title>
<desc lang="fr">Shannon Anderson besucht das Casino in Tunika, Mississippi. Sie gewinnt beim Black Jack 5.000 Dollar, verlässt das Casino und fährt zum Haus ihres Babysitters, um ihre Kinder abzuholen. Vor dem Haus wird sie Opfer einer Entführung. Eine Zeugin sagt aus, es handele sich bei dem Entführer um Shannons wesentlich älteren, zweiten Ehemann Robert Anderson. Obwohl Robert jegliche Verwicklung in den Fall bestreitet, lehnt er einen Lügendetektortest ab.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6662DE8486E0167C84C2A8481FCAA336.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419045000 +0200" stop="20230419050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Eine Frage der Zeit</sub-title>
<desc lang="fr">Eine reiche ältere Frau wurde ermordet und ihr Heim geplündert. Obwohl die Ermittler Fingerabdrücke am Tatort finden, gelingt es ihnen nicht, den Täter zu identifizieren. Der Fall bleibt ungelöst. Erst 16 Jahre später kommt man durch modernste Methoden der Wahrheit auf die Spur. Eine Frau wird in der Nähe eines Jogging-Pfades tot in einer Schlucht gefunden. Da sich die Leiche offenbar schon länger an diesem Ort befindet, geht man davon aus, dass eventuelle Beweise durch Regen und Wind zerstört wurden. Zweimal meint man, den Täter zu kennen, doch dann erweisen sich die Hinweise als falsche Fährten. 20 Jahre später kommt plötzlich wieder Bewegung in die Sache: Ein alter Hut und ein Splitter rostfreier Stahl führen die Ermittler schließlich auf die Spur des Mörders ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419050000 +0200" stop="20230419054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Suspect Messer</sub-title>
<desc lang="fr">Sergeant Danny trifft sich nach Feierabend mit seinen Polizeirekruten auf ein Bier. In der Kneipe wird seine attraktive Kollegin Lauren schnell von einem angetrunkenen Mann belästigt. Danny greift ein und setzt den Mann namens Pete an die frische Luft. Das lässt dieser jedoch nicht auf sich sitzen und schlägt den Sergeant nieder, als dieser die Kneipe verlässt. Als Danny aus seiner Bewusstlosigkeit erwacht, liegt sein Angreifer tot neben ihm.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70EFECA84FD41F17DBC7B3CE23E9CC7D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230419054500 +0200" stop="20230419063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Rouge tempête</sub-title>
<desc lang="fr">Kurz vor Feierabend erhält Detective Mac Taylor ein Foto auf sein Handy. Darauf ist eine ermordete Frau zu sehen. Das Besondere ist, dass der Leichnam genau wie das Original aus einem lange zurückliegenden Mordfall aus dem Jahre 1957 drapiert wurde. Mac erkennt die Parallelen zu dem Fall von Lana Gregory und eilt zum Tatort, da beide Morde sogar an derselben Stelle verübt wurden. Bei der Toten handelt es sich tragischerweise um eine Kollegin.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0EC5C53E7D62BC340C399399A58B1C4A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>