<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230324050000 +0100" stop="20230324054500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Dernier combat</sub-title>
<desc lang="fr">Bei den Arbeiten auf einer New Yorker Baustelle stößt man auf den Leichnam eines Mannes, der im Zement begraben wurde. Mac erkennt in dem Opfer den ehemaligen Amateurboxer Joe Carthage wieder, der mit seinem Trainer Telly Gines bis vor einigen Jahren noch große Erfolge feierte. Bei seinem letzten Kampf erlitt Carthage jedoch so starke Kopfverletzungen, dass er seine Karriere beenden musste. Danach wurde Joe drogenabhängig.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7734A7F0EF49E0FFB6E33E5058E3EF12.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324054500 +0100" stop="20230324063000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Repose en paix...</sub-title>
<desc lang="fr">Marina Garito hat 15 Jahre lang ihren seit ihrer Kindheit vermissten Zwillingsbruder gesucht. Nun wurde sie selbst tot in ihrer Wohnung gefunden. Zunächst deutet alles auf Selbstmord hin, doch Stella kannte das Opfer durch die Ermittlungen zum Verschwinden von Marinas Zwillingsbruder und glaubt, dass Marina kurz davor stand, das Rätsel zu lösen und sich deshalb nicht selbst getötet hätte. Wollte jemand ihre Nachforschungen verhindern?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9D0BA35B364547C1A14DED83103E2375.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324063000 +0100" stop="20230324072000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Fenêtre sur rue</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einem Sturz kuriert Mac seine Verletzungen zu Hause aus. Gelangweilt beobachtet er das Haus gegenüber und wird Zeuge einiger merkwürdiger Begebenheiten. Sein Nachbar erhält von einem fremden Mann einen Aktenkoffer. Kurz darauf ist der Überbringer tot. Mac ist sich sicher, dass sein Nachbar etwas damit zu tun hat. Doch damit nicht genug: Der Nachbar hat eine Frau zu Gast: Macs Ex Peyton.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB2E946D8A0A601A57D6B1D397A974BA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324072000 +0100" stop="20230324081500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Ultime soirée</sub-title>
<desc lang="fr">Grissom wird in eine Suite des Olympia-Hotels gerufen, wo die junge Nicole Jensen tot am Boden liegt. Die exklusive Suite war von dem Casinobesitzer Charlie Macklin für ein Klassentreffen seiner Tochter Janelle gemietet worden. Von den anderen Teilnehmern der Party erfährt das Team, dass zwei maskierte, bewaffnete Männer die Party stürmten und Janelle entführten. Dabei habe Nicole einen hysterischen Anfall bekommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D9D992983B75AAAA50CF2BF68EB6FA65.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324081500 +0100" stop="20230324091000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Mea Culpa</sub-title>
<desc lang="fr">Vor Jahren war Jason Garbett wegen Mordes an seinem Nachbarn Maxwell Lawson verhaftet und verurteilt worden. Grissom hatte damals ermittelt, und alles hatte gegen Garbett gesprochen: Garbett und Lawson hatten am Vortag des Mordes einen heftigen Streit, und in Garbetts Haus hatte man die Tatwaffe, einen blutigen Schraubenschlüssel, mit Garbetts Fingerabdrücken darauf gefunden. Als der Fall nun auf Drängen von Garbetts Sohn Keith neu aufgerollt wird, entdeckt Grissom unter den damals gesicherten Beweisen jedoch etwas Merkwürdiges: Auf dem Streichholzbriefchen, das benutzt wurde, um nach dem Mord Lawsons Geschäft niederzubrennen, befindet sich ein Fingerabdruck, den er damals nicht gesehen hatte und der eindeutig nicht von Garbett stammt. Sitzt Garbett wegen eines Fehlers von Grissom unschuldig im Gefängnis?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8A3FC2383A3AE48152DC3973671C0498.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324091000 +0100" stop="20230324100500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">L'arrache-cœur</sub-title>
<desc lang="fr">Auf die Jacht des Starverteidigers Derek Powell wird ein Überfall verübt, bei dem seine Verlobte erschossen wird. Bei der Obduktion stellt man fest, dass das Opfer mit einem Unterwasser-Sturmgewehr erschossen wurde. Eric sucht unter Wasser nach Spuren und findet ein Tauchgerät. Bei dessen Untersuchung wird er von der Einwanderungsbehörde verhaftet, der seine kubanische Geburtsurkunde zugespielt wurde. Ihm droht die Abschiebung.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E613F7D2B6AC23047CF19D8102F4D3CD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324100500 +0100" stop="20230324110000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Dernier voyage</sub-title>
<desc lang="fr">Eine tote Flugbegleiterin fällt blutüberströmt auf das Förderband der Gepäckausgabe. Wie sich herausstellt, hatte Suzanne Grady ein Verhältnis mit einem Piloten. Der gibt zu, sich mit Suzanne in einem Ruheraum vergnügt zu haben. Bei der Vernehmung einer Kollegin des Opfers stoßen die Ermittler auf ein neues Motiv: Neid. Denn ihre Kollegin hatte Suzanne am Vorabend betrunken gemacht, damit die einen Flug verpasst und bestraft wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AA328D5E0B57303438964547F20CAD65.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324110000 +0100" stop="20230324115500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Les cibles</sub-title>
<desc lang="fr">Die freischaffende Köchin Megan Hamilton, die für wechselnde, reiche Kunden das Essen zubereitet, wird in ihrem Haus mit einem alten römischen Dolch niedergestochen. Die Waffe wurde Patrick Garrity gestohlen und soll 75.000 Dollar wert sein. Hamilton gelingt es, auf den Angreifer zu schießen, allerdings trägt dieser einen Anzug, der aus einem kugelsicheren Stoff gemacht ist. Der Täter kann flüchten, wird aber von Megans Hund gebissen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A241BC3A5549E4AF6152FDBE4DC4760B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324115500 +0100" stop="20230324120000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324120000 +0100" stop="20230324130000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Bremen: Couple Goals! Seid das schönste Paar auf der Party eurer neuen Freunde!, Tag 4: Milena und Tarik</sub-title>
<desc lang="fr">Diese Wochen treten fünf Pärchen an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um das Paar mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jedes Paar hat dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ein Outfit zu gestalten. Die anderen Paare bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C713F27F62D77267019EC9E21124907C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324130000 +0100" stop="20230324140000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46E3DC4D71A0755CC76B9B095FF9B6A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324140000 +0100" stop="20230324150000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title>
<sub-title lang="fr">Rebecca vs. Jana</sub-title>
<desc lang="fr">Jana (41) erzieht ihre Tochter Nela (3) zweisprachig. Oft gibt die Kleine den Ton an und Jana reagiert darauf häufig mit Drohungen. &quot;Mit leeren Drohungen&quot; wie Rebecca (24) findet. Ist Jana inkonsequent? Doch wie steht es um Rebecca? Schafft sie es, bei ihrem Sohn Emilio (3) konsequenter als Jana zu sein? Sie möchte Emilio vor allem eine schöne Kindheit ohne viele Pflichten bescheren, denn genau diese hat sie früher vermisst...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2E4877A55686CF39A50F105A6A15FD61.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324150000 +0100" stop="20230324160000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Bremen: Couple Goals! Seid das schönste Paar auf der Party eurer neuen Freunde!, Tag 5: Sabrina und Reiner</sub-title>
<desc lang="fr">Diese Wochen treten fünf Pärchen an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um das Paar mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jedes Paar hat dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ein Outfit zu gestalten. Die anderen Paare bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16E16F083C6DFD73FC8AC0B2AE5B67A3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324160000 +0100" stop="20230324170000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Elaine Ferlita vs. Jana Schmitter</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDA9217D49A18CC39F330AF9CFA57ACB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324170000 +0100" stop="20230324180000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3979A7EE80EFD75E2965E0AD896DC709.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324180000 +0100" stop="20230324190000 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/206A5A8EFB81E2DD10EB690A8328A288.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324190000 +0100" stop="20230324201500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/397544D3B2D173843CF5794D9C8339CD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324201500 +0100" stop="20230324221500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Goodbye Deutschland! Liebe bis ans Ende der Welt</title>
<sub-title lang="fr">Büffel-Liebe am Ballermann und eine Hochzeit auf der Kippe</sub-title>
<desc lang="fr">Emily und Stefan, der als Lorenz Büffel einer der Megastars am Ballermann ist, lösen ihre Wohnung in Wiesbaden auf und wandern nun fest nach Mallorca aus. Die Insel, auf der einst ihre ganz besondere Liebesgeschichte begann. Die Eiscafé-Betreiber Uli und Karl-Heinz wollen auf Fuerteventura ihre Liebe krönen. Mit einer Traumhochzeit am Strand. Doch dann ziehen auf der Sonneninsel plötzlich dunkle Wolken auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0132B2C3A4B916E66D1F4F961DE8349A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230324221500 +0100" stop="20230325010500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Marvel's The Avengers</title>
<desc lang="fr">Der Menschheit droht durch Loki und dessen außerirdischer Armee der Untergang. Um der Apokalypse zu entkommen, sorgt eine geheime Regierungsorganisation dafür, dass die Superhelden Captain, America, Thor, Hawkeye, Black Widow, Iron Man und Hulk eine schlagkräftige Truppe bilden. Es ist allerdings gar nicht so einfache, aus den eigensinnigen Helden eine funktionierende Gemeinschaft zu formen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9BBB0FD40985662FD88B2386C3D08C79.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325010500 +0100" stop="20230325012500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325012500 +0100" stop="20230325021500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mörderischer Radius</sub-title>
<desc lang="fr">Am Ufer eines Sees findet die Polizei die Leiche der Studentin Juli Busken. Schuhabdrücke und die DNS des Täters können am Fundort sichergestellt werden, und ein Zeuge hat einen Mann am Steuer von Julis Wagen gesehen und kann ihn beschreiben. Obwohl ein Phantombild erstellt und verbreitet wird, gelingt es nicht, einen Verdächtigen zu verhaften. Erst nach sechs Jahren stoßen die Ermittler auf eine neue Spur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A3579C1B6B825D870E4B54CF02E3F7F4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325021500 +0100" stop="20230325030500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Wahn und Willkür</sub-title>
<desc lang="fr">Die 19-jährige Heather Stigliano wird in ihrem Appartment erdrosselt aufgefunden. Ihr Körper weist zahlreiche Verletzungen auf. Obwohl es mehrere Hinweise auf den Täter gibt, kann man ihn zunächst nicht identifizieren. Erst der Telefonanruf eines Antiquitätenhändlers bringt die Ermittler auf die richtige Spur. In einem weiteren Fall geht es um den Mord an zwei Prostituierten, die auf äußerst brutale Weise getötet wurden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325030500 +0100" stop="20230325035500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Motive</sub-title>
<desc lang="fr">Ein homosexuelles Paar wurde ermordet. Die Ermittlungen führen die Polizei ins Milieu weißer Rassisten, doch konkrete Hinweise auf den Täter gibt es nicht. Am Tatort gefundene Patronenhülsen, Farbspritzer und Glassplitter helfen den Ermittlern schließlich dabei, den Mörder dingfest zu machen. Darüber hinaus können sie ihm eine Serie brutaler Morde in Kalifornien nachweisen. Ein Mann wird erschossen in seinem Haus gefunden - von seinem Mörder fehlt jede Spur. Die Suche nach ihm erstreckt sich über zwei Jahre und mehrere Staaten und gestaltet sich äußerst kompliziert, da man dem vermeintlichen Killer nichts nachweisen kann. Erst ein seltenes Revolvermodell und der treue Hund eines Opfers liefern der Polizei schließlich einen eindeutigen Beweis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/702AE22F9F9777E8A1CFCCC503836FE9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325035500 +0100" stop="20230325044500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Träume</sub-title>
<desc lang="fr">Die Frau eines prominenten Bankiers wurde entführt. Die Polizei arbeitet auf Hochtouren an dem Fall, jedoch zunächst ohne Erfolg. Erst die unerwartete Entdeckung eines Entomologen bringt die Ermittler auf die Spur des Täters. Im zweiten Fall alarmiert ein Mann die Polizei, weil er beobachtet hat, wie sein Nachbar mit einem Messer auf seine Frau eingestochen und anschließend ihren Kopf im Swimmingpool unter Wasser gehalten hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB62F58636D59491F749538916A2223F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230325044500 +0100" stop="20230325050500 +0100" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Bündnisse</sub-title>
<desc lang="fr">Ein exzentrischer Millionär wurde ermordet. Sein Umfeld ist nur wenig überrascht, hatte der Mann doch stets mit seinen Reichtümern geprahlt und sich nur wenig um seine persönliche Sicherheit gekümmert. So geht man zunächst von einem Raubüberfall mit tödlichem Ausgang aus. Die Ermittler kommen jedoch schon bald dahinter, dass mehr hinter dem Verbrechen steckt. Eine junge Frau ist verschwunden. Die Polizei befürchtet, dass sie ein weiteres Opfer eines Serienkillers ist, der schon seit geraumer Zeit sein Unwesen treibt. Ein Paar Handschuhe mit Blutflecken, unverkennbare Reifenspuren und die Nadeln einer Pinie führen die Ermittler aber schließlich auf eine andere Spur ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2707323E6DF644F31005CD2A91B336C3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>