<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230503054500 +0200" stop="20230503063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'immeuble maudit</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem sich der Namensgeber des Wentworth-Gebäudes in New York 1929 vom Dach des Hauses stürzte, gab es hier noch über 30 weitere ungewöhnliche Todesfälle. Nun ist wieder ein Mann vom Dach gestürzt. Er war seltsam gekleidet und starb bereits vorher, weil ihm jemand mit einer selbstgemachten Klinge die Halsschlagader durchtrennt hat. Jo wird inzwischen an ihrem freien Tag von einem attraktiven Mann verfolgt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/48419EBC0FDA477ED4C3913A44ED7CB8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503063000 +0200" stop="20230503072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'or blanc</sub-title>
<desc lang="fr">Nach dem Mord an dem Pizza-Bäcker Paul Tortucci, findet das Team bald heraus, dass die Täter es auf das abgesehen hatten, was Paul in seinem Lieferwagen geschmuggelt hat. Doch es waren keine Drogen. Das CSI-Team ermittelt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBE2C8616E5B831E499692C597BBF877.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503072000 +0200" stop="20230503081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Coup de grâce</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Problemviertel wurde ein Farbiger von einem weißen Polizisten erschossen. Augenzeugen geben an, dass der Polizist noch einmal auf das Opfer schoss, als es schon kampfunfähig am Boden lag. Der Todesschütze, Officer Danny Finn, behauptet dagegen, strikt nach Vorschrift gehandelt zu haben. David und Langston stellen fest, dass es sich bei dem Getöteten um Sergeant Scott Johnson, einen Kollegen von der Polizei in Las Vegas handelt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3992BA717408A40C1F653C406DADBEAD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503081500 +0200" stop="20230503091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Temps mort</sub-title>
<desc lang="fr">Im Haus des bekannten Footballtrainers James &quot;Jimmy&quot; Miller wurde Alarm ausgelöst. Der Polizist Julian Bristol geht von einem Einbruch aus, doch als er vor Ort eintrifft, wankt ihm Miller blutüberströmt entgegen und bricht dann tot zusammen. Zwei Stücke aus der Trophäensammlung des Startrainers fehlen, darunter ein Football. Als dieser auf einer Versteigerungsseite im Internet angeboten wird, gerät Julian Bristol ins Fadenkreuz der Ermittlungen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9038F335A11285CB90ED130EC7272FE0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503091000 +0200" stop="20230503100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Une empreinte de trop</sub-title>
<desc lang="fr">Horation Cane und Tim Speedle ermitteln im Mord an einer Prostituierten, deren Leiche in einem Strandhaus entdeckt wurde. Es wurde 23 Mal auf die Frau eingestochen. Am Tatort finden sich kaum Spuren, da der Täter das Opfer nach der Tat gebadet hat. Am anderen Ende der Stadt versuchen Calleigh und Delko herauszufinden, warum ein deutscher Tourist an einer Tankstelle niedergeschossen wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/79728FCAE895092136772867B74A5178.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503100500 +0200" stop="20230503110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Vapeurs stupéfiantes</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Mann, der in einem leer stehenden Haus zufällig eine Drogenküche entdeckt hat, ist an den giftigen Dämpfen gestorben. Das Gebäude gehört einem gewissen Dr. Wheldon, doch dieser behauptet, er habe von der Drogenküche nichts gewusst.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B0E2C6EB85DF13DE9D06D2EB169138BF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503110000 +0200" stop="20230503115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Une affaire empoisonnée</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Junkie wird neben einer Spritze tot aufgefunden, die mit einer undefinierbaren Flüssigkeit gefüllt ist. Alex will Spuren unter den Fingernägeln des Toten sichern und packt deshalb seine Hände ein. Im Labor stellt er fest, dass die Hände dabei sind, sich zu zersetzen. Horatio ist sofort klar, dass der Mann mit einer radioaktiven Substanz in Verbindung gekommen ist. Eric war also bei der Untersuchung bereits radioaktiver Strahlung ausgesetzt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9CABE0B78CC1A31F25DCFFD807931666.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503115500 +0200" stop="20230503120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8918BD622F5912C9534DF4436B107F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503120000 +0200" stop="20230503130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 2: Jennifer</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6160CF5455228015AE89E660F410E3C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503130000 +0200" stop="20230503140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503140000 +0200" stop="20230503150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18559F7177CDE81B4227323B25E2BA96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503150000 +0200" stop="20230503160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 3: Margarete</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB467F7B84AA2961F5BC7CAB45D7AC67.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503160000 +0200" stop="20230503170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Fan Xia vs. Nihal Saridemir</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2DF0AA017FBE351DA11930B9E5734815.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503170000 +0200" stop="20230503180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46E3DC4D71A0755CC76B9B095FF9B6A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503180000 +0200" stop="20230503190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/206A5A8EFB81E2DD10EB690A8328A288.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503190000 +0200" stop="20230503201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/052284E714A070E6E1F5B13C472D24D6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503201500 +0200" stop="20230503211000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Bones - Die Knochenjägerin</title>
<sub-title lang="fr">Retour de flamme</sub-title>
<desc lang="fr">Brennan ist als Hauptrednerin auf dem jährlich stattfindenden forensischen Kongress eingeladen. Gerade als sie ihre Rede beginnen will, wird die Veranstaltung durch einen Feueralarm unterbrochen. Grund ist eine brennende Leiche. Die Forensiker vor Ort beginnen sofort mit den Untersuchungen. Schnell stellt sich heraus, dass es sich um eine Frau handelt, die zuvor einen Streit mit Hodgins hatte, der somit ins Visier der Ermittlungen rückt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/693830FBD1258FA48F6E83F63846F8A4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503211000 +0200" stop="20230503221000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Bones - Die Knochenjägerin</title>
<sub-title lang="fr">Par-delà la mort et l'enfer</sub-title>
<desc lang="fr">Eine verweste Leiche wird auf einem Feld gefunden. Brennan stellt fest, dass es sich bei der Toten um eine Frau asiatischen Ursprungs handelt. Sie trug eine Uhr, die das Team zu Sandra Zins führt, die die Frau als Haushälterin beschäftigt hatte. Die Agentur, die asiatische Haushälterinnen vermittelt, scheint auf den ersten Blick seriös, doch im Haus des Chefs der Agentur finden Booth und Aubrey mehrere Frauen, die wie Sklaven gehalten werden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B42BE1047E9BE8D26E3EE9258BB90F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503221000 +0200" stop="20230503230500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Bones - Die Knochenjägerin</title>
<sub-title lang="fr">Traders</sub-title>
<desc lang="fr">Auf einem Spielplatz werden die Überreste einer Leiche gefunden. Es handelt sich um einen Börsenhändler, der seine Firma kurz vor seinem Tod um eine sechsstellige Summe gebracht haben soll. Obwohl der Vorgesetzte des Opfers sich als Hauptverdächtiger entpuppt, stößt Brennans Team schon bald auf mehr kriminelle Handlungen, die auch das Opfer selbst belasten. Aubrey fühlt sich durch den Fall an die Geschichte seiner eigenen Familie erinnert.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6D93F1AAE3A4B04912AF147EEBEF86BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503230500 +0200" stop="20230504000000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Bones - Die Knochenjägerin</title>
<sub-title lang="fr">Le seigneur des mots croisés</sub-title>
<desc lang="fr">In einer Fracking-Grube wird eine Leiche gefunden. Unglücklicherweise befand sich in der Grube eine Säure, die die Leiche langsam auflöst. Dank Hodgins' schneller Hilfe kann der Zersetzungsprozess gestoppt und das Opfer identifiziert werden. Es handelt sich um den berühmten Kreuzworträtsel-Verfasser Lawrence Brooks, ein in der Branche sehr geschätzter und hochintelligenter Mann, der aber aufgrund seines großen Erfolges auch Feinde hatte.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6C156C558391BA40DB41A37581218D9E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504000000 +0200" stop="20230504002000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504002000 +0200" stop="20230504012000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Substanzen</sub-title>
<desc lang="fr">Als Peggy Carr an einer Thallium-Vergiftung stirbt, gilt ihr Mann Pye zunächst als Hauptverdächtiger. Doch dann gerät der Nachbar der Carrs ins Visier der Ermittler: Er hat offenbar besondere Erfahrungen mit Thallium. In einem anderen Fall geht es um eine Frau, die nach der Einnahme von Excedrin gestorben ist. Es stellt sich heraus, dass das Medikament mit einer Substanz versetzt war, das man zum Reinigen von Aquarien benutzt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BFD8DA44EFA54A1AC2908B0FFD8FC6BF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504012000 +0200" stop="20230504021000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Pfad der Wahrheit</sub-title>
<desc lang="fr">Ronald Cohen hat vor kurzem ein neues Haus gekauft und findet am 2. September 1999 auf dem Grundstück ein Metallfass unter dem Komposthaufen. Darin entdeckt er eine stark mumifizierte Frauenleiche. Die Gerichtsmediziner stellen fest, dass die Frau zwischen 1963 und 1972 ermordet wurde. Eine Spur führt die Ermittler zu Howard Elkins, der in der fraglichen Zeit eine Affäre mit einer Mitarbeiterin hatte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8E8D563DC492AC695D0CD0E0FB6AA7F5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504021000 +0200" stop="20230504025500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Snapped - Wenn Frauen töten</title>
<sub-title lang="fr">Julene Simko</sub-title>
<desc lang="fr">Julene und Jeremy Simko genießen ihr ruhiges Leben auf dem Land in Vermilion, Ohio. Die beiden haben große Zukunftspläne. Sie wollen eine Familie gründen und ein großes Grundstück kaufen. Aber dann wird Jeremy in seinem eigenen Haus brutal erschossen. Seine Frau macht Einbrecher für die Tat verantwortlich. Aber als die Ermittler SM-Aktfotos und einen Sklavenvertrag unter den Papieren des Ehepaars finden, fällt der Verdacht auf Julene.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/82984924F11AD0437E93AF331037148F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">23.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504025500 +0200" stop="20230504034500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Am falschen Ort</sub-title>
<desc lang="fr">Dorothy Donovan wird in ihrem Bett ermordet aufgefunden. Ihr Sohn Charles erzählt den Ermittlern eine wenig glaubwürdige Geschichte. Doch man kann Charles nichts nachweisen, und es scheint auch kein Motiv für die Tat zu geben. Im zweiten Fall geht es um Ginger Hayes, die zusammen mit ihrem Baby Nicholas von einem Parkplatz verschwand, während ihr Mann, ihr Bruder und ein älterer Sohn in einem Supermarkt einkauften.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A376F67E8E46A9E587C7967006F5C36.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504034500 +0200" stop="20230504043500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Stück für Stück</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Urlaub mit ihrer Familie wird Florence Unger Opfer eines vermeintlichen Unfalls. Bei der Obduktion entdeckt der Pathologe Hinweise auf einen Mord. Dann stellt sich heraus, dass es mit Florences Ehe nicht zum besten stand.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9A2F47BC03FBB1088DED3297A21D3BBB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504043500 +0200" stop="20230504050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Unsichtbare Killer</sub-title>
<desc lang="fr">Die Krankenschwester Janice Trahan erfährt von ihrem Gynäkologen, dass sie HIV-positiv und dazu schwanger ist. Als einziger Überträger kommt ihr Arzt Dr. Richard Schmidt, mit dem sie seit zehn Jahren ein Verhältnis hat, infrage. Janice glaubt, Schmidt habe sie mit dem HIV-Virus infiziert: Sie erinnert sich, dass er ihr eine extrem schmerzhafte Injektion gab und behauptete, es handle sich um ein Vitamin-B-Präparat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C65BE082EC240DEE06E8915BB12DD98.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504050000 +0200" stop="20230504054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'infiltrée</sub-title>
<desc lang="fr">Bevor Detective Lovato dem CSI-Team beitrat, ermittelte sie undercover bei der Drogenfahndung. Als ihre Tarnung aufflog, musste sie das Team verlassen. Während einer Busfahrt trifft sie ein Bandenmitglied aus der damaligen Zeit. Als kurz darauf ein weiteres Bandenmitglied namens Toro getötet wird, ist sie davon überzeugt, dass er ihretwegen sterben musste. Lovato muss ihre alten Kontakte nutzen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B9847E8F38C4351BB16AE212C5974882.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504054500 +0200" stop="20230504063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'or blanc</sub-title>
<desc lang="fr">Nach dem Mord an dem Pizza-Bäcker Paul Tortucci, findet das Team bald heraus, dass die Täter es auf das abgesehen hatten, was Paul in seinem Lieferwagen geschmuggelt hat. Doch es waren keine Drogen. Das CSI-Team ermittelt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/021A5B2B216D265047301E4C2530D3D1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>