<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230502060000 +0200" stop="20230502064500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Mise en scène</sub-title>
<desc lang="fr">Der beliebte New Yorker Polizist Mark Riley wird bei einem brutalen Überfall getötet. Um die Täter zu überführen und den Mord aufzuklären, zieht das CSI-Team bei der Vernehmung der Verdächtigen alle Register und stößt auf eine weitere Leiche. Dabei handelt es sich um Mookie, einen Komplizen der Räuber. Diesen Umstand macht sich Don Flack zu nutze und führt einen der Hauptverdächtigen in die Irre.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F21CB519FB5B4CD05741C9CEA9C4E05B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502064500 +0200" stop="20230502073000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'immeuble maudit</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem sich der Namensgeber des Wentworth-Gebäudes in New York 1929 vom Dach des Hauses stürzte, gab es hier noch über 30 weitere ungewöhnliche Todesfälle. Nun ist wieder ein Mann vom Dach gestürzt. Er war seltsam gekleidet und starb bereits vorher, weil ihm jemand mit einer selbstgemachten Klinge die Halsschlagader durchtrennt hat. Jo wird inzwischen an ihrem freien Tag von einem attraktiven Mann verfolgt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6988D6373EDB5FFAD5FE558892C4021.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502073000 +0200" stop="20230502082500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Pour une poignée de jetons</sub-title>
<desc lang="fr">Auf einem Grundstück findet man die Leiche eines Mannes, der durch einen Kopfschuss getötet wurde. Die Ermittlungen ergeben, dass das Opfer aus einem Fahrzeug geworfen wurde, in dem zwei Personen saßen, eine davon trug Cowboystiefel. Brass kann die Identität des Toten klären: Huston Dobbs arbeitete als Koch in einem Imbiss. Seine Chefin kann Brass einen Hinweis geben. Die Spur führt zu Wiley Schindler, der hübsche neue Cowboystiefel trägt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BB6B967A8BEEFE637C40C057F0BA669.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.23.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502082500 +0200" stop="20230502092000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">L'homme invisible</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Waldstück außerhalb von Las Vegas wird Jason Devereaux, der Computer-Experte des Tangiers-Casinos, ermordet aufgefunden. Der Verdacht fällt schnell auf Jasons Vorgesetzte Belinda Mayfield, mit der er ein Verhältnis hatte - wie mit praktisch allen weiblichen Mitarbeitern des Casinos. Dann entdecken die Ermittler Indizien, die darauf schließen lassen, dass Jason plante, gemeinsam mit seinem Kollegen Pauli Krill einen Tresor auszurauben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B2D049D405AA982951955A265C3556FC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502092000 +0200" stop="20230502101000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Tireur isolé</sub-title>
<desc lang="fr">In der Innenstadt hat ein Heckenschütze ein Massaker angerichtet. Der Ort, von dem aus er geschossen haben muss, lässt sich leicht bestimmen. Durch einen Fingerabdruck können Horatio und sein Team die Identität des Schützen feststellen, der sich noch auf der Flucht befindet. In der Wohnung des Täters entdecken die Ermittler ein Notizblatt, auf dem er bereits die Daten für seinen nächsten Anschlag notiert hat. Den Ermittlern läuft die Zeit davon.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F68500A523387937BC3CAA590BF219E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502101000 +0200" stop="20230502110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">La mort au bout du fil</sub-title>
<desc lang="fr">Die junge Dara wird tot an einer Straße aufgefunden. Die Lage der Leiche und ein Reifenabdruck lassen darauf schließen, dass der Fundort nicht der Tatort ist. Spuren seltener Pollen führen Horatio zu einem Lager für straffällige Frauen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9FF972449261B0306B7ACB45633779A7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502110000 +0200" stop="20230502115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Une empreinte de trop</sub-title>
<desc lang="fr">Horation Cane und Tim Speedle ermitteln im Mord an einer Prostituierten, deren Leiche in einem Strandhaus entdeckt wurde. Es wurde 23 Mal auf die Frau eingestochen. Am Tatort finden sich kaum Spuren, da der Täter das Opfer nach der Tat gebadet hat. Am anderen Ende der Stadt versuchen Calleigh und Delko herauszufinden, warum ein deutscher Tourist an einer Tankstelle niedergeschossen wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A5DE947C85783E96D32DBDC8FCD013E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502115500 +0200" stop="20230502120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502120000 +0200" stop="20230502130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 1: Nicole</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/02268FEBA4A493B031B863D05C0DBB99.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502130000 +0200" stop="20230502140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502140000 +0200" stop="20230502150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F353AA34BBFF029A085CD80D077FC1B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502150000 +0200" stop="20230502160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 2: Jennifer</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C227ABD26148F35E483EE59EDC9A1AD9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502160000 +0200" stop="20230502170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Maritta Emser vs. Christina Sonnek</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDA9217D49A18CC39F330AF9CFA57ACB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502170000 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2047C6C808314BDF380FC059C28F44E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502190000 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Frederic, 31 Jahre: Vorspeise: Kürbis-Bruschetta mit knusprigem Kürbis im Serranoschinken Mantel Hauptspeise: Crown Roast vom Iberico Karree mit Kräuterkartoffeln und mediterranem Pfannengemüse Nachspeise: Kaffee-Schoko-Crème-Brûlée mit Himbeer-Parfait</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C1DFE49AC8359AC556E09B77533D48E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502221500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Sing meinen Song - Das Tauschkonzert</title>
<sub-title lang="fr">LEA</sub-title>
<desc lang="fr">Die Musik-Event-Reihe kehrt mit der 10. Staffel zurück - und diese Künstlerinnen und Künstler wollen es sich nicht nehmen lassen, mitzufeiern und dem runden Geburtstag ihren musikalischen Stempel aufdrücken: Johannes Oerding führt bereits zum dritten Mal als Gastgeber durch die Tauschkonzert-Abende. Außerdem kehren Stefanie Kloß, LEA, Clueso und Nico Santos zurück aufs &quot;Sing meinen Song&quot;-Sofa. Montez sowie Alli Neumann geben ihr Debut beim Tauschkonzert.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<category lang="fr">Musique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5556C4568A9966A522DF8BCF9EF6E551.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502221500 +0200" stop="20230502233500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die LEA-Story</title>
<sub-title lang="fr">Die LEA-Story</sub-title>
<desc lang="fr">Die Singer-Songwriterin LEA hat sich musikalisch dem deutschsprachigen Klavier-Pop verschrieben, ihre Texte sind sehr persönlich und lassen tief ins Innenleben der Künstlerin blicken. Über viele Jahre ist LEA stetig ihren Weg gegangen. Unangepasst. Unbeirrt. In ihrem Tempo. Annie Hoffmann trifft LEA in Südafrika zum Interview. Außerdem sehen die Zuschauer LEA im Partytaxi nach Berlin, bei ihrer ersten Fechtstunde und mit ihren besten Freundinnen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/48D114980F8B55A7BD56436CC6F57AA3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502233500 +0200" stop="20230502235000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8918BD622F5912C9534DF4436B107F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502235000 +0200" stop="20230503005000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Falsche Fährten</sub-title>
<desc lang="fr">Janice Johnson wird von ihrer Nachbarin Mrs. Molloy in einer Blutlache liegend gefunden und stirbt vier Stunden später. Die Polizei geht von einem Unfalltod aus. Doch als Janices Mann Clayton einige Monate später eine 22-jährige Frau heiratet, wird der Ermittler Brian Oldford hellhörig. Er findet heraus, dass Clayton kurz vor Janices Tod eine Lebensversicherung über 125.000 Dollar abgeschlossen hatte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1FA92849413F460463E541C97B30E4E3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503005000 +0200" stop="20230503014000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Langer Atem</sub-title>
<desc lang="fr">In einer Kupfermine in Salt Lake City verschwindet der junge Wachmann Bryan Ruff spurlos. Während die Ermittler sein Wachhäuschen durchsuchen, rufen zwei Frauen an, die sich beide als Bryans Ehefrau Jennifer ausgeben. Die Polizei findet heraus, dass eine der beiden Anruferinnen Christie Bradley war, die Frau eines Arbeitskollegen von Bryan. Wenig später stellen die Beamten fest, dass Christie und Bryan ein Verhältnis hatten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8B6ECE907E7A3C1E0E97FD7EAB4C575A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503014000 +0200" stop="20230503023000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Hüter des Gesetzes</sub-title>
<desc lang="fr">Eine 40-jährige Frau stirbt bei einem Brand. Sie war mit einem Polizeibeamten verheiratet, doch die Ehe war längst zu Ende. Dennoch geht man zunächst nicht von einem Verbrechen aus - bis die Ermittler die verkohlten Trümmer des Hauses durchsuchen. In einem weiteren Fall geht es um den Tod einer Nachrichtensprecherin, die in ihrem Haus erschossen wurde. Alle Indizien weisen auf ein Verbrechen aus Leidenschaft hin.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A33A0A1E795B0157F9480EF171E437A8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503023000 +0200" stop="20230503031000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Snapped - Wenn Frauen töten</title>
<sub-title lang="fr">Angelina O'Mara</sub-title>
<desc lang="fr">Am 01.11.2011 geht der Hausmeisrer Larry Jakel gegen 23 Uhr einer Beschwerde nach. Er bekam einen Anruf, dass es in einer der Wohnungen komisch riechen würde. Als er die Wohnung von James O''Mara betritt, findet er etwas Grausames vor. Larry ist schnell klar, dass der Mann auf dem Sofa tot ist. Als die Polizisten eintreffen, können sie feststellen, dass James erschossen wurde. Wer hat ihm das bloß angetan und warum musste er sterben?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/066F675FD9E67E1CE33A36EB79224739.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">23.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503031000 +0200" stop="20230503040000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Bakterien</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Veteranentreffen der amerikanischen Legion endet dramatisch: 180 Männer erkranken plötzlich an einer schweren Infektion. Nachdem 29 der zumeist älteren Männer gestorben sind, stehen die Ärzte immer noch vor einem Rätsel. In Milwaukee können die Behörden es nicht verhindern, dass es mit 1,6 Millionen Infizierten zur größten durch Trinkwasser übertragenen Seuche kommt, die in den USA je dokumentiert wurde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503040000 +0200" stop="20230503045000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Geschäfte</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Mietwagen ist in eine Schlucht gestürzt und dort explodiert. In dem ausgebrannten Auto findet man die verkohlten Überreste eines reichen Geschäftsmanns. Als sich herausstellt, dass dessen Ehefrau sieben Millionen Dollar aus einer Lebensversicherung erhält, werden die Ermittler misstrauisch. Ein weiterer Fall: In einem Bauernhaus explodiert eine Rohrbombe. Dabei wird ein Junge getötet, seine Mutter schwer verletzt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/ED49B50FB3FF30FC22B803E3AAAAAB90.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503045000 +0200" stop="20230503051500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Seltene Spuren</sub-title>
<desc lang="fr">Bei der Polizei geht ein Notruf ein: Die alleinerziehende Mutter Debbie wird von einem Unbekannten angegriffen und bittet dringend um Hilfe. Als ein Streifenwagen am Tatort eintrifft, ist die Frau tot. Die einzigen Hinweise auf den Täter sind eine Sonnenbrille und ein Fußabdruck. Im zweiten Fall geht es um die Lehrerin Diane Tilly, die am Tag vor Thanksgiving verschwindet. Ihr Haus wurde verwüstet, und von Diane fehlt jede Spur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7037F8ECE818FCBC3AE4A15690CEF915.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503051500 +0200" stop="20230503054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La dame du lac</sub-title>
<desc lang="fr">Auf der Suche nach einer Tatwaffe lässt das CSI-Team einen Teich trockenlegen. Dabei wird die Leiche einer 26-Jährigen im Ballkleid geborgen. Da Kleid und Schmuck die finanziellen Mittel der Studentin übersteigen, rücken sowohl der kriminelle Ex-Freund Joseph als auch der äußerst wohlhabende aktuelle Freund Matthew in den Fokus der Ermittler. Es kommt zum Eklat zwischen den Hauptverdächtigen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2824175EF69C4D420F98A22EDCF98745.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230503054500 +0200" stop="20230503063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'immeuble maudit</sub-title>
<desc lang="fr">Nachdem sich der Namensgeber des Wentworth-Gebäudes in New York 1929 vom Dach des Hauses stürzte, gab es hier noch über 30 weitere ungewöhnliche Todesfälle. Nun ist wieder ein Mann vom Dach gestürzt. Er war seltsam gekleidet und starb bereits vorher, weil ihm jemand mit einer selbstgemachten Klinge die Halsschlagader durchtrennt hat. Jo wird inzwischen an ihrem freien Tag von einem attraktiven Mann verfolgt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B6988D6373EDB5FFAD5FE558892C4021.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>