<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230409055500 +0200" stop="20230409064500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Tous les moyens sont bons</sub-title>
<desc lang="fr">Goren und Eames untersuchen den Überfall auf einen Juwelier, bei dem drei Menschen starben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0964CB11DF55FAE0EF5944C34E86924C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409064500 +0200" stop="20230409074000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">La toile maudite</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Atelier werden die Leichen des Kunstexperten Bernard Jackson und der Museumskuratorin Annie Ellis gefunden. Zunächst gehen Goren und Eames von einem Mord mit anschließendem Selbstmord aus, doch schon bald wird klar, dass hier ein Doppelmord begangen wurde. Ein gefälschter Monet bringt die Ermittler auf die Spur eines reichen Kunstfreundes. Sie stellen fest, dass er unlängst einige herbe Verluste an der Börse einstecken musste.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EADEF8079D7A12A5E08A8711DE8AB3BC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409074000 +0200" stop="20230409083500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Le flambeur</sub-title>
<desc lang="fr">Ben Williams verliert auf beim Pokern viel Geld. Am nächsten Tag wird seine Leiche im Hafenbecken gefunden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36A1AFCA35D982581859C5DA032B84D2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409083500 +0200" stop="20230409092500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Machine à tuer</sub-title>
<desc lang="fr">Mehrere Villen wurden ausgeraubt und ihre Besitzer getötet. Logan und Barek kommen einer Jugendbande auf die Spur und beschatten sie, um die Hintermänner zu identifizieren. Bei einem Handgemenge erschießt Logan einen Mann, der sich als Undercover-Agent herausstellt. Die Untersuchung des Vorfalls ergibt, dass der Getötete bei der gleichen Pflegemutter aufwuchs wie die Mitglieder der Jugendbande.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8C2635A78523AEA63C66526E5721DD11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.19.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409092500 +0200" stop="20230409101000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Tous les moyens sont bons</sub-title>
<desc lang="fr">Goren und Eames untersuchen den Überfall auf einen Juwelier, bei dem drei Menschen starben.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9ADD10D48C0D3ED47FB5C935349F6BD1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409101000 +0200" stop="20230409121500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">The Choice - Bis zum letzten Tag</title>
<desc lang="fr">Travis Parker ist Tierarzt, besitzt ein Haus und ist Junggeselle, also eine gute Partie. Doch er will sich gar nicht binden. Als dann die Medizinstudentin Gabby Holland ins Nachbarhaus einzieht, kommt es zu heftigen Streitigkeiten. Doch allmählich ist Travis fasziniert von der kratzbürstigen jungen Frau. Seine steten Annäherungsversuche werden allerdings zunächst brüsk zurückgewiesen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AA26235F766FD2ABC211466D3C9B032E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409121500 +0200" stop="20230409144500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">In den Schuhen meiner Schwester</title>
<desc lang="fr">Rose ist eine erfolgreiche Anwältin, klug, verantwortungsbewusst, leicht übergewichtig und in ihren Boss verliebt. Ihre jüngere, extrem attraktive Schwester Maggie ist hauptberufliches Partygirl, das alles im Leben ihrem Aussehen verdankt. Als Maggie von ihrer Stiefmutter aus dem Haus geworfen wird, bei Rose unterkommt und mit deren Boss schläft, ändert sich das Leben beider Schwestern schlagartig.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C16B10CA77BF59B6CEBE3AE341B30048.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409144500 +0200" stop="20230409170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Den Sternen so nah</title>
<desc lang="fr">Gardner Elliot hat bis zu seinem 16. Lebensjahr den Planeten Erde nie betreten. Der Grund: Er ist der erste auf dem Mars geborene Mensch. Als der Jugendliche schließlich doch den blauen Planeten kommt, entdeckt er zusammen mit seiner Internet-Freundin Tulsa die Wunderlichkeiten der Erde und begibt sich auf die Suche nach seinem leiblichen Vater. Doch niemand weiß, wie lange Gardners Organismus der ungewohnten Schwerkraft standhalten kann...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E9DE8CEAC0167A045ADF5053FBCE6F57.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409170000 +0200" stop="20230409181000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Auto Mobil</title>
<sub-title lang="fr">Das VOX Automagazin</sub-title>
<desc lang="fr">E-Fahrradträgertest Fast 2,3 Millionen Fahrräder mit elektrischer Unterstützung gingen 2021 über die Ladentheke. Alexander Bloch und Albert Königshausen testen, wie man die meist schweren Fahrräder am besten mit dem Auto transportiert. Drei Systeme treten gegeneinander an, für Heck, Dach und als Klemmhalterung für den Innenraum. Welches System am besten ist, sehen Sie heute bei &quot;auto mobil&quot;. BAC Mono Der Mono R ist kompromisslos auf Performance ausgelegt. Das Lenkrad ist eine Wissenschaft für sich. Das sequenzielle Getriebe soll den Belastungen des 345 PS starken Vierzylinders standhalten. Ob der Mono R auch Lance David Arnold von sich überzeugen kann, sehen Sie heute bei &quot;auto mobil&quot;.</desc>
<category lang="fr">Loisirs</category>
<category lang="fr">Automobilisme</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2434FFCAFC310C6603DEF47D6FA7E14A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409181000 +0200" stop="20230409191000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Urlauber - Auf die Koffer, fertig, los!</title>
<sub-title lang="fr">Mallorca - Playa de Palma</sub-title>
<desc lang="fr">Palma de Mallorca - ein Urlaubsklassiker. Die drei Paare reisen ins Ungewisse. Denn wer wo unterkommt, entscheidet sich erst am Ziel. Während ein Duo mit Schampus im Whirlpool liegt, suchen zwei andere das Bad, das zu ihrem Zimmer gehört. Nachdem die Unterkunft inspiziert wurde, geht's mit entsprechendem Budget in den Urlaubsort. Am nächsten Tag erkunden die Feriengäste mit dem Mietwagen den Norden der Insel. Markus fährt, Crystal kriegt Panik.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0AB641CE7B72A709368CD4340BC8B749.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409191000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Ab ins Beet! Die Garten-Soap</title>
<desc lang="fr">Ralle &amp; Conny - Garten-Renovierung Damit die Baustelle vorankommt, gibt Ralle richtig Gas. So sehr, dass seine Blaumann-Buxe platzt. Patrick &amp; Lisa - Pooldeck Perfektionist Patrick. Aber die Wasserwaagen weichen einen Millimeter von der absoluten Mitte ab. Er muss korrigieren. Ali &amp; Daniela - Vorgarten Abriss Ali hat alles gegeben. Die Pflanzen sind fast alle weg. Doch plötzlich fällt der Rosenbogen aus Metall auf die Auffahrt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/61B5B8CD01B636225F512CEB959DA4DB.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409234000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Kitchen Impossible</title>
<desc lang="fr">Tim Mälzer und Sternekoch Alexander Wulf (&quot;Burgstubenresidenz&quot; in Heinsberg) stellen sich gegenseitig unlösbare Aufgaben. Jeder der beiden muss an zwei Orten die Spezialität eines ansässigen Kochs unter härtesten Bedingungen perfekt nachkochen, denn eine Zutatenliste oder das Rezept haben sie dafür nicht. Tim Mälzers Boxen warten in Erkelenz und in Düsseldorf, Alexander Wulf muss sich in Hamburg und in Rantum auf Sylt beweisen.</desc>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<category lang="fr">Gastronomie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DCBF35AD410F144CB9EBE9FD5DF3126B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230409234000 +0200" stop="20230410002500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Prominent!</title>
<desc lang="fr">Promi-Magazin über die Stars und Sternchen dieser Welt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6389442BAF04E89D0259974EC96F8120.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410002500 +0200" stop="20230410012500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Todsichere Jobs</sub-title>
<desc lang="fr">Als eine Studentin der Yale-Universität kurz vor ihrer anstehenden Hochzeit spurlos verschwindet, durchsuchen die Ermittler ein Hochsicherheitslabor nach möglichen Hinweisen. In einem weiteren Fall stellt der unerwartete und mysteriöse Tod einer gesundheitsbewussten Frau die zuständigen Ermittler vor ein Rätsel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/397D543023073E494A064ACDA3372AE8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410012500 +0200" stop="20230410021500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Falsche Freunde</sub-title>
<desc lang="fr">Tracy Jo Shine wächst in einer gut behüteten Mittelschicht-Familie in Houston, Texas auf. Sie ist eine talentierte junge Tänzerin und schafft es, an einer renommierten Schule der darstellenden Künste aufgenommen zu werden. Dort kommt sie aber in Kontakt mit der falschen Clique und beginnt, mit Drogen zu experimentieren. Als Tracy Jo eines Tages spurlos verschwindet, verdächtigt ihre Familie sofort ihre neuen Freunde, die einer rechtsradikalen Vereinigung angehören. Was werden die Ermittler in dieser Sache enthüllen? Peoria, Illinois: Bei einem mysteriösen Überfall durch einen brutalen Täter wird ein Mann ermordet und zwei junge Mädchen werden ernsthaft verletzt. Keines der Mädchen kann den Angreifer identifizieren. Doch ein am Tatort gefundener Fußabdruck bringt die Ermittler schließlich auf die richtige Spur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/36E7E1D9D6CDB7C575266F3FE4D1F42A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410021500 +0200" stop="20230410030500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Hund, Katze, Mord</sub-title>
<desc lang="fr">Auf Prince Edward Island ist eine Frau aus ihrem Haus verschwunden. Ihr Auto wird auf einem Feld entdeckt, die Fenster sind von innen mit Blut bespritzt. Als die Polizei nach der Leiche sucht, findet sie eine Plastiktüte, deren Inhalt den Ermittlern weiterhilft. In einem weiteren Fall geht es um ein junges Paar, das ermordet aufgefunden wird. Der Hund der Opfer führt die Polizei auf die richtige Spur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CABE85FBBAD5432EA4AEFFE2A3970F48.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410030500 +0200" stop="20230410035500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Folgenschwere Verweigerungen</sub-title>
<desc lang="fr">Während Susan Fassett bei einer Chorprobe ist, verbringt ihr Mann Jeff den Abend mit den beiden Kindern. Dann verlässt Jeff das Haus. Als Susan nach der Probe in ihr Auto steigt, wird sie erschossen. Die Polizei verdächtigt Jeff des Mordes, da er für die Tatzeit kein Alibi hat und die Ehe der Fassetts zerrüttet war. Dann finden die Ermittler heraus, dass Susan eine Affäre mit einem anderen Mann hatte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6919BF4F7EB839965121C7A0B6E2444.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410035500 +0200" stop="20230410044500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Wenn der Schein trügt</sub-title>
<desc lang="fr">Beim Brand seines Hauses kann Michael Ratley sein Kind und seine Frau Effie in letzter Minute retten. Die drei ziehen zu Michaels Eltern, wo den jungen Ehemann schon bald ein neuer Schicksalsschlag trifft: Effie wird in ihrem Schlafzimmer ermordet. Alles deutet zunächst auf einen Einbruch hin, doch als die Ermittler keinerlei Spuren auf dem Fensterbrett und dem Teppich finden, werden sie misstrauisch.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F10A31998DDA142490DD18B8C1167F96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410044500 +0200" stop="20230410052500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Jäger und Gejagte</sub-title>
<desc lang="fr">Miami, Florida: Ein Heckenschütze eröffnet vom Dach einer Industrieanlage aus das Feuer auf die Passanten unter ihm. Ein Angestellter der Firma kommt dabei ums Leben, zwei weitere werden schwer verletzt. Die Polizei findet Patronenhülsen auf dem Dach und kurz darauf in einem nahe gelegenen Garten auch die Tatwaffe. Der Schütze hat die Seriennummer des Gewehrs entfernt, doch die Forensiker können sie wieder sichtbar machen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6B122C50005B73C504B08FC0F4843030.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410052500 +0200" stop="20230410072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Plötzlich Star</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrer Hochzeit fliegt Meg mit ihren beiden Freundinnen Grace und Emma nach Paris. Doch vor Ort entpuppt sich die Reise schon bald als Horrortrip: Das Hotel ist eine heruntergekommene Absteige und die Sightseeing-Tour läuft auch nicht nach Plan. Als sich die drei in der Lobby eines Luxushotels ausruhen wollen, wird Grace versehentlich mit der berühmten Millionen-Erbin Cordelia verwechselt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DB6D4574208DEB8E060C0F81FE06DAF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>