<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230330054500 +0200" stop="20230330063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Jeu de maux</sub-title>
<desc lang="fr">Der 19-jährige Student Jeremy wird seit einer Woche vermisst. Seine Eltern erhalten eine Nachricht von einem anonymen Anrufer, der ihnen genaue Instruktionen gibt, wo ihr Sohn angeblich zu finden sei. Der Unbekannte führt die beiden in ein leerstehendes Gebäude, auf dessen Dach sie einen Oldtimer mit einer stark verwesten männlichen Leiche finden. Es handelt sich jedoch nicht um die Leiche ihres Sohnes Jeremy.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DF39957B414C541EAD502AA9839C8091.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330063000 +0200" stop="20230330072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Un corps en vitrine</sub-title>
<desc lang="fr">Zwischen der weihnachtlichen Dekoration eines Kaufhauses liegt eine männliche Leiche. Mac Taylor ermittelt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A0EB794871B7ACFE0F1DD5F17735414.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330072000 +0200" stop="20230330081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Rencontre à haut risque</sub-title>
<desc lang="fr">Catherine lernt in einer Bar den charmanten Anwalt Adam Novak kennen. Sie lässt sich von ihm zu einem Drink einladen, beendet aber den Flirt, als Novak zudringlich wird. Wenig später erhält Catherine einen Anruf von Grissom: Man hat die Leiche von Alice Granger gefunden, die aus nächster Nähe erschossen wurde. Durch einen Hinweis von Alices Ex-Freund Jeff Simon gerät Adam Novak ins Visier der Ermittler.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FBA0B2BBDD7A9854110EAE24C5E88108.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330081500 +0200" stop="20230330091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Chambre froide</sub-title>
<desc lang="fr">Frauenheld Trip Wilmont und seine neue Liebschaft Paula Levine werden tot in Trips Studentenwohnheimzimmer gefunden. Alles deutet auf eine Kohlendioxidvergiftung hin, fraglich ist aber, woher das tödliche Gas kam. Schließlich finden Sara und Greg ein verdächtiges Loch, das vom Nachbarraum aus in die Wand gebohrt wurde. Das Zimmer gehört einem gewissen Zack Capola, der für die Tatzeit allerdings ein Alibi besitzt. Dennoch liefert er den Ermittlern einen wichtigen Hinweis, der das Team auf die Spur von Susan Hemmington führt, Trips Ex-Freundin. Doch ist sie wirklich die Täterin? Derweil muss sich Ecklie um eine verschwundenen Leiche kümmern, die plötzlich auf einer Bank vor dem CSI-Hauptquartier wieder auftaucht - mit einem Partyhut auf dem Kopf und einer Zigarre im Mundwinkel. Macht sich jemand einen Scherz mit den Kriminalisten?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/787017CFAB912053C4C06F6CBAF7896B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330091000 +0200" stop="20230330100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Mauvaises graines</sub-title>
<desc lang="fr">Die junge Lauren wird mit Vergiftungserscheinungen ins Krankenhaus eingeliefert. Alexx kann sie nicht mehr retten und glaubt, dass Laurens Freund Ethan, der bei der Einlieferung dabei war, der Täter ist. Als Ethan auch zusammenbricht, stehen die Ermittler vor einem Rätsel. Alexx findet heraus, dass Lauren an einer Kolibakterienvergiftung gestorben ist. Spuren führen in ein Restaurant, in dem Lauren vor der Einlieferung einen Salat gegessen hatte.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0F43C0AF2A291F87B2A7F4A794D1F62E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330100500 +0200" stop="20230330110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Pas de noces pour le marié</sub-title>
<desc lang="fr">Die schöne Braut Kim Hewitt steht allein vor dem Altar. Weder ihr Bräutigam noch die beiden Trauzeugen erscheinen. Die beiden Zeugen werden blutüberströmt in einem Brunnen gefunden, doch der Ehemann in spe bleibt verschwunden. Die Blutanalyse ergibt, dass die beiden Trauzeugen mit Scopolamin, einer Art K.-o.-Tropfen, betäubt worden sind. Sie haben keine Erinnerung mehr an die vergangene Nacht. Die Ermittler stehen vor einem komplizierten Puzzle.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/095D6CB1390280CCFC674B48115C1785.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330110000 +0200" stop="20230330115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">La place du mort</sub-title>
<desc lang="fr">Horatio untersucht einen tödlichen Autounfall auf menschenleerer Straße. Victor Emparo leistete Erste Hilfe und rettet Greg Ballard aus dem Autowrack, für dessen Mutter kommt allerdings jede Hilfe zu spät. Jesse verdächtigt Emparo, den zweiten Wagen gefahren zu haben. Doch kurz darauf stirbt Emparo an den Folgen einer Gehirnverletzung. Bei der Untersuchung des Unfallwracks stellt sich heraus, dass ein Schlauch des Lenksystems durchtrennt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/21D3EBF4BE0395A7DF06A2F51E4E6339.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330115500 +0200" stop="20230330120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330120000 +0200" stop="20230330130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Dresden: Best dressed - Zeige, dass du genauso modisch bist wie die Stars!, Tag 3: Lyn</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FFE93400FBC09CD0CBB2039902F5162E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330130000 +0200" stop="20230330140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46E3DC4D71A0755CC76B9B095FF9B6A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330140000 +0200" stop="20230330150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title>
<sub-title lang="fr">Sahel vs. Sabrina</sub-title>
<desc lang="fr">Was richtig und falsch, gut oder schlecht ist - Eltern haben da ihre ganz eigenen Vorstellungen von Kindererziehung. In &quot;Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?&quot; werden zwei Elternteile und ihre gleichaltrigen Kinder vorgestellt, die auf völlig unterschiedliche Art und Weise erzogen werden und in verschiedenen sozialen Umfeldern aufwachsen. Am Ende steht die Frage: Welcher Elternpart hat den besseren Erziehungsstil?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/849A8C87412CDE2C3CF71CB83A9C8555.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330150000 +0200" stop="20230330160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Dresden: Best dressed - Zeige, dass du genauso modisch bist wie die Stars!, Tag 4: Elisabeth</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B58878B6D5FEE78C75FBFF3BA23F0C51.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330160000 +0200" stop="20230330170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Hannes Schrader vs. Vanessa Huber</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/569B15A91074CDF62CED24C708C76D6F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330170000 +0200" stop="20230330180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46E3DC4D71A0755CC76B9B095FF9B6A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330180000 +0200" stop="20230330190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2047C6C808314BDF380FC059C28F44E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330190000 +0200" stop="20230330201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/397544D3B2D173843CF5794D9C8339CD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330201500 +0200" stop="20230330230000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Valerian - Die Stadt der tausend Planeten</title>
<desc lang="fr">Im 28. Jahrhundert bedroht eine dunkle Macht die Weltraum-Metropole Alpha, deren 17 Millionen Einwohner sich aus unzähligen Spezies von einer Unzahl Planeten bestehen und dort friedlich zusammenleben. Die Spezial-Agenten Valerian und Laureline bekommen von ihrem Kommandanten den Auftrag herauszufinden, was die Metropole bedroht, und die Stadt sowie die Zukunft des gesamten Universums zu retten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/44D7BD67367ABE5146A43DDF4288A13F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230330230000 +0200" stop="20230331010000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">After Earth</title>
<desc lang="fr">Die Menschen leben auf dem Planeten Nova Prime. Der Eliteranger Cypher (Will Smith) stürzt bei einem Flug mit Sohn Kitai (Jaden Smith) auf der verwüsteten Erde ab, wo sich mutierte Kreaturen tummeln.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/00B5C9941CD7EB40FB1D20B4B7927CC2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331010000 +0200" stop="20230331012000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331012000 +0200" stop="20230331021000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Todesengel</sub-title>
<desc lang="fr">Die junge Mutter Tanya Reid bringt ihr drei Monate altes Baby in ein Krankenhaus, weil es Atemprobleme hat. Das Kind stirbt wenig später während eines weiteren Anfalls. Knapp ein Jahr danach bekommt Tanya wieder ein Kind, das bereits 26 Tage nach der Geburt dieselben Symptome aufweist wie das verstorbene Baby. Als man Kratzer auf dem Gesicht des Kindes bemerkt, keimt ein schrecklicher Verdacht auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BA18C7909FDE725FC4AED2304EB147EA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331021000 +0200" stop="20230331030000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Skrupellos</sub-title>
<desc lang="fr">Eine renommierte junge Architektin wird ermordet aufgefunden. Die Autopsie ergibt, dass sie an einer Arsenvergiftung gestorben ist. Da sich das Sterben bei einer Arsenvergiftung lange hinzieht und äußerst schmerzhaft ist, wird ein Selbstmord ausgeschlossen. Zudem sollte sie in den nächsten Tagen in einem Gerichtsverfahren als Zeugin vernommen werden. Hat ihr Tod etwas mit diesem Fall zu tun? Eine Angestellte einer chemischen Reinigung wurde im Laden vergewaltigt und ermordet. Zum Glück für die Ermittler gibt es zwei Augenzeugen, die den Täter gesehen haben. Die Täterbeschreibungen, die die beiden abgeben, sind allerdings nicht identisch und haben mit dem Mann, der als Hauptverdächtiger gilt, nur wenig gemein. Erst durch hieb- und stichfeste forensische Beweise kann man den Täter schließlich überführen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BF89FF65E598C50C55297D8B42D13F01.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331030000 +0200" stop="20230331035000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Auf Leben und Tod</sub-title>
<desc lang="fr">Der geschiedene Steven Robards lebt mit seiner neuen Freundin und seiner Tochter Marie in Dallas. Als er plötzlich stirbt, geht man zunächst von Herzversagen aus. Marie zieht zu ihren Großeltern und lernt an der Highschool Stacey kennen, die ihre beste Freundin wird. Als die beiden Mädchen gemeinsam das Shakespeare-Drama &quot;Hamlet&quot; durchgehen und Stacey einen Abschnitt über Gewissen und Eifersucht vorliest, fängt Marie plötzlich an zu weinen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4C18B109F0F0D6D6AC40E03B6AEC89F1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331035000 +0200" stop="20230331044000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Seltene Spuren</sub-title>
<desc lang="fr">Bei der Polizei geht ein Notruf ein: Die alleinerziehende Mutter Debbie wird von einem Unbekannten angegriffen und bittet dringend um Hilfe. Als ein Streifenwagen am Tatort eintrifft, ist die Frau tot. Die einzigen Hinweise auf den Täter sind eine Sonnenbrille und ein Fußabdruck. Im zweiten Fall geht es um die Lehrerin Diane Tilly, die am Tag vor Thanksgiving verschwindet. Ihr Haus wurde verwüstet, und von Diane fehlt jede Spur.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7037F8ECE818FCBC3AE4A15690CEF915.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331044000 +0200" stop="20230331050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Süßes Gift</sub-title>
<desc lang="fr">Der Feuerwehrmann Randy Thompson erliegt einem schweren Herzleiden, obwohl er noch nie gesundheitliche Probleme hatte. Als Kathy Turner von dem Fall hört, erkennt sie sofort Parallelen zum Tod ihres Sohnes Glenn. Dieselben Symptome und weitere auffällige Gemeinsamkeiten bringen die Ermittlungen ins Rollen. Im zweiten Fall geht es um die Black-Jack-Spielerin Christie Wilson, die nach einem Besuch des Thunder Valley Casinos spurlos verschwand.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/77F8AA2CE9079C6B8B644348136D8387.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331050000 +0200" stop="20230331054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Le code de la rue</sub-title>
<desc lang="fr">Panthro Torres, der Anführer einer mächtigen New Yorker Straßengang, ist tot aufgefunden worden. Mac Taylor und sein Team finden eindeutige Hinweise darauf, dass es sich um einen Mord handelt. Für sie gilt es nun, den Täter so schnell wie möglich zu finden, bevor es die Mitglieder der Gang tun. DNS-Spuren am Tatort führen die Ermittler zu Hazel Ortega, einem ehemaligen Mitglied einer verfeindeten Gang.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A8205FF6FA31A1642982105D6D975C4F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230331054500 +0200" stop="20230331063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Un corps en vitrine</sub-title>
<desc lang="fr">Zwischen der weihnachtlichen Dekoration eines Kaufhauses liegt eine männliche Leiche. Mac Taylor ermittelt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4312BD836AF2777574F40B0F9F5A2EE7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.9.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>