<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230501055000 +0200" stop="20230501063500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'ange gardien</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Ingenieur, der eine Waffe erfunden hat, die man mit einem 3-D-Drucker herstellen kann, wurde erschossen. Das CSI-Team entdeckt, dass sich der Täter beim Gebrauch der Waffe verletzt haben muss.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E57EC874557634752F45B28FDF1C5689.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501063500 +0200" stop="20230501073000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Mise en scène</sub-title>
<desc lang="fr">Der beliebte New Yorker Polizist Mark Riley wird bei einem brutalen Überfall getötet. Um die Täter zu überführen und den Mord aufzuklären, zieht das CSI-Team bei der Vernehmung der Verdächtigen alle Register und stößt auf eine weitere Leiche. Dabei handelt es sich um Mookie, einen Komplizen der Räuber. Diesen Umstand macht sich Don Flack zu nutze und führt einen der Hauptverdächtigen in die Irre.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F21CB519FB5B4CD05741C9CEA9C4E05B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501073000 +0200" stop="20230501082000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Juste et équitable</sub-title>
<desc lang="fr">Catherine wird mit den Anfängen ihrer Polizeiarbeit konfrontiert. Vor 18 Jahren hatte sie Jeremy Kent anhand von recht dürftigen Beweisen des Mordes an dem 91-jährigen Thomas Harrot überführt. Kent wurde zu lebenslanger Haft verurteilt. Seine Zeit im Gefängnis hat er genutzt, um sich juristisch weiterzubilden und beantragt nun die Neuaufnahme des Verfahrens. Catherine setzt alles daran, um ihre Erkenntnisse von damals zu untermauern.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8BB6B967A8BEEFE637C40C057F0BA669.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501082000 +0200" stop="20230501091500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Flic ou motard</sub-title>
<desc lang="fr">Im Clubhaus einer Motorradgang wird die Leiche des ermordeten Joey Niagra gefunden. Es stellt sich heraus, dass Joey eigentlich Jack Nettles hieß und als Undercover-Agent in die Bande eingeschleust wurde. Auch Tonya, seine vermeintliche Freundin in der Gang, war undercover tätig. Sie sagt aus, dass vor der Ermordung &quot;Joeys&quot; ein Anruf im Clubhaus einging. Die Überprüfung der Telefonlisten ergibt, dass der Anruf aus dem Polizeipräsidium kam.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D001B378F809D1821E838324DEB8C23B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501091500 +0200" stop="20230501101000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Le prix de la liberté</sub-title>
<desc lang="fr">Im Magen eines Hais wird der Torso einer Leiche gefunden. Kurz darauf wird eine Tote in einem Reifen angespült.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E08E355C0904ABB716342B732D41BB80.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501101000 +0200" stop="20230501110500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">A bout de souffle</sub-title>
<desc lang="fr">Mitten im Meer klettert ein schwer verletzter Mann an Deck eines Schiffs und erliegt wenig später seinen Verletzungen. Megan und Eric stellen bei der Untersuchung fest, dass der Mann an einer Stichverletzung im Bauch gestorben ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/434B57DF3E8D2078895C68D0EFB90CEC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501110500 +0200" stop="20230501120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Tireur isolé</sub-title>
<desc lang="fr">In der Innenstadt hat ein Heckenschütze ein Massaker angerichtet. Der Ort, von dem aus er geschossen haben muss, lässt sich leicht bestimmen. Durch einen Fingerabdruck können Horatio und sein Team die Identität des Schützen feststellen, der sich noch auf der Flucht befindet. In der Wohnung des Täters entdecken die Ermittler ein Notizblatt, auf dem er bereits die Daten für seinen nächsten Anschlag notiert hat. Den Ermittlern läuft die Zeit davon.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2F68500A523387937BC3CAA590BF219E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501120000 +0200" stop="20230501130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Berlin: Vom Rad auf den Laufsteg! Style einen angesagten Look mit Radlerhose!, Tag 5: Lara-Antonia</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/72AE3EC9B5913C12FC8BD0F62C1F534E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501130000 +0200" stop="20230501140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501140000 +0200" stop="20230501150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F353AA34BBFF029A085CD80D077FC1B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501150000 +0200" stop="20230501160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 1: Nicole</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CEA7444E084D07404005762451203D10.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501160000 +0200" stop="20230501170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Hannes Schrader vs. Janina Gourie</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/569B15A91074CDF62CED24C708C76D6F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501170000 +0200" stop="20230501180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501180000 +0200" stop="20230501190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2047C6C808314BDF380FC059C28F44E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501190000 +0200" stop="20230501201300 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche laden zu sich nach Hause ein.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1398E4F5A918F1C3AA2458DA1CA4DF1A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501201300 +0200" stop="20230501201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">#VOXStimme</title>
<desc lang="fr">Im Short-Format tritt ein Mensch mit besonderem Anliegen vor die Kamera - Promis und Nicht-Promis bringen ihre Meinung zu einem Thema auf den Punkt. Die Zeit vor einem Millionen-Publikum kann dabei von den Speaker:innen so genutzt werden, wie er oder sie möchte: Ob Kommentar zu einer aktuellen Debatte, Hinweis auf ein noch wenig beachtetes Problem, Geständnis in eigener Sache oder leidenschaftlicher Appell.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2682CF457D60184C145BE5C337EBD042.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501201500 +0200" stop="20230501230500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Höhle der Löwen</title>
<desc lang="fr">&quot;Fruping&quot; Mit Fruping wird es würzig in Folge 5 von &quot;Die Höhle der Löwen&quot;. Das Gründer-Duo Florian Hornig (28) und Marcel Büttner (29) haben Gewürzmischungen für Obst entwickelt. Mit ihren Toppings zum Streuen wollen sie für mehr Abwechslung beim Snacken sorgen. Feinschmecker Ralf Dümmel testet sich durch das Produktsortiment. Treffen die Gründer seinen Geschmack? &quot;HOMB&quot; Beim nächsten Startup ist der Name Programm: HOMB steht für &quot;Hop on my back&quot; und beschreibt die Erfindung von Nina Sommer (45) und Stefanie Fischer (39). Der innovative Rucksack verfügt über eine integrierte Kindertrage-Funktion, die Investorin und Mehrfachmama Judith Williams direkt ausprobiert. Können Produkt und Gründerinnen überzeugen oder springen die Löwinnen und Löwen ab?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0D90D5F9040858E4A3C361A2AC1A4540.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">12.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501230500 +0200" stop="20230502000500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Härtetest - Die Prüfung meines Lebens</title>
<desc lang="fr">Roberto Albanese, Deutschlands erfolgreichster Tanztrainer, castet seine Tanz-Formation. Raban und Lisa träumen von einem Platz in seinem A-Kader. Die Ausbildung zum Kampfpiloten der deutschen Luftwaffe gilt als die härteste und teuerste europaweit. Felix und Jonas mussten sich gegen 8000 Bewerber durchsetzen, um es bis hierhin zu schaffen: zum Stützpunkt des Taktischen Luftwaffengeschwaders 73 &quot;Steinhoff&quot; in Laage bei Rostock.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Société</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0DEDE3FA0A172ECAA2A9A0ADB690E748.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502000500 +0200" stop="20230502010500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Der plötzliche Tod</sub-title>
<desc lang="fr">Michael Dally meldet seine Frau Sharri als vermisst. Die Polizei findet heraus, dass Michael eine Affäre mit seiner Arbeitskollegin Diana hat und über das Verschwinden seiner Frau alles andere als unglücklich ist. Im zweiten Fall geht es um die kleine Anna Grace Gimmenstad, die an einer mysteriösen Krankheit stirbt. Man findet heraus, dass sich in Annas Lieblingsgetränk, einem bestimmten Apfelsaft, E-Coli-Bakterien befinden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3BBDA6571C8842C78BFAF16480567E68.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502010500 +0200" stop="20230502015500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Schuld und Sühne</sub-title>
<desc lang="fr">Die sechsjährige Brooke muss mit ansehen wie ihre Großmutter ermordet wird. Sie selbst versteckt sich, doch der Täter findet sie, vergewaltigt sie und schlägt sie nieder. Brooke glaubt in dem Täter ihren Onkel Clarence erkannt zu haben. Zwar gibt es am Tatort keine Hinweise darauf, dass Clarence der Mörder ist, doch den Richtern genügt die Aussage der Sechsjährigen, und Clarence wird zu 55 Jahren Haft verurteilt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CCBC2B825031AE13EF13D148F93A6D5F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502015500 +0200" stop="20230502024500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Lauter Lügen</sub-title>
<desc lang="fr">Die neunjährige Cyndi will am Nachmittag des vierten Juli eine Freundin besuchen und wird seitdem nicht mehr gesehen. Ihre Mutter Rhonda Hebison ruft am Abend die Polizei an, um Cyndi als vermisst zu melden. Dabei wirkt sie ungewöhnlich ruhig und gefasst. Weil es außerdem bei ihrer Befragung einige Unstimmigkeiten gibt, wird Rhonda verdächtigt, etwas mit dem Verschwinden ihrer Tochter zu tun zu haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A7E088E0B6F3CC3DC117C22B74A6D271.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502024500 +0200" stop="20230502033500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Feinde im eigenen Haus</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Landhaus brennt bis auf die Grundmauern nieder. Bei der Untersuchung der Ruine findet man die eine verkohlte Frauenleiche. Die Ermittler müssen herausfinden, ob es sich um einen Unfall, mutwillige Brandstiftung oder um Mord handelt. Durch das Feuer wurden fast alle brauchbaren Beweise zerstört, doch ein Spezialist für Metalle und Legierungen kann den entscheidenden Beitrag zur Klärung des Falles liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7A569FB16D43C91CEBE751025AE4F4D1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502033500 +0200" stop="20230502042500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tatorte</sub-title>
<desc lang="fr">Ein pensionierter Polizist wird in seinem Bett erschossen aufgefunden. Seine Ehefrau macht sich verdächtig, indem sie zunächst erklärt, ein Einbrecher habe ihren Mann getötet, dann aber behauptet, es sei Selbstmord gewesen. Eine genaue Untersuchung des Tatorts, ein Überwachungsband einer Bank und ein Forensiklehrbuch, das im Haus des Opfers gefunden wird, bringen die ganze Wahrheit ans Tageslicht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9DD946097EE782209670BB8B804D2F3F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502042500 +0200" stop="20230502050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Aus dem Hinterhalt</sub-title>
<desc lang="fr">Herbst 2002: Ein Serienkiller trieb in Virginia und Maryland sein Unwesen. Aus dem Hinterhalt hatte er elf Menschen erschossen. Ein Blick hinter die Kulissen der Ermittlungen zeigt die Methoden, die zur Ergreifung des Täters führten. In einem weiteren Fall geht es um eine junge Mutter, die vor zwanzig Jahren spurlos verschwand. Nun will ihre Tochter endlich wissen, was damals geschehen ist und beginnt auf eigene Faust zu ermitteln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/90CE2E70C8E5DFB0D6F4DD726C94DDA8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230502050000 +0200" stop="20230502060000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La fille de San Francisco</sub-title>
<desc lang="fr">Ein junger Mann wird auf der New Yorker Brooklyn Bridge tot aufgefunden. Es handelt sich um den 19-jährigen Ethan Grohl, der als Drogenkurier unterwegs war. Dr. Sid Hammerback stösst bei der Autopsie der Leiche auf eine Kontaktlinse, die den Täter Body Hackman überführt. Doch damit ist der Fall noch nicht erledigt: Ethan hatte nicht nur Drogen bei sich, sondern auch das Foto einer jungen Frau.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4AB52C3FDE6EA6A51E1E2D72DCA62537.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>