<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230429064000 +0200" stop="20230429072500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Meurtre à Chinatown</sub-title>
<desc lang="fr">Die junge Chinesin Annie Littleton wird vor den Augen ihrer Kinder auf offener Straße erschossen. Kurz zuvor hatte sie offensichtlich einen Mann wiedererkannt und ihn auf Mandarin als &quot;Brüllenden Schlächter von Tiananmen&quot; beschimpft. Wollte der &quot;Schlächter&quot; durch den Mord seine Enttarnung verhindern? Goren und Eames kommen zudem dem zwielichtigen Kunsthändler Stuart Gaston und dessen chinesischem Geschäftspartner Pang Ghiangji auf die Spur.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/24D6C1CA837D773B08A53F67DAFCD4D1.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429072500 +0200" stop="20230429081000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Trafic</sub-title>
<desc lang="fr">Goren und Eames kommen einem dubiosen Apotheker auf die Spur, der teure Krebsmedikamente verwässert hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F8F83FC56D9B71234D60BA71B06BF470.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429081000 +0200" stop="20230429090000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Passé troublant</sub-title>
<desc lang="fr">Bill Davenport und seine zweite Frau Tina erwartet ein Albtraum, als sie nach einem Wochenendtrip nach Hause kommen. Bills erwachsene Tochter Amanda und Josh, der Mitbewohner seines Sohnes Rick, wurden ermordet. Goren und Eames gehen zunächst davon aus, dass der spurlos verschwundene Rick der Täter ist. Dann jedoch findet man auf einer Mülldeponie seine Leiche. Ins Visier der Ermittler gerät Tina Davenport, die ihre Stiefkinder verabscheut hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9BEE31F11EC940B1D30B4097502FA2CF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429090000 +0200" stop="20230429094500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Morts sur commande</sub-title>
<desc lang="fr">Der Bestattungsunternehmer Hagman wurde ermordet. Offenbar war er einem Betrüger auf die Schliche gekommen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4AACDF7ED5ED0CF7E8C0915A97BD3882.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429094500 +0200" stop="20230429104000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Le petit génie</sub-title>
<desc lang="fr">Starb Sozialarbeiterin Kim, weil sie den zehnjährigen Robbie nicht als hochbegabt einstufen wollte?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B20A7C5F1158D79F36593399CF52A06B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429104000 +0200" stop="20230429113500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">La chair est faible</sub-title>
<desc lang="fr">Professor Terry Winthrop, der Rektor der Hudson Universität, wurde ermordet. Der Verdacht fällt zuerst auf Professor Sanders, der wegen seiner unkonventionellen Lehrmethoden oft in Streit mit Winthrop geraten war. Er kann allerdings ein Alibi vorweisen. Dann gerät der wissenschaftliche Mitarbeiter Mark Bayley ins Visier von Goren und Eames. Sie finden heraus, dass er ein Verhältnis mit der australischen Gastdozentin Elizabeth Hitchens hatte.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/71347BAB8C1196CDF038B4852B17F1FA.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.2.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429113500 +0200" stop="20230429123000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Loi maritale</sub-title>
<desc lang="fr">Der Einbrecher, den Staatsanwalt Bornham des Nachts in seinem Haus in Notwehr niederstreckt, entpuppt sich als mehrfach von ihm Angeklagter. Zuletzt wurde er ausgerechnet von Bornhams Frau vertreten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D956FB7C5C40E6D5757563469011DD5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429123000 +0200" stop="20230429133000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Meurtre à Chinatown</sub-title>
<desc lang="fr">Die junge Chinesin Annie Littleton wird vor den Augen ihrer Kinder auf offener Straße erschossen. Kurz zuvor hatte sie offensichtlich einen Mann wiedererkannt und ihn auf Mandarin als &quot;Brüllenden Schlächter von Tiananmen&quot; beschimpft. Wollte der &quot;Schlächter&quot; durch den Mord seine Enttarnung verhindern? Goren und Eames kommen zudem dem zwielichtigen Kunsthändler Stuart Gaston und dessen chinesischem Geschäftspartner Pang Ghiangji auf die Spur.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D956FB7C5C40E6D5757563469011DD5.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429133000 +0200" stop="20230429142000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Trafic</sub-title>
<desc lang="fr">Goren und Eames kommen einem dubiosen Apotheker auf die Spur, der teure Krebsmedikamente verwässert hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2D6689C8B7415B7A83B9EE86649356C3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429142000 +0200" stop="20230429151500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Passé troublant</sub-title>
<desc lang="fr">Bill Davenport und seine zweite Frau Tina erwartet ein Albtraum, als sie nach einem Wochenendtrip nach Hause kommen. Bills erwachsene Tochter Amanda und Josh, der Mitbewohner seines Sohnes Rick, wurden ermordet. Goren und Eames gehen zunächst davon aus, dass der spurlos verschwundene Rick der Täter ist. Dann jedoch findet man auf einer Mülldeponie seine Leiche. Ins Visier der Ermittler gerät Tina Davenport, die ihre Stiefkinder verabscheut hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9BEE31F11EC940B1D30B4097502FA2CF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429151500 +0200" stop="20230429165000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Pets</title>
<desc lang="fr">Für Terrier Max ist es jedes Mal der blanke Horror, wenn sein Frauchen zur Arbeit geht. Um dem Vierbeiner den Trennungsschmerz zu erleichtern, wird kurzerhand der zottelige Mischling Duke mit ins Haus geholt. Leider funktioniert die neue Hunde-WG überhaupt nicht, denn Max und Duke können sich von Anfang an nicht riechen. Die Rivalität wird auf eine harte Probe gestellt, als die zwei verloren gehen und sich durch New York schlagen müssen...</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Animation</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429165000 +0200" stop="20230429175500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Der Hundeprofi</title>
<desc lang="fr">Seitdem ihre Rhodesian Ridgeback Hündin Nala verstorben ist, leckt sich der zurück gebliebene Ratonero-Mischling Jojo die Pfoten wund. Etliche Tierarztbesuche und verschiedene Trainingsansätze blieben bisher ohne Erfolg. Dabei war Jojo immer ein fröhlicher und unkomplizierter Hund. Beim Gassigehen bellt Max in einer Tour - eine überaus peinliche Situation für seine Halter Erika und Werner.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/207963E0B1DEBB8AD974CC96145B01A3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">11.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429175500 +0200" stop="20230429191000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">hundkatzemaus</title>
<sub-title lang="fr">Das Haustiermagazin</sub-title>
<desc lang="fr">Hundkatzemaus Folge 17 Hilfe, mein Hund ist ein Futtermäkler! Die einen schlingen ohne Maß, andere Hunde sind Futtermäkler. Letztere sind äußerst wählerisch, gehen oft erst nach Stunden an den Napf oder fressen manchmal auch gar nicht! Zu diesem Kaliber gehört auch Pudel Berti. Er ist so &quot;anspruchsvoll&quot;, dass seine Halterin Tina sich um seine Gesundheit sorgt. Wird Berti ausreichend mit Nährstoffen versorgt? Gemeinsam mit der Ernährungsberaterin Michelle Ruch möchte Kate Kitchenham der Sache auf den Grund gehen: Welche Ursache hat Bertis Appetitlosigkeit? Ist er krank, verwöhnt oder liegt die Mäkelei am Futter? Michelle kennt die Tricks, wie man &quot;krüsche&quot; Hunde an den Napf bekommt hundkatzemaus - das Haustiermagazin, am Samstag, den 29. April um 18:00 Uhr bei VOX</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4061D517ED27D9D0748A27CDB3C48679.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429191000 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Der Hundeprofi - Rütters Team</title>
<desc lang="fr">Der Hundeprofi ist zurück: Martin Rütter präsentiert neue spannende Problemfälle zwischen Mensch und Hund, die er zusammen mit seinem fünfköpfigen Team löst. Los geht es mit Dobermann Akosch, der sein Frauchen Laura zur Verzweiflung bringt. Denn Akosch hängt sich mit seinem ganzen Gewicht in die Leine, sodass an einen entspannten Spaziergang überhaupt nicht zu denken ist. Kann Hundetrainerin Ellen den Rüden zur Raison bringen?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/26887AFD7952CED5434D1F0EC0027137.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429230500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Totilas - Das Millionengeschäft mit dem Jahrhundertpferd</title>
<desc lang="fr">Er war der Megastar des Dressurreitsports und gilt bis heute als das teuerste Dressurpferd der Welt. Nach dem steilen Aufstieg folgte der tiefe Fall: Mit 15 Jahren musste er seine Sportlerkarriere beenden - verletzungsbedingt. Mit 20 Jahren starb Totilas am 14.12.2020 viel zu früh. Die Dokumentation schaut in das Leben des Hengstes Totilas, der bereits in jungen Jahren neue Maßstäbe im Dressursport setzte.</desc>
<category lang="fr">Nature</category>
<category lang="fr">Animalier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0A80F9E2E05875D814F66E6DF8D2F9D2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429230500 +0200" stop="20230430012000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">I, Robot</title>
<desc lang="fr">Chicago, 2035: Als in den Labors des Hightech-Konzerns U.S. Robotics ein Mord geschieht, bestätigen sich die Ängste des leicht paranoiden Cops Del Spooner, der die Perfektion der Robots fürchtet. Schließlich gilt der Roboter Sonny als Verdächtiger. Bei ihren Ermittlungen stoßen Spooner und die Roboter-Psychologin Dr. Susan Calvin auf lebensbedrohliche Geheimnisse der menschenähnlichen Maschinen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5C0043CCDFB4AB860BF241772F7739FD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430012000 +0200" stop="20230430020500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Bündnisse</sub-title>
<desc lang="fr">Ein exzentrischer Millionär wurde ermordet. Sein Umfeld ist nur wenig überrascht, hatte der Mann doch stets mit seinen Reichtümern geprahlt und sich nur wenig um seine persönliche Sicherheit gekümmert. So geht man zunächst von einem Raubüberfall mit tödlichem Ausgang aus. Die Ermittler kommen jedoch schon bald dahinter, dass mehr hinter dem Verbrechen steckt. Eine junge Frau ist verschwunden. Die Polizei befürchtet, dass sie ein weiteres Opfer eines Serienkillers ist, der schon seit geraumer Zeit sein Unwesen treibt. Ein Paar Handschuhe mit Blutflecken, unverkennbare Reifenspuren und die Nadeln einer Pinie führen die Ermittler aber schließlich auf eine andere Spur ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/23F9120E10E71196D85AF104277D6DA9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430020500 +0200" stop="20230430025000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Grauenhaftes Erwachen</sub-title>
<desc lang="fr">Karen Patti arbeitet Tag und Nacht, um ihren Kindern ein anständiges Leben bieten zu können. Als ihre neunjährige Tochter Sharra entführt und nur wenig später ermordet aufgefunden wird, gerät der Babysitter Jack Hubbel in Verdacht. Im zweiten Fall muss die Polizei den Tod des Medizinstudenten Michael Andrade aufklären, dessen Leiche in einer ausgebrannten Wohnung gefunden wurde. Der junge Mann wurde stranguliert, bevor das Feuer ausbrach.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430025000 +0200" stop="20230430034500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Die bessere Hälfte</sub-title>
<desc lang="fr">Der angesehene Arzt Dr. Louis Davidson wird von seiner Freundin tot in seiner Badewanne gefunden. Offenbar wurde er geschlagen und anschließend in der Wanne ertränkt. Da die Wohnung durchwühlt ist, geht die Polizei zunächst von einem Raubmord aus, doch dann finden die Ermittler heraus, dass Davidson und seine Frau Denise einen erbitterten Scheidungskrieg geführt hatten. Ein Überwachungsteam wird auf Denise angesetzt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/716837FBF7F35BB7864FCB7A37CAC8CD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430034500 +0200" stop="20230430043000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Freund oder Feind</sub-title>
<desc lang="fr">Einen Tag nach seiner Ankunft auf Key West meldet Mike Garvin aus Jacksonville seine Frau Shirley als vermisst. Doch keiner der Hotelangestellten hat Shirley je gesehen, und Freunde der Garvins wussten noch nicht einmal, dass das Paar eine Urlaubsreise machen wollte. Aufnahmen von Überwachungskameras an den Mautstationen zwischen Jacksonville und Key West belegen, dass Mike während der Fahrt allein im Auto saß.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8AB780423E427D697F591C82DCE15412.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430043000 +0200" stop="20230430051500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Rekonstruktion des Todes</sub-title>
<desc lang="fr">Beim Ausmessen eines Geländes in Missouri findet der Kartograf Raimo Pitkanen einen menschlichen Schädel. Bei der anschließenden Durchsuchung des Areals entdeckt die Polizei weitere Knochen, Haare, Kleidungsstücke und eine Einkaufstüte. Der Forensiker Dr. Charney stellt anhand der Knochen fest, dass es sich bei dem Opfer um eine Frau asiatischer Herkunft handelt, die mindestens zwei Kinder geboren hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E7339E79FF6D210E40E3035A48731861.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430051500 +0200" stop="20230430054000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">In Schutt und Asche</sub-title>
<desc lang="fr">Eine 29-jährige Frau wird bei einer Bombenexplosion in ihrem eigenen Haus getötet. Die Detonation ist so heftig, dass in den Häusern der ganzen Straße noch Splitter gefunden werden. Der Bombenleger muss sich bestens mit den Materialien ausgekannt haben und hat kaum Spuren hinterlassen. Den Ermittlern bleibt nichts anderes übrig, als zunächst nach einem möglichen Tatmotiv zu suchen. Ein mit eiskalter Berechnung verübter Mord gibt der Polizei Rätsel auf. Der Täter hat jeden Hinweis, der die Ermittler auf seine Spur führen könnte, verbrannt oder anderweitig zerstört. Dadurch hat er jedoch unabsichtlich neue Spuren hinterlassen - Spuren, die mittels neuester forensischer Methoden ans Tageslicht kommen und die Ermittler schließlich direkt zum Mörder führen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/88D67F147E62F3FC501E8548EC2E3DC4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230430054000 +0200" stop="20230430063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Criminal Intent - Verbrechen im Visier</title>
<sub-title lang="fr">Au nom de la famille</sub-title>
<desc lang="fr">Die Frau des einflussreichen jüdischen Unternehmers Danny Sussman wird ermordet in ihrer Garage aufgefunden. Goren und Eames finden schon bald heraus, dass es um die Ehe der Sussmans nicht zum Besten bestellt war. Danny hatte eine äußerst attraktive Geliebte namens Sandi. Sie avanciert zur Hauptverdächtigen, als man bei ihr ein Diamantcollier der Toten findet. Auch der Ehemann selbst gerät bald unter Tatverdacht. Doch es fehlen die Beweise.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6F4142C62C1B2B80937A24B7B3B0571A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>