<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230525054500 +0200" stop="20230525063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Erreur sur la cible</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einer Verfolgungsjagd in einer U-Bahnstation wird der Undercover-Polizist Rodney Minhas tödlich getroffen. Da auch Danny an der Schießerei beteiligt war, bittet Mac ihn, bis zum Abschluss der Untersuchung nicht mit Chief Hillborne von der internen Ermittlungsabteilung zu reden. Aufnahmen aus den Überwachungskameras zeigen unterdessen, dass Minhas sich als Polizist zu erkennen gegeben hatte, bevor die tödlichen Schüsse fielen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FDAB470D5B417C9303DDA71B15423E0A.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525063000 +0200" stop="20230525072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Balles de match</sub-title>
<desc lang="fr">Gilbert Novotny, ein Fan der Boston Red Sox, bricht nach einem Spiel seiner Mannschaft tot am Steuer seines Wagens zusammen. Wenig später irrt die Sportagentin Margo Trent im Nachthemd durch die Stadt und wird von einem Lastwagen überfahren. Mac und sein Team schalten sich ein und entdecken schnell, dass es zwischen den beiden Fällen einen Zusammenhang gibt: An einem Baseball, der in Novotnys Auto gefunden wurde, klebt ein Haar von Margo Trent.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B96393AB707D03CBFCC21939653742AC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525072000 +0200" stop="20230525081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Vegas</title>
<sub-title lang="fr">Meurtres en béton</sub-title>
<desc lang="fr">Robbins und Nick ermitteln in Mexiko in dem Fall der 18-jährigen Ana Ortiz, die an einer Überdosis gestorben ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5E2C47342371E986DFCBF05ECEBD6040.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525081500 +0200" stop="20230525091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Vegas</title>
<sub-title lang="fr">Echec et mort</sub-title>
<desc lang="fr">Sara und Greg untersuchen den Mord an einem Elvis-Imitator, und entdecken dabei in der Nähe des Toten eine erdolchte Turmkrähe. Als Schachspieler erkennt Greg einen Zusammenhang mit dem Spiel der Könige. Weitere Spuren führen zu einem Hotel, wo ein wichtiges Schachturnier stattfindet. Einer der Teilnehmer ist Gregs alter Lehrmeister Max, der den Ermittlern wichtige Hinweise liefern kann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/20DC991F281F71986EF859163EE97FD9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525091000 +0200" stop="20230525100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Les vices de Miami</sub-title>
<desc lang="fr">Nach dem gewaltsamen Tod eines unbescholtenen Hotelpagen stehen die Ermittler zunächst vor einem Rätsel. Erst als sie den Inhalt des Koffers untersuchen, den der junge Mann auf das Zimmer eines Gastes bringen sollte, kommen die Ermittlungen schleppend in Gang: Der Koffer enthält Material, das zur Produktion von Falschgeld erforderlich ist. Die komplizierten Ermittlungen werden dadurch erschwert, dass in Miami Hochsaison herrscht und die Stadt von Touristen bevölkert ist. Ein perfekter Schutz für die möglichen Täter. Calleigh überprüft derweil einen weiteren Fall: Ein Frau wird vermisst und ihre Leiche wenig später aufgefunden. Nur widerwillig gibt Tom Hanford, der Ehemann, zu, dass sie beide am gestrigen Abend Gast auf einer exquisiten &quot;Flirt-Party&quot; waren. Nun müssen die Beamten herausfinden, was auf dieser Party vorgefallen ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AC08A4E79D9F9B4C7CF1B79619B05570.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525100500 +0200" stop="20230525110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">En plein vol</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Frachtflugzeug stürzt über Miami ab. An Bord befanden sich Schecks im Wert von mehreren Milliarden Dollar. Der Pilot Mike Rydell gibt an, dass er von einem grünen Blitz geblendet wurde. In der Tat gibt Andrew Stamler, der in unmittelbarer Nähe der Absturzstelle wohnt, zu, einen Laserpointer gezielt auf das Flugzeug gerichtet zu haben, weil er sich durch den Fluglärm belästigt gefühlt habe.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/89FF811544216AC9840853EEE5DCA13F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525110000 +0200" stop="20230525115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Jeux, tests et mort</sub-title>
<desc lang="fr">Der Mord an dem bekannten Skateboarder Jake Sullivan ruft das CSI-Team auf den Plan. Da der Mann an seinem Arbeitsplatz ermordet wurde, vermuten die Polizisten einen Kollegen hinter der Tat. Es finden sich sogar Videoaufnahmen von dem Mord, auf denen allerdings der Täter nicht zu erkennen ist. Auf der Suche nach dem Mörder tauchen Horatio und seine Leute tief ins Milieu der Videogame-Macher ein.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB7ED1291D34A6667D9C54D28745B8F6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525115500 +0200" stop="20230525120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8918BD622F5912C9534DF4436B107F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525120000 +0200" stop="20230525130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Augsburg: Viva Magenta! Zaubere ein angesagtes Outfit mit der neuen Trendfarbe!, Tag 3: Lydia</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/86E94DDB985C3D4E0BF4F341B8E27467.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525130000 +0200" stop="20230525140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Bräute suchen nach dem perfekten Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Heute in: + Hagen / &quot;Kurvenschön&quot; + Oberhausen / &quot;Wedding World&quot; + München / &quot;White Silhouette&quot;</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3979A7EE80EFD75E2965E0AD896DC709.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525140000 +0200" stop="20230525150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18559F7177CDE81B4227323B25E2BA96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525150000 +0200" stop="20230525160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Augsburg: Viva Magenta! Zaubere ein angesagtes Outfit mit der neuen Trendfarbe!, Tag 4: Karla</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09B96230EC7B7669DE313734DEB14947.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525160000 +0200" stop="20230525170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Dekoprofis - Die schönste Idee für jedes Budget</title>
<desc lang="fr">Isabell und ihr Partner erwarten ihr erstes Kind und wollen ihm ein eigenes kleines Reich einrichten lassen. Den Raum haben sie, erste Ideen auch, aber die Zeit und ein genaues Konzept fehlt, um das Projekt selbst schön umzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1AE2D16C5B37CC229FF355DC4E4CC2E3.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525170000 +0200" stop="20230525180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525180000 +0200" stop="20230525190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Alina (19) hatte bereits eine Beziehung in ihrem noch jungen Leben, und das ist schon mal eine mehr als Sidney (23) hatte. Dennoch ist es der Student, der mit den Weisheiten des Lebens zu überzeugen weiß. Das macht mächtig Eindruck.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2047C6C808314BDF380FC059C28F44E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525190000 +0200" stop="20230525201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A69A7FD3A4685B7B73616492E803931.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525201500 +0200" stop="20230525225000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Mortal Engines: Krieg der Städte</title>
<desc lang="fr">In einer postapokalyptischen Welt, in der Städte sich nicht mehr an einem Ort befinden, sondern auf riesigen Rädern über die Erde rollen und sich gegenseitig zerstören, sucht Hester Shaw, deren Mutter getötet wurde, als die Stadt London ihren Heimatort überrollte, nach Thaddeus Valentine, der den Angriff leitete. Dabei trifft sie auf den Outlaw Tom Natsworthy, der aus London verstoßen wurde.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Science-fiction</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/92069282B6BC4DD82C6D9CCE8469CA75.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230525225000 +0200" stop="20230526011000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Ghost Rider</title>
<desc lang="fr">Johnny Blaze ist ein Motorrad-Stuntman, der seine Seele und die seiner große Liebe Roxanne an den Teufel verkauft hat, um seinen sterbenden Vater zu retten. Jahre später bietet ihm Mephisto an, Roxanne freizulassen. Dafür muss Johnny in Gestalt des Ghost Rider den größten Feind des Teufels, den Dämon Blackheart jagen, der den Plan verfolgt, eine noch grausamere Hölle auf der Erde zu errichten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F304CEED7F338B939739BC6CC4AF92A8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526011000 +0200" stop="20230526013000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8918BD622F5912C9534DF4436B107F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526013000 +0200" stop="20230526022000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mörderische Verwandtschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Das Ehepaar Eileen und Derek Severs wird von Freunden als vermisst gemeldet. Die Polizei durchsucht das Haus der Severs und verhört deren Sohn Roger. Obwohl keine Leichen gefunden werden, nimmt man Roger unter Mordverdacht fest. In einem weiteren Fall erhält der in seiner Gemeinde unbeliebte Farmer Graham Backhouse eine Morddrohung. Wenig später explodiert in seinem Auto eine Bombe, die seine Frau Margaret beinahe tötet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7B42DBAB0D6C78A5723676D8EB38EA49.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526022000 +0200" stop="20230526031000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Schwarze Witwen</sub-title>
<desc lang="fr">Der bekannte Geschäftsmann Gerry Boggs wurde in seiner Wohnung erschossen. Der Verdacht fällt auf seine Exfrau Jill, als sich herausstellt, dass einer ihrer früheren Ehemänner ebenfalls ermordet wurde und man den Täter nie fand. In einem weiteren Fall geht es um den Gewerkschaftsfunktionär Joe Doyle, der mit vier Kugeln im Kopf in seinem Schlafzimmer aufgefunden wird. Joes Frau Kathy gerät ins Visier der Ermittler.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5228A07298280A1756C3CA0D61A31D45.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526031000 +0200" stop="20230526040000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Eine Frage der Zeit</sub-title>
<desc lang="fr">Eine reiche ältere Frau wurde ermordet und ihr Heim geplündert. Obwohl die Ermittler Fingerabdrücke am Tatort finden, gelingt es ihnen nicht, den Täter zu identifizieren. Der Fall bleibt ungelöst. Erst 16 Jahre später kommt man durch modernste Methoden der Wahrheit auf die Spur. Eine Frau wird in der Nähe eines Jogging-Pfades tot in einer Schlucht gefunden. Da sich die Leiche offenbar schon länger an diesem Ort befindet, geht man davon aus, dass eventuelle Beweise durch Regen und Wind zerstört wurden. Zweimal meint man, den Täter zu kennen, doch dann erweisen sich die Hinweise als falsche Fährten. 20 Jahre später kommt plötzlich wieder Bewegung in die Sache: Ein alter Hut und ein Splitter rostfreier Stahl führen die Ermittler schließlich auf die Spur des Mörders ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6F25C74B6C0C3EBDB1A59DD221D1207.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526040000 +0200" stop="20230526045000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Skrupellose Verlierer</sub-title>
<desc lang="fr">Shannon Anderson besucht das Casino in Tunika, Mississippi. Sie gewinnt beim Black Jack 5.000 Dollar, verlässt das Casino und fährt zum Haus ihres Babysitters, um ihre Kinder abzuholen. Vor dem Haus wird sie Opfer einer Entführung. Eine Zeugin sagt aus, es handele sich bei dem Entführer um Shannons wesentlich älteren, zweiten Ehemann Robert Anderson. Obwohl Robert jegliche Verwicklung in den Fall bestreitet, lehnt er einen Lügendetektortest ab.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6662DE8486E0167C84C2A8481FCAA336.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526045000 +0200" stop="20230526050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Familienbande</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Frau ist spurlos verschwunden. Man vermutet zwar ein Verbrechen, hat aber keinerlei Anhaltspunkte, wo man mit der Suche beginnen soll. Erst zwanzig Jahre später kann die Polizei ein Haarknäuel mit der vermissten Frau in Verbindung bringen. Forensiker suchen den Fundort der Haare ab und finden die Leiche sowie Beweise, durch die der Mörder nach dieser langen Zeit doch noch überführt werden kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/359886CC0B174EC4C06825151010B5F4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526050000 +0200" stop="20230526054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Le dernier métro</sub-title>
<desc lang="fr">Danny sitzt in der U-Bahn und freut sich auf seinen Feierabend, als er etwas entdeckt, das alle Pläne für den Abend zunichte macht: Auf den Gleisen liegt ein menschlicher Körper. Er alarmiert den unaufmerksamen Fahrer der Bahn der im letzten Moment bremsen kann, und holt Mac und Stella hinzu. Sie identifizieren den Toten als den Studenten Randy Williams. Der junge Mann wurde offenbar durch einen Schlag auf den Kopf ermordet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/463C218B230FE247DD5EFBE3C70DFF3E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.12.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230526054500 +0200" stop="20230526063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Balles de match</sub-title>
<desc lang="fr">Gilbert Novotny, ein Fan der Boston Red Sox, bricht nach einem Spiel seiner Mannschaft tot am Steuer seines Wagens zusammen. Wenig später irrt die Sportagentin Margo Trent im Nachthemd durch die Stadt und wird von einem Lastwagen überfahren. Mac und sein Team schalten sich ein und entdecken schnell, dass es zwischen den beiden Fällen einen Zusammenhang gibt: An einem Baseball, der in Novotnys Auto gefunden wurde, klebt ein Haar von Margo Trent.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F7970658791B22FA6728353F859E8647.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>