<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230504054500 +0200" stop="20230504063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">L'or blanc</sub-title>
<desc lang="fr">Nach dem Mord an dem Pizza-Bäcker Paul Tortucci, findet das Team bald heraus, dass die Täter es auf das abgesehen hatten, was Paul in seinem Lieferwagen geschmuggelt hat. Doch es waren keine Drogen. Das CSI-Team ermittelt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CBE2C8616E5B831E499692C597BBF877.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504063000 +0200" stop="20230504072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Fatale Saint-Valentin</sub-title>
<desc lang="fr">Der Valentinstag steht an, doch die Ermittler feiern nicht die Liebe, sondern müssen drei Mordfälle aufklären: Im ersten Fall liegt der Zuhälter Theodore Hart tot in einem völlig verwüsteten Hotelzimmer. Mordfall Nummer zwei befasst sich mit dem ungleichen Ehepaar Sandra und Bernie Chandler. Im dritten Fall wurde Jeremy Howser auf dem Weg zu einem Rendezvous auf offener Straße brutal erschossen. Auf der anderen Straßenseite wartete seine Exfrau.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BCD6060D50583AA26A5BE893687A683B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504072000 +0200" stop="20230504081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Enigme à deux inconnues</sub-title>
<desc lang="fr">Catherine und Greg müssen den Mord an der jungen Karen Jones aufklären. Karen war gemeinsam mit ihrer Freundin Jillian Rose im 'Mediterranean'-Hotel unterwegs, die beiden Schönheiten hatten sich eine besonders trickreiche Betrugsmasche ausgedacht: Eine der beiden beobachtete Männer am Geldautomaten, um deren PIN-Nummern herauszubekommen, die andere ließ sich mit aufs Zimmer nehmen, um in einem günstigen Moment die Kreditkarte zu stehlen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3CA060095B4156D9F66FBEED6746507.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504081500 +0200" stop="20230504091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Fin de parcours</sub-title>
<desc lang="fr">Während des 'Las Vegas Open'-Turniers wird die blutüberströmte Leiche der lokalen Golflegende Russell Huntley in einem Cart aufgefunden. Russells Sohn Danny Nagano ist der Hauptverdächtige in dem Fall, denn am Abend zuvor hatte es eine heftige Auseinandersetzung zwischen Vater und Sohn gegeben. Doch auch Dannys Stiefmutter und deren Schwester sowie ein Caddy, der von Russell Huntley gefeuert wurde, geraten ins Visier der Ermittler.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3992BA717408A40C1F653C406DADBEAD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">9.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504091000 +0200" stop="20230504100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Une affaire empoisonnée</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Junkie wird neben einer Spritze tot aufgefunden, die mit einer undefinierbaren Flüssigkeit gefüllt ist. Alex will Spuren unter den Fingernägeln des Toten sichern und packt deshalb seine Hände ein. Im Labor stellt er fest, dass die Hände dabei sind, sich zu zersetzen. Horatio ist sofort klar, dass der Mann mit einer radioaktiven Substanz in Verbindung gekommen ist. Eric war also bei der Untersuchung bereits radioaktiver Strahlung ausgesetzt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/27B5E8B9485C17AFD9867206E7CDFC95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504100500 +0200" stop="20230504110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Quitte ou double</sub-title>
<desc lang="fr">Abby ist vor einigen Monaten beim Autofahren durch einen Kopfschuss getötet worden. Tim platzt mit einer schockierenden Nachricht in die Verhandlung: Ein weiteres Mädchen wurde auf dieselbe Weise ermordet und die Tote sieht Abby auffallend ähnlich. Nach genauer Untersuchung von Tatort und Leiche kommt Horatio zu dem Schluss, dass hier kein Serienmörder, sondern ein Nachahmungstäter am Werk war.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/276FAF170D3286D07363575B88660BB7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504110000 +0200" stop="20230504115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Les experts à la loupe</sub-title>
<desc lang="fr">Auf dem Weg zur Verbrennungsanlage wird ein mit Drogen beladener Transporter der Polizei überfallen. Zwei Männer werden erschossen. Die Ermittler verhören Lynn Martel, die Frau, die den Transporter gerammt und damit zum Anhalten gezwungen hat. Es stellt sich heraus, dass dies nicht der erste schwere Autounfall war, in den die Frau verwickelt war. Bei der Befragung von Lynns Arzt gibt dieser zu, dass Lynn für die Unfälle von ihm bezahlt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3CF97FF1FB5478B7E78FA930292EF1E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.17.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504115500 +0200" stop="20230504120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504120000 +0200" stop="20230504130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 3: Margarete</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FB467F7B84AA2961F5BC7CAB45D7AC67.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504130000 +0200" stop="20230504140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3979A7EE80EFD75E2965E0AD896DC709.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504140000 +0200" stop="20230504150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F353AA34BBFF029A085CD80D077FC1B4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504150000 +0200" stop="20230504160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Hamburg: Long live the King! Finde das perfekte Outfit zu Charles' Krönung!, Tag 4: Selina</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C419DE9D6F4CA9D4D06ADAA1ED8D8BBF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504160000 +0200" stop="20230504170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Jana Schmitter vs. Elisa Junghans</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? Bei &quot;Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen&quot; treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei aus &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jede von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2DF0AA017FBE351DA11930B9E5734815.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504170000 +0200" stop="20230504180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504180000 +0200" stop="20230504190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1BC618FC214152A7A8E9722A350985E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504190000 +0200" stop="20230504201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/14CD6AA8EEDEF40BFF63B2024C1720D1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504201500 +0200" stop="20230504225000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Iron Man 2</title>
<desc lang="fr">Nachdem sich der Industrielle und Playboy Tony Stark als &quot;Iron Man&quot; geoutet hat, will das amerikanische Militär ihn zwingen, das Geheimnis seiner Technologie preiszugeben. Das gleiche Ziel verfolgt im Auftrag des Sowjets der ebenso geniale wie kriminelle Physiker Ivan Vanko. Was niemand weiß: Der &quot;Iron Man&quot; wird langsam, aber sicher durch den in seiner Brust montierten Magnetreaktor vergiftet.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/58D45AA6A87931C6BAB97A22FA00266E.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230504225000 +0200" stop="20230505013000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">The Amazing Spider-Man 2: Rise of Electro</title>
<desc lang="fr">Der lebende Blitz Electro macht Spider-Man und den Einwohnern von New York das Leben zur Hölle. Spiderman kämpft daher auf der einen Seite gegen seinen zerstörungswütigen Kontrahenten, auf der anderen Seite um seine große Liebe Gwen Stacy.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D26147AECFAA3CE741B6A7171CDBDB92.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505013000 +0200" stop="20230505015000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505015000 +0200" stop="20230505024000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Todesengel</sub-title>
<desc lang="fr">Die junge Mutter Tanya Reid bringt ihr drei Monate altes Baby in ein Krankenhaus, weil es Atemprobleme hat. Das Kind stirbt wenig später während eines weiteren Anfalls. Knapp ein Jahr danach bekommt Tanya wieder ein Kind, das bereits 26 Tage nach der Geburt dieselben Symptome aufweist wie das verstorbene Baby. Als man Kratzer auf dem Gesicht des Kindes bemerkt, keimt ein schrecklicher Verdacht auf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6C2E43BB5F53944901BE08B95526247.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505024000 +0200" stop="20230505033000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Skrupellos</sub-title>
<desc lang="fr">Eine renommierte junge Architektin wird ermordet aufgefunden. Die Autopsie ergibt, dass sie an einer Arsenvergiftung gestorben ist. Da sich das Sterben bei einer Arsenvergiftung lange hinzieht und äußerst schmerzhaft ist, wird ein Selbstmord ausgeschlossen. Zudem sollte sie in den nächsten Tagen in einem Gerichtsverfahren als Zeugin vernommen werden. Hat ihr Tod etwas mit diesem Fall zu tun? Eine Angestellte einer chemischen Reinigung wurde im Laden vergewaltigt und ermordet. Zum Glück für die Ermittler gibt es zwei Augenzeugen, die den Täter gesehen haben. Die Täterbeschreibungen, die die beiden abgeben, sind allerdings nicht identisch und haben mit dem Mann, der als Hauptverdächtiger gilt, nur wenig gemein. Erst durch hieb- und stichfeste forensische Beweise kann man den Täter schließlich überführen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6AA6E73ADEEBFA718DB0602620A22D5F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505033000 +0200" stop="20230505042000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Auf Leben und Tod</sub-title>
<desc lang="fr">Der geschiedene Steven Robards lebt mit seiner neuen Freundin und seiner Tochter Marie in Dallas. Als er plötzlich stirbt, geht man zunächst von Herzversagen aus. Marie zieht zu ihren Großeltern und lernt an der Highschool Stacey kennen, die ihre beste Freundin wird. Als die beiden Mädchen gemeinsam das Shakespeare-Drama &quot;Hamlet&quot; durchgehen und Stacey einen Abschnitt über Gewissen und Eifersucht vorliest, fängt Marie plötzlich an zu weinen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C63A9C6EFFC4DED7894ABF71EAE5D0C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505042000 +0200" stop="20230505050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Zwischen Himmel und Erde</sub-title>
<desc lang="fr">In Oregon sind Hunderte von Menschen an einer mysteriösen Lebensmittelvergiftung erkrankt. Nur ganz allmählich können die Gesundheitsbehörden das medizinische Rätsel lösen, in das eine religiöse Sekte verwickelt ist. Ein weiterer Fall: Madalyn Murray, die Vorsitzende der amerikanischen Atheisten-Vereinigung, und zwei ihrer Kollegen sind verschwunden. Der Fund einer Leiche ohne Kopf und Hände lässt eine schreckliche Wahrheit ans Licht kommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C63A9C6EFFC4DED7894ABF71EAE5D0C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505050000 +0200" stop="20230505054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Un retour pour New York</sub-title>
<desc lang="fr">Schock für Mac Taylor: Als er in Las Vegas seine Freundin Christine Whitney besuchen möchte, fehlt von dieser jede Spur. Zusätzlich wurde ihr Hotelzimmer verwüstet und weist zahlreiche Blutspuren auf. Da er nicht selbst ermitteln darf, muss er auf erste Ergebnisse warten. Und die kommen schnell, denn es scheint, dass Christine von dem Kredithai Zane Kalim entführt wurde. Und der fordert Diamanten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A6ED1EA4CE708B8A1551CCE64ED5F78D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230505054500 +0200" stop="20230505063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Fatale Saint-Valentin</sub-title>
<desc lang="fr">Der Valentinstag steht an, doch die Ermittler feiern nicht die Liebe, sondern müssen drei Mordfälle aufklären: Im ersten Fall liegt der Zuhälter Theodore Hart tot in einem völlig verwüsteten Hotelzimmer. Mordfall Nummer zwei befasst sich mit dem ungleichen Ehepaar Sandra und Bernie Chandler. Im dritten Fall wurde Jeremy Howser auf dem Weg zu einem Rendezvous auf offener Straße brutal erschossen. Auf der anderen Straßenseite wartete seine Exfrau.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3B9B40366C841BC7778A10F1E043C2D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">8.15.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>