<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230410052500 +0200" stop="20230410072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Plötzlich Star</title>
<desc lang="fr">Kurz vor ihrer Hochzeit fliegt Meg mit ihren beiden Freundinnen Grace und Emma nach Paris. Doch vor Ort entpuppt sich die Reise schon bald als Horrortrip: Das Hotel ist eine heruntergekommene Absteige und die Sightseeing-Tour läuft auch nicht nach Plan. Als sich die drei in der Lobby eines Luxushotels ausruhen wollen, wird Grace versehentlich mit der berühmten Millionen-Erbin Cordelia verwechselt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3DB6D4574208DEB8E060C0F81FE06DAF.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410072000 +0200" stop="20230410092500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Chuck und Larry - Wie Feuer und Flamme</title>
<desc lang="fr">Larry ist ein allein erziehender Vater zweier reizender Kinder, Chuck lebt sein Leben als Playboy. Sie sind beste Freunde und arbeiten seit vielen Jahren gemeinsam bei der New Yorker Feuerwehr. Als Larry seine Rente in Gefahr sieht, überredet er Chuck, ihn zu ehelichen. Als ein Versicherungsbeamter prüft, ob Chuck und Larry tatsächlich Tisch und Bett miteinander teilen, wird es eng für die beiden.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/AE9AA28F1DD4FC1F604333B0709AA44F.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410092500 +0200" stop="20230410110500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Reise zum Mittelpunkt der Erde</title>
<desc lang="fr">Professor Trevor Anderson will zusammen mit seinem Neffen Sean den Spuren seines verschollenen Bruders Max folgen. Sie reisen nach Island, wo sie mit der Führerin Hannah Ásgeirsson einen Berg besteigen. Es kommt zu einem Gewitter, und sie suchen in einer Höhle Schutz. Als der Eingang einstürzt, sind die drei in der Höhle gefangen. Auf der Suche nach einem Ausgang stürzen sie in ein Loch und entdecken eine verlorene Welt im Zentrum der Erde.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/DA9CFB7AD02FA74D39132C2C51DCDD09.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410110500 +0200" stop="20230410125500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zahnfee auf Bewährung</title>
<desc lang="fr">Der Profi-Eishockeyspieler Derek ist ziemlich hart im Nehmen. Als grundehrlicher Kerl erzählt er der kleinen Tess, dass es die Zahnfee überhaupt nicht gibt. Das schafft mächtig Ärger. Die Oberfee ist stinksauer und verdonnert den Rüpel dazu, zwei Wochen Dienst als Zahnfee zu leisten, also die Milchzähne der Kleinen einzusammeln und dies im Glitzerkostümchen, mit Flügeln und einem Zauberstab.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/39CC2CA11AFF28BBAA5CC483213367E8.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410125500 +0200" stop="20230410143000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Der Dummschwätzer</title>
<desc lang="fr">Fletcher Reede ist ein äußerst erfolgreicher Anwalt, weil er für seine Klienten selbst vor dreisten Lügen und geschickter Tatsachenverdrehung nicht zurückschreckt. Auch privat nimmt er es mit der Wahrheit nicht so genau. Doch dann wünscht sich sein Sohn Max, dass sein Vater einen ganzen Tag lang nicht lügt. Tatsächlich geht Max' Wunsch in Erfüllung. Doch das hat erschreckende Folgen für Fletcher.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/124A51CF8A01AC402F687580BA768240.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410143000 +0200" stop="20230410161000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Evan Allmächtig</title>
<desc lang="fr">Der Kongressabgeordnete Evan Baxter ist im Auftrag des Herrn unterwegs, um die Welt zu retten. Eine Sintflut steht bevor und der ehrgeizige Evan soll eine zweite Arche bauen. Er hat aber keine Lust und versucht, sich vor der Aufgabe zu drücken, doch Gott sieht alles. Evan lässt sich breitschlagen, und wäre dies nicht Stress genug, mischt sich nun auch noch ein skrupelloser Kongressabgeordnete ein.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E3806EE190AB4834E0BC9C5B8996F6BB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410161000 +0200" stop="20230410181000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Haus der geheimnisvollen Uhren</title>
<desc lang="fr">Der kürzlich verwaiste zehnjährige Lewis findet Aufnahme bei seinem seltsamen Onkel Jonathan, der in einem verschlafenen Städtchen lebt. Im Haus des Onkels ist ständig das Ticken einer mysteriösen Uhr zu hören, die irgendwo im Haus versteckt zu sein scheint. Bei seiner Suche danach, erweckt Lewis versehentlich den Geist einer Hexe, die sich nun anschickt, das Ende der Welt herbeizuführen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/987D97CC347F44C0AAAE3A27070D3225.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410181000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Ghostbusters</title>
<desc lang="fr">Erin, Abby, Jillian und Patty tun sich zusammen, um New York vor einer Geister-Invasion zu beschützen</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/767D7D0C2D326EB2554991E9281F6943.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410230000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Höhle der Löwen</title>
<desc lang="fr">&quot;THE WAY UP&quot; Mit einem Deal ganz nach oben. Das wünscht sich THE WAY UP-Gründerin Lisa Mathieu (28), die in der zweiten Folge von &quot;Die Höhle der Löwen&quot; den Investoren:innen ihre Upcycling-Produkte vorstellt. Mit im Gepäck hat sie zahlreiche Vasen aus Altglas-Scherben und einen großen Tisch aus wiederverwertetem Holz. Nachhaltigkeitsexpertin Janna Ensthaler nimmt die Produkte der Gründerin besonders unter die Lupe. Wird die neue Löwin direkt bei ihrem ersten Pitch einen Deal machen? &quot;TADA Ramen&quot; Matthias (41) und Jessica Bruckhoff (41) bringen mit ihrem Startup den kulinarischen Charme Japans in die Höhle. TADA Ramen sind traditionelle Ramen-Suppe im Glas, die sich mit nur wenigen Toppings leicht zu Hause zubereiten lassen. Carsten Maschmeyer ist von dem Nudelgericht begeistert. Doch schmecken dem Finanzunternehmer auch die Zahlen?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/434E409BDBC84D5FACC15FBCB8C8F835.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">12.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230410230000 +0200" stop="20230411000500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Prominent! Spezial - Die Höhle der Löwen</title>
<sub-title lang="fr">Die Höhle der Löwen (2)</sub-title>
<desc lang="fr">Was machen die Löw*innen wenn die Kameras aus sind? Wie geht es mit den Start-Ups weiter? Und wer nimmt Platz und traut sich gegen die fünf &quot;Alt Löw*innen&quot; anzutreten. Prominent! hat sie ein halbes Jahr lang begleitet. In ihrem Alltag, aber auch in ganz ungewohnten Situationen. Hautnah, ungeschminkt und emotional, denn noch nie haben sich uns die Investor*innen so geöffnet, in ihr Business- und Privatleben gelassen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<category lang="fr">Art de vivre</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/475CA6AD9F165929AD71DF71718FA608.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411000500 +0200" stop="20230411010500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Beziehung</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Arzt wird erschlagen aufgefunden. Die Polizei verhaftet einen Handwerker, der mit den Kreditkarten des Opfers bezahlt hat. Der Mann behauptet, er sei von der Frau und der Zwillingsschwester des Arztes mit dem Mord beauftragt worden. Ein weiterer Fall: Eine Prostituierte wird erwürgt aus einem Fluss geborgen. Es stellt sich heraus, dass zwei örtliche Polizeibeamte ein Verhältnis mit der jungen Frau hatten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/6E10EF1A8CC947028B46EC1A7A854AFD.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411010500 +0200" stop="20230411015500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Explosive Botschaft</sub-title>
<desc lang="fr">Alabama: Bei der Explosion einer Paketbombe kommt der Richter Bob Vance ums Leben, seine Frau wird schwer verletzt. Zwei Tage später geht in Savannah im Büro eines Anwalts eine weitere Bombe hoch. Die Polizei kann gerade noch rechtzeitig einschreiten, als eine dritte und vierte Bombe in Atlanta und Jacksonville gefunden werden. Das FBI startet eine der größten Ermittlungen seiner Geschichte, um den Attentäter zu fassen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/EB0B2750E2A3DBC10F46B31980D79126.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411015500 +0200" stop="20230411024500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Im Netz der Verführung</sub-title>
<desc lang="fr">Bruce Miller wurde in seinem Büro erschossen. Nichts außer der Tat selbst deutet darauf hin, dass sich eine andere Person als Bruce in dem Raum aufgehalten hat. Doch so vorsichtig der Mörder am Tatort war, so nachlässig war er an anderer Stelle. Ein weiterer Fall: Aus einem fahrenden Wagen heraus wird ein Mann erschossen. Die Ermittler können einem Verdächtigen nicht nachweisen, dass er der Fahrer des Wagens war.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E393ED33EF9DC4B4BFF4B3C7DBB20EF6.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411024500 +0200" stop="20230411033500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Im Wahn</sub-title>
<desc lang="fr">Das junge Paar Josh Ford und Geney Crutchley kehrt von einem Wochenendausflug nicht zurück. Die Ermittler finden heraus, dass Josh und Geney mit einem anderen Pärchen einen Abend in einer Bar und in einem Club verbracht haben. Eine Woche später nimmt die Polizei dieses Pärchen fest, weil es einen Laden ausrauben wollte. In der Handtasche der Frau finden die Beamten die Führerscheine von Josh und Geney.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F6919BF4F7EB839965121C7A0B6E2444.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411033500 +0200" stop="20230411042500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Kein Entkommen</sub-title>
<desc lang="fr">Unter einer Brücke in New Jersey wird die 21-jährige Rachel Siani tot aufgefunden. Die junge Frau hat nachts als Tänzerin gearbeitet, um ihr Studium zu finanzieren. Der Polizei stellt sich die Frage, ob Rachel gesprungen ist oder gestoßen wurde. Die Ermittler stoßen auf Blutspuren und Videoaufnahmen, die einen Pickup zeigen, auf dessen Ladefläche eine Person zu sehen ist. Doch wer hat den Wagen gefahren?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9C63A9C6EFFC4DED7894ABF71EAE5D0C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411042500 +0200" stop="20230411050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mord auf Raten</sub-title>
<desc lang="fr">Der elf Monate alte Chad wird in ein Krankenhaus eingeliefert, weil er sich fortwährend erbricht. Die Untersuchung ergibt, dass die Leberfunktion völlig abnorm ist und am ganzen Körper ungewöhnliche Blutungen aufgetreten sind. Einen Tag darauf fällt Chad ins Koma und stirbt. Wenig später erkranken auch die Eltern des Kindes schwer. Die Ärzte sind ratlos. Spezialisten recherchieren im Umfeld der Familie - und stoßen auf Sarahs Exmann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2684604EBB476BEF142492AF504EA33C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411050000 +0200" stop="20230411054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Pilule amère</sub-title>
<desc lang="fr">Im dichten Gedränge einer erst kürzlich neu eröffneten Bar in New York zieht ein unbekannter Mann plötzlich eine Waffe und erschießt zwei der Gäste sowie den Barkeeper. Außerdem nimmt er eine weitere Frau als Geisel, mit der er sich bis zu seiner Tat scheinbar noch ungezwungen unterhalten hatte. Dann flüchtet er, und seine Spur verliert sich in den dunklen Straßen von New York. Mac und sein Team gehen von einem Auftragsmord aus.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3A0EB794871B7ACFE0F1DD5F17735414.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230411054500 +0200" stop="20230411063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La couleur de l'argent</sub-title>
<desc lang="fr">Der Abend beginnt vielversprechend für das verliebte Paar Miranda und Michael. Nach einem erfolgreichen Konzert wollen die Punkrocksängerin und der Student in Michaels Wohnung weiterfeiern. Doch plötzlich fällt ein Schuss und die geschockte Miranda findet die Leiche ihres toten Freundes neben verstreuten Banknoten. Die New Yorker Ermittler übernehmen den Fall und werden dabei von Mac Taylor unterstützt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/BD619902AA3A2E1C652D636374E0C9D9.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">7.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>