<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230327054500 +0200" stop="20230327063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Fenêtre sur rue</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einem Sturz kuriert Mac seine Verletzungen zu Hause aus. Gelangweilt beobachtet er das Haus gegenüber und wird Zeuge einiger merkwürdiger Begebenheiten. Sein Nachbar erhält von einem fremden Mann einen Aktenkoffer. Kurz darauf ist der Überbringer tot. Mac ist sich sicher, dass sein Nachbar etwas damit zu tun hat. Doch damit nicht genug: Der Nachbar hat eine Frau zu Gast: Macs Ex Peyton.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/CC0126D51E591E50A238288C4E8A6C7E.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327063000 +0200" stop="20230327072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La mort en face</sub-title>
<desc lang="fr">Während eines Live-Chats wird Adam Zeuge eines Mordes: Vor laufender Kamera wird seine junge Chatpartnerin erdrosselt. Mithilfe von Adams Erinnerungen versucht das CSI-Team den Tatort zu lokalisieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/78FF2E24F3A6DA227A5E0896374CC452.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327072000 +0200" stop="20230327081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Qui a tué Sherlock Holmes ?</sub-title>
<desc lang="fr">Greg legt seine Abschlussprüfung mit einem gebührenden Fall ab: dem Mord an Meisterdetektiv Sherlock Holmes. Genauer: mit der Leiche des als Holmes verkleideten Dennis Kingsley in einem Clubraum für eine Gruppe von Liebhabern des literarischen Schaffens von Sir Arthur Conan Doyle. Alle Indizien deuten auf einen Selbstmord hin, bis die weiteren Teilnehmer des Detektivtreffs auftauchen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5CEC332F7D1A89BCBC74EEB516C2F403.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.10.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327081500 +0200" stop="20230327091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Den Tätern auf der Spur</title>
<sub-title lang="fr">Le venin du tueur</sub-title>
<desc lang="fr">In einer Zeitungsbox liegt der skalpierte Schädel einer jungen Lateinamerikanerin. Das C.S.I.-Team tippt auf eine Abrechung unter Gangmitgliedern. In der Wohnung des Opfers erschließen sich ihnen völlig gegensätzliche Erkenntnisse: Veronica Juarez hatte einen College-Abschluss, ihre luxuriöse Behausung kontrastiert auffällig mit der Gegend, in der das Körperteil gefunden worden ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/81AEFB116ADF63B70C539E06289C16FF.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.11.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327091000 +0200" stop="20230327100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Les cibles</sub-title>
<desc lang="fr">Die freischaffende Köchin Megan Hamilton, die für wechselnde, reiche Kunden das Essen zubereitet, wird in ihrem Haus mit einem alten römischen Dolch niedergestochen. Die Waffe wurde Patrick Garrity gestohlen und soll 75.000 Dollar wert sein. Hamilton gelingt es, auf den Angreifer zu schießen, allerdings trägt dieser einen Anzug, der aus einem kugelsicheren Stoff gemacht ist. Der Täter kann flüchten, wird aber von Megans Hund gebissen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A241BC3A5549E4AF6152FDBE4DC4760B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.18.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327100500 +0200" stop="20230327110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Copies non conformes</sub-title>
<desc lang="fr">Der Schönheitschirurg Ethan Reeger wurde in einen gewaltigen Häcksler gestoßen. Dieser stand vor dem Haus von Elizabeth Corbett. Corbett war ein gutes Beispiel dafür, wie Schönheitsoperationen daneben gehen können. Dadurch gerät sie in den Verdacht, Reeger ermordet zu haben. Allerdings wird an Reegers Überresten ein Haarbüschel gefunden, das von Haarmilben durchsetzt ist. Elizabeth Corbett trug allerdings eine Kunsthaarperücke.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C74BF7DE75AEFB9B1190E2B57061BA91.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.20.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327110000 +0200" stop="20230327115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">L'épouse de ses rêves</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einer Reality Show, in der sich zwölf junge Frauen um einen reichen Junggesellen bemühen, wird Grace Carlson ermordet. Sie ist offensichtlich mit dem Glasstopfen einer Kristallkaraffe erstochen worden. Zwar wird der Stopfen im Zimmer von Kaitlin Sawyer gefunden, doch die Kandidatin ist verschwunden. Bei der Durchsicht der Videobänder, sehen Natalia und Ryan einen Fremden am Fenster stehen, der offensichtlich ein Spanner ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5605451AED193BCA82A09178D8FDE7F3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.21.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327115500 +0200" stop="20230327120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8918BD622F5912C9534DF4436B107F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327120000 +0200" stop="20230327130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Bremen: Couple Goals! Seid das schönste Paar auf der Party eurer neuen Freunde!, Tag 5: Sabrina und Reiner</sub-title>
<desc lang="fr">Diese Wochen treten fünf Pärchen an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um das Paar mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jedes Paar hat dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ein Outfit zu gestalten. Die anderen Paare bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C02DBEB3598176C7E95E509D2C759CA9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327130000 +0200" stop="20230327140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3979A7EE80EFD75E2965E0AD896DC709.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327140000 +0200" stop="20230327150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Mein Kind, dein Kind - Wie erziehst du denn?</title>
<sub-title lang="fr">Arlett vs. Sarah</sub-title>
<desc lang="fr">Arlett (45) erzieht ihren Sohn Nick Ryan (1,5) autoritär und möchte, dass er früh selbstständig wird. Dabei nimmt sie sich Zeit für sich und ihre Erziehung, als Mutter möchte sie sich nicht einschränken lassen. Ganz anders sieht es bei Sarah (29) aus. Sie ist Mutter aus Leidenschaft und investiert jede freie Minute in die bedürfnisorientierte Erziehung ihres Sohns Theo (1,5). Doch bleibt sie selbst und ihre Partnerschaft dabei auf der Strecke?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/604B36A4312E4B51F149E2C9379E23E2.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327150000 +0200" stop="20230327160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Dresden: Best dressed - Zeige, dass du genauso modisch bist wie die Stars!, Tag 1: Josefin</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38CCE1816B5F68FA39A72CE461B5C3DE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327160000 +0200" stop="20230327170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das Duell - Zwischen Tüll und Tränen</title>
<sub-title lang="fr">Vanessa Huber vs. Christian Sailer</sub-title>
<desc lang="fr">Wer schafft es, die Braut von seinem Kleid zu überzeugen? In diesem Duell treten die besten Brautmodenausstatter:innen Deutschlands gegeneinander an. Zwei bekannte Expert:innen haben pro Folge die Chance, den Traum einer Braut von ihrem perfekten Hochzeitskleid zu erfüllen. Jeder von ihnen darf drei Kleider präsentieren. Entscheidet sich die Braut für eines der Kleider, kürt sie damit auch den Gewinner:in des Duells.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2DF0AA017FBE351DA11930B9E5734815.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327170000 +0200" stop="20230327180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/F3F788F8BF22225EAB22468928CDDF52.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327180000 +0200" stop="20230327190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">Für die Dating-Doku &quot;First Dates - Ein Tisch für zwei&quot; begibt sich Gastronom, Koch und Weltenbummler Roland Trettl auf eine neue Mission: In seinem besonderen Restaurant begrüßt er Singles aus ganz Deutschland. Hier können sie mögliche Partner:innen zum ersten Mal bei einem Dinner kennenlernen. Egal wie alt sie sind, welchen Beruf sie ausüben oder woher sie kommen - alle sind im Restaurant willkommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/206A5A8EFB81E2DD10EB690A8328A288.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327190000 +0200" stop="20230327201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1A69A7FD3A4685B7B73616492E803931.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327201500 +0200" stop="20230327222000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates Hotel</title>
<desc lang="fr">Herzlich Willkommen im First Dates Hotel - erstmals auf der traumhaften Insel Mallorca! Unter der spanischen Sonne begrüßen Gastgeber Roland Trettl und sein Team einsame Herzen, auf der Suche nach Liebe. Hier treffen die Liebessuchenden bei romantischer Atmosphäre nicht nur auf die anderen Singles, sondern auch auf ihr persönliches Blind Date, das sie bei einem Abendessen besser kennenlernen dürfen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9392CD6510C8F2B8A8324E24D6900065.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">3.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327222000 +0200" stop="20230327234000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Make my Date - Die Kuppel-Challenge</title>
<sub-title lang="fr">Pilot</sub-title>
<desc lang="fr">Wer findet den besten Partner? Die Wissenschaft, das Bauchgefühl oder sogar die Sterne? In drei Dates trifft ein Single potentielle Partner, ausgesucht und ins Rennen geschickt von drei unterschiedlichen Matchmakern: Einem Datingexperten, einer Astrologin und einer nahestehenden Person des Singles. Am Ende entscheidet sich der Single für einen der Kandidaten und beschert somit gleichzeitig einem der Matchmaker den Sieg. Wer matcht am besten?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4D08059986001D85114B2C51EC1BD54C.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230327234000 +0200" stop="20230328004500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title>
<sub-title lang="fr">Strip-Club auf Mallorca</sub-title>
<desc lang="fr">David und Julie stürzen sich in das größte Abenteuer ihres Lebens. Auf Mallorcas berühmter Schinkenstraßen wollen sie einen Menstrip-Club eröffnen. Wie viel nackte Männer verträgt die Partyinsel?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0FD43B901DDFE85F4C88E13331AFD1FE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328004500 +0200" stop="20230328010500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E8918BD622F5912C9534DF4436B107F4.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328010500 +0200" stop="20230328015500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Lauter Lügen</sub-title>
<desc lang="fr">Die neunjährige Cyndi will am Nachmittag des vierten Juli eine Freundin besuchen und wird seitdem nicht mehr gesehen. Ihre Mutter Rhonda Hebison ruft am Abend die Polizei an, um Cyndi als vermisst zu melden. Dabei wirkt sie ungewöhnlich ruhig und gefasst. Weil es außerdem bei ihrer Befragung einige Unstimmigkeiten gibt, wird Rhonda verdächtigt, etwas mit dem Verschwinden ihrer Tochter zu tun zu haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A7E088E0B6F3CC3DC117C22B74A6D271.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328015500 +0200" stop="20230328024500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Feinde im eigenen Haus</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Landhaus brennt bis auf die Grundmauern nieder. Bei der Untersuchung der Ruine findet man die eine verkohlte Frauenleiche. Die Ermittler müssen herausfinden, ob es sich um einen Unfall, mutwillige Brandstiftung oder um Mord handelt. Durch das Feuer wurden fast alle brauchbaren Beweise zerstört, doch ein Spezialist für Metalle und Legierungen kann den entscheidenden Beitrag zur Klärung des Falles liefern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0B1DAAAC821C89AC903DA13FFB5131CB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328024500 +0200" stop="20230328033500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tatorte</sub-title>
<desc lang="fr">Ein pensionierter Polizist wird in seinem Bett erschossen aufgefunden. Seine Ehefrau macht sich verdächtig, indem sie zunächst erklärt, ein Einbrecher habe ihren Mann getötet, dann aber behauptet, es sei Selbstmord gewesen. Eine genaue Untersuchung des Tatorts, ein Überwachungsband einer Bank und ein Forensiklehrbuch, das im Haus des Opfers gefunden wird, bringen die ganze Wahrheit ans Tageslicht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E11B9EDD50184ABEE557E2C2ABF76304.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328033500 +0200" stop="20230328042500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Aus dem Hinterhalt</sub-title>
<desc lang="fr">Herbst 2002: Ein Serienkiller trieb in Virginia und Maryland sein Unwesen. Aus dem Hinterhalt hatte er elf Menschen erschossen. Ein Blick hinter die Kulissen der Ermittlungen zeigt die Methoden, die zur Ergreifung des Täters führten. In einem weiteren Fall geht es um eine junge Mutter, die vor zwanzig Jahren spurlos verschwand. Nun will ihre Tochter endlich wissen, was damals geschehen ist und beginnt auf eigene Faust zu ermitteln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C554A8E5BA1BA84EF3B9C7316192BDFC.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328042500 +0200" stop="20230328050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Falsche Fährten</sub-title>
<desc lang="fr">Janice Johnson wird von ihrer Nachbarin Mrs. Molloy in einer Blutlache liegend gefunden und stirbt vier Stunden später. Die Polizei geht von einem Unfalltod aus. Doch als Janices Mann Clayton einige Monate später eine 22-jährige Frau heiratet, wird der Ermittler Brian Oldford hellhörig. Er findet heraus, dass Clayton kurz vor Janices Tod eine Lebensversicherung über 125.000 Dollar abgeschlossen hatte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D6770D3139A1DAC26C0BD24585E42925.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328050000 +0200" stop="20230328054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Le but ultime</sub-title>
<desc lang="fr">Diese Folge ist zugleich die letzte, in der Melina Kanakaredes als Detective Stella Bonasera zu sehen ist. Von Beginn an spielte die Schauspielerin über mehrere Jahre die wichtigste weibliche Hauptrolle in der Serie. Ihre Nachfolge wird Sela Ward (zu sehen u.a. in&quot;Auf der Flucht&quot;,&quot;Studio 54&quot;,&quot;The Day After Tomorrow&quot;) antreten, die in &quot;CSI: NY&quot; die Rolle einer erfahrenen Ermittlerin aus Washington D.C. übernimmt, welche sich vor allem durch ihr Einfühlungsvermögen für die Opfer von Verbrechen auszeichnet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/416DF7AD0FCCEFF09DE680D16D7CEB4B.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230328054500 +0200" stop="20230328063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La mort en face</sub-title>
<desc lang="fr">Während eines Live-Chats wird Adam Zeuge eines Mordes: Vor laufender Kamera wird seine junge Chatpartnerin erdrosselt. Mithilfe von Adams Erinnerungen versucht das CSI-Team den Tatort zu lokalisieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/30FEECE633E4243E2329138C8E3FD646.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">6.1.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>