<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230529060000 +0200" stop="20230529083000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Jerry Maguire - Spiel des Lebens</title>
<desc lang="fr">Der erfolgsverwöhnte Sportagent Jerry Maguire prangert das Gewinnstreben seiner Branche an, und wird vor die Tür gesetzt. Gemeinsam mit seiner patenten Sekretärin Dorothy und dem zweitklassigen Footballspieler Rod, macht er sich dran eine neue Agentur aufzubauen. Der Sonnyboy muss sein Leben neu ordnen und findet auf dem harten Weg zur persönlichen Reife auch noch seine große Liebe.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/41357CEF9B86F9A945072B275B548BB9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529083000 +0200" stop="20230529104000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Fast verheiratet</title>
<desc lang="fr">Auf einer Silvesterparty vor sechs Jahren haben sich Violet und Tom ineinander verliebt, ein Jahr später waren sie verlobt. Fünf Jahre später sind sie noch immer glücklich miteinander, konnten aber bislang wegen Jobs in Michigan oder Violets Schwärmerei für einen Professor sich auf keinen Hochzeitstermin einigen. Freunde und Verwandtschaft verlieren langsam die Geduld mit dem jungen Paar.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3F65A334D8931A3E4FC48E1E70AB994.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529104000 +0200" stop="20230529123000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Sechs Tage, sieben Nächte</title>
<desc lang="fr">Eigentlich ist die Journalistin Monroe Robin mit ihrem Verlobten Robin im Urlaub auf einer Südseeinsel. Doch für einen Job muss sie nach Tahiti flieben. Doch die museumsreife Schrottkiste von Quinn Harris ist das einzige Flugzeug, das zur Verfügung steht. In einem Gewitter müssen die beiden Streithähne auf einer Insel notlanden. Nach ein paar Tagen tauchen brutale Südseepriaten auf dem einsamen Eiland auf.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Action</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/858803E5E95911C272721DB6D42F3AD1.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529123000 +0200" stop="20230529142500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Mitten ins Herz - Ein Song für dich</title>
<desc lang="fr">Alex Fletcher war einst ein großer Popstar, aber heute rockt er nur noch auf schäbigen Bühnen in Vergnügungsparks oder Kneipen. Als er für das Teenie-Idol Cora einen Song schreiben soll, sieht er seine Chance gekommen, wieder richtig mitzumischen. Leider will ihm aber nichts Gescheites einfallen. Hilfe bekommt er unerwartet von seiner Putzfrau, die ihm gegenüber nicht nur musikalisches Feingefühl beweist.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B52B6CCDCA42EA0576681A4BA9F5A43A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529142500 +0200" stop="20230529161500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Coyote Ugly</title>
<desc lang="fr">Die hübsche Violet Sanford kommt nach New York, um dort als Sängerin Karriere zu machen. Doch zunächst muss sie sich einen Job suchen, um ihren Lebensunterhalt bis zu ihrem großen Durchbruch zu finanzieren. Sie landet als Bardame im &quot;Coyote Ugly&quot;, dem berüchtigsten Club der Stadt. Violet ist begeistert von der Atmosphäre in dem Laden und kann sich bald kaum noch ein anderes Leben vorstellen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie dramatique</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C6C0E83DCAC7CB96EEC11AA8EAD161CB.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529161500 +0200" stop="20230529182500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Beim ersten Mal</title>
<desc lang="fr">Der pummelige Faulenzer Ben landet in der Disconacht einen Volltreffer: die bildschöne TV-Moderatorin Alison feiert ihren neuen Job mit ein paar Drinks zuviel und wird in seinen Armen schwach. Ihr One-Night-Stand ist auch in anderer Hinsicht ein Volltreffer: Alison ist schwanger. Obwohl die beiden nüchtern wie Feuer und Wasser sind, wollen sie es dem Baby zuliebe zusammen versuchen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2570BEACB8EF7433091E78161C71A884.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529182500 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Mädelsabend</title>
<desc lang="fr">Meghan wacht nach einer durchzechten Nacht in einer fremden Wohnung auf. Als sie einen Anruf erhält, sie solle sich für den Job als Nachrichtensprecherin bei einem landesweit ausgestrahlten Sender in wenigen Stunden am anderen Ende von L.A. vorstellen, gerät sie in ein heilloses Chaos. Ihr Auto wurde abgeschleppt, und sie steht ohne Geld und Papiere im Party-Outfit in einer unbekannten Gegend.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/55D8734DB3D9711323443C8C4E41DE23.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529230000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Höhle der Löwen</title>
<desc lang="fr">&quot;Kruut&quot; Das Gründerduo Annika Krause (29) und Thorben Stieler (29) bringt die Kraft der heimischen Kräuter in &quot;Die Höhle der Löwen&quot;. Ihr Kräuterelixier Kruut enthält Superfoods wie Giersch oder Brennnessel und soll dadurch besonders beruhigend wirken. Wird der Trunk bei den Löwen und Löwinnen rund um Ralf Dümmel seine Wirkung entfachen? Oder gibt es hitzige Diskussionen?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0284FB4F7DBDA409DE658AA073294D8F.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">12.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230529230000 +0200" stop="20230530000000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title>
<sub-title lang="fr">Oksana erobert Las Vegas</sub-title>
<desc lang="fr">Nach fast einem Monat in Las Vegas beginnen Oksana Kolenitchenko und ihre Familie, sich richtig einzuleben und auch der Einzug in ihr Haus kann endlich stattfinden. Mitten im Umzugsstress erreicht Daniel ein Anruf, der ihm Sorgen macht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/C7A670A2DFEBB9AEBA578BECBBEC056A.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530000000 +0200" stop="20230530010000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Verhängnisvolle Begierden</sub-title>
<desc lang="fr">Eine junge Frau verschwindet. Freunde und Familie sind entschlossen, sie zu finden. Nach drei Wochen jedoch bewahrheiten sich die schlimmsten Befürchtungen: Man findet die Leiche der Vermissten. Blutspuren und computergestützte forensische Verfahren helfen den Ermittlern. Diese sehen sich mit einem mysteriösen Raubmord konfrontiert. Die Beweise belegen, dass der Täter aus dem Haus geflüchtet ist, doch für ein gewaltsames Eindringen gibt es keine Spuren. Winzige Hinweise an der Leiche des Opfers geben der Polizei Aufschluss darüber, was in der Nacht geschehen ist und wer für die Tat verantwortlich ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/4BE5A4A7D8D3100D8B3B56BBE9688F97.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530010000 +0200" stop="20230530015000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Haarige Spuren</sub-title>
<desc lang="fr">Nach einem Streit mit ihren Eltern läuft die 16-jährige Joshan Ashbrook eines Abends von zu Hause fort. Am nächsten Morgen wird die Leiche des Mädchens in einem Waldstück gefunden. Da sie nackt ist, geht die Polizei von einem Sexualverbrechen aus. Als die Polizei den Handyanschluss überprüft, von dem aus Joshan zuletzt telefoniert hat, stellt sich heraus, dass dieser einem verurteilten Mörder gehört.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/75D0D45AB81BE6A90F86D01DFA9185B9.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530015000 +0200" stop="20230530024000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mordrätsel</sub-title>
<desc lang="fr">Der unerwartete Tod einer jungen, gesunden Frau nach einem leichten Verkehrsunfall löst weitreichende Ermittlungen aus. In einem weiteren Kriminalfall stehen die Forensiker zunächst vor einem Rätsel, als ein lokal bekannter Handwerker in New England ermordet wird - doch die folgenden Ermittlungen geben bald eine schockierende Wahrheit preis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/082A51CE61013AD4E370957E47CE259D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530024000 +0200" stop="20230530033000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Tödliche Affären</sub-title>
<desc lang="fr">Als eine junge Mutter brutal in ihrer Wohnung ermordet wird, entdecken die zuständigen Ermittler kurz darauf wichtige Hinweise auf ihrem Mobiltelefon. In einem weiteren Kriminalfall spielt das Handy für die Forensiker ebenfalls eine entscheidende Rolle - dank diesem kann ein mysteriöser Mordfall in einer wohlhabenden Gemeinde aufgelöst werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5D2C3FC4DA3A625F80FFF47B8206E6A2.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530033000 +0200" stop="20230530042000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Blutige Spuren</sub-title>
<desc lang="fr">Am Tatort bietet sich den Ermittlern ein Bild des Grauens: Das Zimmer ist blutüberströmt, das Opfer wurde in seinem eigenen Bett brutal ermordet. Trotz sorgfältigster Untersuchung kann die Spurensicherung in der ganzen Wohnung keine fremden Fingerabdrücke finden. Ein Schuhabdruck im Schlamm vor dem Haus könnte den Täter jedoch entlarven... Ähnlich ergeht es der Polizei bei einem Mordfall in Lansing, Michigan. Auch hier können am Tatort nirgendwo Fingerabdrücke gefunden werden. Wieder sind ein paar Schuhabdrücke die einzigen Hinweise, die zum Täter führen könnten...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/37FAC7F8C8C3C4919ABE5098E26255FE.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530042000 +0200" stop="20230530050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mörderisches Puzzle</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Fahrradfahrer wird tödlich verletzt auf der Straße gefunden. Die Polizei geht von einem Unfall mit Fahrerflucht aus, der wie so viele nicht mehr aufzuklären ist. Kleinste Spuren am Tatort weisen jedoch auf das Unfallfahrzeug hin und führen die Ermittler direkt zum Täter. Ein älteres Ehepaar ist bei einem verheerenden Hausbrand ums Leben gekommen. Der Sohn des Paares gerät in Verdacht, behauptet aber, unschuldig zu sein. Erst mithilfe modernster forensischer Methoden können die Ermittler klären, ob es sich bei dem Brand um ein willentlich gelegtes Feuer oder einen schrecklichen Unfall handelt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/503B454F12C3D4F7553CAEE54342B44B.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530050000 +0200" stop="20230530054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La mort en jeu</sub-title>
<desc lang="fr">Als Jennifer Cooper das Grab ihres Großvaters Samuel besucht, findet sie dort die Leiche von Staatsanwalt Vance. Was dieser auf dem Friedhof suchte, ist unklar, denn er stand in keiner persönlichen Beziehung zu Samuel. Neben der Leiche liegen Reste eines zerplatzten Luftballons und eine Patronenhülse. Nähere Untersuchungen ergeben, dass die Hülse von einer Schreckschusspistole stammt: Offenbar wollte der Täter den Staatsanwalt gar nicht ermorden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/2084056D4849ABF34E2075A7066AA9F0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.14.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230530054500 +0200" stop="20230530063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Expert et témoin</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einer Schießerei in einem Café wird ein Gast erschossen und die Kellnerin Amy verletzt. Anhand von DNA wird der Täter identifiziert, kurz nach der Verhaftung auf Weisung von oben jedoch wieder freigelassen. Weit kommt er aber nicht: Ein Motorradfahrer schießt vor dem Polizeigebäude auf ihn. Als Täter wird Amys Bruder identifiziert, da er ein Motiv hat und die Tatwaffe von ihm stammt. Er behauptet jedoch, die Pistole sei ihm gestohlen worden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B02A86DDA2492583929B1082E1CE7939.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.22.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>