<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Bouygues -->
<programme start="20230522054500 +0200" stop="20230522063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Mise en boîte</sub-title>
<desc lang="fr">Am Strand von Coney Island wird eine Truhe mit der Leiche eines Jungen gefunden. Der Körper des Toten ist merkwürdig verdreht, aber die Röntgenaufnahmen zeigen, dass kein Knochen gebrochen ist. Da es aber unmöglich ist, einen Körper in einer derart kleinen Kiste zu verstauen, ohne einen Knochen zu brechen, wird Mac und Stella klar, dass der Junge selbst in die Kiste gestiegen sein muss. Hat er es freiwillig getan, oder wurde er dazu gezwungen?</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/5A97ED82F6CAE83EBD425003FA68B788.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522063000 +0200" stop="20230522072000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La chute</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Überfall der Latino-Gang &quot;Cracy Aces&quot; wird der Besitzer einer Weinhandlung erschossen. Don Flacks alter Freund und Mentor Sergeant Gavin Moran war als erster am Tatort. Er hat offenbar etwas zu verbergen. Schon bald findet Mac heraus, dass Moran eine Getränkedose vom Tatort mitgenommen hat, um einen der Täter zu decken. Per DNA-Analyse stellen die Ermittler fest, dass sie von Morans Sohn Hector Vasquez stammt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2425677A748E5AB381BB605E7DAF1E3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522072000 +0200" stop="20230522081500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Vegas</title>
<sub-title lang="fr">Coups de chance</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Obdachloser gewinnt beim Glücksspiel 350.000 Dollar. Sein Glück währt allerdings nur kurz, denn wenig später landet der junge Mann bei Doc Robbins auf dem Obduktionstisch, und auch das Geld ist verschwunden. Offenbar ist bei seinem Gewinn nicht alles mit rechten Dingen zugegangen. Es stellt sich heraus, dass eine goldene Uhr, die er verpfändet hatte, dem verstorbenen Mann der Blackjack-Dealerin gehörte, an deren Tisch er gewann.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/9B7C82214039F1A8FEE18CB613601806.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522081500 +0200" stop="20230522091000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Vegas</title>
<sub-title lang="fr">Avis de tempête</sub-title>
<desc lang="fr">Greg steht die interne Ermittlung zu einem Mordfall ins Haus, für den Gus Ellis nachweislich unschuldig sieben Jahre im Gefängnis gesessen hat. Dessen Anwälte lassen von der Expertin Jennifer Rhodes überprüfen, ob Greg Beweise gefälscht oder verändert hat, um Gus Ellis hinter Gitter zu bringen. Sara gerät unterdessen in Lebensgefahr, als in der Tasche eines bewusstlosen Mannes eine aktivierte Zeitbombe entdeckt wird.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/38686C67476E44E86DC1E793350BE828.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">13.6.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522091000 +0200" stop="20230522100500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Crimes sur le campus</sub-title>
<desc lang="fr">An einer privaten High School herrschen Ungerechtigkeiten und Korruption. Um das Treiben zu beenden, will Stephanie Brooks, die Tochter des Schulleiters, einem der Drahtzieher, dem Schüler Daniel Kleiner, eine Lektion erteilen und ihn mit K.o.-Tropfen außer Gefecht setzen. Doch der junge Mann stirbt. Stephanies Vater und sein Anwalt versuchen, die Tat zu vertuschen. Dabei werden sie beobachtet.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/782F1F9DD2170768096C21546A4A34F8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522100500 +0200" stop="20230522110000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Fraudes majeures</sub-title>
<desc lang="fr">In einem Nachtclub wurde eine junge Frau erstochen. Bei der Obduktion finden Horatio und Alexx einen unter die Haut transplantierten Mikrochip, auf dem sich die Kontoverbindungen, der Führerschein und die Adresse der Ermordeten befinden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D3C54D9B102FBF48007CACF7CB7CECDC.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522110000 +0200" stop="20230522115500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: Miami</title>
<sub-title lang="fr">Dangereuse rencontre</sub-title>
<desc lang="fr">Richard Laken wurde nach einem Speed-Dating-Event getötet. Das Ermittler-Team um Horatio Caine übernimmt den Fall und rekonstruiert genau die Abläufe des Abends. Eine der Verdächtigen ist eine Haar-Stylistin, eine Ex-Freundin des Opfers, die dessen Auto verunstaltet hat hat. Brisant ist auch, dass Laken am Tag seines Todes Zeuge eines Überfalls bei einem Basketball-Spiel gewesen ist.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/09FE7159C62D8123DD64864C0D3B78E7.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522115500 +0200" stop="20230522120000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522120000 +0200" stop="20230522130000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Frankfurt: Papas Partygirl! Hol dir modische Unterstützung für eine wilde Partynacht!, Tag 5: Christina und Vassilios</sub-title>
<desc lang="fr">Passend zum Vatertag bekommen die &quot;Shopping Queen&quot; Kandidatinnen in dieser Woche Unterstützung von ganz besonderen Shoppingbegleitungen: Gemeinsam mit ihren Vätern suchen die fünf Frauen nach dem perfekten Outfit zum Motto: &quot;Papas Partygirl! Hol dir modische Unterstützung für eine wilde Partynacht!&quot;. Welches Vater-Tochter-Gespann kann Star-Designer Guido Maria Kretschmer und die Konkurrenz überzeugen? Wer gewinnt die Spezial-Woche?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A2161FAAA224C52925FEAED3197148D6.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522130000 +0200" stop="20230522140000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Kundenwünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/46E3DC4D71A0755CC76B9B095FF9B6A0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522140000 +0200" stop="20230522150000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Full House - Familie XXL</title>
<desc lang="fr">Laut, lebendig, turbulent: Im Leben einer Großfamilie hält jeder Tag neue Überraschungen bereit. Eine extragroße Familie bedeutet nämlich auch oft: extragroße Herausforderungen! Die neue VOX-Doku-Soap &quot;Full House - Familie XXL&quot; begleitet Familien mit fünf bis acht Kindern, die unterschiedlicher nicht sein könnten und doch eines gemeinsam haben: Sie lieben ihr kunterbuntes, turbulentes Leben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/18559F7177CDE81B4227323B25E2BA96.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522150000 +0200" stop="20230522160000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Shopping Queen</title>
<sub-title lang="fr">Motto in Augsburg: Viva Magenta! Zaubere ein angesagtes Outfit mit der neuen Trendfarbe!, Tag 1: Tanja</sub-title>
<desc lang="fr">Fünf Frauen treten an fünf aufeinanderfolgenden Tagen gegeneinander an, um die Frau mit dem besten Stil zu werden. Am Montag gibt es die Aufgabe und ein Budget. Jede Frau hat an einem der Wochentage dann die Chance, in vier Stunden für ein bestimmtes Event ihr Outfit zu gestalten. Die anderen Frauen bewerten zusammen mit Star-Designer Guido Maria Kretschmer das Ergebnis und geben ihre Punkte ab. Am Ende der Woche wird die &quot;Shopping Queen&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3823FB5FCF45A6BA3FDCD6238AEAD817.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522160000 +0200" stop="20230522170000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Dekoprofis - Die schönste Idee für jedes Budget</title>
<desc lang="fr">Pro Folge wendet sich ein:e Protagonist:in mit einem Interior-Wunsch und einer Preisvorstellung an drei Einrichtungsprofis. Anhand der gemachten Vorgaben entwickeln sie ein Konzept. Für das Room-Make-Over haben sie nur einen Tag Zeit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/16AD3CCC86ECC7DE08526743B583E499.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522170000 +0200" stop="20230522180000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Zwischen Tüll und Tränen</title>
<desc lang="fr">Wenn das ersehnte Hochzeitsdatum feststeht, ist bei Bräuten in spe das Herzklopfen groß und die To-Do-Liste lang. Ein Punkt steht aber bei allen ganz vorn auf der Agenda: das perfekte Brautkleid. Doch welches Modell passt zur Figur und ins Budget? Schnell stellt sich bei den angehenden Bräuten Überforderung ein, doch die Brautmodenausstatter:innen der Doku-Soap &quot;Zwischen Tüll und Tränen&quot; bewahren bei allen Wünschen einen kühlen Kopf!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/3979A7EE80EFD75E2965E0AD896DC709.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522180000 +0200" stop="20230522190000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">First Dates - Ein Tisch für zwei</title>
<desc lang="fr">David (24) glaubt an die wahre Liebe. Optisch hat er keine konkrete Vorstellung von seiner Traumfrau. Er weiß, dass er sie schön finden wird, wenn die Richtige vor ihm steht. Ob Friseurin Vanessa (23) dem Erzieher den Kopf verdreht?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/1BC618FC214152A7A8E9722A350985E0.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522190000 +0200" stop="20230522201500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Das perfekte Dinner</title>
<desc lang="fr">Fünf Hobbyköche aus einer Stadt laden zu sich nach Hause ein und servieren ein Dreigänge-Menü. Der gesamte Abend wird von den Mitstreitern bewertet: Ist der Tisch angemessen dekoriert, die Speisenauswahl harmonisch und der Service zuvorkommend? Nach jedem Dinner vergeben die Gäste je maximal zehn Punkte. Wer gewinnt, erfahren die Teilnehmer erst am Ende der Woche, wenn jeder einmal Gastgeber war. Der Sieger erhält ein Preisgeld von 3.000 Euro.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/397544D3B2D173843CF5794D9C8339CD.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522201500 +0200" stop="20230522225500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Die Höhle der Löwen</title>
<desc lang="fr">Beim Paleo Chair geht es um eine innovative Sitzgelegenheit. Die Gründer Raphael Schneider (33) und Toni Hackmann (43) führen die vielfältigen, ergonomischen Sitzpositionen vor, die das Möbelstück ermöglicht. Zum Aufwärmen machen die Löwen einige Mobilitätsübungen auf der Yogamatte. Dabei beweist Investorin Janna Ensthaler ihre Gelenkigkeit. Machen die Gründer beim Pitch eine ebenso gute Figur?</desc>
<category lang="fr">Programme</category>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/B7DBA6986494DD08A0492AA01491456C.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">12.7.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522225500 +0200" stop="20230522235500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Goodbye Deutschland! Die Auswanderer</title>
<sub-title lang="fr">Oksana erobert Las Vegas</sub-title>
<desc lang="fr">Seit 10 Tagen lebt Oksana Kolenitchenko nun mit ihrer Familie in Las Vegas. Bei der Schlüsselübergabe im neuen Haus stellen die Kolenitchenkos fest, dass der Container mit ihrem Hab und Gut aus Los Angeles nicht angekommen ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/D8CCF15702EBFBBF4AE1EDB749FA3A0D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230522235500 +0200" stop="20230523001500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">vox nachrichten</title>
<desc lang="fr">Die Welt im Überblick! Die &quot;vox nachrichten&quot; beleuchten die wichtigsten Themen des Tages, liefern Hintergründe und ordnen das Geschehen ausführlich ein. Verständlich, informativ und auch unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Information</category>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A64E3F792C9C851A9E12CF6380315972.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523001500 +0200" stop="20230523011000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Mord nach Plan</sub-title>
<desc lang="fr">Eine Frau, die seit langer Zeit unter Depressionen litt, hat sich das Leben genommen. So sieht es zumindest aus, als der Leichenbeschauer die Leiche begutachtet. Eine vor längerer Zeit von der Toten hinterlassene Notiz bringt die Ermittler jedoch schon bald zu der Überzeugung, dass die Frau ermordet wurde - und führt direkt zum Täter. Ein junges, aufstrebendes Fotomodell wurde ermordet. In Verdacht gerät ihr Freund, doch der erweist sich schon bald als unschuldig. Die Ermittler stehen wieder am Anfang, einen weiteren Tatverdächtigen gibt es nicht. Erst die Untersuchungen eines forensischen Geologen führen schließlich zum Mörder - jemandem, dem man die Tat auf keinen Fall zugetraut hätte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/8D7A9820DB37609F5C701976B5BA8B8D.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523011000 +0200" stop="20230523020000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Diagnose Selbstmord</sub-title>
<desc lang="fr">Ein Mann wird beschuldigt, seine Frau getötet zu haben. Er behauptet jedoch, sie habe sich selbst getötet. Vor Gericht müssen nun die Geschworenen entscheiden: War es Selbstmord oder Mord? In einem weiteren Fall geht es um eine Frau, die sich offenbar aus Versehen in den Kopf geschossen hat. Ihr Mann sagt aus, er habe unmittelbar nach dem Schuss die Notrufnummer gewählt. Die Spuren am Ort des Geschehens sprechen jedoch eine andere Sprache.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/70D4E2F117C4083836234D201BBD3F11.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523020000 +0200" stop="20230523025000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Die Unterschrift des Täters</sub-title>
<desc lang="fr">Der Polizist Matt Bachmeier wird verdächtigt, einen Drogendealer umgebracht zu haben. Und in Miami ist ein Autofahrer in eine Kindergruppe gerast und hat anschließend Fahrerflucht begangen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/FCB4C879EACA53BB63153DF3F49C90A8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523025000 +0200" stop="20230523034000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Unheilvolle Pläne</sub-title>
<desc lang="fr">Als ein Mädchen seine Freundin besuchen will, findet sie ein grauenhaftes Blutbad vor: Tiffany Rowell, ihr Freund Marcus Precella, sein Cousin Adelbert Sanchez sowie Tiffanys Freundin Rachael Koloroutis wurden erschossen. Die Polizei geht davon aus, dass die vier jungen Leute den Täter gekannt haben müssen. Da die beiden Männer mit Drogen dealten, konzentrieren sich die Ermittlungen auf deren Bekanntenkreis.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/7F98E520C7B16A62EFB1F58865F7898D.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523034000 +0200" stop="20230523043000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Unfall oder Mord?</sub-title>
<desc lang="fr">Als die Feuerwehr die 82-jährige Frieda Weeks aus dem brennenden Auto ihrer Schwiegertochter Sheila Bryan befreit, ist die alte Frau tot. Sheila behauptet, sie sei einen Moment abgelenkt worden. Ihr Wagen sei von der Straße abgekommen und in einen Bach gefahren. Ihre Schwiegermutter sei im Auto eingeklemmt gewesen. Doch in Freda Weeks Blut ist kein Kohlenmonixid enthalten, sie war also schon tot, als der Wagen in Brand geriet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/0688B53DFA98F9C472193276B4B353A0.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523043000 +0200" stop="20230523050000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">Medical Detectives - Geheimnisse der Gerichtsmedizin</title>
<sub-title lang="fr">Zeugen der Anklage</sub-title>
<desc lang="fr">Eine junge Frau wird vor ihrem Haus ermordet aufgefunden. Es stellt sich heraus, dass sie vor Gericht gegen einen Mann aussagen sollte, den sie eines sexuellen Übergriffs beschuldigt hatte. Die Ermittler verdächtigen diesen Mann zwar der Tat, können ihm aber nichts nachweisen. Erst 15 Jahren später ist die forensische Wissenschaft so weit fortgeschritten, dass man anhand von kleinsten Spuren den Täter dingfest machen kann.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<category lang="fr">Justice</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/969A924D6A47E7155A1BDCE70D5C85A5.jpg" />
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523050000 +0200" stop="20230523054500 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">Poupées cassées</sub-title>
<desc lang="fr">Puppendoktor Russell McCulley ist tot in seiner Werkstatt aufgefunden worden. Offensichtlich hat dort ein Kampf stattgefunden. Da der Tote eine seiner &quot;Patientinnen&quot; fest umklammert hält, ist Mac überzeugt, dass die Puppe der Schlüssel zum Mord an McCulley ist. Die Besitzerin der Puppe Sofie ist Abby, deren Mutter Sofie in die Puppenklinik gebracht hatte. Lindsay stellt fest, dass die Puppe eine Vorrichtung zum Aufzeichnen von Nachrichten hat.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/A635D8F7E62E90982EF4C59567350E95.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">1.8.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230523054500 +0200" stop="20230523063000 +0200" channel="Vox.de">
<title lang="fr">CSI: NY</title>
<sub-title lang="fr">La chute</sub-title>
<desc lang="fr">Bei einem Überfall der Latino-Gang &quot;Cracy Aces&quot; wird der Besitzer einer Weinhandlung erschossen. Don Flacks alter Freund und Mentor Sergeant Gavin Moran war als erster am Tatort. Er hat offenbar etwas zu verbergen. Schon bald findet Mac heraus, dass Moran eine Getränkedose vom Tatort mitgenommen hat, um einen der Täter zu decken. Per DNA-Analyse stellen die Ermittler fest, dass sie von Morans Sohn Hector Vasquez stammt.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://img.bouygtel.fr/CMS/images/E2425677A748E5AB381BB605E7DAF1E3.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.16.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>