<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520055500 +0200" stop="20230520060000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Le lutin Plop (Lui moet in bad) S1 (57/207)</title>
<desc lang="fr">«Lui moet in bad»Kabouterverhalen voor de allerkleinsten. Lui gaat niet graag in bad. Vandaag is er geen ontkomen aan want hij is in de beek gevallen. Toch zet Lui het op een lopen als Plop een keteltje met water op het vuur zet en Kwebbel de zeep neemt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/25/1849560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520060000 +0200" stop="20230520061000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Le lutin Plop (Poppenkast) S1 (80/207)</title>
<desc lang="fr">«Poppenkast»Smul en Klus spelen poppenkast in de melkherberg. De twee maken flauwe grappen over Kwebbel, Plop en Lui. Zij vinden dat niet leuk en besluiten het duo beet te nemen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/25/1849560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520061000 +0200" stop="20230520061500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Le lutin Plop (Ingesneeuwd) S1 (203/207)</title>
<desc lang="fr">«Ingesneeuwd»Het sneeuwt in het kabouterdorp. Massa's witte vlokjes dwarrelen naar beneden, zoveel zelfs dat de deur van de melkherberg niet open te krijgen is.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/25/1849560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520061500 +0200" stop="20230520062000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Le lutin Plop (De ijsjes van klus) S1 (107/207)</title>
<desc lang="fr">«De ijsjes van klus»Kabouterverhalen voor de allerkleinsten. Plop en Lui hebben het koud. Een glas melk moet hen verwarmen. Klus heeft geen last van de kou en beweert dat een ijsje dé oplossing is.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/1727178_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520062000 +0200" stop="20230520064500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Arthur et les Minimoys (Fleur Bleue) S1 (24/26)</title>
<desc lang="fr">«Fleur Bleue»Animatieserie over de slimme, 10-jarige Arthur, die zijn vakanties doorbrengt bij zijn oma. In haar tuin bevindt zich een wereld die niet te zien is met het blote oog: die van de Minimoys! Op een dag vindt Arthur een geheime doorgang tot hun wereld. Daar is Arthur een echte held. Samen met zijn vrienden beschermt hij het koninkrijk tegen een gevaarlijke tovenaar.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/02/1619626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520064500 +0200" stop="20230520065500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (De aanvallende ster) S1 (2/78)</title>
<desc lang="fr">«De aanvallende ster»Wanneer de Vikings een vallende ster zien, zijn ze door het dolle heen. Deze ster zou wel eens van goud kunnen zijn! Ze besluiten om de ster te gaan zoeken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/01/2145736_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520065500 +0200" stop="20230520072000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Spirit : au galop en toute liberté (Lucky en de arabische nachtmerries) S6 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Lucky en de arabische nachtmerries»In een stadje in het Wilde Westen ontwikkelt de pittige Lucky een innige band met het wilde paard Spirit en samen beleven ze allerlei spannende avonturen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/53/1986857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520072000 +0200" stop="20230520074500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">K3 Kan Het! (Zeepkist/burgemeester/boerderij) S2 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Zeepkist/burgemeester/boerderij»De burgemeester van Mechelen, Bart Somers, geeft op vraag van Kristel zijn sjerp af aan de 11-jarige Tilli. Het is haar droom om eens een dag lang in de schoenen te staan van een burgemeester. Febe en Estée zijn werkelijk dol op dieren. Samen met Josje gaan ze boer Dré een dagje helpen op zijn boerderij. Helena wil haar Amerikaanse opa, die grote fan van is racewagens, dan weer tonen dat zij ook iets van racen kent door samen met Karen deel te nemen aan een heuse zeepkistenrace.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/03/2144514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520074500 +0200" stop="20230520080500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">K3 Roller Disco (Het boek) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Het boek»Klaasje schrijft een boek over het leven van K3. Haar uitgeefster vindt het echter saai en wil meer sappige details. Aangezien K3 dat niet heeft, besluit Klaasje om de boel wat spannender te maken, zodat ze erover kan schrijven.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/21/13/2149939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520080500 +0200" stop="20230520081500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Wakandy S1</title>
<desc lang="fr">Andy meet zich met topsporters, BV's en kijkers die uitblinken in hun vakgebied. Elke uitdaging die zijn pad kruist, gaat hij aan met veel moed en net iets te veel zelfvertrouwen - want Andy, wakandy niet?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/03/2166339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520081500 +0200" stop="20230520084500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Echte verhalen: De buurtpolitie S10 (3/70)</title>
<desc lang="fr">Aflevering 3 (jaargang 10) van de Vlaamse scripted realityreeks waarin het wel en wee van een politiekorps centraal staat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2163514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520084500 +0200" stop="20230520093500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Het lichaam van Coppens S5 (3/9)</title>
<desc lang="fr">Staf waagt een sprong in het diepe met een zelfgemaakte parachute. Vorige keer was het bouwwerk niet goed genoeg om er effectief aan te gaan hangen. Na enkele aanpassingen staat het licht deze week wel op groen. Staf onderwerpt zijn lichaam daarmee aan één van de moedigste sprongen uit zijn televisiecarrière. Wat gebeurt er in de hersenen wanneer je aan niets denkt? Kan je dat trouwens, aan niets denken? Mathias doet zijn uiterste best terwijl hij onder een hersenscanner ligt. Verder bouwen de broers met meerdere microgolfovens een macrogolf. Als je die op volle kracht zet, is de straling dan gevaarlijk? En wat gebeurt er met een waterbed als je water blijft toevoegen?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/08/2194156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520093500 +0200" stop="20230520100000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Nonkel Jef (De bankroof) S3 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«De bankroof»Nonkel Jef en Sander storen Izzi en Odette telkens wanneer zij intiem willen zijn. Zij krijgen er echter genoeg van en organiseren een dagtrip voor Jef en Sander.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/2127639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120500 +0200" stop="20230520130000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Timeless (Combats de femmes) S2 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Combats de femmes»Wyatt en Rufus achtervolgen het Moederschip naar het Frankrijk van 1918 om Lucy te redden.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2172467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520130000 +0200" stop="20230520132500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">VTM Nieuws (13:00)</title>
<desc lang="fr">Nieuws van de dag met achtergrondinformatie, gevolgd door uitgebreide sportverslaggeving.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2130330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520132500 +0200" stop="20230520133500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Het weer</title>
<desc lang="fr">Blik op het weer in Vlaanderen en daarbuiten.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196694_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520133500 +0200" stop="20230520140000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Doe Maar Duurzaam S1</title>
<desc lang="fr">Christophe Haddad gaat in gesprek met verschillende Vlamingen om te zien wat zij aan duurzaamheid doen en vraagt hen om tips, zodat een ieder van ons bij kan dragen aan een duurzame toekomst.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/16/2189101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140000 +0200" stop="20230520143500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Lifestyle &amp; Wonen S2</title>
<desc lang="fr">Lifestyle &amp; Wonen is hét programma waarin we jullie graag wat inspiratie meegeven, op gebied van wonen en leven! Elke week nemen we u mee in de uitzending voor de nieuwste en leukste trends.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/15/2108113_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520143500 +0200" stop="20230520160500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Lego Masters Australia S3</title>
<desc lang="fr">De duo's duiken de geschiedenis in en krijgen acht uur de tijd om een kasteel te bouwen dat Hamish vervolgens aan diggelen zal werpen met een bowlingbal. Welk bouwwerk zorgt voor het meeste spektakel bij het uiteenspatten? De inzet van de opdracht: immuniteit bij de volgende eliminatieproef.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/1684917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520160500 +0200" stop="20230520170500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Nicholas! S2 (4/4)</title>
<desc lang="fr">Nicholas zoekt enkele van zijn vrienden-goochelaars op in Antwerpen, Luik, Keulen en Londen. Ieder van hen heeft zijn eigen specialiteit en bij elke ontmoeting met Nicholas proberen ze elkaar de loef af te steken met onverwachte en straffe trucs. In Londen, bij de Tottenham Hotspurs, heeft Nicholas een afspraak met één van zijn helden: Rode Duivel Jan Vertonghen. Na zijn voetbaltraining krijgt Jan een magische break die hij niet snel zal vergeten.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/19/2194158_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520170500 +0200" stop="20230520190000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">I Can See Your Voice S2</title>
<desc lang="fr">Beste vriendinnen Glynis en Thalia zijn collega's van elkaar en ze zijn allebei grote fan van Jaap Reesema. De performers vandaag hebben klinkende namen als: 'de Frontman', &quot;de Entertainer&quot; en 'de Jazzy Lady'. Wie van hen kan er echt mooi zingen en wie ziet er alleen maar zo uit? Jonas Van Geel stelt deze vraag aan de fans van Jaap, die opnieuw enthousiast geadviseerd worden door het vaste panel, bestaande uit Ingeborg, Kürt Rogiers, Kamal Kharmach en Vincent Fierens.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/18/2194154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520190000 +0200" stop="20230520194500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">VTM Nieuws (18:00)</title>
<desc lang="fr">Nieuws van de dag met achtergrondinformatie, gevolgd door uitgebreide sportverslaggeving.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2004416_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520194500 +0200" stop="20230520195000 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Het weer</title>
<desc lang="fr">Blik op het weer in Vlaanderen en daarbuiten.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196694_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520195000 +0200" stop="20230520202500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Viva Vermeire S1</title>
<desc lang="fr">Deze week verklapt Jacques Vermeire ons zijn geheimen om waardig ouder te worden. Ouder worden gaat gepaard met een hele resem klachten: je verdikt, je hebt een leesbril nodig en het gehoor gaat achteruit. Gelukkig is Jacques een gediplomeerde doventolk. Andere ouderdomskwalen zijn impotentie, dementie en flatulentie.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/19/2194160_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520202500 +0200" stop="20230520224500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">Aladdin</title>
<desc lang="fr">Een muzikale versie van het beroemde Aladdin sprookje.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/31/2121297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520224500 +0200" stop="20230521004500 +0200" channel="VTM.be">
<title lang="fr">La rupture</title>
<desc lang="fr">In Chicago gaan de ambitieuze kunsthandelaar Brooke en de relaxte stadsgids Gary na twee jaar samenwonen. Geen al te goed idee, want zij houdt het graag netjes en verwacht van Gary dat hij zijn steentje bijdraagt in het huishouden. Gary denkt er anders over en ligt 's avonds liever languitgestrekt met een pint in de zetel. Na de zoveelste ruzie zet Brooke een punt achter hun relatie. Maar geen van beiden is bereid te verhuizen uit het prachtige appartement. Er wordt een psychologische oorlog gevoerd en de ruziemakers halen mekaar het bloed van onder de nagels tot één van beiden kraakt en verhuist.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/23/2194994_A.jpg" />
</programme>