<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230503071500 +0200" stop="20230503080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Escape to the Country S23 (50/70)</title>
<desc lang="fr">Britten die op zoek zijn naar een woning of vakantiehuis op het platteland krijgen hulp tijdens hun zoektocht naar het ideale pand.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/02/2153608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503100000 +0200" stop="20230503103500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Achter Gesloten Deuren S2 (7/70)</title>
<desc lang="fr">Aflevering 7 (jaargang 2) van de Nederlandse docufictiereeks waarin verhalen worden nagespeeld van mensen die een groot geheim met zich meedragen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2162753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503133500 +0200" stop="20230503144500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">MasterChef Australia S14</title>
<desc lang="fr">In dit veertiende seizoen van &quot;MasterChef Australia&quot; nemen twaalf nieuwe kandidaten en twaalf ex-kandidaten deel, zijnde &quot;de fans&quot; en 'de favorieten'. Juryleden van dienst zijn Jock Zonfrillo, Andy Allen en Melissa Leong.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2163222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503144500 +0200" stop="20230503153500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Escape to the Country S23 (51/70)</title>
<desc lang="fr">Sonali Shah helpt een paar dat hun huis in Surrey achter wil laten en verhuizen wil naar het platteland van Noord Devon. Hun budget is 650.000 pond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/01/02/2153608_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503153500 +0200" stop="20230503160000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Neighbours (n°8710)</title>
<desc lang="fr">Sheila kan nog steeds niet om met de hele driehoeksverhouding tussen Amy, Ned en Levi. Terese babysit op Abigail, maar moet eigenlijk dringen naar The Waterhole om een probleem op te lossen. Aaron en David bieden aan om op Abigail te passen, maar dat wordt hen niet in dank afgenomen door Britney en Leo.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2145512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503160000 +0200" stop="20230503162500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">BBQ Street S3</title>
<desc lang="fr">Grillmaster Peter De Clercq neemt je mee in de wereld van rook &amp; vuur. Grillen, roken, bakken, roosteren, poffen en nog veel meer technieken passeren de revue, maar niet zonder een stap-voor-stap uitleg hoe je de barbecue moet aanzetten, de temperatuur onder controle houdt, hoe de briketten werken en wat direct en indirect grillen is. Ook laat Peter zien hoe je met smaakmakers als vuurkruiden en rookhout je gerechten een extra boost geeft. En hoe je simpel en snel zelf je eigen barbecuesaus, rub of marinade maakt. Van het lekkerste kippetje van het spit, op cederhout gegrilde zeetong, een perfect gegaarde buikspek rollade tot een overheerlijke salade van de barbecue.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/15/2185621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503162500 +0200" stop="20230503164500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Border Security America's Frontline S3 (3/20)</title>
<desc lang="fr">Passagiers worden door de douane en agenten gecontroleerd op zaken zoals het bezit van drugs, wapens, valse papieren en andere niet geoorloofde spullen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/23/02/2150991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503164500 +0200" stop="20230503174000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Achter Gesloten Deuren S2 (8/70)</title>
<desc lang="fr">Aflevering 8 (jaargang 2) van de Nederlandse docufictiereeks waarin verhalen worden nagespeeld van mensen die een groot geheim met zich meedragen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2162753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503174000 +0200" stop="20230503184000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">MasterChef Australia S14</title>
<desc lang="fr">De winnaars van de serviceopdracht strijden tegen elkaar voor immuniteit. Voor hun gerecht moeten ze aan de slag met een van de vier aangeboden, stekelige ingrediënten: kastanjes, brandnetels, cactusvijgen en zee-egels. Wie het hoofdingrediënt het beste tot z'n recht laat komen, wint immuniteit voor de volgende eliminatieronde.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/09/2163222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503184000 +0200" stop="20230503191000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Random Breath Test S14</title>
<desc lang="fr">De 48-jarige Craig heeft genoten van een zeldzame vrije dag, samen met zijn dochter Amy en zijn drie kleinkinderen. Maar misschien heeft hij net iets té veel genoten? Amy maakt zich zorgen want als haar vader zijn rijbewijs verliest, zal dit een enorme impact hebben op de rest van de familie. Craig is namelijk mantelzorger voor zijn vrouw, die op de wachtlijst staat voor een longtransplantatie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2186245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503191000 +0200" stop="20230503193500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Summer Bay S34 (139/230)</title>
<desc lang="fr">Felicity checkt bij Rose of ze intussen al iets meer te weten is gekomen over PK. Zij en Mackenzie denken intussen na over een manier om Salt uit de schulden te krijgen en PK voor eens en voor altijd buiten spel te zetten. John is van slag na het ontslag van Nikau en probeert hem alsnog op andere gedachten te brengen. Bella en Nikau gaan op zoek naar een betaalde job voor Nikau. Mackenzie krijgt ongewenste bezoekers over de vloer.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/37/2163223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503193500 +0200" stop="20230503203500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">De Alarmcentrale: Pech Onderweg S5 (n°50)</title>
<desc lang="fr">Jochem van Gelder volgt Nederlandse wegenwachters en toont hoe zij met hun vakmanschap en vindingrijkheid gestrande chauffeurs weer op weg helpen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/43/2163224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503203500 +0200" stop="20230503225500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">John Wick Parabellum</title>
<desc lang="fr">Derde deel van de John Wick filmreeks met Keanu Reeves in de hoofdrol als voormalige huurmoordenaar. Na de moord op Santino D' Antonio wordt het losgeld bedrag voor het vermoorden van John Wick verhoogd tot 14 miljoen dollar. Desondanks lukt het John om uit New York City te vluchten en hij vertrekt naar Marokko om daar om vergeving te vragen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/01/2160700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503225500 +0200" stop="20230503235500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">No-Go Zones - The Worlds Toughest Places (Tepito, mexico) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Tepito, mexico»Tepito is een wijk in Mexico-Stad. Hier regeert de La Union-bende. Drugs- en wapenhandel zijn hier de belangrijkste dagelijkse bezigheden. Maar ook voor moord deinzen de criminelen hier niet terug.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/15/2156866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503235500 +0200" stop="20230504005000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Nightmare Tenants, Slum Landlords (Revisit 2) S4 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Revisit 2»Met welke misstanden krijgen huiseigenaren en huurders te maken? We volgen zowel de slachtoffers als daders aan beide kanten van de huurwoningmarkt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/04/2100217_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230504005000 +0200" stop="20230504014000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">De Alarmcentrale: Pech Onderweg S5 (n°50)</title>
<desc lang="fr">Jochem van Gelder volgt Nederlandse wegenwachters en toont hoe zij met hun vakmanschap en vindingrijkheid gestrande chauffeurs weer op weg helpen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/43/2163224_A.jpg" />
</programme>