<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520072000 +0200" stop="20230520080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Project Runway All Stars S5 (13/13)</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse realityshow ( 2016) waarin dertien modeontwerpers uit voorgaande seizoenen van &quot;Project Runway&quot; het tegen elkaar opnemen, gepresenteerd door Alyssa Milano.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/21/1968270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120500 +0200" stop="20230520125500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">The Big Body Hotel S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">De vakantie van Pete gaat niet zoals gepland wanneer hij opgenomen moet worden in het ziekenhuis. Jenny moet haar laag zelfbeeld overwinnen om een quiz te presenteren.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/47/1816725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520125500 +0200" stop="20230520135000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Men of West Hollywood S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">De groep organiseert een modeshow voor het goede doel. Jason en Steven, de partners van Justin, schuiven mee aan tafel tijdens een etentje, maar al gauw breekt er ruzie uit.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2162755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520135000 +0200" stop="20230520144500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Mariage à tout prix S12 (8/10)</title>
<desc lang="fr">Vrienden, familieleden én zelfs bruidegommen krijgen het hard te verduren door aanstaande bruiden die voor niets terugdeinzen om hun ultieme droom te verwezenlijken: de perfecte bruiloft beleven.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/2193273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520144500 +0200" stop="20230520153500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Verzamelkoorts S3 (4/6)</title>
<desc lang="fr">Deze week bezorgt Kim-Lian een verzamelaar van theater spullen de verrassing van zijn leven met een bezoekje van theatercoryfee Carry Tefsen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/1788833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520153500 +0200" stop="20230520162000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Kasteelvrouwe Emmy S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">De Nederlandse 'Ik vertrek'-kandidaten Emmy en Rutger bouwen aan hun droom in hun kasteel in Frankrijk. Zal het hen lukken om hun droom waar te maken?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/26/2193267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520162000 +0200" stop="20230520172000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">World's Most Incredible Hotels (Australia) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Australia»Documentairereeks over de meest indrukwekkende hotels van de wereld. De serie reist naar alle uithoeken van de wereld om 26 hotels in 18 verschillende landen in beeld te brengen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/10/00/2048205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520172000 +0200" stop="20230520182000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2004 S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">De in Mexico geboren Israel en zijn vriendin Tara hebben een groot deel van hun geld geïnvesteerd in hun trendy bar D-Place, waar ze eten uit alle windstreken serveren. Chef Philippe mist echter inzet en passie voor het vak en manager Dave heeft een hekel aan Philippe, en dat is duidelijk merkbaar. Kan Gordon D-Place redden van de ondergang?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/2193274_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520182000 +0200" stop="20230520192000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Snackmasters S1 (2/7)</title>
<desc lang="fr">Miljuschka Witzenhausen neemt de kijker elke week mee naar de fabriek waar de originele snack gemaakt wordt en Martijn Krabbé gaat langs bij de chefs.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/34/1961369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520192000 +0200" stop="20230520202500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Ik vertrek (Familie van der Linden &amp; Familie Hammink, Frankrijk/Oostenrijk) S1 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Familie van der Linden &amp; Familie Hammink, Frankrijk/Oostenrijk»Cosmas en Nicole vieren vakantie bij Bart en Christa, die zich na heel wat omzwervingen op een boot in de haven van Valencia hebben gevestigd. Van wijnproeverijen, tot een fietstocht door de stad; Bart en Christa doen alles om het hun gasten naar de zin te maken. Ook het bezoek van Bart en Christa aan het vakantieverblijf van Cosmas en Nicole in Zuid-Frankrijk belooft behoorlijk enerverend te worden. Hond Louis besluit het antieke meubilair te gebruiken als plaspaal, en als Bart en Christa worden uitgenodigd om deel te nemen aan een dansworkshop, wordt zelfs Bart een beetje verlegen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/01/09/2191309_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520202500 +0200" stop="20230520225000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Les gardiens de la galaxie Vol. 2</title>
<desc lang="fr">De Guardians of the Galaxy zijn op weg naar het tweede avontuur: ze krijgen de taak om heilige energiecellen op de thuisplaneet van de Sovereigns te beschermen. Rocket steelt enkele cellen wat de woede van de bevolking opwekt.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2121114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520225000 +0200" stop="20230521003500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">The Silencing</title>
<desc lang="fr">Na vijf jaar nadat zijn dochter vermist raakt, vindt boswachter Rayburn het lichaam van zijn dochter terug. Maar is dit wel het lichaam van zijn dochter? Kort daarna ziet hij op de bewakingscamera's hoe een jonge vrouw achtervolgt wordt in het bos.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/53/2175517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521003500 +0200" stop="20230521013000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Inside The World's Most Luxurious Prison</title>
<desc lang="fr">In het Noorse Halden bevindt zich de meest luxueuze gevangenis ter wereld. Moordenaars en verkrachters wonen er samen in ruime flats, met een eigen keuken, badkamer en een televisie. Ze kunnen er onder meer rappen en op bezinning gaan in de bossen. De aanpak is bijzonder menselijk, in de hoop dat ze na een eventuele vrijlating niet zullen vervallen in oude, criminele gewoontes.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/2193275_A.jpg" />
</programme>