<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401072000 +0200" stop="20230401080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Project Runway All Stars S5 (6/13)</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse realityshow ( 2016) waarin dertien modeontwerpers uit voorgaande seizoenen van &quot;Project Runway&quot; het tegen elkaar opnemen, gepresenteerd door Alyssa Milano.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1968270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401114500 +0200" stop="20230401130000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Bride &amp; Prejudice: The Forbidden Weddings S2</title>
<desc lang="fr">Trouwen zonder de steun van familie en vrienden, het is allesbehalve het ideale plaatje. Deze koppels zetten echter door en gaan ondanks alle tegenkanting volop voor de liefde.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2161641_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401130000 +0200" stop="20230401140000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Men of West Hollywood S1 (2/10)</title>
<desc lang="fr">Murray heeft in de fitness een aanvaring met MMA-vechter Dan Yates. Brennen wijst Landon terecht nadat hij tijdens een auditie een model probeerde te versieren.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/23/2162755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401140000 +0200" stop="20230401150500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Back with the Ex S1</title>
<desc lang="fr">Iedereen maakt zich op voor een avondje uit met de andere koppels. Zal een blik op de andere relaties een en ander duidelijk maken voor de koppels? Of net niet? Geheimen komen aan het licht en een onthulling zorgt voor een schokgolf onder de deelnemers.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2156268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401150500 +0200" stop="20230401154000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Doe Maar Duurzaam S1</title>
<desc lang="fr">De presentator gaat in gesprek met verschillende Vlamingen om te zien wat zij aan duurzaamheid doen en vraagt hen om tips, zodat een ieder van ons bij kan dragen aan een duurzame toekomst.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/04/2145738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401154000 +0200" stop="20230401163500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Verzamelkoorts S2 (4/6)</title>
<desc lang="fr">Kim-Lian gaat langs bij een verzamelaar van gedroogde planten. Hij heeft het grootste privé herbarium van Europa met maar liefst 100.000 exemplaren.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/1784771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401163500 +0200" stop="20230401173000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Foodtruck gezocht S1</title>
<desc lang="fr">Menno en Linda vormen samen met hun kinderen een groot samengesteld gezin. Ze noemen zichzelf 'De bende van acht'. Delen staat centraal in hun leven en dat willen ze ook graag doen met een foodtruck, waarin ze Mexicaanse quesadillas willen verkopen. Maar een goede grillplaat vinden om de quesadillas op te bakken blijkt een grotere uitdaging dan gedacht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/1922538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401173000 +0200" stop="20230401182500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">De Britse chef-kok Gordon Ramsay probeert het roer om te gooien in restaurants die zich in woelig vaarwater bevinden en neemt daarbij geen enkel blad voor de mond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/02/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401182500 +0200" stop="20230401193000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Snackmasters S3 (4/6)</title>
<desc lang="fr">Topchefs worden uitgedaagd om een aantal van de meeste populaire snacks en snoepsoorten in Groot-Brittannië na te maken.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/36/2161642_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401193000 +0200" stop="20230401202500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Wij Emigreren S1</title>
<desc lang="fr">Jacky en Sabrina Polderman uit het Brabantse Zegge wilden meer rust voor zichzelf en de kinderen en zijn met hun 41 dieren, de moeder van Sabrina en hun kinderen Timo, Amy en Taisha naar Montclera in Frankrijk vertrokken. Hier hebben ze een camping overgenomen en volgen de kinderen thuisonderwijs. Of ze een camping runnen leuk gaan vinden, weten ze niet, maar het leven in Frankrijk is sowieso geweldig. Jacky &quot;runt&quot; de camping en Sabrina pakt haar vroegere beroep weer op: een hondentrimsalon. En die loopt boven verwachting goed.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2159195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401202500 +0200" stop="20230401223500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Avengers</title>
<desc lang="fr">The Avengers zijn een team van superhelden. Wanneer de wereldvrede onverwacht bedreigd wordt vormt Nick Fury, directeur van de vredesmacht S.H.I.EL.D., een team bestaande uit Iron Man, Incredible Hulk, Black Widow, Thor, Hawkeye en Captain America om de wereld te redden van de ondergang.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/17/2164221_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401223500 +0200" stop="20230402002500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">John Rambo</title>
<desc lang="fr">John Rambo leeft een teruggetrokken leven in het noorden van Thailand. Wanneer een groep missionarissen hem vraagt om hen naar een vluchtelingenkamp te brengen gaat Rambo met tegenzin akkoord. Nadat hij gehoord heeft dat de missionarissen zijn verdwenen begint hij aan een zoektocht in de jungle van Birma.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/56/2164222_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402002500 +0200" stop="20230402013000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Police: Hour of Duty S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">Britse realityreeks (2020) waarin het werk van de politie van Derbyshire wordt gevolgd tussen 9u en 10 's avonds.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2108529_A.jpg" />
</programme>