<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403071500 +0200" stop="20230403080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Escape to the Country S23 (28/55)</title>
<desc lang="fr">Sonali Shah helpt een jong echtpaar bij het vinden van een geschikt huis op het platteland van Hampshire. Het budget is 500.000 pond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/41/1767722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403100000 +0200" stop="20230403103500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Blind Getrouwd! S5 (13/16)</title>
<desc lang="fr">Nederlandse realityreeks (2020) waarin een team van deskundigen singles aan elkaar koppelt, die met elkaar trouwen en daarna (minimaal) een maand lang moeten samenleven.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/24/1754429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403135000 +0200" stop="20230403144500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">MasterChef Australia S14</title>
<desc lang="fr">De vier chefs die de jury het minst konden overtuigen bij de mystery box-opdracht nemen het tegen elkaar op. Ze krijgen vier uur de tijd om een gerecht van chef-kok Josh Niland zo goed mogelijk na te maken. Eén kandidaat zal de wedstrijd moeten verlaten.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/59/2160887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403144500 +0200" stop="20230403153500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Escape to the Country S23 (29/55)</title>
<desc lang="fr">Britten die op zoek zijn naar een woning of vakantiehuis op het platteland krijgen hulp tijdens hun zoektocht naar het ideale pand.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/41/1767722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403153500 +0200" stop="20230403160500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Neighbours (n°8688)</title>
<desc lang="fr">Harlow is enthousiast over haar nieuwe rol in Lassiters terwijl Chloe zich steeds meer aan de kant geschoven voelt. Terese twijfelt of de nieuwe functie van Harlow wel te verantwoorden valt en is woedend wanneer Paul een beslissing neemt zonder haar eerst te raadplegen. Jane vindt het moeilijk om de zoektocht naar Nicolette zomaar stop te zetten. Chloe vraagt raad aan Clive, maar die maakt de situatie alleen maar erger.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/1824351_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403160500 +0200" stop="20230403165000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Blind Getrouwd! S5 (14/16)</title>
<desc lang="fr">Henk en Chantal komen aan op Schiphol waar ze worden opgewacht door bezorgde vrienden en familie. Het wordt al snel duidelijk dat een verzoening niet waarschijnlijk is.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/48/1754419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403165000 +0200" stop="20230403174500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Achter Gesloten Deuren S4 (n°26)</title>
<desc lang="fr">Aflevering 26 (jaargang 4) van de Nederlandse scripted realityreeks waarin verhalen worden nagespeeld van mensen die een groot geheim met zich meedragen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/22/2162753_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403174500 +0200" stop="20230403184500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">MasterChef Australia S14</title>
<desc lang="fr">In dit veertiende seizoen van &quot;MasterChef Australia&quot; nemen twaalf nieuwe kandidaten en twaalf ex-kandidaten deel, zijnde &quot;de fans&quot; en 'de favorieten'. Juryleden van dienst zijn Jock Zonfrillo, Andy Allen en Melissa Leong.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/2143341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184500 +0200" stop="20230403191000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Parking Wars S6 (n°1)</title>
<desc lang="fr">Camera's draaien mee met het dagelijkse werk van de gevreesde parkeerbeheerders, die regelmatig te maken krijgen met woedende bestuurders maar ook met grappige situaties.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/53/2163219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403191000 +0200" stop="20230403194000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Summer Bay S34 (117/230)</title>
<desc lang="fr">Justin en John praten na over het hele gebeuren tussen Theo en Dimitri. Mackenzie schakelt Ziggy in als gastvrouw voor de pokeravond, waarop Dean Logan uitnodigt voor een mannenavond. Wanneer ze zonder bier komen te zitten, en omdat ze allebei nieuwsgierig zijn naar wat er werkelijk gaande is in Salt, besluiten ze om daar een nieuwe voorraad in te slaan. Tane is blij met de steun van Felicity.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/2078714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403194000 +0200" stop="20230403203500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">De Alarmcentrale: Pech Onderweg S5 (n°36)</title>
<desc lang="fr">Jochem van Gelder volgt Nederlandse wegenwachters en toont hoe zij met hun vakmanschap en vindingrijkheid gestrande chauffeurs weer op weg helpen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/2001659_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403203500 +0200" stop="20230403230500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Pirates des Caraïbes : la malédiction du Black Pearl</title>
<desc lang="fr">Elizabeth, de dochter van de gouverneur van Port Royal, wordt ontvoerd door een groep piraten onder leiding van Kapitein Barbossa. De piraten nemen haar mee op hun schip, The Black Pearl. Haar bloed moet de oude vloek verbreken die op de piraten rust en waardoor zij voor eeuwig moeten ronddolen als zombies. Will, een jonge smid die van Elizabeth houdt hoewel ze voor iemand anders voorbestemd is, wil haar gaan redden. Hij roept de hulp in van de gekke, maar geniale piraat Jack, die vroegere kapitein was van The Black Pearl. Voor Jack staat naast de herovering van zijn schip ook een verborgen schat op het spel ...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/47/2164226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403230500 +0200" stop="20230404010000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Ghost Rider</title>
<desc lang="fr">De 17-jarige motorstuntrijder Johnny heeft zijn ziel aan de duivel verkocht om zijn doodzieke vader te redden. 's Nachts verandert Johnny in een premiejager en maakt hij in naam van de gerechtigheid korte metten met slechterikken.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/02/01/2129128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404010000 +0200" stop="20230404015500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">De Alarmcentrale: Pech Onderweg S5 (n°36)</title>
<desc lang="fr">Jochem van Gelder volgt Nederlandse wegenwachters en toont hoe zij met hun vakmanschap en vindingrijkheid gestrande chauffeurs weer op weg helpen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/2001659_A.jpg" />
</programme>