<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323071500 +0100" stop="20230323080000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Escape to the Country S23 (21/55)</title>
<desc lang="fr">Margherita Taylor helpt een koppel dat op de grenzen van Wales wil gaan wonen. Hun budget is 500.000 pond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/2125917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323100000 +0100" stop="20230323103500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Blind Getrouwd! S5 (6/16)</title>
<desc lang="fr">Nederlandse realityreeks (2020) waarin een team van deskundigen singles aan elkaar koppelt, die met elkaar trouwen en daarna (minimaal) een maand lang moeten samenleven.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/52/1754280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323133500 +0100" stop="20230323143000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">MasterChef Australia S14</title>
<desc lang="fr">Voor de volgende mystery box-opdracht worden de resterende achttien chefs verwacht op de Fitzroy Mills Market in Melbourne. Daar krijgen ze 75 minuten de tijd om een gerecht te bereiden met koffie als hoofdingrediënt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2156865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323143000 +0100" stop="20230323152000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Escape to the Country S23 (22/70)</title>
<desc lang="fr">Britten die op zoek zijn naar een woning of vakantiehuis op het platteland krijgen hulp tijdens hun zoektocht naar het ideale pand.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/1767722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323152000 +0100" stop="20230323154500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Neighbours (n°8681)</title>
<desc lang="fr">Paul ontdekt dat Nicolette bevallen is en eist om zijn kleindochter te zien, maar zij weigert. Hij speelt zijn grootste troef uit. Leo probeert de band met David aan te halen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2145512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323154500 +0100" stop="20230323163500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Blind Getrouwd! S5 (7/16)</title>
<desc lang="fr">Nederlandse realityreeks (2020) waarin een team van deskundigen singles aan elkaar koppelt, die met elkaar trouwen en daarna (minimaal) een maand lang moeten samenleven.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/19/24/1754429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323163500 +0100" stop="20230323173000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Achter Gesloten Deuren S4 (19/45)</title>
<desc lang="fr">Aflevering 19 (jaargang 4) van de Nederlandse scripted realityreeks waarin verhalen worden nagespeeld van mensen die een groot geheim met zich meedragen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/16/2157265_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323173000 +0100" stop="20230323183000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">MasterChef Australia S14</title>
<desc lang="fr">De vier minst presterende chefs van de laatste mystery box-opdracht nemen het tegen elkaar op in een stresstest. Hiervoor reizen ze eerst naar het Lake House-restaurant van chef Alla Wolf-Tasker. Nadien krijgen ze 90 minuten de tijd om een van haar iconische gerechten na te maken. Eén chef zal de wedstrijd moeten verlaten.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/16/2157266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323183000 +0100" stop="20230323190000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Douanes sous haute surveillance S15 (5/22)</title>
<desc lang="fr">Grensagenten en douane-inspecteurs geven dagelijks het beste van zichzelf om de Australische grenzen te beschermen tegen alle mogelijke bedreigingen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2055079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323190000 +0100" stop="20230323193000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Summer Bay S34 (110/230)</title>
<desc lang="fr">Dean begint te vermoeden dat Chloe niet helemaal oprecht is tegen Bella en Nikau en wijst haar op haar gedrag. Theo krijgt geen vat op Chloe, die hem tegenstrijdige signalen blijft geven. Justin smeekt Theo om hem de waarheid te vertellen over zijn vader. John maakt kennis met Dimitri.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/06/2145516_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323193000 +0100" stop="20230323200000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rescue Cam (#107) S1 (7/20)</title>
<desc lang="fr">«#107»Een skydiver krijgt in volle vlucht een hartaanval. - De marine redt de opvarenden van een zinkende boot. - Enkele jagers redden een eland die vastzit in de modder.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/31/2104794_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323200000 +0100" stop="20230323234000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Fléchettes : Premier league</title>
<desc lang="fr">De negentiende editie van dit jaarlijkse dartstoernooi start op 2 februari en eindigt op 25 mei 2023. Acht topdarters doen mee: de vier beste spelers van de PDC Order of Merit - Michael Smith, Peter Wright, Michael van Gerwen en Gerwyn Price - en vier darters die een wildcard kregen, zijnde Dimitri Van den Bergh, Jonny Clayton, Nathan Aspinall en Chris Dobey. De vier darters die na de zestien speeldagen de meeste punten verzamelen, plaatsen zich voor de play-offs (halve finale en finale) in Londen op donderdag 25 mei. Titelverdediger is Michael van Gerwen. Hij won vorig jaar zijn zesde Premier League-titel door Joe Cullen in de finale met 11-10 te verslaan.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/16/2157267_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323234000 +0100" stop="20230324003000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Deurwaarders S5</title>
<desc lang="fr">Gary Brown en stagiair Cona Jackson bellen in Zuid-Londen aan bij een man om 50.000 pond aan achterstallige huur te innen. De man beweert echter niet de persoon te zijn naar wie Gary en Cona op zoek zijn. Aan hen om uit te zoeken of de man liegt of dat ze effectief aan het verkeerde adres zijn. Del Anglin en Max Carracher gaan in naam van een ex-werknemer langs bij een schoonheidssalon in West-Londen om een schuld van 10.000 pond te innen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/17/2157268_A.jpg" />
</programme>