<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528071500 +0200" stop="20230528080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">The Big Body Hotel S1 (7/8)</title>
<desc lang="fr">De 60-jarige Jude verloor al haar zelfvertrouwen toen haar ex haar plots verliet. Zal ze met de hulp van coach Mel opnieuw ongegeneerd durven dansen?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2168887_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528100000 +0200" stop="20230528102500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Champions League Magazine</title>
<desc lang="fr">Hoogtepunten van de gespeelde Champions League-wedstrijden.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/14/25/1899798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528123000 +0200" stop="20230528133500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Bride &amp; Prejudice: The Forbidden Weddings S1</title>
<desc lang="fr">Jack en Chloe, allebei 20 jaar, hebben zich onlangs verloofd. Debra, de moeder van Chloe, vindt hen echter te jong om te trouwen. Sindsdien loopt de relatie tussen moeder en dochter bijzonder stroef. Rob bedenkt een plan om zijn vader te overtuigen van zijn huwelijk met Simon. Fai blijft zich verzetten tegen het huwelijk van haar dochter Shaaba met transgender Jamie.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/35/2197101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528133500 +0200" stop="20230528143000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Ik vertrek (Milko en Mario &amp; Roos en Ieke, Portugal/Duitsland) S1 (4/5)</title>
<desc lang="fr">«Milko en Mario &amp; Roos en Ieke, Portugal/Duitsland»Rosalien en Ieke mogen even tot rust komen in het Portugese vakantieparadijs van Milko en Mario. Of het echt een ontspannende trip wordt, valt nog te bezien.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/10/2196100_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528143000 +0200" stop="20230528152500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gordon Ramsay, territoires inexplorés S2 (7/7)</title>
<desc lang="fr">Vooruitblik op de komende programma's van februari 2021.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/46/1914061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528152500 +0200" stop="20230528155500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Doe Maar Duurzaam S1</title>
<desc lang="fr">De presentator gaat in gesprek met verschillende Vlamingen om te zien wat zij aan duurzaamheid doen en vraagt hen om tips, zodat een ieder van ons bij kan dragen aan een duurzame toekomst.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/16/2189101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528155500 +0200" stop="20230528165000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Verzamelkoorts S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">In dit amusementprogramma bezoekt Kim-Lian van der Meij huizen van verzamelaars en dompelt zich onder in hun leven. Ze ontdekt wat is hun drijfveer, waar komt deze passie vandaan en wat is het verhaal achter de verzameling?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/1788833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528165000 +0200" stop="20230528174500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">100 jaar jong S1</title>
<desc lang="fr">Een afspraak maken met de 101-jarige Adrie Bos uit Landgraaf is geen gemakkelijke opgave, want deze sprankelende eeuweling heeft het nog alle dagen druk. Zo doet Adrie aan gym en tai chi, speelt ze spelletjes op haar tablet en is ze een fervent bridgester. Op haar 99ste werd haar rijbewijs met vijf jaar verlengd. De Zaanse Wim Blank (101) is naar eigen zeggen een geluksvogel die positief terugkijkt op een bewogen leven. Wim overleefde in een eeuw tijd twee levenspartners en woont sindsdien alleen in een aanleunwoning in Zaandam.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/36/2197102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528174500 +0200" stop="20230528190000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Help, Mijn Man is een Klusser S15 (6/8)</title>
<desc lang="fr">John Williams en zijn klusteam helpen partners van doe-het-zelvers die ooit vol goede moed aan een verbouwing begonnen, maar die door omstandigheden maar niet af geraakt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/42/2186253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528190000 +0200" stop="20230528195500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Een huis vol S12</title>
<desc lang="fr">We trappen het zomerseizoen af met een nieuw gezin. Met zijn negenen woont de familie Cudogham in hartje Amsterdam met uitzicht op het IJ. De kinderen worden van school gehaald en jawel, dit gebeurt natuurlijk geheel in stijl: op de fiets. De komst van het negende kindje bij de familie Jelies komt dichterbij. Vandaag start de interne verhuizing. De slaapkamer van Johan en Janneke verhuist naar de speelkamer en ook bij de kinderen wordt er onderling gewisseld. Maar of iedereen hier wel zo blij mee is? Over de grens in Duitsland woont de familie Buddenbruck. Er is wederom sprake van gezinsuitbreiding. Naast al die kinderen zijn er nu twee trouwe viervoeters bijgekomen. Ook hebben zowel Thaila als Xavieé, dankzij de sportruimte in de kelder, een hele metamorfose ondergaan.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/17/2197082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528195500 +0200" stop="20230528210000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">André Hazes: Crossroads S1 (1/5)</title>
<desc lang="fr">Geen eindeloze geruchten meer, dit is hét verhaal van André Hazes. Twee jaar lang werd André gevolgd door documentairemaker Cheeru Mampaey in misschien wel de moeilijkste periode uit zijn leven. Hij staat op een kruispunt, worstelend met angsten en demonen. André gaat de strijd aan, vooral met zichzelf, wat gepaard gaat met enkele allesveranderende beslissingen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/19/2197088_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528210000 +0200" stop="20230528220000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Million Dollar Island S1</title>
<desc lang="fr">Wie uit 100 straffe deelnemers is de last one standing? En welke straffe (of onverwachte) eigenschappen heb je nodig? Moet je de slimste, de krachtigste, de sterkste, de fitste, de sympathiekste of de meest emotionele zijn?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/17/2197084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528220000 +0200" stop="20230528225000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Million Dollar Island S1</title>
<desc lang="fr">Wie uit 100 straffe deelnemers is de last one standing? En welke straffe (of onverwachte) eigenschappen heb je nodig? Moet je de slimste, de krachtigste, de sterkste, de fitste, de sympathiekste of de meest emotionele zijn?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/12/2194710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528225000 +0200" stop="20230528234000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Seksengelen (Liefde) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Liefde»Pornoactrice en webcamgirl Linda (30) doet samen met een collega-sekswerker een webcam-sekssessie. BDSM-meesteres Moira (30) heeft een date met een jongen. Lolita (27) moet botox in haar tepels laten spuiten, omdat een klant er te hard in heeft geknepen. Highclassescort Emma (27) heeft een date in een hotel.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/22/2198364_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528234000 +0200" stop="20230529003000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Deurwaarders S5</title>
<desc lang="fr">Max Carracher en Steve Pinner krijgen de opdracht om 21.000 pond aan onbetaalde gerechtskosten te gaan innen. De man in kwestie beweert echter van niets te weten. Aron Groves en Iain Taylor ontvangen een bevelschrift om in naam van een leverancier 4.000 pond te innen bij de organisator van een muziekfestival.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/18/2195149_A.jpg" />
</programme>