<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521071500 +0200" stop="20230521080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">The Big Body Hotel S1 (6/8)</title>
<desc lang="fr">De vakantie van Pete gaat niet zoals gepland wanneer hij opgenomen moet worden in het ziekenhuis. Jenny moet haar laag zelfbeeld overwinnen om een quiz te presenteren.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/47/1816725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521100000 +0200" stop="20230521103000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Champions League Magazine</title>
<desc lang="fr">Hoogtepunten van de gespeelde Champions League-wedstrijden.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2136598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521130500 +0200" stop="20230521140500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Bride &amp; Prejudice: The Forbidden Weddings S1</title>
<desc lang="fr">De 24-jarige Dee stapt binnen twee weken in het huwelijksbootje met de 59-jarige John. Haar grootvader Paul, die amper acht jaar ouder is dan John, kant zich tegen het huwelijk. Hij snapt niet waarom zijn kleindochter met zo'n oudere man wil trouwen. De 38-jarige Rob treedt binnenkort in het huwelijksbootje met de 31-jarige Simon. Zijn ouders hebben het altijd moeilijk gehad met Robs geaardheid en tonen nu ook weinig interesse in het huwelijk van hun zoon. Shaaba en Jamie, allebei 23 jaar, hebben zich onlangs verloofd. Maar Fai, de moeder van Shaaba, is het niet eens met de relatie van haar dochter.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/21/2194298_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521140500 +0200" stop="20230521145500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">World's Most Incredible Hotels (Australia) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Australia»Documentairereeks over de meest indrukwekkende hotels van de wereld. De serie reist naar alle uithoeken van de wereld om 26 hotels in 18 verschillende landen in beeld te brengen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/10/00/2048205_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521145500 +0200" stop="20230521155000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gordon Ramsay, territoires inexplorés S2 (6/7)</title>
<desc lang="fr">Ramsay trekt naar Zuid-India, naar de specerijenhoofdstad van de wereld. Daar zal hij zich onderdompelen in de lokale keuken en cultuur. Hij wordt er vergezeld door chef Shri Bala.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/21/2194299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521155000 +0200" stop="20230521162000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Doe Maar Duurzaam S1</title>
<desc lang="fr">Christophe Haddad gaat in gesprek met verschillende Vlamingen om te zien wat zij aan duurzaamheid doen en vraagt hen om tips, zodat een ieder van ons bij kan dragen aan een duurzame toekomst.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/16/2189101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521162000 +0200" stop="20230521171000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Verzamelkoorts S3 (4/6)</title>
<desc lang="fr">Deze week bezorgt Kim-Lian een verzamelaar van theater spullen de verrassing van zijn leven met een bezoekje van theatercoryfee Carry Tefsen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/29/1788833_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521171000 +0200" stop="20230521180500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">100 jaar jong S1</title>
<desc lang="fr">De uit Nederlands-Indië afkomstige Jaap Gobel (101) woont al ruim een halve eeuw in Gorinchem en is nog steeds samen met zijn grote liefde Jeanne (91). Het stel is al 72 jaar getrouwd en heeft nog nooit echt ruzie met elkaar gehad. Ze vertellen aan Gordon het geheim van een goed huwelijk. Gordon gaat ook langs bij Koosje. Volgens haar paspoort is ze 103 jaar oud, maar ze voelt zich pas 50. Ze slaapt al jaren maar 2,5 uur per nacht, maar heeft nog energie voor tien en komt eigenlijk tijd te kort.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/11/2191767_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521180500 +0200" stop="20230521185500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Help, Mijn man is een Klusser S13 (7/8)</title>
<desc lang="fr">Nederlandse realityreeks (2020) waarin John Williams en zijn team hulp bieden aan wanhopige partners van doe-het-zelvers die vaak al jaren in onafgewerkte huizen moeten wonen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/21/2194300_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521185500 +0200" stop="20230521195500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Steenrijk, Straatarm S4 (7/9)</title>
<desc lang="fr">Deze week ruilen ondernemers Melvin &amp; Mischa met de familie Spijkerman uit Hoogeveen. Het liefdes- én ondernemerskoppel Melvin en Mischa sloeg recent zijn vleugels uit vanuit de hoofdstad om een riant droomhuis in Almere te gaan bewonen dat van alle gemakken is voorzien. Ondernemen zit deze mannen in het bloed. De familie Spijkerman bestaat uit vader Gio, moeder Hillie, zoon Machiel en dochter Valeria. Tot vier jaar geleden was Gio een hardwerkende ondernemer. Een jammerlijk faillissement en zware hartproblemen zetten hem echter buitenspel. En moeder Hillie werd getroffen door kanker, een TIA en een herseninfarct.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/39/1993308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521195500 +0200" stop="20230521220000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">La chute de la Maison Blanche</title>
<desc lang="fr">Mike Banning, een voormalig agent van de geheime dienst, moet de president redden wanneer Noord-Koreaanse commando's het Witte Huis belegeren.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2162658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521220000 +0200" stop="20230521230000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Seksengelen (Het taboe) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Het taboe»We worden geconfronteerd met de harde stigma's rond sekswerk en de strijd die Emma, Lolita, Moira en Linda moeten voeren om geaccepteerd te worden.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/02/2033731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521230000 +0200" stop="20230521235500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">999 : quelle est votre urgence ? (Hey that sounds like 14 days isolation) S12 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Hey that sounds like 14 days isolation»Al van bij de start van de covidpandemie werden politiediensten geconfronteerd met een sterke stijging in het aantal oproepen over fysiek geweld en drugsmisbruik.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/11/2194703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521235500 +0200" stop="20230522005000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Deurwaarders S5</title>
<desc lang="fr">Max Carracher en Steve Pinner gaan in naam van een vastgoedontwikkelaar langs bij een verhuurbedrijf om een schuld van bijna 15.000 pond te innen. Gareth Short en Mitch Starr gaan in Swansea langs bij een man om 2.000 pond aan onbetaalde parkeerboetes te innen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/25/2192135_A.jpg" />
</programme>