<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402071500 +0200" stop="20230402080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rich Holiday, Poor Holiday S2 (4/6)</title>
<desc lang="fr">Zakenpartners en beste vrienden Sunil en Nilesh spenderen jaarlijks duizenden ponden aan luxueuze reizen naar Dubai. Zij ruilen van vakantiebudget met de werkloze vriendinnen Suzanne en Ursula. Deze keer zullen Sunil en Nilesh het moeten stellen met een kampeervakantie op het platteland van Wiltshire, terwijl Suzanne en Ursula genieten van een zonnig verblijf tussen de wijngaarden in het Portugese Viseu.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/09/2159332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402100000 +0200" stop="20230402103000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Champions League Magazine</title>
<desc lang="fr">Hoogtepunten van de gespeelde Champions League-wedstrijden.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2136598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402115500 +0200" stop="20230402124500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Project Runway All Stars S5 (7/13)</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse realityshow ( 2016) waarin dertien modeontwerpers uit voorgaande seizoenen van &quot;Project Runway&quot; het tegen elkaar opnemen, gepresenteerd door Alyssa Milano.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1968270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402124500 +0200" stop="20230402133500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Hotel Inspector Returns S15 (4/5)</title>
<desc lang="fr">Adrian en Gill proberen de slechte reputatie van hun hotel aan zee om te keren en hopen in het komende zomerseizoen eindelijk winst te kunnen maken.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/53/2164223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402133500 +0200" stop="20230402144500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Your Home Made Perfect S2</title>
<desc lang="fr">Architecten Laura Jane Clark en Robert Jamison maken virtuele ontwerpen voor de renovatie van de drieslaapkamerwoning van Gemini en James uit Surrey. Het achterste deel van het huis werd al aangepakt door het koppel, maar de voorzijde zorgt voor heel wat frustraties. Laura komt op de proppen met een eenvoudig maar opvallend hedendaags ontwerp. Volgens Robert is een veel radicalere aanpak echter de enige juiste manier om van het huis een thuis te maken.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/53/2163214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402144500 +0200" stop="20230402153500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rich Holiday, Poor Holiday S2 (5/6)</title>
<desc lang="fr">Vriendinnen Julia en Katya reizen de wereld rond en verblijven telkens in de meest glamoureuze omgevingen zonder zich zorgen te moeten maken over het kostenplaatje. Zij ruilen met lichaamskunstenaar Annie Richardson en twee van haar drie kinderen. Buitenlandse vakanties zijn zeldzaam bij hen en als het al eens lukt is het met een heel beperkt budget en omdat Annie er gaat werken. Deze keer mogen Annie en haar zonen Xander en Rae genieten van een luxueus verblijf in het Turkse Antalya, terwijl Julia en Katya twee nachten in een hostel op Tenerife doorbrengen, gevolgd door een werkvakantie in een opvangcentrum voor paarden.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1819870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402153500 +0200" stop="20230402163000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Foodtruck gezocht S1</title>
<desc lang="fr">Menno en Linda vormen samen met hun kinderen een groot samengesteld gezin. Ze noemen zichzelf 'De bende van acht'. Delen staat centraal in hun leven en dat willen ze ook graag doen met een foodtruck, waarin ze Mexicaanse quesadillas willen verkopen. Maar een goede grillplaat vinden om de quesadillas op te bakken blijkt een grotere uitdaging dan gedacht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/45/1922538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402163000 +0200" stop="20230402172000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">De Britse chef-kok Gordon Ramsay probeert het roer om te gooien in restaurants die zich in woelig vaarwater bevinden en neemt daarbij geen enkel blad voor de mond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/02/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402172000 +0200" stop="20230402183500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Help, Mijn Man is een Klusser S14 (9/9)</title>
<desc lang="fr">Nicky en Dave zijn vijf jaar geleden in Leerdam neergestreken. Vol goede moed begonnen ze met verbouwingswerken, maar inmiddels zitten ze helemaal klem.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/32/1755904_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402183500 +0200" stop="20230402193500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Steenrijk, Straatarm S6 (4/8)</title>
<desc lang="fr">Op het paradijselijke eiland Aruba wonen Ghislaine en Diederik Kemmerling, samen met hun zoontje Dan. Ze hebben er allebei succesvolle carrières en genieten enorm van de vruchten die dat afwerpt. Het gezin ruilt deze week met de familie Knigge uit Emmen, waar moeder Carolien de zorg over het hele gezin heeft, doordat vader Richard door een hersenbeschadiging minder kan bijdragen. Daarnaast hebben twee van de drie kinderen autisme. De zorgkosten zijn hoog in dit gezin. Hoe gaan Diederik en Ghislaine het rooien met hun beperkte weekbudget in Emmen? En wat is de reactie van de familie Knigge als blijkt dat hun tijdelijke huis op Aruba staat?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/02/2163215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402193500 +0200" stop="20230402220000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Divergente</title>
<desc lang="fr">Chicago is na een oorlog van de rest van de wereld geïsoleerd en er is een nieuwe samenlevingsvorm ontstaan. De stadsbewoners zijn op basis van hun belangrijkste karaktereigenschappen in vijf groepen ingedeeld. Op hun 16e moeten de stadsbewoners beslissen bij welke groep ze willen horen. Tris is een &quot;onbestemde&quot; en omdat zulke mensen als een gevaar worden beschouwd, moet ze voor haar leven vrezen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/15/2166483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402220000 +0200" stop="20230402230500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Alloo SEXpliciet S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">Luk Alloo gaat op pad met mannen en vrouwen die hun lichaam verkopen voor geld. Ze werken als pornoacteur, als prostituee of als webcammer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2156417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402230500 +0200" stop="20230403002500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gestrand op Honeymoon Island S1</title>
<desc lang="fr">Keith en Maxine gaan op trektocht in de jungle. Het zoeken van een vislocatie zorgt voor een zware discussie. Bram en Shauni zitten nog steeds zonder vuur. Het bruidspaar heeft elkaar ondertussen wel gevonden in het samen klussen. Joeri kampt met een negatieve vibe en sleurt Sarah daar onbewust in mee, wat leidt tot een onverwachtse aanvaring. Koen en Eva spelen kokoksnotengolf en bekijken elkaars jeugdfoto's, een moeilijke opdracht voor Eva. Een orange kist biedt haar de nodige afleiding.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2151489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403002500 +0200" stop="20230403012000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Deurwaarders S5</title>
<desc lang="fr">Paul Bohill en Max Carracher gaan in Londen langs bij een reisagente die nog 5.500 pond terug moet betalen aan een ontevreden klant. Wanneer de heren haar wagen in beslag willen nemen omdat ze niet wil betalen, wordt de dame in kwestie agressief. In Birmingham proberen Matt Heighway en Garry Ball in naam van een leverancier 2.000 pond te innen bij een winkeluitbater.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/21/2160163_A.jpg" />
</programme>