<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326010000 +0100" stop="20230326015500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">999 : quelle est votre urgence ? (Housing) S5 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Housing»De crisis op de huizenmarkt en op de financiële markt hebben ervoor gezorgd dat steeds meer mensen kamers in hun woning moeten verhuren om zelf rond te komen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/27/1618027_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326071500 +0200" stop="20230326080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rich Holiday, Poor Holiday S2 (3/6)</title>
<desc lang="fr">De alleenstaande Nadine Newman, mama van dochters Macey en Grace, en haar moeder Tina leven zo zuinig mogelijk om jaarlijks geld opzij te kunnen zettten voor een caravanvakantie in eigen land. Selfmade multimiljonairs Gail en Matt Waterman en hun twee zonen daarentegen spenderen jaarlijks zo'n 80.000 pond aan luxueuze vakanties over de hele wereld. Deze keer mogen Nadine, haar twee dochters en mama Tina genieten van een all-inclusive verblijf in het Duitse Saksen, terwijl Gail, Matt en hun twee zonen een enorme cultuurshock beleven in het badplaatsje Cromer in Norfolk.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/14/2156414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326100000 +0200" stop="20230326103000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Champions League Magazine</title>
<desc lang="fr">Hoogtepunten van de gespeelde Champions League-wedstrijden.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2136598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326115000 +0200" stop="20230326123500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Project Runway All Stars S5 (6/13)</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse realityshow ( 2016) waarin dertien modeontwerpers uit voorgaande seizoenen van &quot;Project Runway&quot; het tegen elkaar opnemen, gepresenteerd door Alyssa Milano.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1968270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326123500 +0200" stop="20230326133000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Hotel Inspector Returns S15 (3/5)</title>
<desc lang="fr">Britse realityreeks (2019) waarin hotelinspecteur Alex Polizzi slabakkende hotels helpt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/45/1989997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326133000 +0200" stop="20230326144000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Your Home Made Perfect S2</title>
<desc lang="fr">Architecten Laura Jane Clark en Robert Jamison maken virtuele ontwerpen voor de renovatie van het huis van Dennis en Christine uit Margate. Het pand was oorspronkelijk een B&amp;B en de pogingen om er een thuis van te maken, zijn niet echt geslaagd. Bovendien is er ook te weinig lichtinval.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/09/2159331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326144000 +0200" stop="20230326153000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rich Holiday, Poor Holiday S2 (4/6)</title>
<desc lang="fr">Zakenpartners en beste vrienden Sunil en Nilesh spenderen jaarlijks duizenden ponden aan luxueuze reizen naar Dubai. Zij ruilen van vakantiebudget met de werkloze vriendinnen Suzanne en Ursula. Deze keer zullen Sunil en Nilesh het moeten stellen met een kampeervakantie op het platteland van Wiltshire, terwijl Suzanne en Ursula genieten van een zonnig verblijf tussen de wijngaarden in het Portugese Viseu.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/09/2159332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153000 +0200" stop="20230326162500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Foodtruck gezocht S1</title>
<desc lang="fr">De grote droom van vader Patrick en zoon Siemen is om samen een foodtruck te starten. Het enige probleem is dat ze weinig ervaring hebben met koken en de mannen zijn ook niet erg handig in klussen om hun foodtruck naar wens te verbouwen. Kunnen ze zonder deze ervaring toch een succesvolle foodtruck runnen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1922538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326162500 +0200" stop="20230326172000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">De Britse chef-kok Gordon Ramsay probeert het roer om te gooien in restaurants die zich in woelig vaarwater bevinden en neemt daarbij geen enkel blad voor de mond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/04/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326172000 +0200" stop="20230326184000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Help, Mijn Man is een Klusser S14 (8/9)</title>
<desc lang="fr">Selena en Danny kochten in het Noord-Hollandse Schagerbrug hun droomhuis op het platteland. Maar 2,5 jaar later wonen ze nog steeds in een bouwval.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/10/2152922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184000 +0200" stop="20230326193500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Steenrijk, Straatarm S6</title>
<desc lang="fr">In het altijd bruisende Istanbul verblijft Berkant Dural samen met zijn beste vriend Steven Kwik. Hij heeft een huis in Nederland, maar ook een vaste stek in deze metropool. Berkant runt een goedlopende kapperszaak en ruilt deze week van huis met de alleenstaande moeder Zuhely Lomp en haar drie kinderen uit Tilburg.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/09/2159333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326193500 +0200" stop="20230326220000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">White House Down</title>
<desc lang="fr">Net op het moment dat politieman John Cale zijn dochtertje een rondleiding geeft in het Witte Huis wordt het gebouw bezet door een groep zwaar bewapende paramilitairen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2163710_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326220000 +0200" stop="20230326231000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Alloo SEXpliciet S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">Luk Alloo gaat op pad met mannen en vrouwen die hun lichaam verkopen voor geld. Ze werken als pornoacteur, als prostituee of als webcammer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2156417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326231000 +0200" stop="20230327003000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gestrand op Honeymoon Island S1</title>
<desc lang="fr">De kersverse bruidsparen worden geconfronteerd met verschillende uitdagingen. Bram en Shauni krijgen te maken met een zware regenbui, waardoor ze er maar niet in slagen om vuur te maken. Na een horrornacht en door een gebrek aan eten heeft Joeri weinig energie. Sarah probeert de sfeer er toch in te houden. Koen en Eva vinden een oud vissersnet, waar ze creatief mee aan de slag gaan. Keith heeft zijn zinnen gezet op een kokosnoot hoog in een boom, wat Maxine meermaals de stuipen op het lijf jaagt. Keith zet daarop een charmeoffensief in door hun huisje te verbouwen. De koppels maken verder nog een toilet. Groot is de spanning als er plots een oranje kist voor elk eiland drijft. De spullen in de kist zorgen niet bij iedereen voor even grote vreugde.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2151489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327003000 +0200" stop="20230327013000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">No-Go Zones - The Worlds Toughest Places (7 mile, detroit) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«7 mile, detroit»Amerikaanse documentairereeks (2019) over plaatsen in de wereld waar je als buitenstaander beter wegblijft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974919_A.jpg" />
</programme>