<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409071500 +0200" stop="20230409080000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rich Holiday, Poor Holiday S2 (5/6)</title>
<desc lang="fr">Vriendinnen Julia en Katya reizen de wereld rond en verblijven telkens in de meest glamoureuze omgevingen zonder zich zorgen te moeten maken over het kostenplaatje. Zij ruilen met lichaamskunstenaar Annie Richardson en twee van haar drie kinderen. Buitenlandse vakanties zijn zeldzaam bij hen en als het al eens lukt is het met een heel beperkt budget en omdat Annie er gaat werken. Deze keer mogen Annie en haar zonen Xander en Rae genieten van een luxueus verblijf in het Turkse Antalya, terwijl Julia en Katya twee nachten in een hostel op Tenerife doorbrengen, gevolgd door een werkvakantie in een opvangcentrum voor paarden.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1819870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409100000 +0200" stop="20230409103000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Champions League Magazine</title>
<desc lang="fr">Hoogtepunten van de gespeelde Champions League-wedstrijden.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2136598_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409123500 +0200" stop="20230409132000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Project Runway All Stars S5 (8/13)</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse realityshow ( 2016) waarin dertien modeontwerpers uit voorgaande seizoenen van &quot;Project Runway&quot; het tegen elkaar opnemen, gepresenteerd door Alyssa Milano.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/00/1968270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409132000 +0200" stop="20230409141000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Hotel Inspector Returns S15 (5/5)</title>
<desc lang="fr">Chris en Leisha kochten hun hotel in West Sussex pas een jaar geleden. Ondertussen zitten ze zonder cash en is ook hun gedrevenheid ver te zoeken.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/12/1989997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409141000 +0200" stop="20230409150000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gordon Ramsay, territoires inexplorés S2 (1/7)</title>
<desc lang="fr">Gordon Ramsay verkent het Australische eiland Tasmanië.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/06/2134655_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409150000 +0200" stop="20230409155500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Rich Holiday, Poor Holiday S2 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Roger, Lisa en hun drie kinderen trakteren zichzelf geregeld op zon, zee en vijfsterrenhotels of villa's met jacuzzi's. Zij ruilen met Sue, Genna en Ray. Sue en Genna werken zoveel mogelijk om de eindjes aan elkaar te knopen en hebben amper tijd of geld om op vakantie te gaan. Hun geld gaat naar schulden veroorzaakt door de ex van Sue en hun geliefde paarden. Roger, Lisa en hun kinderen zullen het deze keer moeten stellen met een budgetvakantie in het winderige Wales, terwijl Sue, Genna en Ray genieten van een luxueuze vakantie voor paardenliefhebbers in Devon.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1819870_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409155500 +0200" stop="20230409164500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Foodtruck gezocht S1</title>
<desc lang="fr">Zainab gooit het roer volledig om en gaat haar Pakistaanse roots achterna. Ze had een flitsende carrière in de fashionindustrie, maar nam ontslag om zich volledig te focussen op haar foodtruckdroom. Maar dan gooide COVID-19 roet in het eten en kwam Zainab zonder inkomen te zitten. Zal ze het redden en haar droom waar kunnen maken? Zal ze Nederland kennis kunnen laten maken met de Pakistaanse keuken?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/02/1922538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409164500 +0200" stop="20230409174000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2004 S3 (4/4)</title>
<desc lang="fr">Britse realityreeks (2006) waarin chef-kok Gordon Ramsay noodlijdende restaurants helpt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/18/2168888_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409174000 +0200" stop="20230409185500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Help, Mijn Man is een Klusser S15 (1/8)</title>
<desc lang="fr">Nederlandse realityreeks (2022) waarin John Williams en zijn team hulp bieden aan wanhopige partners van doe-het-zelvers die vaak al jaren in onafgewerkte huizen moeten wonen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/2164873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409185500 +0200" stop="20230409195500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Steenrijk, Straatarm S6 (5/8)</title>
<desc lang="fr">In het lommerrijke Vlaamse stadje Willebroek, onder de rook van Antwerpen, staat het stadskasteeltje waar champagnemaker Filip Mertens en zijn vrouw Kim Peters wonen. Filip richtte ruim 10 jaar geleden zijn eigen champagnemerk op. Inmiddels is zijn champagne en wijn te vinden op menig wijnkaart van sterrenrestaurants. In Nieuwerkerk aan de IJssel wonen de 39-jarige alleenstaande vader Luis en zijn 12-jarige zoontje Max. Het leven van Luis en Max is getekend door het verlies van Max moeder, die heel kort na de geboorte van haar zoon kwam te overlijden. Hoe gaan Luis en Max reageren als hun weekbudget ruim 30 keer meer blijkt te zijn dan ze normaal gesproken gewend zijn?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/37/2167135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409195500 +0200" stop="20230409220000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Divergente 2 : l'insurrection</title>
<desc lang="fr">Tris en Four moeten zich buiten de bekende muren van Chicago begeven om te ontkomen aan Jeanine en Eruditie en om de broodnodige antwoorden te vinden.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2165339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409220000 +0200" stop="20230409230500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Alloo SEXpliciet S1 (5/8)</title>
<desc lang="fr">Luk Alloo gaat op pad met mannen en vrouwen die hun lichaam verkopen voor geld. Ze werken als pornoacteur, als prostituee of als webcammer.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2156417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409230500 +0200" stop="20230410002500 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gestrand op Honeymoon Island S1</title>
<desc lang="fr">Hevige regenbuien overspoelen de eilanden van de koppels. Bram en Shauni beseffen dat ze meer rustmomenten moeten inplannen. Een aangespoelde kist zorgt bij het duo voor verwarring. Sarah wordt meermaals aangenaam verrast op haar verjaardag. Ze mag samen met Joeri op luxedate. Koen en Eva willen graag de volgende stap in hun liefdesavontuur nemen. Het koppel krijgt onaangekondigd bezoek op hun strand. Keith en Maxine hebben een stevige woordenwisseling. Komt deze onverwachte storm even hard aan als het extreme weer?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2151489_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410002500 +0200" stop="20230410012000 +0200" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Deurwaarders S5</title>
<desc lang="fr">Max Carracher en Steve Pinner proberen in het centrum van Londen in naam van een boekhoudkantoor 8.000 pond te innen. De schuldenaar maakt het hen allesbehalve gemakkelijk. In het noorden van de stad gaat Max vervolgens samen met Paul Bohill langs bij een uitzendconsulente die een ontevreden klant nog 18.000 pond terug moet betalen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/54/2164229_A.jpg" />
</programme>