<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325072000 +0100" stop="20230325080000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Project Runway All Stars S5 (5/13)</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse realityshow ( 2016) waarin dertien modeontwerpers uit voorgaande seizoenen van &quot;Project Runway&quot; het tegen elkaar opnemen, gepresenteerd door Alyssa Milano.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1968270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325121000 +0100" stop="20230325132000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Bride &amp; Prejudice: The Forbidden Weddings S2</title>
<desc lang="fr">Trouwen zonder de steun van familie en vrienden, het is allesbehalve het ideale plaatje. Deze koppels zetten echter door en gaan ondanks alle tegenkanting volop voor de liefde.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/13/2158437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325132000 +0100" stop="20230325141500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Men of West Hollywood S1 (1/10)</title>
<desc lang="fr">David heeft zijn vriendin iets op te biechten. Murray moet een groots evenement in Rocco's in goede banen leiden, maar krijgt ondertussen ook af te rekenen met een behoeftige ex.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/1753820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325141500 +0100" stop="20230325151500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Back with the Ex S1</title>
<desc lang="fr">Singles krijgen de kans om een oude liefde nieuw leven in te blazen. Wordt het een nieuw begin? Of blijft het bij een kans om het verleden voor eens en voor altijd achter zich te laten?</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2156268_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325151500 +0100" stop="20230325154500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Doe Maar Duurzaam S1</title>
<desc lang="fr">De presentator gaat in gesprek met verschillende Vlamingen om te zien wat zij aan duurzaamheid doen en vraagt hen om tips, zodat een ieder van ons bij kan dragen aan een duurzame toekomst.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/13/2145738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325154500 +0100" stop="20230325163500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Verzamelkoorts S2 (3/6)</title>
<desc lang="fr">Kim-Lian gaat langs bij een verzamelaar van piratenmuziek die tienduizenden singles in zijn muziekbunker heeft staan.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/1784771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325163500 +0100" stop="20230325173000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Foodtruck gezocht S1</title>
<desc lang="fr">De grote droom van vader Patrick en zoon Siemen is om samen een foodtruck te starten. Het enige probleem is dat ze weinig ervaring hebben met koken en de mannen zijn ook niet erg handig in klussen om hun foodtruck naar wens te verbouwen. Kunnen ze zonder deze ervaring toch een succesvolle foodtruck runnen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/13/1922538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325173000 +0100" stop="20230325182500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Cauchemar en cuisine *2007 S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">De Britse chef-kok Gordon Ramsay probeert het roer om te gooien in restaurants die zich in woelig vaarwater bevinden en neemt daarbij geen enkel blad voor de mond.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/04/2123307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325182500 +0100" stop="20230325193000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Snackmasters S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">Topchefs worden uitgedaagd om een aantal van de meeste populaire snacks en snoepsoorten in Groot-Brittannië na te maken.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/13/00/1983744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325193000 +0100" stop="20230325202500 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Wij Emigreren S1</title>
<desc lang="fr">Marco en Evelyn van Hattum en hun twee zoontjes, Thomas (4) en Menno (2), zijn vertrokken uit Vlaardingen om een restaurant in het Spaanse La Nucia over te nemen. In Nederland leefden ze van rekening naar rekening in de regen, nu onder de Spaanse zon... dat is toch anders. Marco heeft heel zijn leven in de horeca gewerkt, Evelyn was werkzaam als tandtechnicus. Ze hebben altijd in loondienst gewerkt en nog nooit een eigen bedrijf gehad. Marco is een wandelende slechte grappenmachine en erg optimistisch, Evelyn is nuchterder en vreest voor de toekomst.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2159195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325202500 +0100" stop="20230325223000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Gemini Man</title>
<desc lang="fr">Henry Brogan werkt als huurmoordenaar. Bij zijn laatste baan gaat er iets mis en hij wordt het doelwit van zijn voormalige baas. Maar dat is niet alles: zijn nieuwe tegenstander is hem altijd één stap voor. Hij ontdekt wie hem probeert op te sporen: hij vecht tegen een gekloonde, jongere versie van zichzelf.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/18/2160153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325223000 +0100" stop="20230326010000 +0100" channel="VTM2.be">
<title lang="fr">Godzilla</title>
<desc lang="fr">Na nucleaire testen in de Stille Oceaan wordt in het Panamakanaal een uniek wezen gesignaleerd. Wetenschapper Niko Tatopoulos wordt opgeroepen om de zaak te onderzoeken.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/56/1742008_A.jpg" />
</programme>