<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230330113000 +0200" stop="20230330122000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (188/250)</title>
<desc lang="fr">Bettina en André winnen een reis naar Zuid-Frankrijk. Werner en Christoph vinden het geen goed plan, maar André kijkt er erg naar uit om te vertrekken. Omdat Henning de grootmoeder van Paul nog steeds wil aanklagen, komt het tot een gevecht tussen de twee mannen. Erik is geschokt wanneer hij hoort dat Yvonne de dure fles whisky heeft geopend. Ariane wil Lia aangeven en vraagt juridisch advies aan Constanze.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/34/2160418_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330145000 +0200" stop="20230330163500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Flight Plan</title>
<desc lang="fr">Na de plotselinge dood van haar man vliegt Kyle Prat samen met haar 6-jarige dochter terug naar New York. Wanneer ze na een dutje weer wakker wordt is haar dochter spoorloos verdwenen. De bemanning en de passagiers hebben het meisje dat ook niet op de passagierslijst staat niet opgemerkt. Is Kyle gek geworden? Of is er meer aan de hand?</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/06/2135008_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330163500 +0200" stop="20230330170000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Bless This Mess (Après le bal de promo) S2 (17/20)</title>
<desc lang="fr">«Après le bal de promo»Kay vraagt Mike en Rio om een oogje in het zeil te houden op de afterparty van het bal. Mike merkt dat Beau het moeilijk heeft nu Jacob gaat studeren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/26/2163384_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330170000 +0200" stop="20230330175500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Parle avec elle) S5 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Parle avec elle»Aflevering 24 (jaargang 5) van de Amerikaanse dramareeks.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/20/2160421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330175500 +0200" stop="20230330182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Uncle-ing) S10 (5/17)</title>
<desc lang="fr">«Uncle-ing»Erica wil er nog eens tussenuit voor de komst van de baby. Adam en Barry zoeken uit wat hun toekomstige taken als nonkels zijn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/26/2161101_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330182000 +0200" stop="20230330184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (Sauvez Pawnee) S7 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Sauvez Pawnee»Leslie zet alles op alles om JJ's Diner open te kunnen houden. Tom heeft een verrassing voor Donna.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/2160423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330184500 +0200" stop="20230330191000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Mon voisin le Bob) S21 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Mon voisin le Bob»Walt Warren, de nieuwe buurman van de Simpsons, is erg vriendelijk en steekt graag de helpende hand toe. Iedereen is van hem onder de indruk, behalve Bart. Hij denkt dat Walt in werkelijkheid zijn aartsvijand Sideshow Bob is.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/55/2090890_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330191000 +0200" stop="20230330194000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Moe, moche et méchant) S21 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Moe, moche et méchant»Door puur toeval wordt Moe één van Springfields meest geliefde juryleden. Op een dag valt Moe's bijzondere invloed op het publiek Simon Cowell, jurylid van &quot;American Idol&quot;, op. Omdat Moe niet meer in zijn bar werkt, blijft Homer thuis en wil hij meer tijd met Marge samen zijn. Maar die ziet dat helemaal niet zo zitten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/51/2094014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330194000 +0200" stop="20230330200500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le fameux anneau) S3 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Le fameux anneau»Sheldon, Leonard, Raj en Howard kopen een oude kist met inhoud op een rommelmarkt. Ze ontdekken zelfs een Lord-of the-Rings-ring die volgens een van Howards vrienden 15.000 dollar waard is. Ze weten niet wat ze met de ring moeten doen en besluiten daarom om allemaal tegelijk aan de ring te trekken. Degene die het langst aan de ring trekt mag hem houden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/46/1639776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330200500 +0200" stop="20230330203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le prix scientifique) S3 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le prix scientifique»Sheldon heeft een belangrijke wetenschappelijke prijs gewonnen. Maar wanneer hij erachter komt dat hij bij de prijsuitreiking een toespraak voor het publiek moet houden, speelt hij met de gedachte om de prijs niet in ontvangst te nemen. Zijn vrienden willen hem helpen: terwijl Penny hem meeneemt naar de winkel om een nieuw pak te kopen, probeert Raj Sheldon te helpen met mediteren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2125335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330203500 +0200" stop="20230330230000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Seul sur Mars</title>
<desc lang="fr">Wanneer de astronauten van een Marsexpeditie tijdens een zandstorm halsoverkop terugkeren naar de aarde, laten ze de dood gewaande botanicus Mark Watney op de rode planeet achter. Maar hij overleeft en zit in zijn eentje vast op Mars. Nadat hij contact met de aarde heeft opgenomen moet Watney leren om met niets de komende vier jaar tot de volgende Marsmissie te overleven.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/57/1740842_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230330230000 +0200" stop="20230331005000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Expatriate</title>
<desc lang="fr">De voormalige CIA-agent Ben Logan woont in Antwerpen en werkt voor een verzekeringsbedrijf. Als zijn voormalige collega's worden vermoord wordt het hem duidelijk dat hij toch niet zo makkelijk afscheid kan nemen van zijn verleden.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/20/11/2134920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331005000 +0200" stop="20230331014000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Clique S2 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Holly probeert haar eigen gerechtigheid na te streven. Met Rachel aan haar zijde, is dat niet zo vanzelfsprekend.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2160424_A.jpg" />
</programme>