<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422115000 +0200" stop="20230422121500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Microbes, acariens, tiques et compagnie!) S5 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Microbes, acariens, tiques et compagnie!»Leonard mist Priya, die ondertussen in het verre India is. Ze skypen vaak met elkaar, tot ergernis van Sheldon, omdat Leonard daardoor helemaal geen tijd meer voor hem heeft. Ten einde raad zoekt Sheldon zijn toevlucht bij Penny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2131430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422144500 +0200" stop="20230422163000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Saveurs d'été</title>
<desc lang="fr">Gabby verhuist naar Bright Shore, Massachusetts, om er haar eigen restaurant te openen. Ze maakt er kennis met Caleb, een alleenstaande vader die ook zijn eigen restaurant runt.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/46/2183689_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422163000 +0200" stop="20230422165500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Prestidigitation et approximation) S4 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Prestidigitation et approximation»Nadat Priya Leonard van een compleet nieuwe outfit voorzien heeft, wil ze dat zijn ex-vriend Penny niet meer zo vaak in zijn huis komt. Dat lijkt Leonard wel een goed onderwerp voor een wetenschappelijke discussie met Penny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/55/1899220_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422165500 +0200" stop="20230422171500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'intrusion de Zarnecki) S4 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«L'intrusion de Zarnecki»Sheldon heeft de politie ingeschakeld, omdat zijn account van een onlinespel gehackt is. Priya maakt kennis met een minder fijne kant van Leonard. Hij gaat volledig op in zijn computerspellen en is niet meer aanspreekbaar.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/08/2077444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422171500 +0200" stop="20230422174500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Commérages et herbes aromatiques) S4 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Commérages et herbes aromatiques»Leonard, Sheldon, Howard en Raj zijn briljante wetenschappers, maar in sociaal contact met de &quot;normale&quot; omgeving heeft vooral Sheldon zijn problemen. Penny, een serveerster met acteerambities en buurvrouw van Leonard en Sheldon, haalt het leven van de vrienden behoorlijk door elkaar.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/05/1665771_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174500 +0200" stop="20230422181000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La dissection de l'accord) S4 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La dissection de l'accord»Sheldon ist woedend, omdat hij niet op de afgesproken tijd in de badkamer kan. Leonard en Priya staan onder de douche. Wanneer er dan ook nog Grieks eten bezorgd wordt, terwijl het pizza-dag is, vlucht hij.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/52/1630789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422181000 +0200" stop="20230422184000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le gnou dans la bergerie) S4 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Le gnou dans la bergerie»Amy en Penny komen erachter, dat Priya en Leonard Bernadette en Howard voor een etentje uitgenodigd hebben. Amy vertrouwt Priya niet en vraagt Bernadette, om haar met sms-jes op de hoogte te houden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/26/1741959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184000 +0200" stop="20230422203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Shall We Dance ? La nouvelle vie de monsieur Clark</title>
<desc lang="fr">John Clark is een succesvolle advocaat met een leuk gezin, maar heeft het gevoel iets in het leven te missen. Hij is geïntrigeerd door Paulina, een vrouw die hij vaak ziet bij een dansschool als hij naar huis gaat. John besluit er danslessen te gaan volgen in de hoop Paulina te ontmoeten. Dat lijkt een slechte zet, John heeft niet Paulina als lerares, maar uiteindelijk werkt zijn enthousiasme aanstekelijk op Paulina. Maar Johns vrouw krijgt stilaan achterdocht. Ze schakelt een privé-detective in.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/16/2078378_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422203500 +0200" stop="20230422223000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Taxi 5</title>
<desc lang="fr">Franse actiekomedie.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/46/2183691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422223000 +0200" stop="20230423001000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Call</title>
<desc lang="fr">Jordan werkt bij een alarmcentrale en voelt zich verantwoordelijk voor de dood van een belster. Maanden later belt de 16-jarige Casey uit de kofferbak van de auto waarmee ze ontvoerd is en Jonathan doet alles om haar leven te redden.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/47/2183692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423001000 +0200" stop="20230423011500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Phyllis &amp; Fred &amp; Brenda &amp; Mark) S1 (5/9)</title>
<desc lang="fr">«Phyllis &amp; Fred &amp; Brenda &amp; Mark»1973. Met 33 van de noodzakelijke 38 staten die het amendement inzake gelijke rechten hebben goedgekeurd, heeft de campagne van Phyllis Schlafly de meningen in Illinois verdeeld.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/47/2182007_A.jpg" />
</programme>