<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402121000 +0200" stop="20230402124000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les spaghettis de la réconciliation) S3 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Les spaghettis de la réconciliation»Sheldon nodigt Penny uit om samen spaghetti te eten. Hij zegt niets tegen zijn vrienden, omdat Howard hem heeft verteld dat hij nadat de relatie van Leonard en Penny verbroken is een keuze voor een van beide moet maken. Tijdens het etentje met Penny stelt Sheldon haar voor om na het eten samen een wandeling te maken. Omdat Howard ook meekomt, is Sheldon gedwongen om ook echt een wandeling te maken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/1644112_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402151000 +0200" stop="20230402165500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Un amour de chef</title>
<desc lang="fr">Maggie werkt voor een bedrijf dat diepvriesmaaltijden produceert. Ze heeft het idee om een nieuwe lijn van gastronomische gerechten te lanceren en hiervoor samen te werken met de gerenommeerde chef Hank Daniels. Die haalt aanvankelijk zijn neus op voor het idee, maar wanneer hij korte tijd later zijn ster verliest en financiële problemen krijgt, gaat Hank alsnog akkoord.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/2157109_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402165500 +0200" stop="20230402175000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">De celles qui osent (#Scarlet) S4 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«#Scarlet»Kat loopt een zanger tegen het lijf die haar ooit om hulp vroeg om uit de kast te komen. Jane heeft haar eerste mammografie. Tijdens het wachten op de resultaten slaat de angst haar om het hart. De langeafstandsrelatie van Sutton en Richard staat onder druk.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2164426_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402175000 +0200" stop="20230402184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Los Angeles Bad Girls (Armageddon) S1 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Armageddon»Carlene moet de gevolgen dragen van haar daden. Syd en Nancy komen Gabriel Knox op het spoor, maar een schokkende onthulling schudt alle kaarten door elkaar.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/14/05/2159463_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402184500 +0200" stop="20230402203000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Sexy Dance 2</title>
<desc lang="fr">Andie danst bij streetdance groep &quot;The 410&quot; en spijbelt regelmatig om zo veel mogelijk tijd aan haar passie te kunnen spenderen. Hierdoor geraakt ze in de problemen en dreigt stiefmoeder Sarah haar weg te sturen naar haar tante in Texas. Haar goede vriend Chase kan Sarah echter overtuigen om Andie een laatste kans te geven als ze wordt aangenomen op de Maryland School of Arts. De jury is tijdens haar auditie niet echt onder de indruk van haar danstalent, maar jurylid en medestudent Chase wil de uitdaging aangaan om van Andie een echte hiphop danseres te maken. Samen met een groepje enthousiaste studenten die uit het keurslijf van hun strenge school willen breken, gaan ze de concurrentie met &quot;The 410&quot; aan.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/18/2160414_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402203000 +0200" stop="20230402222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le flingueur</title>
<desc lang="fr">Arthur Bishop is een gevreesde huurmoordenaar die voor geen enkele opdracht terugschrikt. Wanneer hij van de zakenman Dan Sanderson opdracht krijgt om zijn vriend en leermeester te doden komt hij in gewetensnood. Als professionele huurmoordenaar voert hij de opdracht toch uit en lokt hij zijn slachtoffer in een hinderlaag. Maar de moord houdt hem langer bezig dan hem lief is.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2164427_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402222000 +0200" stop="20230402225000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Crimi Clowns (La Nouvelle Kate Winslet) S1 (5/14)</title>
<desc lang="fr">«La Nouvelle Kate Winslet»Belgisch-Nederlandse zwartkomische misdaadserie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/06/2156996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402225000 +0200" stop="20230402232500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Crimi Clowns (Tape dans tes mains) S1 (6/14)</title>
<desc lang="fr">«Tape dans tes mains»Terwijl de Patron in de cel zit, wordt er een sexy videoclipje met Katia opgenomen. Jos den Dief valt de studio binnen. Hij heeft slecht nieuws voor Ronny: Jay kan weer praten.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/06/2156996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402232500 +0200" stop="20230403003000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Last Kingdom S4 (3/10)</title>
<desc lang="fr">Heldendaden en epische gevechten in een mix van historische gebeurtenissen en fictieve verhalen rond politiek, religie, liefde en de universele zoektocht naar identiteit.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2164428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403003000 +0200" stop="20230403011500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Fix *2019 (Sur écoute) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Sur écoute»Maya overtuigt de minnares van Sevvy om een microfoon te dragen tijdens een van hun afspraakjes. Ezra probeert ondertussen om een alibi te creëren voor zijn cliënt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/31/2163385_A.jpg" />
</programme>