<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509105500 +0200" stop="20230509114500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (216/250)</title>
<desc lang="fr">Werner is optimistisch sinds de arrestatie van Ariane en hoopt dat Robert nu snel naar het Fürstenhof zal terugkeren. Christoph daarentegen denkt dat Ariane nog steeds een gevaar vormt en besluit haar op te zoeken in de gevangenis. Daar maakt Ariane hem duidelijk dat ze hem altijd een stap voor zal zijn. Michael is boos op zichzelf omdat hij Carolin gekust heeft. Josie wil Paul vergeten en besluit zich op zichzelf te concentreren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2124090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509141500 +0200" stop="20230509165500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Transformers 2 : la revanche</title>
<desc lang="fr">Sam begint aan zijn studie aan de universiteit en moet zijn vriendin Mikaela en de autobot Bumblebee achterlaten. Aan zijn op het eerste gezicht normale studentenleventje komt plotseling een einde, wanneer The Fallen een verbond sluit met de Decepticons en de aarde de oorlog verklaart. Opnieuw neemt Sam het samen met Mikaela en de autobots moedig op tegen een overmacht.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509165500 +0200" stop="20230509174500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (La Petite Dernière) S7 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«La Petite Dernière»House werft op aandringen van Cuddy de hoogbegaafde geneeskundestudente Martha M. Masters aan. Hij legt haar meteen op de rooster.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/50/2188697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509174500 +0200" stop="20230509181500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (La comédie musicale) S2 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La comédie musicale»Adam zet alles op alles om de hoofdrol in de schoolmusical in de wacht te slepen. Zijn teleurstelling is dan ook groot wanneer hij een bijrol toebedeeld krijgt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/50/2188699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509181500 +0200" stop="20230509184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Schooled (Friendsgiving) S2 (8/21)</title>
<desc lang="fr">«Friendsgiving»Spin-off van &quot;The Goldbergs&quot; die zich afspeelt in de jaren 90 van de vorige eeuw op de faculteit van William Penn Academy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/23/2170566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184500 +0200" stop="20230509191000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Professeur testeur) S29 (11/21)</title>
<desc lang="fr">«Professeur testeur»Mr. Burns bouwt een ark om voorbereid te zijn op de dreigende zondvloed. Wie gaat hem op zijn reis in de zekere toekomst begeleiden? Professor Frink laat een nieuwe test uitvoeren die slecht nieuws voor de Simpsons brengt: Homer is het domste en slechtste mens van iedereen in Springfield en Lisa eindigt na Ralph, de idiote zoon van de hoofdcommissaris.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2155714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509191000 +0200" stop="20230509194000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homer est là où n'est pas l'art) S29 (12/21)</title>
<desc lang="fr">«Homer est là où n'est pas l'art»Het museum van Springfield moet zijn deuren sluiten. Alle van waarde wordt geveild, waaronder ook het schilderij De Dichteres van Joan Miro dat door de miljardaire Megan Matheson gekocht wordt. Na de koop blijkt dat het schilderij gestolen was. Privédetective Manacek gaat op zoek naar de dader. Homer Simpson is één van de hoofdverdachten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/00/2155715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509194000 +0200" stop="20230509201000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les fluctuations du découplement) S6 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les fluctuations du découplement»Penny vertelt aan haar vriendinnen dat ze niet zeker weet hoe het verder zal gaan tussen haar en Leonard. Niet lanfg daarna wil Amy in de bioscoop de hand van Sheldon vasthouden. Die is daar helemaal niet blij mee en zegt dat Penny nooit zoiets vraagt van Leonard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/51/2188700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201000 +0200" stop="20230509203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le mal de l'espace) S6 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mal de l'espace»Sheldon leest alle oude schoolschriften uit zijn kindertijd door. Hij denkt dat hij daarmee een wetenschappelijke ontdekking kan doen die hem eindelijk de fel begeerde Nobelprijs oplevert. Al snel komt Sheldon erachter dat hij geen tijd heeft en neemt hij de promovendus Alex Jensen aan als assistente.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/51/2188701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509203500 +0200" stop="20230509223500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Quantum of Solace</title>
<desc lang="fr">Na de dood van Vesper Lynd zint James Bond op wraak. Bij zijn jacht op de verantwoordelijken komt hij een dubieuze milieuactivist tegen, die ondersteund door de CIA duistere zaken met een Boliviaanse generaal doet.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/24/1675935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509223500 +0200" stop="20230510004000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Horse Soldiers</title>
<desc lang="fr">Enkele weken na 9/11 vertrekken twaalf Amerikaanse elitesoldaten in het grootste geheim naar Afghanistan om er de taliban en Al Qaeda te bestrijden.</desc>
<category lang="fr">Guerre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510004000 +0200" stop="20230510013500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les fluctuations du découplement) S6 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les fluctuations du découplement»Penny vertelt aan haar vriendinnen dat ze niet zeker weet hoe het verder zal gaan tussen haar en Leonard. Niet lanfg daarna wil Amy in de bioscoop de hand van Sheldon vasthouden. Die is daar helemaal niet blij mee en zegt dat Penny nooit zoiets vraagt van Leonard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/51/2188700_A.jpg" />
</programme>