<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401115500 +0200" stop="20230401122500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La récurrence de Wheaton) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La récurrence de Wheaton»Leonard bekent Penny dat hij van haar houdt, maar haar reactie is anders dan hij had verwacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1647963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401145500 +0200" stop="20230401163500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Romance old school pour maman cool</title>
<desc lang="fr">Amy krijgt een opdracht van zes weken aangeboden om een jaarlijks festival te organiseren. Ze moet daarvoor samenwerken met Noah, een professor. De vonk tussen de twee slaat over.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/39/2164422_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401163500 +0200" stop="20230401170000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La congruence maternelle) S3 (11/23)</title>
<desc lang="fr">«La congruence maternelle»Leonards moeder Beverly kondigt haar bezoek voor Kerstmis aan. Als Penny hem vraagt ??waarom hij zijn moeder niet over hun relatie heeft verteld, heeft Leonard moeite om het uit te leggen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401170000 +0200" stop="20230401172000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La voyante) S3 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«La voyante»Leonard en Penny hebben een dubbele date met Howard en Bernadette. Wanneer Penny vertelt dat een waarzegster haar een gouden toekomst voorspelt is Leonard geschokt sprakeloos. Hij weet niet of hij met een vrouw die in zulke onzin gelooft wil samenwonen. Raj voelt zich buitengesloten en vraagt Sheldon, om met hem naar een feestje te gaan waar hij eindelijk een vrouw kan leren kennen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1644082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401172000 +0200" stop="20230401175500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Exode dans le Montana) S3 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«Exode dans le Montana»Nadat er is ingebroken bij Sheldon en Leonard, voelt Sheldon zich niet meer veilig in zijn eigen huis. Om te voorkomen dat er opnieuw wordt ingebroken, bedenkt hij samen met Howard en Raj een alarmsysteem dat in de woonkamer geïnstalleerd wordt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401175500 +0200" stop="20230401182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La relativité restreinte) S3 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«La relativité restreinte»Sheldon is op zoek naar het antwoord op natuurkundig vraagstuk en daarom 's nachts niet meer slapen. Plotseling komt hij op een idee: Omdat Einstein op het patentbureau werkte, toen hij de relativiteitstheorie bedacht, heeft Sheldon ook een eenvoudige baan nodig, waarbij hij 's nacht niet meer hoeft na te denken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401182000 +0200" stop="20230401184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grand collisionneur) S3 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grand collisionneur»Valentijnsdag staat voor de deur. Terwijl Howard graag ergens wil gaan eten met Bernadette, verheugt Raj zich allerminst op het vooruitzicht dat hij die avond alweer alleen moet doorbrengen. Leonard heeft hele andere plannen en gaat naar Zwitserland om de deeltjesversneller van CERN te bekijken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401184500 +0200" stop="20230401203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Il était une fois</title>
<desc lang="fr">In de sprookjeswereld Andalasia heerst de koningin Narissa, maar haar machtpositie is bedreigd door de aanstaande huwelijk van haar stiefzoon prins Edward met prinses Giselle. Ze verbant Giselle naar het hedendaagse Manhattan in New York.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2166121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401203500 +0200" stop="20230401223500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Maxi Papa</title>
<desc lang="fr">Joe Kingman is een professionele american footballspeler in de NFL. Hij is vrijgezel en geniet van het leven als bekend sporticoon. Maar dan blijkt dat hij een inmiddels 7-jarig dochtertje heeft uit een vorige relatie. Feesten, vriendinnen en afspraakjes moeten opeens gedeeltelijk plaatsmaken voor balletlessen, verhaaltjes voor het slapengaan en poppen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/39/2164424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401223500 +0200" stop="20230402002000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">After Earth</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse sciencefictionfilm van M. Night Shyamalan uit 2013.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/2164425_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402002000 +0200" stop="20230402011000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Gloria) S1 (2/9)</title>
<desc lang="fr">«Gloria»Gloria Steinem gebruikt haar positie als hoofdredactrice van het tijdschrift Ms. om mee druk te zetten op de eisen voor meer gelijkheid tussen mannen en vrouwen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/37/2162097_A.jpg" />
</programme>