<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412114500 +0200" stop="20230412123500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (n°197)</title>
<desc lang="fr">Marcus wil zijn trouwgelofte herhalen. Erik doet mee aan een weddenschap en wint. Valentina raakt in de war. Carolin kan haar gevoelens niet meer geheim houden en geeft toe dat ze verliefd is in iemand anders. Maar ze wil desondanks bij Michael blijven. Maar Michael neemt een besluit.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/52/2087464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412150500 +0200" stop="20230412165000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les valeurs de la famille Addams</title>
<desc lang="fr">Terwijl Gomez en Morticia zich vol passie wijden aan baby Pubert, wordt oom Fester verliefd op Debbie, de nieuwe nanny van de familie. Debbie heeft haar oog laten vallen op Festers geld, maar om dat te bemachtigen zal ze hem eerst moeten losweken van de rest van de familie. Op een zomerkamp maakt ook Wednesday kennis met een verwante geest.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/18/00/2121286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412165000 +0200" stop="20230412171000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (La bague) S1 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«La bague»Erica, Barry en Adam ontdekken in de garage een doos gevuld met oude liefdesbrieven van Murray voor een zekere Anita.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/50/2166858_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412171000 +0200" stop="20230412180000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Heureux les ignorants) S6 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Heureux les ignorants»Wetenschapper Jimmy Sidas komt op een dag tot de vaststelling dat hij zijn naam niet meer kan schrijven. House en zijn team nemen het onderzoek voor hun rekening.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/32/2167289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412180000 +0200" stop="20230412182500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (En cas d'ennui, on appelle qui ?) S1 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«En cas d'ennui, on appelle qui ?»Amerikaanse komische serie over een familie in de jaren 80.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/2167291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412182500 +0200" stop="20230412185000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Schooled (Lainey's All That) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Lainey's All That»Lainey geeft een onzekere leerling een complete make-over en hoopt zo het respect van haar collega's af te dwingen. Er hangt een competitieve sfeer tussen directeur Glascott en coach Mellor.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/23/2170566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412185000 +0200" stop="20230412192000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (22 pour 30) S28 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«22 pour 30»Bart is een getalenteerde basketbalspeler en wint met het schoolelftal veel wedstrijden. Dat blijft ook niet onopgemerkt door de gokbaas Fat Tony, die Bart uiteindelijk voor zijn karretje weet te spannen. Op het allerlaatste ogenblik komt Bart tot inkeer en weigert deelname aan het plan. De wraak van Fat Tony laat niet lang op zich werken.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2125413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412192000 +0200" stop="20230412194500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La montre paternelle) S28 (18/22)</title>
<desc lang="fr">«La montre paternelle»Marge maakt zich zorgen om Bart en vraagt een opvoedkundige om advies. Ze stelt voor om alles wat kinderen doen te belonen met een trofee. Homer ziet daar direct een handeltje in en opent een werkplaats waar hij trofeeën aan andere ouders verkoopt. Nadat blijkt dat die methode bij Bart niet werkt, keren Marge en Homer zich van hem af. Bart gaat naar Grampa die hem een duur zakhorloge cadeau doet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2125413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412194500 +0200" stop="20230412201000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'usage du pantalon de bus) S4 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«L'usage du pantalon de bus»Leonard wil een app ontwikkelen waarmee hij geld verdienen kan en vormt met zijn vrienden een app-team. Omdat Sheldon alles in zijn eentje wil beslissen wordt hij door de anderen uit de groep gegooid.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2125410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412201000 +0200" stop="20230412204000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La love mobile) S4 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«La love mobile»Amy nodigt haar beste vriendin Penny uit om deel te nemen aan een symposium in een viersterrenhotel. Nadat ze Sheldons ideeën voor de reis hebben aangehoord, kunnen ze eindelijk vertrekken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/2125411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412204000 +0200" stop="20230412213000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Resident (For better or worse) S6 (n°6)</title>
<desc lang="fr">«For better or worse»In het Chastain Memorial Hospital in Atlanta komen de artsen en verpleegkundigen dagelijks voor persoonlijke en professionele uitdagingen te staan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/1816137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412213000 +0200" stop="20230412222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Resident (The chimera) S6 (n°7)</title>
<desc lang="fr">«The chimera»In het Chastain Memorial Hospital in Atlanta komen de artsen en verpleegkundigen dagelijks voor persoonlijke en professionele uitdagingen te staan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/1816137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412222000 +0200" stop="20230413000500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Fallen</title>
<desc lang="fr">Na een bizar ongeluk waarbij een jongen om het leven kwam, wordt de zeventienjarige Lucinda naar een kostschool gestuurd. Vanaf de allereerste schooldag trekt de mysterieuze en afstandelijke Daniël Grigori haar aandacht. Hij komt haar bekend voor en is de enige afleiding die ze heeft op een plek waar gsm's verboden zijn en camera's elke beweging registreren. Ze voelt zich als een magneet tot hem aangetrokken, maar ook medestudent Cam laat haar niet onberoerd.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/1980772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413000500 +0200" stop="20230413005000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Better Things (F*ck Anatoly's Mom) S5 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«F*ck Anatoly's Mom»Het leven zoals het is voor een alleenstaande moeder met drie kinderen die het ondertussen ook nog probeert te maken als actrice.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/2167292_A.jpg" />
</programme>