<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513111000 +0200" stop="20230513113500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le mystère des 20 minutes) S6 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mystère des 20 minutes»Howard en Raj komen erachter dat Sheldon elke dag 20 minuten in een kelder van de universiteit verdwijnt. Ze besluiten om Sheldon te bespioneren en stuiten op een tafel waarop het getal 43 staat. Om het raadsel op te lossen installeren ze een webcam in de kelder.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/27/1631080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513140500 +0200" stop="20230513161500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Ant-Man</title>
<desc lang="fr">Als Scott Lang uit de gevangenis wordt vrijgelaten kan hij geen baan vinden en breekt in een kluis van een landhuis in San Francisco. Hier vindt hij echter alleen een mysterieus kostuum. Dit kostuum blijkt het vermogen te hebben de drager ervan te verkleinen zonder dat deze de fysieke krachten verliest. Hij besluit samen te werken met de uitvinder van het kostuum om samen de wereld van de ondergang te kunnen redden.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/02/2142827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513161500 +0200" stop="20230513164000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un mariage express) S5 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Un mariage express»Howard kan zijn ruimtevlucht niet meer afzeggen en geeft Bernadette een sterrenketting. Voor de lancering vertelt hij haar een ontroerend verhaal. Ze is zo onder de indruk dat ze direct met Howard trouwen wil.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/26/1673032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513164000 +0200" stop="20230513170500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un rendez-vous fluctuant) S6 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Un rendez-vous fluctuant»Sheldon en Amy kennen elkaar alweer bijna twee jaar en volgens afspraak moet Sheldon Amy mee uit eten nemen en daarna met haar vrijen. Leonard werkt Penny behoorlijk op de zenuwen met zijn opmerkingen over haar relatie. Howard heeft ondertussen heel andere problemen: Bernadette is boos, omdat hij zijn moeder niet verteld heeft dat hij niet bij haar zal wonen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/50/2188695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513170500 +0200" stop="20230513173000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les fluctuations du découplement) S6 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les fluctuations du découplement»Penny vertelt aan haar vriendinnen dat ze niet zeker weet hoe het verder zal gaan tussen haar en Leonard. Niet lanfg daarna wil Amy in de bioscoop de hand van Sheldon vasthouden. Die is daar helemaal niet blij mee en zegt dat Penny nooit zoiets vraagt van Leonard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/51/2188700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513173000 +0200" stop="20230513180000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le mal de l'espace) S6 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Le mal de l'espace»Sheldon leest alle oude schoolschriften uit zijn kindertijd door. Hij denkt dat hij daarmee een wetenschappelijke ontdekking kan doen die hem eindelijk de fel begeerde Nobelprijs oplevert. Al snel komt Sheldon erachter dat hij geen tijd heeft en neemt hij de promovendus Alex Jensen aan als assistente.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/51/2188701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513180000 +0200" stop="20230513183000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La minimisation du retour) S6 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La minimisation du retour»Nadat hij uit de ruimte is teruggekeerd wordt Howard op de luchthaven welkom geheten door de dolgelukkige Bernadette en een grote groep verslaggevers. Hij had helemaal niet gerekend op zoveel aandacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/01/2137302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513183000 +0200" stop="20230513203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Bumblebee</title>
<desc lang="fr">Er is oorlog op de planeet van Autobots en Optimus Prime stuurt de Transformer B-127 naar de aarde om een nieuwe basis te openen. Hij komt daar de vijandelijk Decepticon tegen en moet zich verstoppen op een schroothoop. Daar wordt hij gevonden door Charlie, die al snel ontdekt dat haar Bumblebee meer is dan een gewone auto.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/35/2167522_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513203500 +0200" stop="20230513223000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Back to School</title>
<desc lang="fr">Enkele vroegtijdige schoolverlaters worden gedwongen om op latere leeftijd avondschool te volgen, zodat ze alsnog hun diploma van het middelbaar kunnen behalen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/14/2192286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513223000 +0200" stop="20230514003000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Code Mercury</title>
<desc lang="fr">De regering van de Verenigde Staten heeft twee miljard dollar geïnvesteerd om een onbreekbare geheime communicatiecode te ontwikkelen. De code maakt deel uit van een ingenieus spionagesysteem. Om de code te testen, wordt via een tijdschrift een geheime boodschap verspreid. Diegene die de code kan ontcijferen, maakt kans op een mooie prijs. Aangezien de geheimtaal al getest werd door tal van specialisten, gaat het Nationaal Veiligheidsbureau ervan uit dat niemand de code kan kraken. Maar niets is minder waar. De negenjarige autistische jongen Simon slaagt er toch in. De code is van zo'n groot belang voor de regering dat een moordenaar op pad wordt gestuurd om de jongen en zijn familie te vermoorden. FBI agent Art Jeffries ontfermt zich over het kind ...</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/20/2153150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514003000 +0200" stop="20230514012500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Houston) S1 (8/9)</title>
<desc lang="fr">«Houston»Uitgeput na een lange reis komen Alice en Pamela aan in Houston voor de Nationale Vrouwenconferentie. Maar het hotel blijkt volgeboekt te zijn en ze hebben geluk om een kamer te vinden die ze moeten delen met anderen. Alice moet iets zeggen voor de nationale media en begint te begrijpen wat de ERA voor de activisten van andere vrouwenbewegingen betekent.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/13/2191858_A.jpg" />
</programme>