<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408120500 +0200" stop="20230408123500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La formule du pub irlandais) S4 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La formule du pub irlandais»Rajs zuster Priya gaat op bezoek bij haar broer in Californië. Hoewel de astrofysicus zijn vrienden verbiedt om iets met zijn zus te beginnen, breekt Leonard zijn oude belofte en brengt hij met Priya de nacht door.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/00/2125368_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408150500 +0200" stop="20230408164500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Chaud devant !</title>
<desc lang="fr">Een groepje brandweerlieden redt drie weeskinderen uit een brand en ontfermt zich tijdens de kerstperiode over hen. Wanneer de kinderen vervolgens ontdekken dat ze elk apart naar een ander pleeggezin worden gestuurd, doen ze er alles aan om alsnog bij elkaar te kunnen blijven.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2164438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408164500 +0200" stop="20230408171000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'éminente Miss Plimpton) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«L'éminente Miss Plimpton»Wanneer Leonard hoort, dat Sheldon de beroemde natuurkundige dr. Elizabeth Plimpton bij hem thuis heeft uithgenodigd, is hij helemaal in de wolken en probeert wanhopig indruk op haar te maken. Leonards droom van een gezamenlijke toekomst nadat ze samen de nacht hebben doorgebracht gaat al snel in rook op als blijkt dat Elisabeth haar pijlen op Raj gericht heeft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408171000 +0200" stop="20230408173500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La saga de l'escalier) S3 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La saga de l'escalier»Penny is gedwongen om een ruzie tussen Leonard en Sheldon aan te horen. Leonard wil de kamertemperatuur tegen de afspraken met de bewoners in 2 graden verhogen. Om aan Sheldon te ontkomen vlucht Leonard naar Penny's kamer, waar hij haar vertelt hoe hij Sheldon heeft leren kennen en hoe ze medebewoners zijn geworden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408173500 +0200" stop="20230408180000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un laser sur la lune) S3 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«Un laser sur la lune»De jongens hebben een wetenschappelijk experiment op het dak voorbereid, waarvoor ze ook Penny en haar nieuwe vriend Zac uitnodigen. Die ziet er wel goed uit, maar hij is niet zo slim, iets wat Penny ondertussen ook begint door te krijgen. Howard en Raj melden Sheldon bij een datingsite aan.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180000 +0200" stop="20230408183000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le robot à tout faire!) S4 (1/24)</title>
<desc lang="fr">«Le robot à tout faire!»Howard heeft een robotarm voor het ruimtestation ISS gemaakt en laat hem trots aan Sheldon en Leonard zien. Net op het moment dat Penny binnenkomt serveert de robotarm hen een maaltijd. Sheldon vertelt dat hij al vier maanden een nieuwe vriendin heeft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2125356_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408183000 +0200" stop="20230408185500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les bienfaits de la cybernétique) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les bienfaits de la cybernétique»Nadat Sheldon erachter is gekomen dat hij wel eens dood zou kunnen gaan voordat het hem lukt om zijn bewustzijn aan een robot over te dragen, probeert hij op alle mogelijke manieren om zijn dood zo lang mogelijk uit te stellen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2125356_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408185500 +0200" stop="20230408203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Bean</title>
<desc lang="fr">Mr. Bean werkt sinds enige tijd in de Royal National Gallery in Londen. Hij is de slechtste werknemer uit de geschiedenis en zijn collega's willen maar al te graag van hem af. Ze zien hun kans wanneer het impressionistische doek &quot;Whistler's Mother&quot; voor een fortuin verkocht wordt aan de Gierson Gallery in Californië. Voor de onthulling van het schilderij wordt Bean naar Amerika gestuurd als expert op het gebied van beeldende kunst. In Californië aangekomen, wordt hij opgevangen door galerijmedewerker David Langley, in wiens huis hij mag logeren. In zijn naïviteit vertrouwt David aan Mr. Bean het schilderij toe en daar krijgt hij al snel spijt van. Binnen enkele dagen weet Bean niet alleen de carrière van zijn gastheer op het spel te zetten, maar ook diens huwelijk.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2164429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408203500 +0200" stop="20230408222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Retour à Zombieland</title>
<desc lang="fr">Vervolg op de zombie komedie. Het team installeert zich in het lege witte huis, maar de rust is van korte duur als blijkt dat de zombie's zich verder ontwikkeld hebben, en er problemen ontstaan tussen de vier teamleden onderling.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/2145344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408222000 +0200" stop="20230409003000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Us</title>
<desc lang="fr">Adelaide en Gabe Wilson vertrekken met hun kinderen naar een strandhuis om er samen met vrienden lekker te kunnen ontspannen. Maar wanneer de avond valt en de groep bezoek krijgt van enkele ongenode gasten, ruimt de rust plaats voor spanning en chaos.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2169082_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409003000 +0200" stop="20230409011500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Shirley) S1 (3/9)</title>
<desc lang="fr">«Shirley»Shirley Chisholm stelt zich kandidaat voor de presidentsverkiezingen, terwijl Gloria moeilijkheden ondervindt binnen het Democratich Nationaal Comité.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/41/2166125_A.jpg" />
</programme>