<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527121000 +0200" stop="20230527123500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La minimisation des aventuriers) S7 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La minimisation des aventuriers»Nadat Amy Sheldon op de logische fouten in zijn lievelingsfilm gewezen heeft, zint hij op wraak. Hij wil haar persé iets aandoen wat haar verdriet zal doen. Maar dat is gemakkelijker gezegd dan gedaan.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/50/1860192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527150500 +0200" stop="20230527164500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mon mariage avec mon meilleur ami</title>
<desc lang="fr">Tess krijgt de taak toegewezen om het huwelijk van haar beste vriend Ted te organiseren. Gaandeweg beseft ze dat ze zelf verliefd op hem is.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/29/1988972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527164500 +0200" stop="20230527171000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Une titularisation mouvementée) S6 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Une titularisation mouvementée»Op de universiteit komt een vaste aanstelling vrij. Raj, Leonard en Sheldon hebben altijd al op zo'n buitenkans gewacht. Er ontstaat een concurrentiestrijd tussen hen en het wordt echt spannend als ook Kripke de uitdaging aanneemt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/02/2141073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527171000 +0200" stop="20230527173000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La clôture cognitive alternative) S6 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«La clôture cognitive alternative»Sheldon is helemaal van de kaart nadat zijn lievelingsserie is afgelopen en de laatste aflevering in een cliffhanger eindigde. Amy wil het dwangmatige gedrag van haar vriend, die altijd alles wil beëindigen, aan therapie onderwerpen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2140564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527173000 +0200" stop="20230527180000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le professeur Proton) S6 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Le professeur Proton»Leonard en Sheldon boeken een optreden van professor Proton, de held van hun lievelingsserie uit hun kindertijd. Maar de oudere professor die alleen voor kinderen optreedt is niet gediend van het bezoek van de twee wetenschappers. Bernadette en Howard moeten op Raj's hond passen, maar tijdens een wandeling in het park raken ze hem kwijt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/02/2141073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527180000 +0200" stop="20230527183500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Délire à Las Vegas) S6 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Délire à Las Vegas»Eigenlijk wilden de meiden een weekend naar Las Vegas. Door een ongeluk van de kant van Amy mogen ze echter niet in het vliegtuig en bij thuiskomst barsten ze los in een spelletje &quot;Dungeons &amp; Dragons&quot; met de jongens.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2125347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527183500 +0200" stop="20230527190000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bon voyage !) S6 (24/24)</title>
<desc lang="fr">«Bon voyage !»Leonard besluit om aan een vier maanden durende onderzoeksreis onder leiding van Stephen Hawking deel te nemen. Sheldon probeert hem van dat plan af te houden, omdat hij niet alleen wil achterblijven.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2125347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527190000 +0200" stop="20230527203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Journal intime d'une future star</title>
<desc lang="fr">Amerikaans-Duitse komedie.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/00/2143982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527203500 +0200" stop="20230527223000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le royaume</title>
<desc lang="fr">FBI-agent Ronald Fleury moet een team samenstellen om achter de terrorist aan te gaan die verantwoordelijk is voor een dodelijke aanval op Amerikanen in Saoedi-Arabië.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2124996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527223000 +0200" stop="20230528001000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">22 Miles</title>
<desc lang="fr">Geheim agent James Silva, die bijgestaan wordt door een commando-eenheid, is gestationeerd in Indonesië. Samen proberen ze de informant Li Noor het land uit te smokkelen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/17/2171094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528001000 +0200" stop="20230528010500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">American Horror Story (Mort à Cap Cod) S10 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Mort à Cap Cod»Anthology-horrorserie die elk seizoen een volledig nieuw, op zichzelf staand verhaal vertelt. Van enge spookhuizen langs geschifte gestichten tot occulte sektes.</desc>
<category lang="fr">Série Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/27/2196505_A.jpg" />
</programme>