<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531114500 +0200" stop="20230531123500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (232/250)</title>
<desc lang="fr">Henning gelooft niet dat Shirin en Gerry een toekomst hebben samen. Gerry besluit echter zijn hart te volgen en voor Shirin te kiezen. Maar dan duikt Merle op. Constanze voelt zich beter en ze wil Paul verleiden met een etentje bij kaarslicht. Paul heeft het moeilijk met de situatie en hij wil een beslissing nemen. Yvonne ergert zich aan Erik en ze gaat met Christoph praten. Ze vertelt hem dat Erik niet kan verdragen dat ze samen zijn en daarom leugens probeerde te verspreiden. Rosalie en Michael willen in hun relatie investeren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2124090_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531150500 +0200" stop="20230531164500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Prête à tout pour être reine</title>
<desc lang="fr">Canadese tv-thriller.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/06/00/2156290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531164500 +0200" stop="20230531170500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (La planque) S2 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«La planque»Leslie surveilleert met Tom om uit te zoeken wie er marihuana verbouwt in de gemeenschapstuin. Het biedt haar ook de mogelijkheid het eerste afspraakje van Ann en Mark te volgen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/38/1990652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170500 +0200" stop="20230531175500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Opérations maison) S7 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«Opérations maison»Hugh Laurie als de briljante, maar verbitterde en mensenschuwe dr. Gregory House, die zijn team telkens weer tot het uiterste drijft door hen tegen elkaar uit te spelen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/15/2197579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531175500 +0200" stop="20230531182500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (J'ai bu la moisissure !) S2 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«J'ai bu la moisissure !»Adams vriend Gary trakteert op het zelfgebrouwen bier van zijn vader. Iedereen wordt ziek.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/08/2197580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531182500 +0200" stop="20230531185500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (Concours de beauté) S2 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Concours de beauté»Amerikaanse komische serie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/16/2197581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185500 +0200" stop="20230531192000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Les dangers du train) S24 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Les dangers du train»Het tienjarige huwelijksjubileum van Homer en Marge staat voor de deur. Om Marge te verrassen, wil Homer het treintje waarin ze vierden dat ze één jaar getrouwd waren, kopen en restaureren. Afgeschrikt door Homers vroegere cadeau's besluit Marge om op internet snel een cadeau uit te zoeken. Ze klikt daarbij per ongeluk op een datingsite en leert daar de aantrekkelijke Ben kennen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/09/2197583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531192000 +0200" stop="20230531194500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Homerland) S25 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Homerland»Homer, Lenny en Carl zijn uitgenodigd op een congres voor werknemers. Vlak voor de terugreis verdwijnt Homer plotseling spoorloos. Wanneer hij enige tijd later weer opduikt, gedraagt hij zich erg merkwaardig. Hij eet geen varkensvlees meer en drinkt geen alcohol.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/01/2125540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531194500 +0200" stop="20230531201500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La boulette de Sheldon) S7 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«La boulette de Sheldon»Sheldon geeft een interview aan de radio over de ontdekking die hij heeft gedaan. Maar later komt Leonard erachter, dat de onderzoeksresultaten die Sheldon bij de radio gepresenteerd heeft onjuist zijn. Raj's woning wordt gerenoveerd en daarom trekt hij voor een week bij Bernadette en Howard in. Bernadette is daar niet over te spreken, vooral omdat Raj ook zijn hond meeneemt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/01/2143469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531201500 +0200" stop="20230531204000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'extraction du docteur Cooper) S7 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«L'extraction du docteur Cooper»Sheldon gaat naar zijn zuster in Texas die binnenkort moet bevallen. Terwijl hij weg is tuigen de anderen van de groep een kerstboom op en vragen zich af hoe hun leven eruit gezien zou hebben als ze Sheldon niet zouden kennen. Penny zou zeker niet met Leonard samen zijn, Howard zou Bernadette niet kennen, Leonard en Raj zouden dik geworden zijn, alleen met Stuart zou alles bijna hetzelfde zijn.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/00/2143964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531204000 +0200" stop="20230531212500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Endgame (Bury the lede) S1 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«Bury the lede»Wanneer het leven van een gijzelaar in gevaar is, doet Elena een beroep op een populair nieuwsanker om te onderhandelen over haar vrijheid.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/09/2197585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531212500 +0200" stop="20230531222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Endgame (#1 with a bullet) S1 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«#1 with a bullet»Amerikaanse misdaadserie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/14/2199494_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531222000 +0200" stop="20230601002000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Box</title>
<desc lang="fr">Het jonge stel Norma en Arthur Lewis krijgen van een vreemdeling een doosje cadeau. Ze hebben 24 uur de tijd om te beslissen of ze op een knop drukken. Als ze daarvoor kiezen, krijgen ze één miljoen dollar, maar gaat er ergens anders op de wereld iemand dood.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/10/2197587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601002000 +0200" stop="20230601010000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Better Things (Jesus Saves) S5 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Jesus Saves»Sam krijgt haar Britse staatsburgerschap tijdens een ceremonie in Los Angeles.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/16/2197588_A.jpg" />
</programme>