<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230415115500 +0200" stop="20230415122500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'équation de la cohabitation) S4 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«L'équation de la cohabitation»Bernadette is boos, omdat Howard niet bij haar blijft slapen. Hij zegt dat hij voor zijn moeder moet zorgen en dat hij niet van plan is om te verhuizen, voordat zijn moeder dood gaat. Bernadette stelt hem een ultimatum.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/01/2125431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415145500 +0200" stop="20230415163500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Coup de foudre à Rome</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse romantische tv-film.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/26/1758314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415163500 +0200" stop="20230415165500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Soirée entre filles) S4 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Soirée entre filles»In de bioscoop draait een 21 seconden langere versie van Indiana Jones. De jongens vinden dat helemaal te gek, maar Penny en Bernadette zijn absoluut niet geïnteresseerd en besluiten om een meidenfeest te organiseren.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/18/2125381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415165500 +0200" stop="20230415172000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un petit ami d'emprunt) S4 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Un petit ami d'emprunt»Leonard is verrast, wanneer Penny hem in het bijzijn van haar vader Wyatt kust. Penny legt hem uit dat ze haar vader vertelt heeft dat ze opnieuw een relatie hebben, omdat ze niet er langer met hem over wilde spreken.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2125382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415172000 +0200" stop="20230415174500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le parasite extraterrestre) S4 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Le parasite extraterrestre»Howard en Raj maken ruzie over de vraag wie er bij een kernongeval tot superheld en zijn helper worden uitgeroepen. Enkele oefeningen moeten uitsluitsel geven. Penny, Bernadette en Amy zitten net in een restaurant, wanneer Penny's ex-vriend Zack opduikt. Amy voelt zich bij het zien van Zack plotseling niet lekker. Samen met Sheldon probeert ze erachter te komen waarom.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/02/2125382_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415174500 +0200" stop="20230415181000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La ligue des justiciers remaniée) S4 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«La ligue des justiciers remaniée»Terwijl Sheldon en zijn vrienden Leonard, Howard en Raj een nieuw kaartspel spelen dat door Sheldon zelf bedacht is, komen Penny en Zack langs. Ze heeft opnieuw een relatie met hem, tot grote frustratie van Leonard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2166861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415181000 +0200" stop="20230415184000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'usage du pantalon de bus) S4 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«L'usage du pantalon de bus»Leonard wil een app ontwikkelen waarmee hij geld verdienen kan en vormt met zijn vrienden een app-team. Omdat Sheldon alles in zijn eentje wil beslissen wordt hij door de anderen uit de groep gegooid.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/2125410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415184000 +0200" stop="20230415203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Nanny McPhee et le Big Bang</title>
<desc lang="fr">Nanny McPhee komt Isabel Green te hulp. De jonge moeder probeert haar familiebedrijf te runnen terwijl haar echtgenoot aan het front dient, maar dat is geen sinecure.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/09/2169087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415203500 +0200" stop="20230415230000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">First Man : le premier homme sur la lune</title>
<desc lang="fr">Amerikaans-Japans biografisch drama, bekroond met een Oscar.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/45/2179394_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230415230000 +0200" stop="20230416004500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Taxi 4</title>
<desc lang="fr">Het politiebureau van commissaris Gibert in Marseille krijgt een levensgevaarlijke crimineel over de vloer. Albert Vandenbosch - een Belgische gevangene - wordt in afwachting van zijn proces tijdelijk aan de Franse politie uitgeleverd. Maar door de talrijke blunders van agent Emilien Coutant-Kerbalec en zijn collega's herwint de beruchte crimineel zijn vrijheid. Emilien dreigt zijn politiepenning kwijt te raken als hij Vandenbosch niet snel in de boeien slaat en roept de hulp van zijn goede vriend - taxichauffeur Daniel Morales - in om &quot;le Belge&quot; opnieuw in te rekenen...</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/12/2179129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416004500 +0200" stop="20230416014500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Betty) S1 (4/9)</title>
<desc lang="fr">«Betty»Cate Blanchett in de rol van Phyllis Schlafly, de aartsconservatieve tegenstander van de Amerikaanse vrouwenbeweging in de jaren 70.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/18/2177237_A.jpg" />
</programme>