<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325115000 +0100" stop="20230325121500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La formule de la vengeance) S3 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«La formule de la vengeance»Howard heeft weer een date met Bernadette, maar beeldt zich in dat hij een date heeft met Katee Sackhoff, de ster uit de serie Battlestar Galactica. Sheldon bereidt zich voor op een radio-interview over zijn ontdekking van de Noordpool.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125288_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325144500 +0100" stop="20230325164500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Little Italy</title>
<desc lang="fr">Leo en Nikki vallen als een blok voor elkaar, maar er is één groot probleem: hun vaders, die elk een pizzarestaurant uitbaten, zijn elkaars grootste rivalen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/20/2038299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325164500 +0100" stop="20230325171000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La fluctuation de l'ouvre-boîte) S3 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«La fluctuation de l'ouvre-boîte»Sheldon, Leonard en Howard keren na drie maanden terug van een onderzoeksexpeditie naar de Noordpool. Sheldon is erg trots op de resultaten van zijn onderzoek, totdat zijn vrienden hem vertellen dat ze om hem een beter humeur te geven de resultaten met behulp van een elektrische blikopener vervalst hebben. Sheldon is zo boos daarover dat hij naar zijn moeder in Texas gaat.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/2125269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325171000 +0100" stop="20230325174000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grillon des champs) S3 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grillon des champs»Leonard, Sheldon, Howard en Raj zijn briljante wetenschappers, maar in sociaal contact met de &quot;normale&quot; omgeving heeft vooral Sheldon zijn problemen. Penny, een serveerster met acteerambities en buurvrouw van Leonard en Sheldon, haalt het leven van de vrienden behoorlijk door elkaar.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1631587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325174000 +0100" stop="20230325180500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La déviation Gothowitz) S3 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«La déviation Gothowitz»Penny en Leonard slapen meestal in Penny's huis, maar omdat haar bed bij een wilde vrijpartij kapot is gegaan, slapen ze bij Leonard. Dat is tegen het zere been van Sheldon die op het idee komt om Penny als een hond af te richten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325180500 +0100" stop="20230325183000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solution pirate) S3 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La solution pirate»Raj is helemaal kapot: de universiteit heeft hem ontslagen omdat zijn onderzoek nog niets heeft opgeleverd en deportatie naar India dreigt. De redding lijkt nabij nadat Raj een andere baan krijgt aangeboden maar hij verknalt het sollicitatiegesprek.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325183000 +0100" stop="20230325185500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le tournoi de cartes) S3 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Le tournoi de cartes»Aflevering 5 (jaargang 3) van de Amerikaanse komische reeks.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/2125278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325185500 +0100" stop="20230325203500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les malheurs de Ruby : Joyau caché</title>
<desc lang="fr">Amerikaans tv-drama.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/49/2160406_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325203500 +0100" stop="20230325232500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Australia</title>
<desc lang="fr">De Engelse aristocrate Lady Sarah Ashley erft even voor de Tweede Wereldoorlog een ranch in Australië. Wanneer Engelse veebaronnen het gemunt hebben op haar grond, sluit ze zich met tegenzin aan bij een ruwe veehoeder om zo haar 2000 runderen over honderden kilometers Australisch land te drijven. Hun leven ondergaat een drastische wending wanneer Darwin, de stad waarin ze wonen het mikpunt wordt van bombardementen door Japanse troepen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/22/2163381_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325232500 +0100" stop="20230326010000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Taxi 3</title>
<desc lang="fr">Een bende Chinese bankrovers maakt Marseille al geruime tijd onveilig. Met de kerstdagen voor de deur vrezen commissaris Gilbert en zijn adjudant voor een nieuwe misdaadgolf.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/1972358_A.jpg" />
</programme>