<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230517112000 +0200" stop="20230517121000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (222/223)</title>
<desc lang="fr">Josie en Paul vieren hun huwelijksfeest en Erik geeft een emotionele toespraak. Max is getuige van een kus tussen Carolin en Vanessa en kan zijn ogen niet geloven. Alexandra neemt de hulp van Christoph aan en tot haar verbazing stelt hij geen voorwaarde of eïssen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/07/2191871_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517144000 +0200" stop="20230517164000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Apprentis parents</title>
<desc lang="fr">Als Pete en Ellie besluiten om een gezin te starten, bezoeken ze een adoptiecentrum op zoek naar hun adoptie kindje, maar ze ontmoeten drie broers en zussen, waaronder één rebellerende puber van 15 en besluiten deze alledrie mee naar huis te nemen. Dit blijken echter geen makkelijke kinderen te zijn en het koppel moet in hele korte tijd een heleboel leren. Maar bovenal hoe smeedt je dit alles bij elkaar om er één gezin van te maken?</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/15/2171114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517164000 +0200" stop="20230517170500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Schooled (Titanic love) S2 (13/21)</title>
<desc lang="fr">«Titanic love»Spin-off van &quot;The Goldbergs&quot; die zich afspeelt in de jaren 90 van de vorige eeuw op de faculteit van William Penn Academy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/23/2170566_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517170500 +0200" stop="20230517175000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Apprendre à oublier) S7 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«Apprendre à oublier»Aflevering 12 (jaargang 7) van de Amerikaanse dramareeks van David Shore.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/15/2191873_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517175000 +0200" stop="20230517182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Le plâtre de la discorde) S2 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Le plâtre de la discorde»Adam hangt een sterk verhaal op over zijn gebroken arm. Dat kan hem zijn vriendschap met Emmy Mirsky kosten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/20/2191868_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517182000 +0200" stop="20230517185500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Schooled (Singled out) S2 (14/21)</title>
<desc lang="fr">«Singled out»Spin-off van &quot;The Goldbergs&quot; die zich afspeelt in de jaren 90 van de vorige eeuw op de faculteit van William Penn Academy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/07/2191875_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517185500 +0200" stop="20230517191500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XXIII) S24 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XXIII»In de door professor Frink ontwikkelde deeltjesversneller ontstaat een zwart gat. Lisa is gefascineerd en besluit het mee naar huis te nemen. Het zwarte gat begint alles in de omgeving op te zuigen en Springfield dreigt van de aardbodem te verdwijnen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/08/2191876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517191500 +0200" stop="20230517194000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Naître ou ne pas naître) S24 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Naître ou ne pas naître»Marge koopt een nieuwe auto nadat haar oude auto in een zinkgat verdwenen is. Al snel is Marge gedeprimeerd over haar nieuwe wagen wanneer blijkt dat er op de achterbank geen plaats is voor een vierde kind. Ze komt tot de conclusie dat ze door haar beslissing om een nieuwe auto te kopen ook besloten heeft om geen kinderen meer te krijgen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/08/2191877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517194000 +0200" stop="20230517201000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Renversement de tendance) S6 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Renversement de tendance»Voor Sheldon is de ramp compleet. Hij moet met zijn aartsvijand Barry Kripke aan een nieuw project werken. Het blijkt dat zijn ontwerpen nog slechter zijn dan die van zijn concurrent Kripke die vindt dat Amy sexueel te veel beslag op Sheldon legt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/00/2138320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517201000 +0200" stop="20230517204000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'art du spoiler) S6 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«L'art du spoiler»Terwijl Leonard het zesde deel van Harry Potter verslindt, begaat Sheldon een verschrikkelijke blunder. Zonder erbij na te denken vertelt hij Leonard dat één van de hoofdpersonen uit de roman zal overlijden. Dat zint Leonard absoluut niet waarop hij bij Penny intrekt. Amy ziet in Leonards vertrek de perfecte gelegenheid om diens plaats in Sheldons huis in te nemen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/01/2140041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517204000 +0200" stop="20230517213000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Departure (Sabotage) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Sabotage»Kendra breekt haar hoofd over tegenstrijdig bewijsmateriaal terwijl ze ook af te rekenen krijgt met verraad. AJ brengt zijn eigen leven in gevaar.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/08/2191878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517213000 +0200" stop="20230517222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Departure (Faux amis) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Faux amis»Bewijs van een complot om de waarheid over de crash te verdoezelen, komt uit en onverwachte hoek. Het team spant zich in om de zwarte dozen te vinden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/08/2191878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517222000 +0200" stop="20230517231000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Departure (Endgame) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Endgame»Kendra bedenkt een plan om de samenzweerders van vlucht 716 te confronteren en de doofpotaffaire aan het licht te brengen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/09/2191880_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230517231000 +0200" stop="20230518013000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Toi et moi... et Dupree</title>
<desc lang="fr">Carl en Molly Peterson zijn pas getrouwd en genieten met volle teugen van hun nieuwe leven samen. Wanneer echter Carl's beste vriend Randy Dupree ontslagen wordt en in de goot belandt, nodigt Carl hem uit een tijdje bij hen te komen wonen. Dupree heeft het echter iets te goed naar zijn zin, terwijl Carl heeft het al moeilijk genoeg heeft om zich te gedragen als een verantwoordelijke echtgenoot. Wanneer Dupree ook nog eens goede maatjes wordt met Molly's vader, lijkt het alsof ze nog lang niet van hem af zijn...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/16/2192293_A.jpg" />
</programme>