<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603123000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La convention de Sheldon) S7 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«La convention de Sheldon»Het is de jongens niet gelukt om kaartjes te kopen voor de Comic Convention. Sheldon organiseert daarom maar zijn eigen conventie en probeert James Earl Jones, bekend van de stem van Darth Vader uit Star Wars, te overtuigen om te komen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/01/2143469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603150000 +0200" stop="20230603163500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mon mariage avec mon meilleur ami</title>
<desc lang="fr">Tess krijgt de taak toegewezen om het huwelijk van haar beste vriend Ted te organiseren. Gaandeweg beseft ze dat ze zelf verliefd op hem is.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/29/1988972_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603163500 +0200" stop="20230603170000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La résonance de l'amour) S7 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«La résonance de l'amour»Howard schrijft een romantisch lied voor Bernadette met wie hij één jaar een relatie heeft. Zijn vrienden moeten hem muzikaal ondersteunen. Penny is daar zo gecharmeerd van dat ze op het idee komt om hetzelfde voor Leonard te doen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/00/2143087_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603170000 +0200" stop="20230603172000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'article du professeur Proton) S7 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«L'article du professeur Proton»Wanneer Sheldon toevallig professor Proton, het idool uit zijn kindertijd, ontmoet laat hij op alle mogelijke manieren zijn bewondering voor hem blijken. De geïrriteerde Proton vraagt bij wetenschappelijke problemen liever Leonard om hulp. Sheldon is teleurgesteld en besluit wraak te nemen door vriendschap met Protons aartsvijand Bill Nye te sluiten.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/50/1860192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603172000 +0200" stop="20230603175000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La simulation du cerveau qui démange) S7 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«La simulation du cerveau qui démange»Leonard vist een DVD die hij allang had moeten terugbrengen naar de videotheek uit zijn rommelkast. Sheldon blijft merkwaardig genoeg rustig, maar stelt de voorwaarde dat Leonard een kriebelende wollen trui moet dragen totdat hij de DVD terugbrengt. Het probeem is dat de vidiotheek niet meer bestaat. Penny zegt ondertussen Raj's ex-vriendin eens flink de waarheid.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/04/2143468_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603175000 +0200" stop="20230603182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Thanksgiving, clowns et union bidon !) S7 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Thanksgiving, clowns et union bidon !»Iedereen is bij mrs. Wolowitz voor een Thanksgiving-diner uitgenodigd, wat Sheldon allerminst bevalt. Maar in de loop van de avond blijkt dat hij meer dan hij dacht gemeen heeft met Bernadette's strenge vader Mike. Penny komt erachter dat het huwelijk dat ze in Las Vegas met haar ex Zack sloot, geen nephuwelijk was.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/37/2197264_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603182000 +0200" stop="20230603184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La boulette de Sheldon) S7 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«La boulette de Sheldon»Sheldon geeft een interview aan de radio over de ontdekking die hij heeft gedaan. Maar later komt Leonard erachter, dat de onderzoeksresultaten die Sheldon bij de radio gepresenteerd heeft onjuist zijn. Raj's woning wordt gerenoveerd en daarom trekt hij voor een week bij Bernadette en Howard in. Bernadette is daar niet over te spreken, vooral omdat Raj ook zijn hond meeneemt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/01/2143469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184500 +0200" stop="20230603203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Darkest Minds : rébellion</title>
<desc lang="fr">Nadat bijna alle kinderen slachtoffer worden van een dodelijk virus, blijken de kinderen die resistent waren tegen het virus bijzondere krachten te hebben ontwikkeld. Om deze kinderen onder controle te houden worden ze opgesloten in kampen.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/41/1959147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603203500 +0200" stop="20230603224500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Alita : Battle Angel</title>
<desc lang="fr">Dr. Dyson Ido brengt een vrouwelijke cyborg Alita weer tot leven. Ze gaat samen met haar vriend Hugo op zoek naar antwoorden over haar verleden. Het stadsbestuur achtervolgt haar, terwijl ze oude krachten ontdekt, die de sleutel zouden kunnen zijn om haar wereld te redden.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/00/2131433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603224500 +0200" stop="20230604004000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">La Proie d'une ombre</title>
<desc lang="fr">Lerares Beth houdt zich maar nauwelijks staande na het onverwachte overlijden van haar man Owen. Na een tijdje krijgt ze last van verontrustende dromen over haar man en het huis waarin ze samen woonden. Tegen het advies van haar vrienden in, besluit Beth dieper te graven in het leven van haar echtgenoot.</desc>
<category lang="fr">Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/24/05/2023906_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230604004000 +0200" stop="20230604013500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">American Horror Story (Double Feature : Pale) S10 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Double Feature : Pale»Een snelle oplossing voor Harry's writer's block heeft onverwachte bijwerkingen. Twee excentrieke locals bieden Harry een helpende hand.</desc>
<category lang="fr">Série Horreur</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/27/21/2202695_A.jpg" />
</programme>