<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405114000 +0200" stop="20230405123000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (192/250)</title>
<desc lang="fr">Lia staat op het punt Ariane aan te rijden met haar auto, maar bedenkt zich dan toch. Henning wil zijn oma naar het politiebureau brengen, zodat ze een valse verklaring kan afleggen. Shirin is erg teleurgesteld in zijn gedrag en dat zet hem aan het denken. Tina wil Josie steunen en laat haar een vegetarisch gerecht maken. Yvonne loopt toevallig de keuken in en maakt een denigrerende opmerking over Josie. Tina laat dit niet gebeuren en gooit Yvonne buiten.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2165186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405150000 +0200" stop="20230405165000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Il était une fois</title>
<desc lang="fr">In de sprookjeswereld Andalasia heerst de koningin Narissa, maar haar machtpositie is bedreigd door de aanstaande huwelijk van haar stiefzoon prins Edward met prinses Giselle. Ze verbant Giselle naar het hedendaagse Manhattan in New York.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2166121_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405165000 +0200" stop="20230405171000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Another Turkey in the Trot) S10 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«Another Turkey in the Trot»De nieuwe baby bezorgt Geoff en Erica stress. Iedereen stelt zich vragen bij de onverwachte gast voor Thanksgiving.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/41/2166122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405171000 +0200" stop="20230405180500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Le serment d'Hippocrate) S6 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Le serment d'Hippocrate»Aflevering 4 (jaargang 6) van de Amerikaanse dramareeks van David Shore.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2163874_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405180500 +0200" stop="20230405183000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Million dollar reward) S10 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Million dollar reward»Adam annuleert zijn date om op stap te gaan met enkele van zijn nieuwe collega's. Barry komt tot het besef dat geneeskunde studeren moeilijker is dan hij dacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/50/1846646_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405183000 +0200" stop="20230405185500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (Les adieux de Johnny Karaté) S7 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Les adieux de Johnny Karaté»Alle vrienden komen samen voor de laatste aflevering van de tv-show van Andy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/13/2163876_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405185500 +0200" stop="20230405192000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Week-end dingue à la Havane) S28 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Week-end dingue à la Havane»Grampa is levensmoe. Wanneer hij van een oude oorlogsveteraan over het zorgstelsel op Cuba hoort, besluit de familie Simpson daar op vakantie te gaan. Al snel wordt Grampa verliefd op een barkeepster en besluit hij om op Cuba te blijven. Vervelend detail is dat de barkeepster geheim agente van de CIA blijkt te zijn.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2125413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405192000 +0200" stop="20230405194500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La paternité) S28 (8/22)</title>
<desc lang="fr">«La paternité»Met behulp van een nieuwe app kan Homer zijn dagelijkse werk op het bordje van andere mensen leggen. Wanneer hij niet lang daarna ook geen verantwoordelijkheid voor zijn zoon Bart meer wil nemen, vervreemden vader en zoon al snel van elkaar. Terwijl Bart zich bij Kirk aansluit, krijgt Homer vadergevoelens voor Kirks zoon Milhouse.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2163877_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405194500 +0200" stop="20230405201000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les bienfaits de la cybernétique) S4 (2/24)</title>
<desc lang="fr">«Les bienfaits de la cybernétique»Nadat Sheldon erachter is gekomen dat hij wel eens dood zou kunnen gaan voordat het hem lukt om zijn bewustzijn aan een robot over te dragen, probeert hij op alle mogelijke manieren om zijn dood zo lang mogelijk uit te stellen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/18/2125356_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405201000 +0200" stop="20230405204000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Un amour de substitution) S4 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Un amour de substitution»Leonard, Raj en Howard zijn woedend op Sheldon en Amy. Sheldon kan soms al erg vervelend in zijn eentje, maar met zijn tweeën zijn ze onuitstaanbaar. Leonard, Raj en Howard vluchten naar Penny huis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2163878_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405204000 +0200" stop="20230405213000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Resident (It Won't Be Like This for Long) S6 (n°4)</title>
<desc lang="fr">«It Won't Be Like This for Long»In het Chastain Memorial Hospital in Atlanta komen de artsen en verpleegkundigen dagelijks voor persoonlijke en professionele uitdagingen te staan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/1816137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405213000 +0200" stop="20230405222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Resident (A River in Egypt) S6 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«A River in Egypt»Een ex-patiënt van Conrad, uit de periode toen hij nog assistent was, keert terug naar het ziekenhuis. Devon laat een man opnemen die het geheim tot het eeuwige leven beweert te kennen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/1816137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405222000 +0200" stop="20230406000500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Lolita malgré moi 2</title>
<desc lang="fr">De stoere tiener Jo raakt bevriend met buitenstaander Abby en samen binden ze de strijd aan met de populaire maar gemene meidenkliek 'The Plastics'.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1716815_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406000500 +0200" stop="20230406004000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Better Things (Vous entendez les coqs ?) S4 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Vous entendez les coqs ?»Sam neemt Duke en Murray mee naar een wedstrijd van de LA Dodgers maar dan blijkt het lastig om een lift terug te vinden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2163880_A.jpg" />
</programme>