<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230506120000 +0200" stop="20230506123000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Alcool, sexe et mensonges) S5 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Alcool, sexe et mensonges»Op de avond van Howards vrijgezellenfeestje wordt Raj door de alcohol zo spraakzaam, dat hij over een aantal pijnlijke voorvallen uit Howards leven vertelt. Wat Howard niet weet is dat Wil Wheaton Raj's verhaal niet alleen filmt, maar ook op internet zet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/21/2064962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506150000 +0200" stop="20230506164000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Un mari de trop</title>
<desc lang="fr">Emma Lloyd, ofwel de &quot;liefdesdokter&quot;, is de presentatrice van een succesvolle radioshow voor mensen met een gebroken hart. Zelf is de vrouw verloofd met Richard, maar bij de registratie van hun huwelijk blijkt Emma al getrouwd te zijn, ze heeft alleen geen idee met wie. De zoektocht naar haar zogenaamde echtgenoot leidt haar naar Patrick, een knappe, charmante brandweerman.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/30/1921081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506164000 +0200" stop="20230506170000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Démarrage du béta test) S5 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Démarrage du béta test»Sheldon wil zijn kennis over vlaggen graag via een video-podcast aan een groter publiek overbrengen. Ondertussen vragen Leonard en Penny zich af of ze samen verder willen. Penny is bang dat ze hun relatie opnieuw in een opwelling beëindigt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2134335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506170000 +0200" stop="20230506172500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le contrat d'amitié) S5 (15/24)</title>
<desc lang="fr">«Le contrat d'amitié»Leonard kan niet slapen want Sheldon houdt zijn driemaandelijkse oefening voor een noodgeval. Wanneer Sheldon de volgende dag ook nog wil dat de oververmoeide Leonard naar de tandarts gaat krijgen ze ruzie.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/50/1860192_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506172500 +0200" stop="20230506175500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'enfer des vacances) S5 (16/24)</title>
<desc lang="fr">«L'enfer des vacances»De rector van de universiteit dwingt Sheldon eindelijk zijn vakantiedagen op te nemen. Sheldon is sprakeloos omdat hij zonder zijn werk absoluut geen raad weet met zichzelf en besluit om Amy dan maar te helpen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/28/1818485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506175500 +0200" stop="20230506182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La guerre du bureau) S5 (17/24)</title>
<desc lang="fr">«La guerre du bureau»De kamer van de psychisch gestoorde professor Rothman komt vrij en Sheldon probeert meteen zijn slag te slaan, omdat hij een kleine kamer met Raj moet delen. Maar Barry Kripke heeft ook interesse. Ondertussen heeft Amy een portret van zichzelf en Penny geschilderd om haar voor hun vriendschap te danken. Penny is sprakeloos als ze het schilderij ziet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2134907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506182000 +0200" stop="20230506185000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La transformation du loup-garou) S5 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«La transformation du loup-garou»Net wanneer Sheldon besluit om zijn haar te laten knippen, hoort hij tot zijn verbijstering dat zijn kapper D'Onofirio in het ziekenhuis ligt. Tot overmaat van ramp heeft niemand anders toegang tot het bestand met Sheldons haargegevens.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/26/1673032_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506185000 +0200" stop="20230506203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">L'amour au menu !</title>
<desc lang="fr">Wanneer Julian, een veelgeprezen chef-kok, zich vlak voor een belangrijke culinaire wedstrijd bezeert, vraagt hij zijn tweelingbroer Josh, ook een kok, om zich als hem voor te doen en deel te nemen aan de wedstrijd. Daar maakt Josh kennis met Meg, de ambitieuze organisator van het evenement. Hij wordt verliefd op haar, maar er is één probleem: Meg denkt dat hij Julian is, en dus getrouwd én homoseksueel.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/15/2189232_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506203500 +0200" stop="20230506222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Wedding Nightmare</title>
<desc lang="fr">Als Mr Right met Grace wil trouwen is ze zielsgelukkig. Maar er is één addertje onder het gras. Voor ze trouwen moet ze meedoen met een gezelschapsspel met haar nieuwe familie en als ze verliest doden ze haar.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/46/2172233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230506222000 +0200" stop="20230507005500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Transformers 2 : la revanche</title>
<desc lang="fr">Sam begint aan zijn studie aan de universiteit en moet zijn vriendin Mikaela en de autobot Bumblebee achterlaten. Aan zijn op het eerste gezicht normale studentenleventje komt plotseling een einde, wanneer The Fallen een verbond sluit met de Decepticons en de aarde de oorlog verklaart. Opnieuw neemt Sam het samen met Mikaela en de autobots moedig op tegen een overmacht.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179331_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507005500 +0200" stop="20230507020000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Bella) S1 (7/9)</title>
<desc lang="fr">«Bella»In 1977 werd de ERA reeds in 33 van de 38 Staten van Amerika geratificeerd en Gerald Ford is vervangen door de democraat Jimmy Carter. Bella Abzug is benoemd als hoofd van de vernieuwde vrouwencommissie en ze moet de eerste Nationale Vrouwen Confentie organiseren in Houston. Maar Phyllis is vastbesloten om haar eigen aanhangers te mobiliseren om van zich te laten horen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/21/2187741_A.jpg" />
</programme>