<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323114000 +0100" stop="20230323122500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (183/250)</title>
<desc lang="fr">Ariane keert terug naar het Fürstenhof, maar kan moeilijk aanvaarden dat Robert van Lia houdt en niet van haar. Ze wil alles doen om hem terug voor zich te winnen en biedt Robert haar aandelen van het hotel aan. Voorwaarde is wel dat hij Lia laat vallen en opnieuw een relatie met haar begint. Constanze breekt met Paul en zoekt steun bij Henning. Bettina probeert André nog meer aan zich te binden. Ze zegt dat ze helemaal niet naar huis wil en hoopt op een huwelijksaanzoek.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/12/2157471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323145500 +0100" stop="20230323170000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Just Married (ou presque)</title>
<desc lang="fr">Bij een van zijn cafébezoeken hoort Ike Graham, een New Yorkse columnist, over Maggie Graham, een vrouw die er telkens in slaagt op het cruciale moment van haar bruidegom weg te vluchten. De vrouwonvriendelijke Ike schrijft hierover een giftige column en wordt prompt ontslagen. De enige manier om zijn job terug te winnen is door contact op te nemen met Maggie zelf en een gefundeerd artikel te schrijven over haar. Maggie's vierde huwelijk komt er immers aan. Door als een uitgehongerde gier rond Maggie te cirkelen, maakt Ike zich verre van populair bij de aanstaande bruid. Zij voelt dat Ike op een volgende mislukte huwelijkspoging ligt te azen en op de koop toe lacht de hele stad met haar...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/04/2157469_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323170000 +0100" stop="20230323175000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Je suis vivant!) S5 (19/24)</title>
<desc lang="fr">«Je suis vivant!»Aflevering 19 (jaargang 5) van de Amerikaanse dramareeks.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/05/2157473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323175000 +0100" stop="20230323182000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Adam diplômé) S9 (22/22)</title>
<desc lang="fr">«Adam diplômé»Adam studeert bijna af en daar heeft Beverly het behoorlijk moeilijk mee. Geoff moedigt Erica aan om als achtergrondzangeres op te treden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/07/2126034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323182000 +0100" stop="20230323184500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (Le bicentenaire de Pawnee) S7 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Le bicentenaire de Pawnee»Leslie neemt het op tegen een groot technologiebedrijf dat een stuk grond wil kopen waar volgens haar een nationaal park zou moeten komen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2157475_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184500 +0100" stop="20230323191500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La reine du balai) S21 (12/23)</title>
<desc lang="fr">«La reine du balai»Marge en Homer komen langs een ijsbaan waar gecurld wordt. Ze vinden dat best wel een leuke sport en Marge bewijst zichzelf als supertalent. Al snel zijn Marge en Homer lid van het nationale curlingteam van de Verenigde Staten.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/06/2157476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323191500 +0100" stop="20230323194500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La couleur jaune) S21 (13/23)</title>
<desc lang="fr">«La couleur jaune»Lisa krijgt op school opdracht om haar stamboom uit te zoeken en komt erachter dat de hele familie Simpson alleen bestaat uit misdadigers en nietsnutten. Wanhopig zoekt ze naar een uitzondering.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/38/2081338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323194500 +0100" stop="20230323200500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Disputes insupportables) S3 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Disputes insupportables»Penny vertelt Leonard, dat een bevriende muzikant, die toevallig in de stad is een paar dagen bij haar wil overnachten. De onzekere en jaloerse Leonard is woedend en krijgt ruzie met Penny, die voet bij stuk houdt. Wanneer ook Howard en Raj nog ruzie krijgen, wordt het Sheldon allemaal te veel en vlucht hij naar de stripwinkel.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323200500 +0100" stop="20230323203500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bras cassé et voie lactée) S3 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Bras cassé et voie lactée»Howard, Raj en Leonard gaan kamperen om de meteorenzwerm van de Leoniden te bekijken. Howard ontmoet twee leraressen in de buurt en eet zonder het te weten hasjkoeksjes met hen. Penny glijdt uit in de badkuip en haar arm schiet uit de kom.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323203500 +0100" stop="20230323224500 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Anna</title>
<desc lang="fr">De KGB agente Anna Poliatova droomt ervan om na jaren als spion, een normaal leven te leiden. Maar naar de Amerikaanse kant overstappen blijkt ook geen oplossing te zijn. Zij willen dat ze een dubbelspion blijft.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/04/20/2142369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323224500 +0100" stop="20230324002000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Braqueurs</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse misdaadtrhiller van Mike Gunther uit 2011.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/06/2157477_A.jpg" />
</programme>