<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326010000 +0100" stop="20230326015000 +0100" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Mrs. America (Phyllis) S1 (1/9)</title>
<desc lang="fr">«Phyllis»Negendelige politieke serie over de Amerikaanse politiek in de jaren zeventig en de vrouwenbewegingen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/21/2158820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326115000 +0200" stop="20230326122000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La physique pour les nulles) S3 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«La physique pour les nulles»Howard neemt zijn nieuwe vriendin, Bernadette, mee naar het huis van zijn vrienden voor het avondeten. Zij ontmoet zijn chagrijnige vriend Sheldon.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326145000 +0200" stop="20230326165000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Un automne à New York</title>
<desc lang="fr">Will Keane is een overjaarse rokkenjager en eigenaar van een succesvol restaurant. De populaire playboy duikt van de ene kortstondige relatie in de andere, tot hij de tweeëntwintigjarige Charlotte ontmoet. Will denkt dat hij de ware liefde heeft gevonden. Charlotte heeft echter een kwaadaardige tumor en minder dan een jaar te leven. Wills spel van verleiding maakt plots plaats voor verantwoordelijkheid en oprechte gevoelens. Wanneer Charlottes toestand kritiek wordt, doet Will alles wat in zijn macht ligt om een dokter te vinden die zijn geliefde kan redden.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/25/1695643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326165000 +0200" stop="20230326174500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">De celles qui osent (Légendes d'Automne et Conte de fée) S4 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Légendes d'Automne et Conte de fée»Iedereen probeert zich aan te passen aan de nieuwe situatie binnen Scarlet. Sutton maakt de balans op van haar carrière, terwijl Richard een carrièrewending overweegt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2160409_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326174500 +0200" stop="20230326184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Los Angeles Bad Girls (Une seconde chance) S1 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Une seconde chance»Twee no-nonsense agentes schieten en vloeken zich een weg doorheen de brute onderwereld van Los Angeles in deze spin-off van de 'Bad Boys'-films.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/08/2156562_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184500 +0200" stop="20230326203000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Amour et amnésie</title>
<desc lang="fr">Henry Roth is een losbandige marinebioloog, die in Hawaï strandt nadat de mast van zijn zeilboot is gebroken. Hij geniet er met volle teugen van de aandacht van het vrouwelijk schoon en beleeft de ene kortstondige relatie na de andere. Alles verandert wanneer hij Lucy ontmoet. Het is voor beiden liefde op het eerste gezicht. De volgende dag kan Lucy zich Henry niet herinneren. Ze lijdt namelijk aan een zeldzame hersenstoornis, waardoor haar korte termijngeheugen elke nacht wordt gewist. Henry moet tal van originele ideeën bedenken, om de vrouw van zijn leven elke dag opnieuw te veroveren...</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/31/2160410_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326203000 +0200" stop="20230326225500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">In Her Shoes</title>
<desc lang="fr">Maggie en Rose zijn zussen, maar daar is weinig van te merken. De beeldschone Maggie verslindt mannen, holt van de ene job naar de andere, heeft weinig of geen geld en logeert bij vrienden of minnaars. Rose daarentegen is een berekende advocate, die zelden plezier maakt, haar pensioen al heeft geregeld en hoopt dat de relatie met haar collega Todd zal uitmonden in een huwelijk. Het enige wat hen bindt is hun gemeenschappelijke passie voor schoenen. Hun wankele relatie staat op springen wanneer Maggie niet alleen oog heeft voor Roses schoenen, maar ook voor Todd.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/34/2160411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326225500 +0200" stop="20230326233000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Crimi Clowns (Jeff 90) S1 (3/14)</title>
<desc lang="fr">«Jeff 90»Belgisch-Nederlandse zwartkomische misdaadserie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/06/2156996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326233000 +0200" stop="20230327000500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Crimi Clowns (Als twee vlinders) S1 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Als twee vlinders»Belgisch-Nederlandse zwartkomische misdaadserie.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/08/06/2156996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327000500 +0200" stop="20230327015500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Last Kingdom S4 (2/10)</title>
<desc lang="fr">Britse historische dramaserie.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/2160412_A.jpg" />
</programme>