<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230406114500 +0200" stop="20230406123500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (193/250)</title>
<desc lang="fr">Paul is opgelucht dat hij alles heeft bijgelegd met Henning en dat Henning zijn oma vergeven heeft. Constanze is ook blij en organiseert een feestje om dit te vieren.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2165187_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406150500 +0200" stop="20230406164500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Un coup de foudre en héritage</title>
<desc lang="fr">Duncan, de jeugdliefde van Lucy, wil een historisch landhuis afbreken om er een golfbaan aan te leggen. Lucy is het hier niet mee eens en doet er alles aan om dit te voorkomen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/40/2164433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406164500 +0200" stop="20230406170500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Million dollar reward) S10 (n°9)</title>
<desc lang="fr">«Million dollar reward»Adam annuleert zijn date om op stap te gaan met enkele van zijn nieuwe collega's. Barry komt tot het besef dat geneeskunde studeren moeilijker is dan hij dacht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/50/1846646_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406170500 +0200" stop="20230406180000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (L'argent ne fait pas le bonheur) S6 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«L'argent ne fait pas le bonheur»Aflevering 5 (jaargang 6) van de Amerikaanse dramareeks van David Shore.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/05/2164434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406180000 +0200" stop="20230406182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Worst grinch ever) S10 (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Worst grinch ever»Adam doet een verrassende ontdekking over Brea. De JTP organiseert hun eerste kerstfeest.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2165188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406182000 +0200" stop="20230406185000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (Doublé de funérailles) S7 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Doublé de funérailles»Wanneer burgemeester Gunderson overlijdt, moet Ben op zoek naar een vervanger. Ron is in rouw na de dood van zijn kapper. Leslie helpt Tom met de voorbereidingen voor zijn huwelijksaanzoek.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/36/2164436_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406185000 +0200" stop="20230406191500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Une journée particulière) S28 (9/22)</title>
<desc lang="fr">«Une journée particulière»Charles Burns wil Homer weer door zijn valluik laten verdwijnen, maar deze keer raakt hij daarbij gewond. Homer overweegt zijn kansen om snel aan geld te komen en besluit om zijn baas aan te klagen. Waylon Smithers krijgt van Burns de taak om de situatie in goede banen te leiden. Hij gaat op bezoek bij de Simpsons om Homer van de rechtszaak af te laten zien en sluit vriendschap met Marge.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2125413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406191500 +0200" stop="20230406194500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (L'étrange Noël de Krusty) S28 (10/22)</title>
<desc lang="fr">«L'étrange Noël de Krusty»Krusty krijgt tijdens de kerstdagen bezoek van zijn dochter Sophie, die door haar moeder christelijk is opgevoed. Hij besluit voor Sophie om afscheid van zijn joodse geloof te nemen en zich te bekeren tot het christendom. Maar tot ongenoegen van Sophie probeert Krusty die stap te zetten in een tv-show. Krusty moet kiezen tussen zijn dochter en zijn carrière.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/02/2125413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406194500 +0200" stop="20230406201000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La troll dévergondée) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La troll dévergondée»Sheldon en Raj hadden nog nooit zoveel ruzie als nu ze samen in een kantoor werken. Raj is boos dat hij geen bureau van Sheldon krijgt, omdat de subsidie zogenaamd anders verdeeld is. Howard probeert Bernadette te ontlopen, maar moet toegeven dat hij nog steeds verliefd op haar is.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2125366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406201000 +0200" stop="20230406203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solitude de Leonard) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«La solitude de Leonard»Howard is weer samen met Bernadette, Sheldon is bevriend met Amy en Raj heeft een verhouding. Leonard voelt zich eenzaam en daarom stellen Sheldon en Amy hem voor om nieuwe vrienden te maken. Raj heeft een heel nader voorstel. Amy wil dat Sheldon haar moeder leert kennen. Hij denkt dat Amy een vaste relatie wil en besluit haar daarom te ontlopen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406203500 +0200" stop="20230406222000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Chaud devant !</title>
<desc lang="fr">Een groepje brandweerlieden redt drie weeskinderen uit een brand en ontfermt zich tijdens de kerstperiode over hen. Wanneer de kinderen vervolgens ontdekken dat ze elk apart naar een ander pleeggezin worden gestuurd, doen ze er alles aan om alsnog bij elkaar te kunnen blijven.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2164438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230406222000 +0200" stop="20230407004000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Coast Guards</title>
<desc lang="fr">Ben Randall, de beste reddingszwemmer van de Amerikaanse kustwacht, is de enige overlevende na een helikoptercrash tijdens een reddingsactie. Het verlies van zijn bemanning kan hij maar moeilijk verwerken. Hij wordt overgeplaatst naar de school voor Coast Guard Rescue Swimmers. Hij drijft zijn leerlingen tot het uiterste met onorthodoxe lesmethodes. Daar steekt een leerling, Jake Fischer, met kop en schouders boven iedereen uit. Veel talent, maar weinig karakter en passie voor de job om mensenlevens te redden. Ben probeert Jake te veranderen en neemt hem mee naar Alaska voor een loodzware reddingsactie.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/37/2164440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407004000 +0200" stop="20230407010000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La troll dévergondée) S4 (4/24)</title>
<desc lang="fr">«La troll dévergondée»Sheldon en Raj hadden nog nooit zoveel ruzie als nu ze samen in een kantoor werken. Raj is boos dat hij geen bureau van Sheldon krijgt, omdat de subsidie zogenaamd anders verdeeld is. Howard probeert Bernadette te ontlopen, maar moet toegeven dat hij nog steeds verliefd op haar is.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/2125366_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407010000 +0200" stop="20230407012500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solitude de Leonard) S4 (5/24)</title>
<desc lang="fr">«La solitude de Leonard»Howard is weer samen met Bernadette, Sheldon is bevriend met Amy en Raj heeft een verhouding. Leonard voelt zich eenzaam en daarom stellen Sheldon en Amy hem voor om nieuwe vrienden te maken. Raj heeft een heel nader voorstel. Amy wil dat Sheldon haar moeder leert kennen. Hij denkt dat Amy een vaste relatie wil en besluit haar daarom te ontlopen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/2125367_A.jpg" />
</programme>