<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403112000 +0200" stop="20230403121000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Le tourbillon de l'amour S18 (190/250)</title>
<desc lang="fr">In &quot;Sturm der Liebe&quot; staan de levens en vooral de liefdesperikelen van het personeel en de gasten van hotel Fürstenhof centraal.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/32/2163386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403144000 +0200" stop="20230403163500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">L'apprenti sorcier</title>
<desc lang="fr">De magiër Balthazar Blake is één van de laatste leerlingen van de legendarische tovernaar Merlijn en denkt na 1000 jaar zoeken eindelijk een opvolger in de scholier Dave gevonden te hebben. Maar die bevrijdt Blake's aartsvijand Horvath. Tien jaar later gaat Dave bij Blake in de leer. Blake vraagt Dave hem te helpen om Horvath te verslaan en zijn grote liefde Veronica te bevrijden.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/27/1799243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403163500 +0200" stop="20230403170000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Dkny) S10 (6/17)</title>
<desc lang="fr">«Dkny»Adam besluit Halloween door te brengen bij Dave Kim in New York. Wat hij er te zien krijgt, zint hem echter allerminst. Een plan van Barry heeft niet het gewenste effect.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/50/1846646_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403170000 +0200" stop="20230403175500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Dr House (Et refaire surface) S6 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Et refaire surface»House is er nog altijd niet in geslaagd om ontslagen te worden uit het psychiatrisch ziekenhuis. Hij heeft zich ondertussen neergelegd bij de behandelingswijze van dokter Nolan.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/32/2163388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403175500 +0200" stop="20230403182000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Goldberg (Rhinestones and roses) S10 (7/17)</title>
<desc lang="fr">«Rhinestones and roses»In de stad hangt een echte countrysfeer en dat zet iedereen aan tot linedancen. Adam vindt een nieuwe job, maar heeft hierdoor minder tijd voor Pop-Pop.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/50/1846646_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403182000 +0200" stop="20230403184500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Parks and Recreation (Fausse trahison) S7 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Fausse trahison»Tijdens een zakenreis naar Washington biecht April aan Leslie op dat ze twijfelt aan haar carrière. Andy, Ben en Ron proberen vervolgens de perfecte baan voor haar te vinden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/20/2163389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184500 +0200" stop="20230403191500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (La ville) S28 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«La ville»Homer is fan van het footballteam Springfield Atoms. Wanneer hij erachter komt dat Bart fan is van de tegenstanders uit Boston, begint hij te hallicuneren. Hij gaat samen met Bart naar Boston en probeert de agressie van de inwoners uit te lokken. Homer hoopt dat Bart dan begrijpt dat de mensen en sporters uit Springfield beter zijn.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/19/2148116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403191500 +0200" stop="20230403194000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Les Simpson (Simpson Horror Show XXVII) S28 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Simpson Horror Show XXVII»Het gezin van de Simpsons woont in het Amerikaanse stadje Springfield en bestaat uit vader en moeder Homer en Marge en hun kinderen Bart en Lisa. Homer zit het liefst in zijn stamkroeg met een glas bier voor zich of voor de tv met een zak chips.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2149089_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403194000 +0200" stop="20230403200500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'éminente Miss Plimpton) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«L'éminente Miss Plimpton»Wanneer Leonard hoort, dat Sheldon de beroemde natuurkundige dr. Elizabeth Plimpton bij hem thuis heeft uithgenodigd, is hij helemaal in de wolken en probeert wanhopig indruk op haar te maken. Leonards droom van een gezamenlijke toekomst nadat ze samen de nacht hebben doorgebracht gaat al snel in rook op als blijkt dat Elisabeth haar pijlen op Raj gericht heeft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403200500 +0200" stop="20230403203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La saga de l'escalier) S3 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La saga de l'escalier»Penny is gedwongen om een ruzie tussen Leonard en Sheldon aan te horen. Leonard wil de kamertemperatuur tegen de afspraken met de bewoners in 2 graden verhogen. Om aan Sheldon te ontkomen vlucht Leonard naar Penny's kamer, waar hij haar vertelt hoe hij Sheldon heeft leren kennen en hoe ze medebewoners zijn geworden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403203500 +0200" stop="20230403220500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Bean</title>
<desc lang="fr">Mr. Bean werkt sinds enige tijd in de Royal National Gallery in Londen. Hij is de slechtste werknemer uit de geschiedenis en zijn collega's willen maar al te graag van hem af. Ze zien hun kans wanneer het impressionistische doek &quot;Whistler's Mother&quot; voor een fortuin verkocht wordt aan de Gierson Gallery in Californië. Voor de onthulling van het schilderij wordt Bean naar Amerika gestuurd als expert op het gebied van beeldende kunst. In Californië aangekomen, wordt hij opgevangen door galerijmedewerker David Langley, in wiens huis hij mag logeren. In zijn naïviteit vertrouwt David aan Mr. Bean het schilderij toe en daar krijgt hij al snel spijt van. Binnen enkele dagen weet Bean niet alleen de carrière van zijn gastheer op het spel te zetten, maar ook diens huwelijk.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/04/2164429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403220500 +0200" stop="20230403225500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Los Angeles Bad Girls (Bad Girls) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Bad Girls»Syd, Nancy en de rest van het team voeren een race tegen de klok om hun collega te redden voor het te laat is. Daarbij komen ze oog in oog te staan met hun ergste vijand.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1830502_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403225500 +0200" stop="20230403235000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Godfather of Harlem (L'émeute du petit étal de fruits) S2 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«L'émeute du petit étal de fruits»Wanneer onschuldige tieners en omstaanders hardhandig worden aangepakt en gearresteerd door de politie spant de gemeenschap samen om hen vrij te krijgen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/08/2156563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403235000 +0200" stop="20230404001500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'éminente Miss Plimpton) S3 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«L'éminente Miss Plimpton»Wanneer Leonard hoort, dat Sheldon de beroemde natuurkundige dr. Elizabeth Plimpton bij hem thuis heeft uithgenodigd, is hij helemaal in de wolken en probeert wanhopig indruk op haar te maken. Leonards droom van een gezamenlijke toekomst nadat ze samen de nacht hebben doorgebracht gaat al snel in rook op als blijkt dat Elisabeth haar pijlen op Raj gericht heeft.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/2125345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404001500 +0200" stop="20230404004000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La saga de l'escalier) S3 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La saga de l'escalier»Penny is gedwongen om een ruzie tussen Leonard en Sheldon aan te horen. Leonard wil de kamertemperatuur tegen de afspraken met de bewoners in 2 graden verhogen. Om aan Sheldon te ontkomen vlucht Leonard naar Penny's kamer, waar hij haar vertelt hoe hij Sheldon heeft leren kennen en hoe ze medebewoners zijn geworden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163390_A.jpg" />
</programme>