<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520112500 +0200" stop="20230520115000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Obligation contractuelle) S6 (18/24)</title>
<desc lang="fr">«Obligation contractuelle»Leonard, Howard en Sheldon hebben de opdracht om jonge meisjes enthousiast te maken voor de wetenschap. En dus houden ze een voordracht op Howards oude school. Helaas verloopt Howards voordracht niet helemaal zoals hij zich voorgesteld had.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2140564_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520142000 +0200" stop="20230520163000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Joyeuse fête des Mères</title>
<desc lang="fr">Moederdag is niet te vergelijken met de verjaardag van een kind. Vooral wanneer ons leven niet verloopt zoals we het ons voorstelden. Dat is precies het geval met vijf vrouwen en de weduwnaar Bradley uit Atlanta die zich op Moederdag ongemakkelijk voelen. Een van hen is de met een Indiase man getrouwde Jesse en haar lesbische zus Gabi. Ook Bradley wordt niet blij bij de gedachte aan Moederdag.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/24/1796165_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520163000 +0200" stop="20230520165500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Entrailles, poiscailles, ripailles !) S6 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Entrailles, poiscailles, ripailles !»Howard gaat met Bernadette naar een etentje bij haar ouders. Howard heeft niet zoveel te vertellen aan de Rostenkowski's en Bernadette brengt het gesprek daarom maar op de hobby van haar vader die van sportvissen houdt. Voor hij het weet gaat hij met Bernadette's vader een weekend vissen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/17/2194448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520165500 +0200" stop="20230520172000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'Esprit de Noël) S6 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«L'Esprit de Noël»Leonard organiseert een Dungeons en Dragonsavond. Penny, Bernadette en Amy besluiten om dan maar zonder hun mannen uit te gaan. Omdat Raj al verloren heeft mag hij meekomen. In de kroeg besluiten de meiden om eindelijk de juiste vriendin voor Raj te vinden.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/00/2138320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520172000 +0200" stop="20230520175000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les propos démesurés de Sheldon) S6 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Les propos démesurés de Sheldon»Sheldon is teleurgesteld dat zijn assistente Alex met Leonard flirt. Dat hoort niet tot haar taken en hij besluit haar vermanend toe te spreken. Maar daarmee brengt hij niet alleen zichzelf maar ook zijn vrienden Howard, Raj en Leonard in een lastig parket. De hele situatie bevalt Penny ook niet. Ze is weer onzeker, omdat ze niet zo slim is.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/00/2138320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520175000 +0200" stop="20230520182500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'expédition Bakersfield) S6 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«L'expédition Bakersfield»Leonard, Sheldon, Raj en Howard gaan naar een verkleedwedstrijd in Bakersfield. Helaas wordt hun auto onderweg gestolen en zitten ze vast in de woestijn. De meiden vragen zich af wat jongens zo boeit in stripverhalen en wat hun in de tekeningen fascineert.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/09/01/2125347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520182500 +0200" stop="20230520185000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Renversement de tendance) S6 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Renversement de tendance»Voor Sheldon is de ramp compleet. Hij moet met zijn aartsvijand Barry Kripke aan een nieuw project werken. Het blijkt dat zijn ontwerpen nog slechter zijn dan die van zijn concurrent Kripke die vindt dat Amy sexueel te veel beslag op Sheldon legt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/00/2138320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520185000 +0200" stop="20230520203500 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Raiponce</title>
<desc lang="fr">Amerikaanse animatiefilm, Vlaams gesproken.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/15/2162413_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520203500 +0200" stop="20230520230000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">Apocalypto</title>
<desc lang="fr">Jaguar Paw is een jonge krijger die samen met zijn gezin deel uitmaakt van een kleine, vredelievende Maya-gemeenschap. Op een dag wordt zijn stam echter aangevallen door plunderende krijgers, die jacht maken op slaven die ze aan hun goden kunnen offeren. Jaguar Paw slaagt erin zijn hoogzwangere vrouw Seven en zijn zoontje Turtles Run te verstoppen voor de gewelddadige indringers, maar hij kan niet verhinderen dat hijzelf gevangen genomen wordt. Samen met enkele lotgenoten wordt hij afgevoerd naar de Maya-hoofdstad, waar hen een gruwelijk einde wacht. Zal Jaguar Paw zijn vrouw en kind ooit nog weerzien?</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/11/2194903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520230000 +0200" stop="20230521012000 +0200" channel="VTM3.be">
<title lang="fr">The Empty Man</title>
<desc lang="fr">Ex-agent James Lasombra onderzoekt de verdwijning van Amanda Quail, de dochter van een kennis. Amanda heeft op haar slaapkamer een bericht achtergelaten.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/15/2176243_A.jpg" />
</programme>