<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230502005500 +0200" stop="20230502015500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">La randonnée de la mort</sub-title>
<desc lang="fr">Le gangster Andrew Mello a accepté de témoigner devant le comité du Sénat et de livrer des informations. Il a l'intention de divulguer le nom de nombreuses personnes influentes avec lesquelles il a travaillé. Malgré toutes les précautions prises par la police pour le protéger, Mello tombe dans un guet-apens. Touché par une balle, il est hospitalisé. Craignant pour la vie de sa fille Joanne, le gangster décide de ne plus témoigner, à moins que la police n'amène Joanne auprès de lui, saine et sauve. Le capitaine Dobey promet le secret total et envoie Starsky et Hutch chercher la jeune fille et l'accompagner en lieu sûr...
Avec :
Paul Michael Glaser (David Starsky), David Soul (Ken Hutchinson), Kathleen Miller (Joanne), Bernie Hamilton (le capitaine Dobey), Ben Marino (Phelps), Jeff Corey (Andrew Mello), Antonio Fargas (Huggy «les bons tuyaux»), Paul Hecht (Coleman)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~db2da08d9a1ab1b5.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.2.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230502200000 +0200" stop="20230502203500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Flodder</title>
<sub-title lang="fr">Op eigen benen</sub-title>
<desc lang="fr">
Avec :
Nelly Frijda (Ma Flodder), Coen van Vrijberghe de Coningh (Johnnie Flodder), Stefan de Walle (Kees Flodder), Tatjana Simic (Kees Flodder), Scarlett Heuer (Toet Flodder), Herman Passchier (Opa), Lou Landré (Jacques &amp;#039;Sjakie&amp;#039; van Kooten), Sander Swart (Henkie Flodder)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~40e3ac19b30d326e.jpg/640x360/quality/80/flodder.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
</programme>