<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230418002500 +0200" stop="20230418012000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stargate Atlantis</title>
<sub-title lang="fr">Le péril de la sagesse</sub-title>
<desc lang="fr">Alors qu'il coupe l'énergie de certains systèmes d'Atlantis, McKay est frappé par un rayon émis par un mystérieux appareil. Il s'aperçoit alors qu'il détient des super pouvoirs. Mais sa joie est de courte durée : les effets de sa mutation pourraient être mortels. L'équipe doit trouver un moyen pour sauver McKay avant qu'il ne soit trop tard...
Avec :
Torri Higginson (Elizabeth Weir), Joe Flanigan (John Sheppard), Rainbow Francks (Lieutenant Aiden Ford), David Hewlett (Rodney McKay), Rachel Luttrell (Teyla Emmagan), Jason Momoa (Ronon Dex), Paul McGillion (Carson Beckett), Kavan Smith (Major Evan Lorne)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~23005459e8c741b0.jpg/640x360/quality/80/stargate-atlantis.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.13.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230418203500 +0200" stop="20230418230000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Volte/Face</title>
<sub-title lang="fr">Episode 1</sub-title>
<desc lang="fr">Après des années de traque, l'agent d'élite Sean Archer réussit à mettre hors d'état de nuire les terroristes Castor et Pollux Troy. Mais les deux frères ont dissimulé une bombe en plein Los Angeles. Pour en retrouver la trace, Sean accepte de se faire greffer le visage de Castor, dans le coma. Le but est de se faire passer pour lui auprès de son frère, emprisonné. Mais bientôt, Castor se réveille.
Critique : 
Pour peu que le spectateur accepte le postulat de départ, ce thriller nerveux et maîtrisé s'avère redoutablement efficace.
Note : 3.7/5
Avec :
John Travolta (Sean Archer), Nicolas Cage (Castor Troy), Joan Allen (le docteur Eve Archer), Gina Gershon (Sasha Hassler), Alessandro Nivola (Pollux Troy), Dominique Swain (Jamie Archer), Nick Cassavetes (Dietrich Hassler), Harve Presnell (Victor Lazarro)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~d7bdccd30b6dc611.jpg/640x360/quality/80/volte-face.jpg" />
</programme>