<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230414003500 +0200" stop="20230414012500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stargate Atlantis</title>
<sub-title lang="fr">Le chant des baleines</sub-title>
<desc lang="fr">Lorsque des baleines de Lantea se regroupent autour de la cité d'Atlantis, les occupants de la base présentent des symptômes inquiétants. Teyla a des visions au cours desquelles elle voit les Anciens, récemment massacrés par les Réplicateurs, venir l'avertir d'un grand danger. La santé des habitants d'Atlantis se dégrade. Bientôt, d'autres membres de l'équipe de Sheppard ont aussi des hallucinations...
Avec :
Joe Flanigan (John Sheppard), Torri Higginson (Elizabeth Weir), Rachel Luttrell (Teyla Emmagan), Jason Momoa (Ronon Dex), David Hewlett (Rodney McKay), Paul McGillion (Carson Beckett), David Nykl (Dr. Radek Zelenka), Claire Rankin (Dr. Kate Heightmeyer)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~23005459e8c741b0.jpg/640x360/quality/80/stargate-atlantis.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.11.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230414203500 +0200" stop="20230414223000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Jumeaux</title>
<desc lang="fr">À Fort Alamo, des scientifiques tentent de créer un être exceptionnel en mélangeant les gènes de six hommes. Contre toute attente, la mère porteuse, Mary Ann Benedict, met au monde deux garçons très différents, qui sont séparés dès la naissance. Julius, beau et intelligent, est élevé sur une île paradisiaque. Quant à Vincent, un petit rondouillard, il est placé dans un orphelinat. Ils n'ont jamais entendu parler l'un de l'autre. Trente-cinq ans plus tard, Julius apprend l'existence de son frère, qui est en prison. Les deux hommes se retrouvent et deviennent inséparables...
Critique : 
Un tandem improbable pour une comédie cocasse et énergique, truffée de gags irrésistibles.
Note : 2.5/5
Avec :
Arnold Schwarzenegger (Julius Benedict), Danny DeVito (Vincent Benedict), Kelly Preston (Marnie Mason), Chloe Webb (Linda Mason), Bonnie Bartlett (Mary Ann Benedict), Marshall Bell (Webster), Trey Wilson (Beetroot McKinley), David Caruso (Al Greco)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~b1ba6ffd263b7dc4.jpg/640x360/quality/80/jumeaux.jpg" />
</programme>