<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230525005500 +0200" stop="20230525015000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Sauve qui peut !</sub-title>
<desc lang="fr">Ella, un ex-mannequin qui a sombré dans les affres de l'alcoolisme, est l'unique témoin d'un meurtre. Comme elle a distinctement aperçu le visage du tueur, elle est devenue la cible du criminel et se retrouve par conséquent en grand danger. Pourtant, la jeune femme refuse catégoriquement d'être protégée par la police. Starsky, qui s'occupe de l'affaire avec Hutch, découvre qu'il s'agit d'une de ses anciennes camarades de classe. Il lui propose de l'aider. Face aux réticences d'Ella et au nom du bon vieux temps, Starsky choisit de mettre sa carrière en jeu en l'hébergeant chez lui le temps de l'enquête...
Avec :
David Soul (Det. Ken &amp;#039;Hutch&amp;#039; Hutchinson), Paul Michael Glaser (Det. Dave Starsky), Antonio Fargas (Huggy Bear), Bernie Hamilton (Capt. Harold Dobey), Jan Smithers (Sharman Crane), Robert Viharo (Vern DuBois), Lana Wood (Ella), Don Plumley (Texas Kid)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~5876502878c9a5e4.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.19.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230525203500 +0200" stop="20230525223000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Mauvais piège</title>
<sub-title lang="fr">Episode 3</sub-title>
<desc lang="fr">William Jennings, un éminent anesthésiste, mène une existence paisible avec sa femme Karen et sa fillette Abby. Un jour, alors qu'il est parti assister à un congrès médical, Joe, un criminel aussi rusé que déterminé, enlève avec ses complices Cheryl et Marvin Abby et séquestre Karen. Mais Abby, qui a de graves crises d'asthme, peut mourir sans médicaments. Par ailleurs, ses parents sont prêts à tout pour la retrouver.
Critique : 
Le mauvais piège c'est ce thriller sordide et caricatural sur la justice individuelle. Poussif.
Avec :
Charlize Theron (Karen Jennings), Kevin Bacon (Joe Hickey), Courtney Love (Cheryl Hickey), Stuart Townsend (Will Jennings), Pruitt Taylor Vince (Marvin), Dakota Fanning (Abby Jennings), Colleen Camp (Joan Evans), Steve Rankin (Hank Ferris)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~04aabf6afbaa95a3.jpg/640x360/quality/80/mauvais-piege.jpg" />
</programme>