<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230523002500 +0200" stop="20230523012000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Le tigre d&amp;#039;Omaha</sub-title>
<desc lang="fr">Starsky et Hutch se retrouvent plongés dans le monde exubérant et violent du catch professionnel lorsque Mac Johnson, un ancien policier devenu organisateur de combats, vient les trouver au sujet du décès accidentel d'un catcheur. Johnson explique à ses amis que de nombreux catcheurs sont morts mystérieusement depuis quelques semaines et qu'il pense avoir affaire à des assassinats. Peu de temps après cette entrevue, Johnson trouve lui aussi la mort dans des circonstances obscures. Hutch, qui possède quelques rudiments de lutte, infiltre alors les compétiteurs pour tâcher de découvrir ce qui se trame...
Avec :
David Soul (Ken Hutchinson), Paul Michael Glaser (David Starsky), Antonio Fargas (Huggy «les bons tuyaux»), Bernie Hamilton (le capitaine Dobey), Wynn Irwin (Al Taft), Barbara Babcock (Ellen Forbes), James Luisi (Carl Boyce), Dennis Burkley (Eddie Bell)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~5876502878c9a5e4.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.17.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230523203500 +0200" stop="20230523223500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Le dernier des Mohicans</title>
<sub-title lang="fr">Episode 1</sub-title>
<desc lang="fr">Dans l'Etat de New York, en 1757, alors que les Français et les Anglais se disputent le contrôle de terres habitées par les Indiens, le major anglais Duncan Heyward est chargé de conduire les deux soeurs Cora et Alice Munro chez leur père. Mais ils tombent dans une embuscade tendue par le féroce Magua. Cora ne doit la vie sauve que grâce à l'intervention d'Oeil de faucon, un Européen qui a été élevé par des Mohicans.
Critique : 
Michael Mann retrouve le souffle romanesque des grands films d'aventures d'autrefois.
Note : 3.7/5
Avec :
Daniel Day-Lewis (Oeil de faucon), Madeleine Stowe (Cora Munro), Jodhi May (Alice Munro), Russell Means (Chingachgook), Eric Schweig (Uncas), Steven Waddington (Duncan Heyward), Wes Studi (Magua), Maurice Roëves (Edmund Munro)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~e9f894729bbcafde.jpg/640x360/quality/80/le-dernier-des-mohicans.jpg" />
</programme>