<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230519003500 +0200" stop="20230519013500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Poker</sub-title>
<desc lang="fr">Essayant de récupérer l'argent que lui doit le propriétaire d'une boîte de nuit, Vic Rankin, pianiste de jazz, pénètre dans le bureau du club qui l'emploie et vole une forte somme, sans se douter que les billets sont faux. En effet, le propriétaire des lieux est un membre éminent du syndicat du crime, qui utilise son club pour couvrir un trafic de fausse monnaie. Starsky et Hutch, qui sont au courant du vol et connaissent l'identité du pickpocket, partent à sa recherche, intéressés par les preuves que constituent ces billets. Vic Rankin se retrouve alors pris en chasse à la fois par la police et par les hommes de main de la pègre...
Avec :
David Soul (Ken Hutchinson), Paul Michael Glaser (David Starsky), Antonio Fargas (Huggy «les bons tuyaux»), Bernie Hamilton (le capitaine Dobey), Dane Clark (Vic Rankin), Arthur Roberts (monsieur White), Zitto Kazann (Gordon Foote), Madlyn Rhue (Belinda Williams)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~5876502878c9a5e4.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.15.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230519200500 +0200" stop="20230519203500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Mr Bean</title>
<sub-title lang="fr">Les nouvelles aventures de Mr Bean</sub-title>
<desc lang="fr">A l'arrêt du bus, Mr Bean tente de venir en aide à un homme victime d'un malaise cardiaque. il décide ensuite de prendre l'ambulance venue chercher le blessé pour se déplacer.
Avec :
Rowan Atkinson (Mr. Bean), Roger Sloman (The Heart Attack Man), John Rolfe (le facteur), Stephen Frost (l&amp;#039;homme qui rit), Nick Hancock (le contrôleur), Eryl Maynard (l&amp;#039;hôtesse de l&amp;#039;air), Hugo Mendez (le petit garçon dans l&amp;#039;avion), Teddy (Teddy)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~0558f047a1f4b5b1.jpg/640x360/quality/80/mr-bean.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
</programme>