<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230512001000 +0200" stop="20230512010500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Capitaine Dobey, vous êtes mort !</sub-title>
<desc lang="fr">Woodfield, magnat de l'industrie ouvertement corrompu, fait savoir qu'il lance un contrat sur le capitaine Dobey. Et c'est un ancien policier - que Dobey lui-même avait contribué à mettre derrière les barreaux - qui se déclare intéressé. Mais il choisit de s'amuser un peu avant d'exécuter le contrat : il terrorise à plusieurs reprises la famille du capitaine. Comprenant que l'affaire est sérieuse, Starsky et Hutch interviennent et entreprennent d'infiltrer l'organisation mafieuse de Woodfield...
Avec :
Paul Michael Glaser (David Starsky), David Soul (Ken Hutchinson), Bernie Hamilton (le capitaine Dobey), Antonio Fargas (Huggy «les bons tuyaux»), William Watson (Leo Moon), Eric Suter (Cal Dobey), Lynn Hamilton (Edith Dobey), William Traylor (Norris)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~db2da08d9a1ab1b5.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230512203500 +0200" stop="20230512222500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Chasse à l&amp;#039;homme</title>
<desc lang="fr">A La Nouvelle-Orléans, Chance Boudreaux accepte d'aider Natasha Binder, une avocate, à retrouver son père, un vétéran du Vietnam mystérieusement disparu. Mais c'est finalement son cadavre qu'il découvre. Selon la police, cet ancien officier aurait été victime d'une des chasses à l'homme organisées par un certain Emil Fouchon, un milliardaire qui trouve habituellement ses proies chez les sans-abri.
Critique : 
Un film à voir pour ses cascades bien réglées et les muscles de Jean-Claude Van Damme.
Note : 2.5/5
Avec :
Jean-Claude Van Damme (Chance Boudreaux), Yancy Butler (Natasha &amp;#039;Nat&amp;#039; Binder), Chuck Pfarrer (Douglas Binder), Robert Apisa (Mr. Lopacki), Lance Henriksen (Emil Fouchon), Kasi Lemmons (Marie Mitchell), Arnold Vosloo (Pik van Cleaf), Douglas Rye (Frick)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~3c6154d0328036e1.jpg/640x360/quality/80/chasse-a-l-homme.jpg" />
</programme>