<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230429001000 +0200" stop="20230429010000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">La vengeance du Texan</sub-title>
<desc lang="fr">Deux voyous violent et tuent la femme de Zack Tyler, le riche propriétaire d'une concession automobile. Les meurtriers s'enfuient avec la voiture de Zack, mais sont vite arrêtés. Lors de l'identification, au poste de police, le mari de la victime prétend ne pas les reconnaître. L'homme compte bien se faire justice lui-même.
Avec :
Paul Michael Glaser (David Starsky), David Soul (Ken Hutchinson), Antonio Fargas (Huggy Bear), Bernie Hamilton (le capitaine Dobey), Med Flory (Zack Taylor), George Loros (Chaco), Michael Lerner (Fat Rolly), Charles Napier (Harris)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~db2da08d9a1ab1b5.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.1.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230429190500 +0200" stop="20230429200000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stumptown</title>
<sub-title lang="fr">Jusqu&amp;#039;à ce que Dex nous sépare</sub-title>
<desc lang="fr">Dex a été missionnée par une jeune épouse pour enquêter sur son mari. La jeune femme nourrit des soupçons sur les motivations des noces qui ont été précipitées. Dex demande l'aide d'Hoffman et découvre qu'il a des liens avec ce couple. Pendant ce temps, Hoffman se retrouve face à son père lorsque celui-ci défend un suspect dans une nouvelle affaire. De retour au Bad Alibi, Tookie et Ansel font une proposition à Grey…
Avec :
Cobie Smulders (Dex Parios), Jake Johnson (Grey McConnell), Tantoo Cardinal (Sue Lynn Blackbird), Cole Sibus (Ansel Parios), Adrian Martinez (Tookie), Camryn Manheim (le lieutenant Cosgrove), Michael Ealy (Miles Hoffman), Eoin Macken (Zack Knight)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~1f06b8c145990c8e.jpg/640x360/quality/80/stumptown.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.13.</episode-num>
</programme>