<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230509001000 +0200" stop="20230509010500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Tuez Huggy !</sub-title>
<desc lang="fr">Un ami de Huggy cambriole une épicerie sans savoir qu'elle appartient à une organisation criminelle. Il accepte donc de rendre l'argent à son propriétaire mais, sur son chemin, il est volé à son tour.
Avec :
Paul Michael Glaser (David Starsky), David Soul (Ken Hutchinson), Roger Robinson (Dewey Hughes), Antonio Fargas (Huggy «les bons tuyaux»), Bernie Hamilton (le capitaine Dobey), Dick Anthony Williams (Harry Martin), Gloria Edwards (Sarah Kingston), Hamilton Camp (Lou Malinda)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~db2da08d9a1ab1b5.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.7.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230509203500 +0200" stop="20230509223500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Passengers</title>
<sub-title lang="fr">Episode 4</sub-title>
<desc lang="fr">Le vaisseau spatial Avalon traverse l'espace à destination de la planète colonie Homestaed II. A son bord, 258 membres d'équipage et 5000 passagers, placés en hibernation, le temps d'un très long voyage de 120 ans. Mais la traversée d'un champ d'astéroïdes provoque un incident qui réveille le mécanicien Jim Preston 90 ans trop tôt. Quand il comprend qu'il est le seul dans ce cas, Jim, pris de panique, parcourt en tous sens le gigantesque vaisseau à la recherche d'un autre être humain réveillé.
Critique : 
Malgré un scénario très paresseux, ce film de SF est sauvé par ses effets spéciaux et son couple vedette.
Note : 2.5/5
Avec :
Jennifer Lawrence (Aurora Lane), Chris Pratt (Jim Preston), Michael Sheen (Arthur), Laurence Fishburne (Gus Mancuso), Andy Garcia (le capitaine Norris), Aurora Perrineau (le meilleur ami), Vince Foster (l&amp;#039;officier), Kimberly Battista (l&amp;#039;officier junior Fitzgerald)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~dba52975e96c2491.jpg/640x360/quality/80/passengers.jpg" />
</programme>