<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230326003000 +0100" stop="20230326010000 +0100" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Dave (aka Lil Dicky)</title>
<sub-title lang="fr">Talent Shows</sub-title>
<desc lang="fr">Lors d'une soirée avec ses amis, Dave évoque les groupes qui l'ont influencé et ses racines artistiques.
Avec :
Dave Georgeff (Dave), Taylor Misiak (Ally), Gata (GaTa), Andrew Santino (Mike), Travis Bennett (Elz), Christine Ko (Emma), David Paymer (Don), Gina Hecht (Carol)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~20b0d8d8d37cb15d.jpg/640x360/quality/80/dave-aka-lil-dicky.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230326203500 +0200" stop="20230326224000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Il était une fois le Bronx</title>
<sub-title lang="fr">Eaten by an Escalator</sub-title>
<desc lang="fr">En 1960, dans le Bronx, Calogero Anello, 9 ans, est un jour témoin d'un meurtre commis par Sonny, l’élégant caïd du quartier qu'il vénère. Devant les policiers, le gamin refuse de le dénoncer. Sonny décide alors de prendre Calogero sous sa protection. Lorenzo, le père de Calogero, un modeste et honnête chauffeur de bus d'origine italienne, réprouve cette fréquentation. Malgré les ordres de son père, l'enfant passe une grande partie de son temps dans le bar de Sonny. Huit années plus tard, Calogero, devenu un adolescent rebelle, s'éprend d'une jeune Noire.
Critique : 
De facture classique, une chronique sensible, généreuse et émouvante la vie de la communauté italienne des années 1960.
Note : 2.5/5
Avec :
Chazz Palminteri (Sonny LoSpecchio), Robert de Niro (Lorenzo Anello), Taral Hicks (Jane Williams), Kathrine Narducci (Rosina Anello), Joe Pesci (Carmine), Lillo Brancato (Calogero Anello à 17 ans), Francis Capra (Calogero Anello à 9 ans), Clem Caserta (Jimmy Whispers)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~9f143d7f8735e8b6.jpg/640x360/quality/80/il-etait-une-fois-le-bronx.jpg" />
</programme>