<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230524003000 +0200" stop="20230524013000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Yo-yo</sub-title>
<desc lang="fr">Starsky et Hutch réussissent à déjouer les plans de trafiquants de drogue lorsqu'ils arrêtent un des leurs, soupçonné également de viol. Mais les policiers fédéraux se saisissent soudainement de l'affaire et relâchent le malfrat, afin qu'il les conduise directement aux dirigeants du réseau...
Avec :
David Soul (Det. Ken &amp;#039;Hutch&amp;#039; Hutchinson), Paul Michael Glaser (Det. Dave Starsky), Antonio Fargas (Huggy Bear), Bernie Hamilton (Capt. Harold Dobey), Stephen Davies (JoJo Forentic), Linda Scruggs (Linda Mascelli), Robert Riesel (Nick Dombarris), Fran Ryan (Stella)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~5876502878c9a5e4.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.18.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230524203500 +0200" stop="20230524223000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Sabotage</title>
<sub-title lang="fr">Timmy&amp;#039;s New Hobby</sub-title>
<desc lang="fr">John &quot;Breacher&quot; Wharton est à la tête d'une force d'élite de la DEA. Une troupe aux méthodes musclées qui au fil du temps est devenue une famille. Lors d'une mission visant un cartel de la drogue, elle met la main sur un énorme pactole de 10 millions de dollars. Or les autorités s'aperçoivent qu'une partie de l'argent a été dérobée. Breacher et son équipe sont immédiatement suspectés. Entretemps, des membres sont assassinés. Caroline Brentwood, chargée de l'enquête, s'associe avec Breacher pour trouver les coupables. C'est alors que la femme de ce dernier est enlevé. Celui-ci va tout faire pour la libérer et découvrir qui est le traître dans son équipe...
Avec :
Arnold Schwarzenegger (John &amp;#039;Breacher&amp;#039; Wharton), Sam Worthington (Monster), Olivia Williams (Caroline Brentwood), Terrence Howard (Julius &amp;#039;Sugar&amp;#039; Edmonds), Joe Manganiello (Grinder), Josh Holloway (Neck), Mireille Enos (Lizzy), Harold Perrineau (Jackson)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~6f8e3fc0482805d4.jpg/640x360/quality/80/sabotage.jpg" />
</programme>