<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230401001500 +0200" stop="20230401010500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stargate Atlantis</title>
<sub-title lang="fr">Irrésistible</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe du colonel Sheppard explore un village, dont les habitants semblent mener une vie tranquille et insouciante. Leur chef, Lucius, un homme charismatique et respecté par sa congrégation, propose de créer une alliance avec Atlantis afin d'échanger les précieux remèdes médicinaux qu'il a conçus contre certaines technologies d'Atlantis...
Avec :
Joe Flanigan (John Sheppard), Torri Higginson (Elizabeth Weir), Rachel Luttrell (Teyla Emmagan), Jason Momoa (Ronon Dex), David Hewlett (Rodney McKay), Paul McGillion (Carson Beckett), Lisa Marie Caruk (Helcen), Richard Kind (Lucius Lavin)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~0a33c41eae769db9.jpg/640x360/quality/80/stargate-atlantis.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.2.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230401181500 +0200" stop="20230401190500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stumptown</title>
<sub-title lang="fr">Le mauvais alibi</sub-title>
<desc lang="fr">Le lieutenant Cosgrove ordonne à Hoffman de prendre quelques jours de repos et lui retire une enquête ; ce dernier fait alors appel à Dex pour la reprendre. Pendant ce temps, les compétences culinaires de Tookie sauvent le Bad Alibi tandis que Dex stresse à l'approche de l'entretien pour être certifiée détective privée.
Critique : 
Cobie Smulders est au coeur d'un épisode dynamique et sympathique.
Note : 3/5
Avec :
Cobie Smulders (Dex Parios), Jake Johnson (Grey McConnell), Tantoo Cardinal (Sue Lynn Blackbird), Cole Sibus (Ansel Parios), Adrian Martinez (Tookie), Camryn Manheim (le lieutenant Cosgrove), Michael Ealy (Miles Hoffman), Jason Manuel Olazabal (Frank)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~b8b45416978c0ec3.jpg/640x360/quality/80/stumptown.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
</programme>