<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230526003000 +0200" stop="20230526013000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Starsky et Hutch</title>
<sub-title lang="fr">Episode 21</sub-title>
<desc lang="fr">Les aventures de deux policiers qui, au péril de leur vie, affrontent des situations difficiles avec une bonne dose de courage sans jamais se départir de leur humour un peu potache. David Starsky, propriétaire d'une Ford Gran Torino rouge avec une bande blanche, est volubile et extraverti à l'inverse de son coéquipier, Kenneth Hutchinson, surnommé &quot;Hutch&quot;, réservé et plus sérieux. Les deux hommes obéissent aux ordres du capitaine Dobey, qu'ils aiment à taquiner et sont aidés dans leur enquête par Huggy les bons tuyaux, une source de renseignements particulièrement efficace.
Avec :
David Soul (Det. Ken &amp;#039;Hutch&amp;#039; Hutchinson), Paul Michael Glaser (Det. Dave Starsky), Antonio Fargas (Huggy Bear), Bernie Hamilton (Capt. Harold Dobey), Jenny Sullivan (Cheryl Jennings), Gene Dynarski (Victor K. Bellamy), Seth Allen (Janos P. Martini), John McLiam (Professor Jennings)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~fef08912aa36de76.jpg/640x360/quality/80/starsky-et-hutch.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.20.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230526200000 +0200" stop="20230526203500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Mr Bean</title>
<sub-title lang="fr">Mr Bean retourne à l&amp;#039;école</sub-title>
<desc lang="fr">A l'occasion d'une journée portes ouvertes, Mr Bean visite une école. Hélas, fidèle à lui-même, il sème la zizanie parmi les soldats en exercice dans la cour et provoque une explosion dans la salle de chimie?
Avec :
Rowan Atkinson (Mr. Bean), Suzanne Bertish (Art Teacher), David Schneider (Judo Instructor), Lucy Fleming (Angry Teacher with Boy), Al Ashton (ACF Drill Instructor), John Barrard (Stamp Collector), John Clegg (Calligrapher), Sam Driscoll (Boy in Chemistry Lab)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~35f7a841bebee052.jpg/640x360/quality/80/mr-bean.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.10.</episode-num>
</programme>