<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230425005500 +0200" stop="20230425014500 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stargate Atlantis</title>
<sub-title lang="fr">Equilibre parfait</sub-title>
<desc lang="fr">L'équipe Atlantis constate qu'elle n'a pas eu de nouvelles des Taraniens depuis très longtemps et décide d'enquêter. Mais les Taraniens ont disparu de leur village. Servant de cobayes pour d'étranges expériences, certains semblent avoir été victimes de l'insecte Iratus...
Avec :
Torri Higginson (Elizabeth Weir), Joe Flanigan (John Sheppard), Rainbow Francks (Lieutenant Aiden Ford), David Hewlett (Rodney McKay), Rachel Luttrell (Teyla Emmagan), Jason Momoa (Ronon Dex), Paul McGillion (Carson Beckett), Connor Trinneer (Michael Kenmore)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~23005459e8c741b0.jpg/640x360/quality/80/stargate-atlantis.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.18.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230425203500 +0200" stop="20230425222000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Expendables 2 : unité spéciale</title>
<sub-title lang="fr">Episode 2</sub-title>
<desc lang="fr">Soldat aguerri, Barney Ross est à la tête d'un petit groupe de mercenaires. De retour d'une expédition périlleuse au Népal, Ross est contacté par Church, cadre de la CIA, qui le contraint d'accepter une mission a priori facile : lui ramener le contenu d'un coffre-fort se trouvant dans un avion qui s'est écrasé en Albanie. Sur place, l'équipe de Ross se fait surprendre par le redoutable criminel Jean Vilain et ses hommes.
Critique : 
Du cinéma d'action ultra-référencé qui ne cherche rien d'autre que de séduire les amateurs. Mission accomplie.
Note : 2.5/5
Avec :
Sylvester Stallone (Barney Ross), Jason Statham (Lee Christmas), Jet Li (Yin Yang), Arnold Schwarzenegger (Trench), Dolph Lundgren (Gunner Jensen), Jean-Claude Van Damme (Jean Vilain), Bruce Willis (Church), Chuck Norris (Booker)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~99d31121c609bdfa.jpg/640x360/quality/80/expendables-2-unite-speciale.jpg" />
</programme>