<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\TeleLoisirs -->
<programme start="20230331001500 +0200" stop="20230331011000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Stargate Atlantis</title>
<sub-title lang="fr">Transformation</sub-title>
<desc lang="fr">Sheppard et son équipe sont de retour à Atlantis en possession du vaisseau ruche Wraith dont ils se sont emparés pour s'échapper. Le docteur Weir présente au groupe Richard Woolsey, qui l'a accompagnée pour évaluer son travail à la tête de l'expédition. Les membres de l'équipe d'Atlantis doivent maintenant déterminer le sort qu'ils réservent aux 200 Wraith qui ont été capturés et humanisés par le docteur Beckett...
Avec :
Joe Flanigan (John Sheppard), Torri Higginson (Elizabeth Weir), Rachel Luttrell (Teyla Emmagan), Jason Momoa (Ronon Dex), David Hewlett (Rodney McKay), Paul McGillion (Dr. Carson Beckett), Emy Aneke (Lt. Morrison), Kirby Morrow (Captain Dave Kleinman)</desc>
<category lang="fr">Série TV</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~3a59316212fb79cf.jpg/640x360/quality/80/stargate-atlantis.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.1.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230331203500 +0200" stop="20230331223000 +0200" channel="VTM4.be">
<title lang="fr">Machete Kills</title>
<desc lang="fr">Machete est en mission avec sa compagne Sartana à la frontière entre les USA et le Mexique, pour interrompre une vente d'armes clandestine. La jeune femme est tuée au cours de l'opération mais Machette n'a pas le temps de la pleurer : il est contacté par le Président des Etats-Unis pour contrer le révolutionnaire mexicain Marcos Mendez qui pointe des missiles en direction de Washington. Au Mexique, il rencontre Mendez, un personnage qui a perdu tout contact avec la réalité.
Critique : 
Robert Rodriguez reprend la recette du premier Machete (stars en roue libre, action délirante), mais l'originalité n'y est plus.
Note : 1.2/5
Avec :
Danny Trejo (Machete Cortez), Alexa PenaVega (KillJoy), Mel Gibson (Luther Voz), Michelle Rodriguez (Luz Shé), Sofia Vergara (Desdemona), Amber Heard (Miss San Antonio), Demián Bichir (Marcos Mendez), Charlie Sheen (Mr. President)</desc>
<category lang="fr">Cinéma</category>
<icon src="https://www.programme-tv.net/imgre/fit/~2~program~cf41b4b2b5c53032.jpg/640x360/quality/80/machete-kills.jpg" />
</programme>