<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230414234000 +0200" stop="20230415003000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415003000 +0200" stop="20230415012000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Nick ontdekt een omvergevallen vrachtwagen met twee tieners en hun grootmoeder erin. De meisjes werden verzorgd door Vic en Nancy, maar zijn bang om gescheiden te worden en rennen weg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415012000 +0200" stop="20230415020500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een ruzie tussen Vic en Nancy eindigt in een ramp. Een oudere rodeokampioen wordt behandeld.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415020500 +0200" stop="20230415024500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">DJ probeert een gewonde vrouw op te sporen die vastzit op een onbekende locatie met haar jonge zoon. Een belangrijke professor komt aan in Coopers Crossing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415024500 +0200" stop="20230415033500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Op de boerderij van de familie Grant zijn de artsen getuige van een verhitte ruzie. Pauline wil de relatie van haar dochter Amanda vernietigen. Wanneer ze daarin geslaagd lijkt te zijn, probeert Amanda zelfmoord te plegen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415033500 +0200" stop="20230415042000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tom wordt verblind en komt vast te zitten in de wildernis na een auto-ongeluk, terwijl hij probeert een jongen na een astma-aanval snel naar het ziekenhuis te transporteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415042000 +0200" stop="20230415050000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De vader van DJ verlaat Australië en verwacht van zijn zoon dat hij met hem meegaat. DJ is daartoe echter niet bereid, omdat hij zijn werk bij de Flying Doctors niet wil opgeven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415050000 +0200" stop="20230415054500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David Ratcliff krijgt bezoek van een oude vriend, die een relatie heeft met zijn grote liefde, Karen. Zij verwacht een baby, maar ze wil niet dat haar vriend daar vanaf weet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415054500 +0200" stop="20230415063500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een crimineel ontvoert de doktoren om met hen als gijzelaars het land uit te kunnen komen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415063500 +0200" stop="20230415072500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Walter Whistler wil zich na 20 jaar eindelijk verloven, maar dan gaat plotseling alles fout. Op de dag van het huwelijk verliest Walter namelijk zijn baan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415072500 +0200" stop="20230415081500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415081500 +0200" stop="20230415090500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Nick ontdekt een omvergevallen vrachtwagen met twee tieners en hun grootmoeder erin. De meisjes werden verzorgd door Vic en Nancy, maar zijn bang om gescheiden te worden en rennen weg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415090500 +0200" stop="20230415095500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een ruzie tussen Vic en Nancy eindigt in een ramp. Een oudere rodeokampioen wordt behandeld.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415095500 +0200" stop="20230415104500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">DJ probeert een gewonde vrouw op te sporen die vastzit op een onbekende locatie met haar jonge zoon. Een belangrijke professor komt aan in Coopers Crossing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415104500 +0200" stop="20230415113000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Op de boerderij van de familie Grant zijn de artsen getuige van een verhitte ruzie. Pauline wil de relatie van haar dochter Amanda vernietigen. Wanneer ze daarin geslaagd lijkt te zijn, probeert Amanda zelfmoord te plegen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415113000 +0200" stop="20230415122000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tom wordt verblind en komt vast te zitten in de wildernis na een auto-ongeluk, terwijl hij probeert een jongen na een astma-aanval snel naar het ziekenhuis te transporteren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415122000 +0200" stop="20230415131000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De vader van DJ verlaat Australië en verwacht van zijn zoon dat hij met hem meegaat. DJ is daartoe echter niet bereid, omdat hij zijn werk bij de Flying Doctors niet wil opgeven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415131000 +0200" stop="20230415140000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David Ratcliff krijgt bezoek van een oude vriend, die een relatie heeft met zijn grote liefde, Karen. Zij verwacht een baby, maar ze wil niet dat haar vriend daar vanaf weet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415140000 +0200" stop="20230415145000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een crimineel ontvoert de doktoren om met hen als gijzelaars het land uit te kunnen komen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415145000 +0200" stop="20230415154000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Walter Whistler wil zich na 20 jaar eindelijk verloven, maar dan gaat plotseling alles fout. Op de dag van het huwelijk verliest Walter namelijk zijn baan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415154000 +0200" stop="20230415163000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415163000 +0200" stop="20230415172000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De aangereden voetganger Michel is niet blij dat hij spoedig uit het ziekenhuis zal worden ontslagen. Op zijn behandelend arts Ilse De Winne heeft hij in elk geval grote indruk gemaakt. Vanessa heeft opgevangen dat haar vriend Fredje nog altijd als een playboy door het leven gaat en dat zint haar niet. Kathy's grootste angst wordt werkelijkheid wanneer ze de bloeduitslagen van haar patiënt Pierre Mertens in handen krijgt. Verpleegster Mel wordt samen met dokter Hofkens naar een boerderij gestuurd. De landbouwer heeft er met zijn tractor zijn moeder aangereden. Tijdens de hulpverlening lopen de spanningen tussen Mel en Hofkens weer op. Voor de verpleegster is de maat vol en ze stapt naar Luc Gijsbrecht. Bob krijgt nu toch enkele dagen vrij om zijn vriendin Babs in Italië te gaan opzoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415172000 +0200" stop="20230415180500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Lies is dolverliefd op dokter Ben De Man en ze laat zich tot een vrijpartij in de onderzoekskamer verleiden. Hoewel Luc op huwelijksreis is, komt hij te weten dat Bob enkele dagen vrij heeft genomen om zijn vriendin Babs in Italië op te zoeken. Vanessa wordt naar een congres gestuurd. Bij haar aankomst trekt ze meteen naar de kamer van Fred en vindt er een sjaaltje. Het Spoedteam moet medische hulp verlenen aan Walter, een zelfstandige handelsreiziger die geprobeerd heeft zich te verhangen omdat hij financiële problemen heeft. In het ziekenhuis krijgt dokter Hofkens een woede-uitbarsting wanneer verpleegster Mel de bloedstalen van een patiënt laat vallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415180500 +0200" stop="20230415185500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het ontgaat Mel niet dat dokter Ben De Man en verpleegster Lies iets met elkaar hebben en ze spreekt hem hierover aan. Wanneer Ilse De Winne na haar dienst in haar wagen wil stappen, voelt ze opeens de loop van een pistool tegen haar slaap. Ze wordt ontvoerd en gedwongen om in een verlaten pand een operatie uit te voeren. Staf is niet langer welkom bij zijn moeder, waardoor hij verplicht is om een nieuw onderkomen te zoeken. Dokter Hofkens stelt Mel voor om samen iets te gaan drinken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415185500 +0200" stop="20230415194500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">In de haven moeten de urgentieartsen een jongen evacueren die in het lege ruim van zijn vaders binnenschip is gevallen. De interventie verloopt moeizaam en bij aankomst in het ziekenhuis moet de patiënt meteen onder het mes. Ondertussen wordt het slachtoffer van een auto-ongeval op de afdeling binnengebracht. Bij de verzorging duikt er een ongewoon probleem op. De man draagt immers een kuisheidsgordel en de sleutel ligt nog bij zijn meesteres. Dokter Ilse De Winne vermoedt dat haar patiënte Lore aan zelfverminking doet. Een SM-spelletje tussen een slaaf en zijn meesteres loopt zodanig uit de hand dat het Spoedteam moet uitrukken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415194500 +0200" stop="20230415203500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De urgentie-artsen proberen een vrouw te helpen die met haar arm in een lift gekneld zit. Tijdens de evacuatie komt er opeens beweging in de lift. Ben en Mel worden naar de opendeurdag van een paraclub gestuurd. De verpleegster gaat de uitdaging aan om een duosprong te maken. De parachute laat het echter afweten en het duo wordt tegen een kraan gesmakt. Op de spoedafdeling worden verschillende dronkelappen opgenomen. Dokter Kathy zet alles op alles om een van de kerels te reanimeren. Verpleegster Lies moet toezien hoe haar geliefde door een andere vrouw wordt ingepalmd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415203500 +0200" stop="20230415212500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Vlakbij een kerk is een personenwagen ingereden op een bus met uitgeprocedeerde asielzoekers aan boord. Terwijl de politie en het medisch urgentieteam zich op de gewonde chauffeur concentreren, grijpen de vluchtelingen hun kans om de kerk binnen te lopen en er asiel te vragen. Ze zijn allemaal uitgeput, maar één oudere man is er zodanig slecht aan toe dat de priester het Algemeen Ziekenhuis alarmeert. Wanneer dokters Luc Gijsbrecht, Kathy Pieters en Ben De Man aankomen, valt er net een meisje van het doksaal. De verwondingen wijzen niet op een wanhoopsdaad, maar op koelbloedige moord. Het nieuws verspreidt zich als een lopend vuurtje en er breekt paniek uit onder de vluchtelingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415212500 +0200" stop="20230415221500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Terwijl verpleegster Lies en ambulancier Staf in de klokkentoren van de kerk nog een vermoorde asielzoeker aantreffen, beleeft dokter Kathy Pieters de akeligste seconden uit haar leven. Ze staat oog in oog met de gemaskerde seriemoordenaar. Hij dreigt haar te zullen wurgen, maar gelukkig verschijnt net op dat moment haar collega Ben. Hij is op zoek naar verpleegster Mel, die al ettelijke uren vermist wordt. De psychopaat zet het op een lopen en maakt van père Antoine zijn volgende slachtoffer. Ondertussen krijgt Luc Gijsbrecht het verlossende telefoontje dat de quarantaine kan worden afgeblazen. Alle asielzoekers worden in het ziekenhuis opgenomen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415221500 +0200" stop="20230415230500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een ordinaire caféruzie escaleert in een schietpartij. De dader vuurt meer dan dertig keer en raakt onder meer een hoogzwangere vrouw. Zij wordt in allerijl naar het ziekenhuis gebracht, waar dokters Ilse De Winne en Ben De Man de krachten bundelen om het leven van moeder en kind te redden. Hun collega Kathy Pieters heeft ook een zware nacht. Eerst verliest ze een patiënt op de operatietafel en nog geen uur later krijgt ze in de onderzoekskamer met een agressieve dronkelap te maken, die haar en verpleger Bob met alles wat hij in zijn handen krijgt, bekogelt. Ambulancier Staf heeft een boete aan zijn been voor overdreven snelheid. Zijn humeur zakt naar een historisch dieptepunt wanneer Luc Gijsbrecht hem verplicht de som zelf op te hoesten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415230500 +0200" stop="20230415235500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Mel is terug uit ziekteverlof, gewapend met de postkaart die dokter Hofkens haar vanuit Zuid-Afrika heeft gestuurd. De reis is geen keerpunt in zijn leven geworden, want hij is nog altijd zijn arrogante zelve. Zijn menselijke kant toont hij gelukkig wel aan de kleine Wendy, wier mama in een auto-ongeval om het leven is gekomen. Vanessa's verbeelding slaat op hol wanneer ze flarden van een moeilijk gesprek opvangt tussen Marijke en Luc. En wanneer Marijke ook nog gaat eten met een knappe onbekende kerel, is voor Vanessa het bewijs geleverd dat Luc bedrogen wordt. Het nieuws verspreidt zich als een lopend vuurtje over de dienst. Voor verpleger Bob kan de dag niet stuk wanneer zijn vriendin Babs laat weten dat ze binnenkort terugkeert naar Vlaanderen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230415235500 +0200" stop="20230416004500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Ben De Man opereert Stef Wellens, het slachtoffer van een passioneel drama. Hij heeft zich een kogel door de wang gejaagd omdat zijn echtgenote hem heeft verlaten. De ingreep is een succes en dat kan Stef maar matig appreciëren. Hij wil nog altijd sterven en vraagt de dokter hem te helpen. Kathy is totaal overstuur wanneer ze in het ziekenhuis benaderd wordt door Brian, haar ex-vriend die haar besmet heeft met het HIV-virus. De verleiding is zeer groot om zich te wreken op de man die haar leven heeft geruïneerd. Dokter Ilse De Winne behandelt de kleine Sven. Het jongetje heeft onkruidverdelger gedronken. Het kleintje is er snel bovenop, wat niet kan gezegd worden van zijn overbezorgde vader.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>