<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230526232000 +0200" stop="20230527001000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527001000 +0200" stop="20230527010000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527010000 +0200" stop="20230527014000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527014000 +0200" stop="20230527022500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527022500 +0200" stop="20230527030500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een defecte satelliet zou over Cooper's Crossing neerstorten en angst veroorzaken. Geoff wordt afgeleid door een verhitte discussie met Kate. Penny wordt verondersteld te bemiddelen tussen Geoff en Kate.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527030500 +0200" stop="20230527035000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De zakenman Hercules verschijnt in Coopers Crossing en geeft een feest voor Steve, die de werkplaats van zijn broer heeft overgenomen. Hij ontmoet zijn ex-geliefde Clare weer. Als er weer iets opdoemt, escaleert de situatie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527035000 +0200" stop="20230527043000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Als in de operatiekamer een dodelijke bacterie wordt gevonden, heerst er hysterie in de stad. Guy probeert de bevolking te kalmeren, maar slaagt daar niet zo goed in. Rowie neemt een drastische beslissing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527043000 +0200" stop="20230527051500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Jackie en Guy kunnen vanwege een zware storm niet terugkeren naar Coopers Crossing. Ze brengen samen de nacht door in een eenzame hut. Guy vertelt haar eindelijk wat hij voor haar voelt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527051500 +0200" stop="20230527060500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Geoff is op vakantie en wordt vervangen door de begaafde chirurg Dr. Rex Waddington. Op een dag ontdekt Jackie dat Waddington een drugsverslaafde is. Ze moet beslissen of ze aangifte doet en daarmee de carrière van de arts in gevaar brengt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527060500 +0200" stop="20230527065500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527065500 +0200" stop="20230527074500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527074500 +0200" stop="20230527083000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527083000 +0200" stop="20230527092000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527092000 +0200" stop="20230527101000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527101000 +0200" stop="20230527110000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een defecte satelliet zou over Cooper's Crossing neerstorten en angst veroorzaken. Geoff wordt afgeleid door een verhitte discussie met Kate. Penny wordt verondersteld te bemiddelen tussen Geoff en Kate.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527110000 +0200" stop="20230527115000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De zakenman Hercules verschijnt in Coopers Crossing en geeft een feest voor Steve, die de werkplaats van zijn broer heeft overgenomen. Hij ontmoet zijn ex-geliefde Clare weer. Als er weer iets opdoemt, escaleert de situatie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527115000 +0200" stop="20230527123500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Als in de operatiekamer een dodelijke bacterie wordt gevonden, heerst er hysterie in de stad. Guy probeert de bevolking te kalmeren, maar slaagt daar niet zo goed in. Rowie neemt een drastische beslissing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527123500 +0200" stop="20230527132500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Jackie en Guy kunnen vanwege een zware storm niet terugkeren naar Coopers Crossing. Ze brengen samen de nacht door in een eenzame hut. Guy vertelt haar eindelijk wat hij voor haar voelt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527132500 +0200" stop="20230527141500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Geoff is op vakantie en wordt vervangen door de begaafde chirurg Dr. Rex Waddington. Op een dag ontdekt Jackie dat Waddington een drugsverslaafde is. Ze moet beslissen of ze aangifte doet en daarmee de carrière van de arts in gevaar brengt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527141500 +0200" stop="20230527150500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527150500 +0200" stop="20230527155500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527155500 +0200" stop="20230527164000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bea en Femke vinden dat Iris en Filip voor elkaar gemaakt zijn en ze geven de dokters een zetje door hen elk een gratis ticket voor een pianoconcert te geven. Tom Gijsbrecht en dokter Ellen Van Poel hebben elkaar al gevonden en zijn dolverliefd. De relatie van Tom met zijn vader Luc bereikt een nieuw dieptepunt. Dokter Hofkens en verpleegster Femke worden met de MUG naar een discotheek gestuurd, waar de buitenlander Karim in elkaar is geslagen door de portiers. Zijn verwondingen zijn zeer ernstig en het is zeer de vraag of hij het zal halen. Ook de patiënte van Ellen Van Poel verkeert na een zelfmoordpoging in levensgevaar.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527164000 +0200" stop="20230527173000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Tom en Ellen groeien steeds meer naar elkaar toe. Tom heeft een nieuwe job in een café en daar is zijn vader Luc niet over te spreken. Iris en Filip zijn stapelverliefd en dat is niemand ontgaan. Tijdens het werk houden ze het wel zo afstandelijk mogelijk en dat zint Iris niet. Een rallywagen komt tijdens een proefrit tegen een boom terecht. Lisa, de copiloot, wordt zwaargewond naar het ziekenhuis gebracht. Er komt een headhunter langs voor Iris en deze biedt haar een job aan in Afrika.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527173000 +0200" stop="20230527182000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Iris heeft besloten om in Kameroen een ziekenhuis op te richten. Het nieuws slaat bij Filip in als een bom. Hoofdverpleger Wim slaagt er niet in een risicopatiënt in bedwang te houden wanneer dokter Hofkens de kerel een spuit geeft. De angst op hiv-besmetting zit er bij Wim diep in. In het ziekenhuis worden twee tieners opgenomen die bewusteloos werden aangetroffen in een bos. De ene heeft een ernstig hersenletsel, dat onmogelijk van een vallende tak kan zijn zoals de andere laat uitschijnen. De dag van dokter Hofkens kan niet meer stuk wanneer hij het bericht krijgt dat hij over twee weken zijn adoptiekindje in Tanzania kan gaan halen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527182000 +0200" stop="20230527191000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Steven Hofkens wordt naar een feestzaal gestuurd, waar de vader van de jarige Roel zijn voet aan een hek heeft gespiest. Ondertussen rijden verpleger Sam en ambulancier Karen naar het appartement van een epilepsiepatiënt. Hij heeft een aanval gehad en kampt met verlammingsverschijnselen. Dokter Ellen en hoofdverpleger Wim ontfermen zich over enkele scoutskinderen, die uit een gammele boomhut zijn gevallen. Dokter Iris gaat aan de slag in Kameroen en ze komt op de spoedafdeling afscheid nemen van haar collega's. Bea en Ellen weten dat Filip dolverliefd op haar is en ze proberen hem te overtuigen dat Iris' hart niet in Afrika ligt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527191000 +0200" stop="20230527200000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bea is geïntrigeerd wanneer een stijlvolle en zelfverzekerde vrouw zich ongegeneerd in het kantoor van Luc Gijsbrecht installeert. Nog geen uur later weet ze dat Luc zijn ontslag heeft gegeven om in Afrika te gaan werken en dat Andrea Leroy hem opvolgt als diensthoofd. In opdracht van de directie moet Andrea hervormingen doorvoeren en dat zullen Karel en Bea geweten hebben. De ambulancier krijgt te horen dat hij plaats moet maken voor een externe firma en de balieverpleegster moet met haar zwakke rug terug op het terrein aan de slag. Het is duidelijk dat Andrea Leroy een harde tante is, maar ze bewijst ook een steengoede arts te zijn. Zo zoekt ze meteen een oplossing voor Filip Driesen, wiens patiënt binnen de vierentwintig uur zal sterven als hij geen levertransplantatie krijgt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527200000 +0200" stop="20230527205000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Met als doel de werkdruk voor de spoedartsen te verlichten, laat diensthoofd Andrea Leroy drie stagiair-dokters beginnen. Pieter, Evi en Jana zullen een jaar lang het beste van zichzelf moeten geven, want op het einde van de stage krijgt slechts één van hen een vast contract. De concurrentiestrijd tussen de drie barst meteen los, hoewel ze vandaag elk met een ancien moeten meelopen. Jana wordt echter aan haar lot overgelaten door Filip Driesen. Pieter krijgt het aan de stok met de agressieve vriend van Roos, de zus van dokter Iris Van De Vijver. Dokter Hofkens doet alles wat in zijn macht ligt om het leven van een jonge vrouw en dat van haar ongeboren kind te redden. Zij werd aangereden door een groep wielertoeristen en met ernstige inwendige bloedingen in het ziekenhuis opgenomen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527205000 +0200" stop="20230527214500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Steven Hofkens en zijn echtgenote Mel brengen een jonge Aziatische vrouw op de spoedafdeling binnen. Ze sprong opeens voor hun wagen en een aanrijding kon slechts op het nippertje worden vermeden. De vrouw werd duidelijk mishandeld. Haar oogkas is gebroken, haar rug zit onder de brandwonden en over haar hele lichaam zijn er bloeduitstortingen. Filip Driesen onderzoekt ondertussen een vier maanden oude baby. Het jongetje heeft verschillende voedingen gemist, waardoor zijn leven nu aan een zijden draadje hangt. De arts vindt het bizar dat de moeder niet sneller aan de alarmbel heeft getrokken en zijn achterdocht groeit nog wanneer hij het resultaat van het bloedonderzoek in handen krijgt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527214500 +0200" stop="20230527224000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Filip Driesen krijgt een jonge vrouw en haar verloofde op consultatie. Tinneke heeft sinds kort last van hevige hoofdpijn en ze verliest geregeld het bewustzijn. Tijdens het onderzoek kampt de arts met gevoelloosheid in zijn hand, iets wat hem de laatste tijd geregeld parten speelt. Hij voelt zich ook voortdurend moe. Stagiair-dokter Pieter slooft zich uit voor meneer Dugarry, een invloedrijk bestuurslid van het ziekenhuis, maar hij laat steken vallen. Tijdens de repetitie van een nieuwe act gooit een messenwerper een mes in de arm van zijn assistente. De jonge vrouw moet worden geopereerd en daar kan de circusdirecteur niet mee lachen. Hij dreigt met ontslag. Verpleegster Anne-Sofie besluit het koppel te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527224000 +0200" stop="20230527233500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De vijftienjarige Michaël wordt met acute appendicitis in het ziekenhuis opgenomen. Zijn vader is een getuige van Jehova en hij verbiedt dokter Hofkens om tijdens de operatie bloed toe te dienen als dat nodig zou zijn. De man kijkt zelfs tijdens de ingreep achter glas toe. Hofkens is er niet over te spreken dat er op zijn vingers wordt gekeken en Filip Driesen denkt er net zo over. Hij bibbert immers hoe langer hoe meer, waardoor hij nauwelijks nog kan opereren. Hij kampt ook met stemmingswisselingen en dat mag verpleegster Anne-Sofie aan den lijve ondervinden. Voor Iris is Filips laatste uitval de spreekwoordelijke druppel en ze onderneemt actie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230527233500 +0200" stop="20230528002500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Filip Driesen is met hevige stuiptrekkingen in het ziekenhuis opgenomen. Diensthoofd Andrea Leroy roept meteen alle dokters samen om snel tot een diagnose te komen. Iris staat veel te dicht bij Filip om objectief te zijn, maar toch weigert ze een stap opzij te zetten. Haar emoties halen echter de bovenhand en ze gaat in de clinch met haar collega's wanneer het woord tumor valt. De stagiair-dokters moeten ervoor zorgen dat de dienst draait zolang het niet duidelijk is wat er met Filip aan de hand is. Pieter vindt dit een foute beslissing van Andrea Leroy, maar houdt zich koest. Hij krijgt trouwens zijn portie actie wanneer hij naar de woning van Ludo wordt gestuurd. De bejaarde duivenmelker is door het raam van zijn duivenhok gevallen en heeft een diepe snijwonde in het been.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>