<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230602234500 +0200" stop="20230603003500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603003500 +0200" stop="20230603012000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603012000 +0200" stop="20230603020500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603020500 +0200" stop="20230603025500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603025500 +0200" stop="20230603033500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">In Coopers Crossing wordt een cricketteam gevormd. Ze moeten het opnemen tegen de beroemde 'Brumbies' uit Broken Hill. Rowie kan eindelijk laten zien wat ze kan. Ze scoort de ene punt na de andere.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603033500 +0200" stop="20230603042000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De inwoners van Coopers Crossing zijn ongerust wanneer moordenaar Matt Samuels vrijgelaten wordt uit de gevangenis. Kate zal hem naar huis brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603042000 +0200" stop="20230603050500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Vliegtuigfabrikant Johnson is dood, en zoon Johnno keert terug naar Melbourne om zijn nalatenschap te regelen. Hij realiseert zich hoe boos hij is op zijn overleden vader. Ondertussen vliegt Penny met Rowie naar een noodgeval.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603050500 +0200" stop="20230603055500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Rowie wordt door een valse oproep in de val gelokt en komt hierdoor in een gevaarlijke situatie terecht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603055500 +0200" stop="20230603064500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603064500 +0200" stop="20230603073500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603073500 +0200" stop="20230603082000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603082000 +0200" stop="20230603091000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603091000 +0200" stop="20230603100000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603100000 +0200" stop="20230603105000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603105000 +0200" stop="20230603114000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">In Coopers Crossing wordt een cricketteam gevormd. Ze moeten het opnemen tegen de beroemde 'Brumbies' uit Broken Hill. Rowie kan eindelijk laten zien wat ze kan. Ze scoort de ene punt na de andere.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603114000 +0200" stop="20230603123000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De inwoners van Coopers Crossing zijn ongerust wanneer moordenaar Matt Samuels vrijgelaten wordt uit de gevangenis. Kate zal hem naar huis brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603123000 +0200" stop="20230603131500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Vliegtuigfabrikant Johnson is dood, en zoon Johnno keert terug naar Melbourne om zijn nalatenschap te regelen. Hij realiseert zich hoe boos hij is op zijn overleden vader. Ondertussen vliegt Penny met Rowie naar een noodgeval.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603131500 +0200" stop="20230603140500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Rowie wordt door een valse oproep in de val gelokt en komt hierdoor in een gevaarlijke situatie terecht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603140500 +0200" stop="20230603145500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603145500 +0200" stop="20230603154500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603154500 +0200" stop="20230603163500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De hersentumor van dokter Filip Driesen wordt vandaag verwijderd. Zijn vriendin Iris staat erop zelf zijn haren af te scheren en de gerenommeerde neurochirurg Marloo onderbreekt zijn vakantie voor de ingreep. Stagiair Pieter vindt het een hele eer dat hij mag assisteren. Dokter Hofkens krijgt het tienermeisje Nina onder zijn hoede. Zij heeft een beenfractuur, maar haar psychische problemen zijn veel ernstiger. Evi besluit de puber te helpen. Femkes moeder is uit het ziekenhuis ontslagen, maar ze heeft nog steeds hulp nodig. De verpleegster neemt al haar vakantie op om haar mama te verzorgen en om een handje toe te steken in de garage van haar papa. Feit is wel dat deze situatie niet lang vol te houden is. Stagiaire Evi en hoofdverpleger Wim zijn stapelgek van mekaar en grijpen elke kans om te vrijen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603163500 +0200" stop="20230603173000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het hart van diensthoofd Andrea Leroy slaat over wanneer haar tienerzoon na een ongeval met zijn brommer in het ziekenhuis wordt opgenomen. Jochem heeft een zware inwendige bloeding en moet meteen onder het mes. Tijdens de ingreep treden er echter complicaties op. Steven Hofkens en zijn echtgenote Mel krijgen zeer slecht nieuws in het adoptiebureau. De anders zo strijdvaardige dokter heeft dit keer geen wapen om iets aan de situatie te veranderen en dat vreet aan hem. Een man met claustrofobie bevindt zich in de lift van de spoedafdeling net wanneer die blokkeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603173000 +0200" stop="20230603182500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip Driesen is voldoende hersteld van de neurochirurgie en gaat opnieuw aan het werk. Hij wordt meteen naar een auto-ongeval gestuurd, waar het wrak vuur vat nog voor de chauffeur kan worden bevrijd. De identiteit van het slachtoffer zorgt voor heftige emoties op de spoedafdeling. De tienerzoon van Andrea Leroy ligt nog altijd in het ziekenhuis. Zij is vastbesloten om cafébaas Harry aansprakelijk te stellen voor de verlamming van Jochem. Haar ex-man eist ondertussen het verblijfsrecht op. Hoofdverpleger Wim heeft zijn gezin verlaten, maar toch is hij niet van plan om meteen bij zijn nieuwe liefde Evi in te trekken. Steven Hofkens krijgt eindelijk het medisch dossier van zijn adoptiezoon in handen en hij vindt op slag zijn vechtlust terug. Femke en Jana gaan almaar vertrouwelijker met elkaar om en verpleegster Anne-Sofie geniet van de aandacht die Pieter haar geeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603182500 +0200" stop="20230603191500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De echtgenoot van verpleegster Bea wordt begraven. Haar collega's wonen allemaal de begrafenis bij, uitgezonderd de drie stagiairs en verpleegster Anne-Sofie. Zij moeten de dienst draaiende houden en hebben de handen meer dan vol. Evi ontfermt zich over de kleine Cleo, die volgens haar papa het oog van haar teddybeer heeft ingeslikt en dreigt te zullen stikken. Pieter moet de enkel van een painter onderzoeken en Jana moet het genante probleem van een getrouwde vrouw oplossen. Andrea Leroy slaagt er niet in haar tienerzoon Jochem ervan te overtuigen dat revalidatie noodzakelijk is en ze vraagt haar ex-man Walter om hulp. Anne-Sofie valt steeds meer voor de charmes van stagiair Pieter en ook tussen Filip en Iris is er geen gebrek aan romantiek. Hij windt er zelfs geen doekjes om dat hij graag aan kinderen wil beginnen. Hoofdverpleger Wim heeft een ernstige babbel met Jochem, maar zijn grote gesprek met Evi stelt hij uit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603191500 +0200" stop="20230603201000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Stagiaire Evi en verpleegster Femke worden naar het zwembad gestuurd, waar duikster Tania van de wipplank is gevallen en met haar hoofd de badrand heeft geraakt. De jonge vrouw is buiten bewustzijn en heeft neurochirurgie nodig. Andrea Leroy ziet haar neef Lucas op de spoedafdeling. Hij heeft een oogontsteking en Pieter moet hem voorrang geven. Pieter stelt snel een diagnose, die echter in twijfel wordt getrokken door Jana. De strijd voor het verblijfsrecht van Jochem gaat onverminderd door tussen Andrea en haar ex-man Walter. Steven Hofkens heeft het adoptiebureau voor de rechtbank gedaagd om zijn adoptiezoon Thabo snel naar Vlaanderen te laten overvliegen zodat de nierproblemen van de jongen kunnen worden opgelost. Anne-Sofie is zenuwachtig omdat Pieter bij haar ouders komt eten. Femke is dolverliefd op Jana en probeert haar te verleiden. De kinderwens van Filip zorgt voor spanningen in zijn relatie met Iris. Ook tussen Mel en Steven Hofkens zit er een haar in de boter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603201000 +0200" stop="20230603210000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Minister van Onderwijs, Dirk Berghman, is 's nachts in elkaar geslagen in het stadspark. Hij heeft verschillende breuken opgelopen en moet onder het mes. Andrea Leroy eist van het team dat de omstandigheden waarin de politicus werd gevonden binnen de muren van de spoed blijven. Stagiaire Evi windt er geen doekjes om dat ze dit het toppunt van hypocrisie vindt en is van mening dat de kiezers recht op de waarheid hebben. De vader van Anne-Sofie heeft een golfclub tegen het hoofd gekregen en wordt met een gapende wonde in het ziekenhuis opgenomen. Zijn humeur daalt tot onder het vriespunt als blijkt dat Pieter, de ex van zijn dochter, hem zal verzorgen. Voor de drie stagiair-dokters is de dag van de waarheid aangebroken: wie van hen krijgt een vaste job op de afdeling? Net voor het verdict valt, ontstaat er grote commotie in het ziekenhuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603210000 +0200" stop="20230603221500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Dr. Paul van der Voort beslist om met pensioen te gaan. Jan van de Woude en Eric Koning zijn allebei kandidaat om het op te volgen. Zuster Nelleke is in blijde verwachting wat bij zuster Reini gemengde gevoelens opwekt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603221500 +0200" stop="20230603231500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Zuster Reini neemt de schuld op zich voor het uitvoeren van de euthanasie op mevrouw Oudenaar. Er wordt een vrouw binnengebracht die slachtoffer lijkt te zijn geworden van huiselijk geweld.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230603231500 +0200" stop="20230604001500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Nelleke doet haar best om meneer Kruiswijk, die zijn gezichtsvermogen aan het verliezen is, weer in contact te brengen met Johan, zijn zoon van wie hij vervreemd is geraakt. Intussen heeft mevrouw Groen een hekel aan haar kamergenote, de gulzige Katrien Wolverton.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>