<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230415235500 +0200" stop="20230416004500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Ben De Man opereert Stef Wellens, het slachtoffer van een passioneel drama. Hij heeft zich een kogel door de wang gejaagd omdat zijn echtgenote hem heeft verlaten. De ingreep is een succes en dat kan Stef maar matig appreciëren. Hij wil nog altijd sterven en vraagt de dokter hem te helpen. Kathy is totaal overstuur wanneer ze in het ziekenhuis benaderd wordt door Brian, haar ex-vriend die haar besmet heeft met het HIV-virus. De verleiding is zeer groot om zich te wreken op de man die haar leven heeft geruïneerd. Dokter Ilse De Winne behandelt de kleine Sven. Het jongetje heeft onkruidverdelger gedronken. Het kleintje is er snel bovenop, wat niet kan gezegd worden van zijn overbezorgde vader.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416004500 +0200" stop="20230416013500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De aangereden voetganger Michel is niet blij dat hij spoedig uit het ziekenhuis zal worden ontslagen. Op zijn behandelend arts Ilse De Winne heeft hij in elk geval grote indruk gemaakt. Vanessa heeft opgevangen dat haar vriend Fredje nog altijd als een playboy door het leven gaat en dat zint haar niet. Kathy's grootste angst wordt werkelijkheid wanneer ze de bloeduitslagen van haar patiënt Pierre Mertens in handen krijgt. Verpleegster Mel wordt samen met dokter Hofkens naar een boerderij gestuurd. De landbouwer heeft er met zijn tractor zijn moeder aangereden. Tijdens de hulpverlening lopen de spanningen tussen Mel en Hofkens weer op. Voor de verpleegster is de maat vol en ze stapt naar Luc Gijsbrecht. Bob krijgt nu toch enkele dagen vrij om zijn vriendin Babs in Italië te gaan opzoeken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416013500 +0200" stop="20230416022000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Lies is dolverliefd op dokter Ben De Man en ze laat zich tot een vrijpartij in de onderzoekskamer verleiden. Hoewel Luc op huwelijksreis is, komt hij te weten dat Bob enkele dagen vrij heeft genomen om zijn vriendin Babs in Italië op te zoeken. Vanessa wordt naar een congres gestuurd. Bij haar aankomst trekt ze meteen naar de kamer van Fred en vindt er een sjaaltje. Het Spoedteam moet medische hulp verlenen aan Walter, een zelfstandige handelsreiziger die geprobeerd heeft zich te verhangen omdat hij financiële problemen heeft. In het ziekenhuis krijgt dokter Hofkens een woede-uitbarsting wanneer verpleegster Mel de bloedstalen van een patiënt laat vallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416022000 +0200" stop="20230416030500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het ontgaat Mel niet dat dokter Ben De Man en verpleegster Lies iets met elkaar hebben en ze spreekt hem hierover aan. Wanneer Ilse De Winne na haar dienst in haar wagen wil stappen, voelt ze opeens de loop van een pistool tegen haar slaap. Ze wordt ontvoerd en gedwongen om in een verlaten pand een operatie uit te voeren. Staf is niet langer welkom bij zijn moeder, waardoor hij verplicht is om een nieuw onderkomen te zoeken. Dokter Hofkens stelt Mel voor om samen iets te gaan drinken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416030500 +0200" stop="20230416034500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">In de haven moeten de urgentieartsen een jongen evacueren die in het lege ruim van zijn vaders binnenschip is gevallen. De interventie verloopt moeizaam en bij aankomst in het ziekenhuis moet de patiënt meteen onder het mes. Ondertussen wordt het slachtoffer van een auto-ongeval op de afdeling binnengebracht. Bij de verzorging duikt er een ongewoon probleem op. De man draagt immers een kuisheidsgordel en de sleutel ligt nog bij zijn meesteres. Dokter Ilse De Winne vermoedt dat haar patiënte Lore aan zelfverminking doet. Een SM-spelletje tussen een slaaf en zijn meesteres loopt zodanig uit de hand dat het Spoedteam moet uitrukken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416034500 +0200" stop="20230416042500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De urgentie-artsen proberen een vrouw te helpen die met haar arm in een lift gekneld zit. Tijdens de evacuatie komt er opeens beweging in de lift. Ben en Mel worden naar de opendeurdag van een paraclub gestuurd. De verpleegster gaat de uitdaging aan om een duosprong te maken. De parachute laat het echter afweten en het duo wordt tegen een kraan gesmakt. Op de spoedafdeling worden verschillende dronkelappen opgenomen. Dokter Kathy zet alles op alles om een van de kerels te reanimeren. Verpleegster Lies moet toezien hoe haar geliefde door een andere vrouw wordt ingepalmd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416042500 +0200" stop="20230416051000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Vlakbij een kerk is een personenwagen ingereden op een bus met uitgeprocedeerde asielzoekers aan boord. Terwijl de politie en het medisch urgentieteam zich op de gewonde chauffeur concentreren, grijpen de vluchtelingen hun kans om de kerk binnen te lopen en er asiel te vragen. Ze zijn allemaal uitgeput, maar één oudere man is er zodanig slecht aan toe dat de priester het Algemeen Ziekenhuis alarmeert. Wanneer dokters Luc Gijsbrecht, Kathy Pieters en Ben De Man aankomen, valt er net een meisje van het doksaal. De verwondingen wijzen niet op een wanhoopsdaad, maar op koelbloedige moord. Het nieuws verspreidt zich als een lopend vuurtje en er breekt paniek uit onder de vluchtelingen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416051000 +0200" stop="20230416055500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Terwijl verpleegster Lies en ambulancier Staf in de klokkentoren van de kerk nog een vermoorde asielzoeker aantreffen, beleeft dokter Kathy Pieters de akeligste seconden uit haar leven. Ze staat oog in oog met de gemaskerde seriemoordenaar. Hij dreigt haar te zullen wurgen, maar gelukkig verschijnt net op dat moment haar collega Ben. Hij is op zoek naar verpleegster Mel, die al ettelijke uren vermist wordt. De psychopaat zet het op een lopen en maakt van père Antoine zijn volgende slachtoffer. Ondertussen krijgt Luc Gijsbrecht het verlossende telefoontje dat de quarantaine kan worden afgeblazen. Alle asielzoekers worden in het ziekenhuis opgenomen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416055500 +0200" stop="20230416064500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een ordinaire caféruzie escaleert in een schietpartij. De dader vuurt meer dan dertig keer en raakt onder meer een hoogzwangere vrouw. Zij wordt in allerijl naar het ziekenhuis gebracht, waar dokters Ilse De Winne en Ben De Man de krachten bundelen om het leven van moeder en kind te redden. Hun collega Kathy Pieters heeft ook een zware nacht. Eerst verliest ze een patiënt op de operatietafel en nog geen uur later krijgt ze in de onderzoekskamer met een agressieve dronkelap te maken, die haar en verpleger Bob met alles wat hij in zijn handen krijgt, bekogelt. Ambulancier Staf heeft een boete aan zijn been voor overdreven snelheid. Zijn humeur zakt naar een historisch dieptepunt wanneer Luc Gijsbrecht hem verplicht de som zelf op te hoesten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416064500 +0200" stop="20230416073500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Mel is terug uit ziekteverlof, gewapend met de postkaart die dokter Hofkens haar vanuit Zuid-Afrika heeft gestuurd. De reis is geen keerpunt in zijn leven geworden, want hij is nog altijd zijn arrogante zelve. Zijn menselijke kant toont hij gelukkig wel aan de kleine Wendy, wier mama in een auto-ongeval om het leven is gekomen. Vanessa's verbeelding slaat op hol wanneer ze flarden van een moeilijk gesprek opvangt tussen Marijke en Luc. En wanneer Marijke ook nog gaat eten met een knappe onbekende kerel, is voor Vanessa het bewijs geleverd dat Luc bedrogen wordt. Het nieuws verspreidt zich als een lopend vuurtje over de dienst. Voor verpleger Bob kan de dag niet stuk wanneer zijn vriendin Babs laat weten dat ze binnenkort terugkeert naar Vlaanderen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416073500 +0200" stop="20230416082500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Ben De Man opereert Stef Wellens, het slachtoffer van een passioneel drama. Hij heeft zich een kogel door de wang gejaagd omdat zijn echtgenote hem heeft verlaten. De ingreep is een succes en dat kan Stef maar matig appreciëren. Hij wil nog altijd sterven en vraagt de dokter hem te helpen. Kathy is totaal overstuur wanneer ze in het ziekenhuis benaderd wordt door Brian, haar ex-vriend die haar besmet heeft met het HIV-virus. De verleiding is zeer groot om zich te wreken op de man die haar leven heeft geruïneerd. Dokter Ilse De Winne behandelt de kleine Sven. Het jongetje heeft onkruidverdelger gedronken. Het kleintje is er snel bovenop, wat niet kan gezegd worden van zijn overbezorgde vader.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230416082500 +0200" stop="20230416092000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Scott en Alex worden naar de woning van de 52-jarige Ronny Tucker gestuurd. Hij duwt hen een doos met ijsblokjes in de handen en hakt daarna zijn hand af met een bijl. De ambulanciers begrijpen er niets van, tot blijkt dat Ronny een gewapende overval op zijn kerfstok heeft en met de amputatie zijn proces wil uitstellen. Charlotte moet uitvissen wat er aan de hand is met het doodsbange tienermeisje dat in de supermarkt het bewustzijn heeft verloren. Terri maakt zich zorgen over Nelson omdat hij zijn emoties niet onder controle heeft en deze week al enkele keren te laat naar het werk is gekomen. Ze vermoedt dat hij terug een drankprobleem heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416092000 +0200" stop="20230416101000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Terri is in het ziekenhuis opgenomen nadat ze thuis struikelde en een tijdje buiten bewustzijn was. De onderzoeken tonen aan dat er een cardiologisch probleem is. Een infectie wordt uitgesloten, maar wat er precies aan de hand is, zal pas na de CT-scan duidelijk zijn. Charlottes patiënt heeft al enkele maanden een geslachtsziekte. Hij wil snel worden behandeld en eist dat zijn Spaanstalige verloofde in het ongewisse wordt gelaten. Voor Charlotte is dat geen optie. Kieran staat op de lijst voor een hart- en longtransplantatie. Hij wil zijn plaats niet in het gedrang brengen en vraagt bijgevolg aan Luke om te zwijgen over zijn inwendige verwondingen, die hij heeft opgelopen toen hij door een bromfietser werd aangereden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416101000 +0200" stop="20230416105500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Terri moet een openhartoperatie ondergaan om te achterhalen of de tumor kwaadaardig is. Ondertussen vernemen haar collega's dat afdeling 17 in de namiddag definitief wordt gesloten. Von is vastbesloten om Terri's strijd verder te zetten en ze alarmeert de media. Charlotte Beaumont is al aan de slag op de spoedafdeling, waar ze bewust de regels overtreedt om een meisje met leukemie de kans te geven waardig te sterven. Ondertussen krijgt Nelson van Julia een nieuwe job aangeboden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416105500 +0200" stop="20230416114500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Het medisch team van de gesloten afdeling 17 krijgt zijn vuurdoop op de spoedafdeling. Frank Campion zwaait hier de plak en hij voert een nultolerantiebeleid, zowel voor de patiënten als voor de medewerkers. Verpleegster Sophia heeft het moeilijk met de nieuwe regels, die volgens haar een man het leven hebben gekost en ze onderneemt actie. Dokter Vincent Hughes moet zijn patiënt van zijn gsm verlossen, die op een zeer genante plaats is beland. Terri herstelt van haar operatie en deelt een kamer met de jonge Claudia. Zij is een zeer lastige patiënte, waardoor Jack haar klachten over het hoofd ziet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416114500 +0200" stop="20230416123500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Terri is nog herstellende van haar hartoperatie. Wanneer ze voor een check up naar het ziekenhuis moet, loopt ze Jack Quade tegen het lijf en hij doet haar hart enkele tellen overslaan. Chirurg Luke werkt zijn laatste dag op de spoedafdeling omdat hij in New York aan de slag gaat. Zijn verloofde Paula heeft nog niet beslist of ze hem volgt. Dokter Charlotte krijgt een jonge moslima op de consultatie, die klaagt over een brandende pijn bij het plassen. Al snel blijkt dat er veel meer aan de hand is. Ambulanciers Scott en Alex gaan hun boekje te buiten om een jonge vrouw, die in een auto-ongeval was betrokken, levend naar het ziekenhuis te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416123500 +0200" stop="20230416132000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Terri is voldoende hersteld van haar hartoperatie en ze gaat aan de slag op de spoedafdeling. Ondanks haar jarenlange ervaring op afdeling 17 moet ze terug van nul beginnen. Het is voor Terri niet alleen wennen aan de nieuwe werkomgeving, maar ook aan het moordend ritme, aan de nieuwe regels én aan diensthoofd Frank Campion. Hij houdt haar nauwlettend in de gaten en aarzelt niet om haar op het matje te roepen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416132000 +0200" stop="20230416141000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De 19-jarige toerist Paul Wong wordt met steekwonden naar spoed gebracht. Zijn toestand gaat snel achteruit en hij overlijdt in het ziekenhuis. Op een document dat hij op zak had, staat duidelijk dat hij zijn organen wil afstaan en Charlotte wil zijn ouders in Hong Kong telefonisch op de hoogte brengen. Vincent neemt het op voor de zwangere Barbara Woods, een jonge vrouw met het syndroom van Down. Zij is dolblij dat ze mama wordt, maar haar grootvader is in alle staten en eist dat er een abortus komt. Diensthoofd Frank Campion heeft begrip voor de argumenten van de bejaarde man.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416141000 +0200" stop="20230416150000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Ambulanciers Scott en Alex worden na een schietpartij tussen twee straatbendes uitgestuurd. Alex is getuige van een moord, maar hij wordt in het ziekenhuis door de dader geïntimideerd en ontwijkt elk gesprek met de politie. Dokter Charlotte Beaumont wordt door de vader van Paul Wong aangeklaagd omdat de organen van zijn zoon zonder zijn toestemming werden weggenomen. De jonge dokter Jack is aan de slag op de spoedafdeling, wat betekent dat hij en Terri moeten samenwerken. Dit gaat zeer goed, tot hij haar Sullivan noemt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416150000 +0200" stop="20230416154500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een patiënt met hoge koorts verontrust de artsen. Wanneer het duidelijk wordt dat de man aan radioactieve straling is blootgesteld, moet de dienst spoedgevallen in quarantaine. Nelson brengt diensthoofd Campion op de hoogte, maar die is van mening dat er te snel aan de alarmbel is getrokken. Maar Nelsons beslissing is terecht en iedereen moet grondig worden onderzocht. Een patiënt wordt agressief door de opsluiting en gaat dokter Vincent te lijf.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416154500 +0200" stop="20230416163500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Sterlo steelt het geld van een patiënt om zijn drugdealer te betalen. Nelson nam het op voor Sterlo na de diefstal van de morfine in het ziekenhuis, maar nu beseft hij dat zijn vriend wel degelijk de dader was. Terri's gevoelens voor Jack worden sterker, maar voorlopig laat ze haar verstand spreken. Charlotte daarentegen laat zich volledig gaan en geniet met volle teugen van haar vurige relatie met Megan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416163500 +0200" stop="20230416172000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Charlotte ontfermt zich over het vijfjarig leukemiepatiëntje Georgia. De toestand van het meisje is kritiek en er moet snel een beenmergdonor worden gevonden. Charlotte onderzoekt of de ouders in aanmerking komen en komt zo een familiegeheim op het spoor. Jack verzorgt de tienjarige Josh, die in de steek is gelaten door zijn drugsverslaafde ouders. Ook Sterlo betaalt de prijs voor zijn drugsgebruik en loopt een gevaarlijke infectie op.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416172000 +0200" stop="20230416181000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Er lopen voortdurend nepoproepen binnen in het ziekenhuis. Scott en Cate komen hierdoor zeer laat aan bij de kleine Oliver, die zware verwondingen opgelopen heeft tijdens een rugbywedstrijd op school. Olivers ouders zijn helemaal over hun toeren en zeker wanneer ze dokter Charlotte zien. Zeven jaar geleden verloren ze hun zoontje Peter. Charlotte kan zich echter niet herinneren dat zij destijds de behandelende arts was.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416181000 +0200" stop="20230416190000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Ambulancier Scott heeft de buik vol van nepoproepen en wil een onderzoek instellen. Hij vermoedt trouwens dat de pestkop in het ziekenhuis werkt. Dokter Vincent krijgt een nieuwe stagiaire. Grace is erg mondig, barst van het zelfvertrouwen en neemt voortdurend initiatief. Vincent ontdekt dat Grace de dochter is van de enige dokter in een plattelandsdorpje. Haar vader is bejaard en hoewel ze nog in opleiding is helpt ze al jaren mee in de praktijk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416190000 +0200" stop="20230416194500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Cate rijdt met haar ambulance de elfjarige Callum aan. Het kind overleeft de klap, maar onderzoek in het ziekenhuis toont aan dat hij een hersentumor heeft. Het hospitaal organiseert een internationale conferentie. De directie wil dat alles in orde is en zet het personeel onder druk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416194500 +0200" stop="20230416203500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Het gaat van kwaad naar erger met het humeur van hoofdarts Frank. Jack heeft er genoeg van en gaat in de clinch met de baas van de spoedafdeling. Charlotte zet een punt achter haar relatie met Addy. Ze wil kinderen, maar dat ziet Addy niet zitten. Ondertussen behandelt Terri een pornoster, die klaagt over chronische hoofdpijn. Ambulancier Scott probeert een technicus uit een liftschacht te bevrijden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416203500 +0200" stop="20230416212000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een jong moslimmeisje, Yasmin, heeft na een besnijdingsritueel een infectie opgelopen. Dokter Charlotte neemt een risico door het kind te behandelen zonder vooraf aan de ouders de toestemming te vragen. Kort daarop wordt Yasmin met ernstige verwondingen terug opgenomen. Charlotte vermoedt dat Yasmin door haar vader is toegetakeld. 's Avonds drinkt de arts een glas met Terri en Jack. Wanneer ze een beetje dronken wordt, vertrouwt ze hen toe dat ze een kind wil. Jack stelt voor om spermadonor te zijn en daar heeft Terri een probleem mee.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416212000 +0200" stop="20230416221000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een kettingbotsing verandert in een oogopslag het leven van heel wat mensen. Eleni's zoon overleeft de klap niet en haar dochter en man zijn er erg aan toe. Dokter Frank passeert toevallig aan de plaats van het ongeval. Hij bewijst nogmaals dat hij een geniale dokter is, ondanks zijn norse karakter. Frank krijgt hulp van ooggetuige Dan, die verpleger is en heel getalenteerd blijkt te zijn. Ondertussen wordt er in het ziekenhuis gespeculeerd over Franks toekomst als hoofd van de spoedafdeling.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416221000 +0200" stop="20230416225500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Ambulanciers Scott en Cate worden opgeroepen door een priester die een zwaargewonde man in zijn kerk heeft gevonden. Hij heeft wonden aan zijn handen en beweert dat God hem die heeft toegediend. Wanneer Scott en Cate de patiënt naar de ambulance brengen, merken ze dat er is ingebroken. In het ziekenhuis bereidt dokter Vincent de hersenoperatie van Callum voor. Het verwijderen van de tumor zal door neurochirurg Wu gebeuren. Vincent maakt zich zorgen door de bijgelovige opmerkingen van de chirurg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416225500 +0200" stop="20230416234500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Vincent vliegt mee met zijn stagiaire Grace naar haar plattelandsdorpje. Hij weet dat zij haar vader in zijn dokterspraktijk helpt, maar eens aangekomen merkt hij dat Grace er de touwtjes in handen heeft. Haar vader heeft Parkinson en kan nauwelijks voor zichzelf zorgen. Vincent beleeft een romantische nacht met Grace, maar hij ontdekt al snel dat ze niet zuiver op de graat is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230416234500 +0200" stop="20230417003000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De hoogzwangere Lana verlaat het ziekenhuis zonder een dokter te zien, omdat het te druk is en haar ongeduldige man weg wil. Terri probeert haar te stoppen, maar de agressieve Hugh sleurt zijn vrouw mee. Enkele uren later zakt ze in elkaar op de parking van een supermarkt. In kritieke toestand wordt Lana bij spoed opgenomen. Hugh vliegt uit tegen hoofdarts Frank en geeft Terri de schuld van alle ellende. Ondertussen zet neonazi Ray de boel op stelten. Hij wil niet dat de joodse Jessica hem verzorgt. Verpleger Dan probeert hem te kalmeren, maar ook hij moet het ontgelden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>