<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230519233000 +0200" stop="20230520002000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520002000 +0200" stop="20230520011000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520011000 +0200" stop="20230520015500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520015500 +0200" stop="20230520023500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520023500 +0200" stop="20230520032500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De spanning tussen Penny en Kate Standish neemt toe, wat uitloopt op een echte ruzie tussen de twee vrouwen. Penny en Steve knijpen ertussenuit voor een kampeertrip.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520032500 +0200" stop="20230520041000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Geoff raakt weer betrokken bij de familie Cochrane. Hij gaat naar Melbourne na een verbijsterend telefoontje en ontmoet daar Old Ma Cochrane, de moeder van Carbine en Pharlap. De 91-jarige vrouw wil terug naar de Crossing zodat ze kan sterven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520041000 +0200" stop="20230520045000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De mensen van Wentworth zijn stomverbaasd als Guys verloofde, Fern Wentworth, in de stad arriveert. Ze is ervan overtuigd dat hij te provinciaal is geworden en wil zijn liefde terugwinnen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520045000 +0200" stop="20230520053500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Johnno beleeft een bijna-doodervaring als hij door een storm vliegt en besluit drastische veranderingen in zijn leven aan te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520053500 +0200" stop="20230520062500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520062500 +0200" stop="20230520071500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520071500 +0200" stop="20230520080000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520080000 +0200" stop="20230520085000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520085000 +0200" stop="20230520094000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520094000 +0200" stop="20230520103000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520103000 +0200" stop="20230520112000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De spanning tussen Penny en Kate Standish neemt toe, wat uitloopt op een echte ruzie tussen de twee vrouwen. Penny en Steve knijpen ertussenuit voor een kampeertrip.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520112000 +0200" stop="20230520121000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Geoff raakt weer betrokken bij de familie Cochrane. Hij gaat naar Melbourne na een verbijsterend telefoontje en ontmoet daar Old Ma Cochrane, de moeder van Carbine en Pharlap. De 91-jarige vrouw wil terug naar de Crossing zodat ze kan sterven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520121000 +0200" stop="20230520130000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De mensen van Wentworth zijn stomverbaasd als Guys verloofde, Fern Wentworth, in de stad arriveert. Ze is ervan overtuigd dat hij te provinciaal is geworden en wil zijn liefde terugwinnen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520130000 +0200" stop="20230520135000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Johnno beleeft een bijna-doodervaring als hij door een storm vliegt en besluit drastische veranderingen in zijn leven aan te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520135000 +0200" stop="20230520143500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520143500 +0200" stop="20230520152500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520152500 +0200" stop="20230520161500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520161500 +0200" stop="20230520170500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Kathy Pieters bevindt zich in een tweestrijd: enerzijds wil ze de erfenis van haar ex-vriend Brian aanvaarden, maar anderzijds wil ze zich niet in de schulden steken. Verpleger Bob weet precies wat hij wil: een verzoening met Britt. Het is echter de vraag of zij hem ooit zijn ontrouw zal kunnen vergeven. Ambulancier Karel ontfermt zich over de ouders van Evy, een tienermeisje dat op haar brommer is aangereden door een vrachtwagenchauffeur en in de operatiekamer voor haar leven vecht. Dokters Luc Gijsbrecht en Iris Van De Vijver volgen samen een congres over geneeskunde in de derde wereld.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520170500 +0200" stop="20230520180000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Karel vindt dat zijn echtgenote Frie als poetsvrouw beneden haar capaciteiten werkt en hij moedigt haar aan om een andere en beter betaalde job te zoeken. Balieverpleegster Bea en dokter Hofkens vragen zich luidop af wie de geheimzinnige vrouw is die om de haverklap voor Luc Gijsbrecht belt. Kathy Pieters mag er niet aan denken dat ze Thomas zal verliezen en ze gaat dan ook met een bang hartje naar haar afspraak met de jeugdrechter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520180000 +0200" stop="20230520185000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht is blij te vernemen dat hij opnieuw is aangesteld als medisch directeur, maar hij is niet van plan om de leiding over de spoedafdeling op te geven. Hij zou het werk op de vloer te veel missen. Voor de ambitieuze dokter Hofkens klinkt het nieuws dat er een adjunct-diensthoofd komt, als muziek in de oren. Balieverpleegster Bea krijgt een oproep over een gezinsdrama. Meneer Jacobs heeft het hoederecht verloren en houdt zijn dochtertje gegijzeld. De politie probeert met de radeloze vader te onderhandelen, maar diens stoppen slaan door wanneer hij door het raam zijn ex-vrouw ziet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520185000 +0200" stop="20230520194500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De ambitieuze dokter Steven Hofkens heeft zijn zinnen gezet op de functie van adjunct-diensthoofd en hij slooft zich uit om de sympathie van de collega's te winnen en om zijn concurrent, dokter Filip Driesen, de loef af te steken. Het nieuws over de reorganisatie van de spoedafdeling, die hoofdverpleger Wim moet superviseren, gaat hierdoor volledig aan hem voorbij. Dokter Ellen Van Poel blokkeert wanneer ze de patiënt op haar onderzoekstafel herkent. Gelukkig is Filip Driesen in de buurt en hij redt de man van een hartstilstand. De arts probeert te achterhalen waarom zijn collega niet wou ingrijpen. De pas afgestudeerde verpleegster Anne Sofie heeft hoegenaamd geen last van faalangst.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520194500 +0200" stop="20230520204000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Kathy heeft vlekken over haar hele lichaam en ze heeft als arts geen extra bloedtesten nodig om te weten dat ze in het stadium van aids is gekomen. Luc Gijsbrecht probeert haar op te vangen. Dokter Filip Driesen biedt op zijn beurt een troostende schouder aan collega Ellen Van Poel, die het misbruik in haar kinderjaren nu pas leert verwerken. Iris Van De Vijver weet niet hoe de vork aan de steel zit en ze interpreteert zijn medeleven totaal verkeerd. Verpleegster Anne Sofie blijft het bont maken. Ze ziet er geen graten in om bij te slapen in de onderzoekskamer en ze schakelt zonder aarzelen directeur Maenhout in nadat ze door Steven Hofkens op het matje is geroepen omdat ze een fout heeft gemaakt. Luc Gijsbrecht maakt een einde aan de oorlog tussen Steven Hofkens en Filip Driesen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520204000 +0200" stop="20230520213000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Directeur Maenhout verneemt nu pas dat dokter Kathy Pieters in het stadium van aids is gekomen. Hij weet dat haar patiënten geen gevaar lopen, maar toch eist hij dat de arts vandaag nog met ziekteverlof wordt gestuurd. Luc Gijsbrecht weet dat voor Kathy haar werk haar leven is en hij ziet dan ook op tegen het moeilijke gesprek. Dokters Filip Driesen en Steven Hofkens hebben een hele kluif aan de behandeling van Ronette en Renaat, een bejaard koppel. Zij gaat om de haverklap in shock en hij krijgt op amper een uur tijd twee keer een hartstilstand. De artsen weten niet wat er aan de hand is en ze sturen Karel naar de woning van het koppel om er aanwijzingen te zoeken. Hij heeft als ambulancier zowat alles al meegemaakt en hij overweegt om eindelijk werk te maken van zijn jongensdroom.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520213000 +0200" stop="20230520222000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Hoofdverpleger Wim werkt zich uit de naad om de reorganisatie op de spoedafdeling in goede banen te leiden, maar de resultaten blijven uit en dat is aan zijn humeur te merken. Hij weigert botweg het werkschema van Karel aan te passen en hij trekt op het laatste moment de vrije dag van Bea in. Zij is vijfentwintig jaar in dienst en wordt vanavond door haar collega's in de bloemetjes gezet tijdens een receptie. Ook de partners zijn dit keer welkom en Karel verheugt er zich op om eindelijk de man van verpleegster Femke te ontmoeten. Verpleegkundigen Anne Sofie en Sam geven in de koffiekamer toe aan hun gevoelens voor elkaar. Filip Driesen en Iris Van De Vijver zijn nog lang niet zo ver.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520222000 +0200" stop="20230520231500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Ambulancier Karel neemt zijn studie verpleegkunde zo ernstig dat hij regelmatig boven zijn boeken in slaap valt in de koffiekamer. Hoofdverpleger Wim kan dit niet appreciëren en de discussies tussen de twee blijven dan ook niet uit. Filip heeft een hele kluif aan een landloper met psychologische problemen, die zeer luidruchtig duidelijk maakt dat hij geen behandeling wil. Steven Hofkens laat zich van zijn gevoelige kant zien wanneer hij een jongen met een hersenabces onder zijn hoede krijgt. Baliebediende Bea ontfermt zich over Bram, een geestelijk gestoorde jongen die geregeld door zijn moeder in het ziekenhuis wordt gedumpt. Tom is na vier jaar terug uit Engeland en dat is zowel voor zijn vader Luc Gijsbrecht als voor dokter Iris Van De Vijver een hele verrassing. Filip Driesen overweegt om voluit voor zijn televisiecarrière te kiezen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230520231500 +0200" stop="20230521000500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Ellen Van Poel wordt met de MUG naar een imker gestuurd, die in de keel gestoken is door een wesp en dreigt te stikken. Ondertussen moet Karel met de ambulance naar het vredegerecht om er de hoogzwangere buurvrouw van hoofdverpleger Wim op te halen. Karel is oververmoeid omdat hij zijn werk nog altijd combineert met zijn studies verpleegkunde en hij rijdt een fietser aan. De vrouw loopt zware verwondingen op. In tegenstelling tot haar plichtsbewuste vriendje Sam blijft verpleegster Anne Sofie de fouten opstapelen. Zelfs Luc Gijsbrecht begint zich af te vragen of ze wel op haar plaats is op de spoedafdeling.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>