<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230512234000 +0200" stop="20230513002500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De dokters staan voor een raadsel wanneer Geoff ziek wordt. Steve gaat aan de slag bij een boorinstallatie. Dankzij hem ontdekt Johnno wat Geoff mankeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513002500 +0200" stop="20230513011500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David wordt achtervolgd door pech.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513011500 +0200" stop="20230513020000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Kate is bang dat ze blind zal worden nadat ze zuur in haar ogen kreeg. De nieuwe stagiaire van Clare zorgt voor opschudding.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513020000 +0200" stop="20230513024500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Penny, de zus van Kate, duikt op in Coopers Crossing. Ze gedraagt zich vreemd en heeft last van nachtmerries. Magda besluit terug te keren naar Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513024500 +0200" stop="20230513032500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Clare wordt door een instantie gevraagd of ze contact wil met haar zoon, die ze ooit afstond voor adoptie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513032500 +0200" stop="20230513040500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Rowie Lang, de nieuwe arts, doet haar intrede in Coopers Crossing. Een jongen raakt ernstig gewond bij een auto-ongeluk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513040500 +0200" stop="20230513045000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Om de pub aantrekkelijker te maken voor toeristen gaat Vic in zee met een zakenman. Het zoontje van vrienden van Rowie sterft aan wiegendood.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513045000 +0200" stop="20230513053500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een kampeertripje van Geoff en Kate loopt anders dan verwacht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513053500 +0200" stop="20230513062000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Jackie maakt zich zorgen over de toekomst van een meisje wier moeder een hersentumor heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513062000 +0200" stop="20230513071000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tijdens een uitstap in de grotten krijgt Ozzie een hartaanval en overlijdt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513071000 +0200" stop="20230513080000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De dokters staan voor een raadsel wanneer Geoff ziek wordt. Steve gaat aan de slag bij een boorinstallatie. Dankzij hem ontdekt Johnno wat Geoff mankeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513080000 +0200" stop="20230513085000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David wordt achtervolgd door pech.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513085000 +0200" stop="20230513094000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Kate is bang dat ze blind zal worden nadat ze zuur in haar ogen kreeg. De nieuwe stagiaire van Clare zorgt voor opschudding.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513094000 +0200" stop="20230513103000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Penny, de zus van Kate, duikt op in Coopers Crossing. Ze gedraagt zich vreemd en heeft last van nachtmerries. Magda besluit terug te keren naar Duitsland.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513103000 +0200" stop="20230513111500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Clare wordt door een instantie gevraagd of ze contact wil met haar zoon, die ze ooit afstond voor adoptie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513111500 +0200" stop="20230513120500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Rowie Lang, de nieuwe arts, doet haar intrede in Coopers Crossing. Een jongen raakt ernstig gewond bij een auto-ongeluk.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513120500 +0200" stop="20230513125500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Om de pub aantrekkelijker te maken voor toeristen gaat Vic in zee met een zakenman. Het zoontje van vrienden van Rowie sterft aan wiegendood.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513125500 +0200" stop="20230513134500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een kampeertripje van Geoff en Kate loopt anders dan verwacht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513134500 +0200" stop="20230513143000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Jackie maakt zich zorgen over de toekomst van een meisje wier moeder een hersentumor heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513143000 +0200" stop="20230513152000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tijdens een uitstap in de grotten krijgt Ozzie een hartaanval en overlijdt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513152000 +0200" stop="20230513161000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De dokters staan voor een raadsel wanneer Geoff ziek wordt. Steve gaat aan de slag bij een boorinstallatie. Dankzij hem ontdekt Johnno wat Geoff mankeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513161000 +0200" stop="20230513170000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip Driesen start met zijn interactief medisch tv-programma. In het ziekenhuis wordt 'Mag dat, dokter?' met veel belangstelling gevolgd. Steven Hofkens is stikjaloers en hij hoopt dat Filip zal afgaan als een gieter. Kathy Pieters is de laatste dagen constant moe en met een bang hartje laat ze bloed prikken. Verpleegster Lies gaat terug aan de slag op de spoedafdeling. Baliebediende Bea betrapt Bob met Ellen in de koffiekamer en ze tikt de verpleger zwaar op de vingers. Iris is het meer dan beu dat Ivan haar stalkt. Luc Gijsbrecht is ervan overtuigd dat een bejaarde vrouw door onderbemanning in een coma is gevallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513170000 +0200" stop="20230513175500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een jongen en een meisje zijn in de buurt van hun school op het zebrapad aangereden. Dokters Hofkens en Pieters ontfermen zich over de kinderen en ondertussen dient hun collega Filip Driessen de eerste zorgen toe aan de chauffeur. Luc Gijsbrecht gaat uit zijn dak wanneer hij op de televisie ziet dat Driessen tijdens de interventie een interview heeft gegeven. De dokter laat zich echter niet uit zijn lood slaan door de kritiek. Dokter Iris Van De Vijver vertelt eindelijk aan Luc Gijsbrecht waarom ze uit Afrika is weggegaan. Verpleger Bob wordt door zijn collega's hard aangepakt omdat hij zijn zwangere echtgenote bedriegt met stagiaire Ellen. De bejaarde Vic Meskens is de wanhoop nabij omdat zijn echtgenote nog steeds niet uit de coma is ontwaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513175500 +0200" stop="20230513184500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht getuigt over zijn prostaatproblemen in 'Mag dat dokter?', het medisch tv-programma van Filip Driessen. Bob pikt het niet langer dat Britt hem afwijst en hij maakt een einde aan hun relatie. Zij loopt hem achterna, maar struikelt en valt van de trap. Wanneer Britt enkele uren later met een zware bloeding in het ziekenhuis wordt opgenomen, kampt Bob met een huizenhoog schuldgevoel. Filip Driesen krijgt tijdens zijn dienst in het Algemeen Ziekenhuis te maken met een opdringerige fan, die speciaal voor hem enkele uren heeft gewacht. Kathy Pieters start met de nieuwe aidsremmers, maar ze krijgt een allergische reactie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513184500 +0200" stop="20230513194000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bob heeft een bemeubeld appartement gehuurd en hij stelt Ellen voor om bij hem in te trekken. Haar reactie doet hem beseffen dat hij niets meer dan een speeltje voor haar is. Dokter Filip Driessen wordt tijdens zijn dienst op de spoedafdeling gevolgd door een cameraploeg voor de rubriek 'Op stap met'. Luc Gijsbrecht heeft hier een probleem mee, maar hij windt zich pas echt op als blijkt dat Marijke haar toestemming heeft gegeven. Vanaf dan kalmeert Luc niet meer. Na een discussie met stagiaire Ellen Van Poel en een ruzie met Steven Hofkens krijgt hij het ontzettend benauwd in de borststreek. Ambulancier Karel panikeert wanneer er een oproep binnenloopt van een ongeval op de school van zijn kinderen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513194000 +0200" stop="20230513203000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht wordt geveld door een ernstig hartinfarct. Steven Hofkens en Iris Van De Vijver kunnen hem reanimeren, maar zijn leven blijft aan een zijden draadje hangen en hij moet dringend een hartoperatie ondergaan. Iris volgt de ingreep op de voet. Dokter Willems gaat ondertussen op zoek naar een vervanger voor Gijsbrecht, nu deze voor lange tijd buiten strijd zal zijn. Ambulancier Karel is tijdens een interventie op zijn achterhoofd gevallen en hij voelt zich niet lekker: hij is draaierig, heeft dubbel zicht en moet braken. Steven Hofkens besluit hem te onderzoeken en stelt een hersenschudding vast. Bob wil graag gaan samenwonen met Ellen, maar zij zegt hem vlakaf dat het haar alleen om de seks is te doen. Filip Driesen verliest zijn patiënt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513203000 +0200" stop="20230513212000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip zoekt Luc Ghijsbrecht op, die herstellende is van zijn hartoperatie. Dokter Willems wil veranderingen aanbrengen op de spoeddienst en geeft Bea de leiding over de herinrichting van de shockroom. Tijdens een uitstap wordt Ghijsbrecht opnieuw met het vak geconfronteerd. Hij brengt een zwaargewonde amazone naar het ziekenhuis. Kathy start de tweede fase van haar behandeling maar krijgt opnieuw een allergische reactie. Deze keer niet zonder gevolgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513212000 +0200" stop="20230513221500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Kathy Pieters is bang voor de resultaten van het bloedonderzoek omdat ze nog altijd moe en zeer zwak is. Luc Gijsbrecht is voldoende hersteld om opnieuw aan de slag te gaan en op zijn eerste werkdag vliegt hij er als vanouds in. Enkele uren later wordt zijn overmoed afgestraft. Iris Van De Vijver ontfermt zich over het slachtoffertje van een vluchtmisdrijf. Bob loopt er als een zombie bij sinds Ellen hem onomwonden heeft verteld dat ze geen relatie met hem wil. Zij laat het niet aan haar hart komen en verleidt doelbewust ambulancier Karel. Steven Hofkens maakt zich sterk dat Luc Gijsbrecht en Iris Van De Vijver een relatie hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513221500 +0200" stop="20230513230500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Steven Hofkens moet zijn hoogtevrees overwinnen om een bejaarde vrouw te helpen. De verwarde vrouw bevindt zich op het dak van een flatgebouw en kan elk moment springen. Een andere optie is zijn stagiaire Ellen alleen naar boven sturen. Dokter Iris maakt zich zorgen om haar broer Ivann, die apathisch reageert sinds hij in de instelling verblijft. Luc Gijsbrecht is niet te spreken over de nieuwe poetsvrouw, die zeer grof uit de hoek komt en haar werk maar half doet. Dit laatste kan ook van Bob worden gezegd, want hij is op de dool sinds Ellen hem in de steek heeft gelaten. Filip Driesen zit in nesten wanneer een patiënt klacht tegen hem neerlegt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230513230500 +0200" stop="20230514000000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bob moet vandaag het mondeling examen voor hoofdverpleger afleggen. Hij is goed voorbereid en heeft er alle vertrouwen in, tot medisch directeur Marijke Willems hem het vuur aan de schenen legt. Ook Steven Hofkens en ambulancier Karel worden van hun stuk gebracht. De grote schuldige is de flirtzieke Ellen Van Poel. Karel is ronduit bang dat ze zijn geplande huwelijk met Frie zal dwarsbomen. Iris apprecieert het niet dat Anja haar opzoekt in het ziekenhuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514000000 +0200" stop="20230514005000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Karel schrikt zich een ongeluk wanneer een tienermeisje opeens voor zijn ambulance loopt en enkele meters verder neervalt. Steven Hofkens wil de eerste zorgen toedienen, maar dat is niet evident want het meisje is onder invloed van drugs. Ook in het ziekenhuis stelt ze het geduld van de dokter zwaar op de proef, net zoals Ellen Van Poel. Marijke Willems is als medisch directeur geschorst en dat is een bittere pil om te slikken. Luc Gijsbrecht krijgt een scheldtirade over zich heen, maar hij is niet van zijn stuk te brengen. Dit kan niet worden gezegd van Filip Driesen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>