<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230325232000 +0100" stop="20230326000500 +0100" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Eddy Lambrechts heeft het ongeval niet overleefd. Ambulancier Fredje is er erg aan toe en op de spoedafdeling doet Babs alles wat in haar macht ligt om hem erdoor te halen. In de Ardennen onderneemt Jos Blijlevens een poging om de speleologe Annie uit de schacht te halen. Hij moet op zijn stappen terugkeren als blijkt dat Annie in een nest adders is gevallen. Kathy en Melinda worden op pad gestuurd om een antigif te halen, maar ze lopen in het grottencomplex hopeloos verloren. Ondertussen wordt Jos Blijlevens door de vrienden van Annie verplicht om opnieuw in de put af te dalen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326000500 +0100" stop="20230326005000 +0100" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Ambulancier Cisse en dokter Jos Blijlevens worden op pad gestuurd om een gevallen motorrijder te repatriëren. Wanneer ze de helm verwijderen, merken ze dat hun patiënt niemand minder dan koning Albert is. Ondertussen wordt in het ziekenhuis een maffiabaas met hartproblemen opgenomen. Hij kan niet meer geholpen worden en overlijdt enkele uren later. Wanneer diens echtgenote, met een voile voor het gezicht, zich aan de balie van het ziekenhuis meldt, is Vanessa er van overtuigd dat koningin Paola voor haar staat en dat de koning overleden is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326005000 +0100" stop="20230326013500 +0100" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Pediater Babs vergezelt haar collega-arts Marijke naar Oekraïne waar ze twee zieke hartpatiëntjes en hun mama's ophalen voor een levensreddende operatie in België. De dokters weten niet dat de kinderen en hun moeders longpest hebben, veroorzaakt door een rattenplaag. Tijdens de vlucht is er flink wat turbulentie en de piloot raakt hierdoor ernstig verwond aan de buik. De co-piloot moet het van hem overnemen. En alsof dat nog niet genoeg is, moet het vliegtuig wegens te druk luchtverkeer boven Zaventem omgeleid worden naar Antwerpen én vat een van de motoren vuur.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326013500 +0100" stop="20230326032000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het vliegtuig is eindelijk aan de grond gezet en nu pas kan pediater Babs de stand van zaken doorgeven: een hartpatiëntje en haar mama zijn dood, de piloot is zwaargewond, het andere hartpatiëntje en haar mama zijn er erg aan toe. Ook Marijke vertoont symptomen van longpest. Dokter Gijsbrecht laat meteen een noodhospitaal openen op het vliegveld. Wanneer Kathy Pieters met medicijnen komt aangereden, laten de agenten haar niet door. Ambulancier Cisse heeft de discussie over de radio gehoord en loopt naar de dokter. Een slechte beslissing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326032000 +0200" stop="20230326040500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De tiener Stef voelt zich sinds een paar dagen niet lekker in zijn vel. Een leerkracht heeft hem een nul genoemd en zijn vriendinnetje heeft hem de bons gegeven. Zij heeft nu een relatie met een andere jongen van de school. Voor Stef is dit teveel om te verwerken en de stoppen slaan door. Hij grijpt naar een wapen en schiet op een leerkracht en op zijn ex-liefje. Enkele minuten na de schietpartij zijn dokter Gijsbrecht en zijn team ter plaatse. Luc Gijsbrecht kan de dader opsluiten in een klaslokaal. Stef is nu nog radelozer en ziet maar één uitweg.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326040500 +0200" stop="20230326045000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Kathy Pieters behandelt een jongen die op school een steekwonde heeft opgelopen. De arts wil meteen de politie alarmeren, maar de schooldirecteur wil de goede naam van zijn elitaire instelling niet bezoedeld zien. Onderweg naar huis merkt Luc Gijsbrecht de wagen van een urgentieteam op aan een slagerij en hij gaat een kijkje nemen. De beenhouwer heeft zichzelf levensgevaarlijk verwond met een mes. Terwijl het slachtoffer naar het ziekenhuis wordt overgebracht, controleert Luc of er nog iemand in de zaak aanwezig is. Hij raakt echter opgesloten in de koelcel. Verpleegster Fatima bekent haar verliefde gevoelens in een brief aan Jos. Nu het haar laatste werkdag is, heeft ze niets meer te verliezen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326045000 +0200" stop="20230326053000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Kathy Pieters heeft de handen vol met een Australische zeeman die met een delirium in het ziekenhuis is beland. Tot haar grote frustratie heeft hij losse handjes. Rattenvanger Jaak moet de ruien inspecteren. Onderweg schuift hij uit en komt daarbij lelijk ten val. Het lukt hem bijna niet om rechtop te staan. Jaak beseft zeer goed dat hij geen schijn van kans heeft als het water opkomt. Gelukkig heeft hij zijn gsm op zak en kan hij de spoeddienst alarmeren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326053000 +0200" stop="20230326061500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Op de spoedafdeling gaat de vervangster van verpleegster Fatima aan de slag. Melinda is een levenslustige meid en brengt Bob en Cisse meteen in verlegenheid. Dokter Kathy Pieters en haar Australische zeeman beleven een avontuurtje buiten de muren van het ziekenhuis. Het medisch urgentieteam moet uitrukken voor Nederlander Jaap Jodel, die in zijn caravan door een hartaanval werd getroffen. Wanneer de zuurstoftoevoer wordt opengedraaid, volgt een zware ontploffing.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326061500 +0200" stop="20230326071000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Voor Willy is carnaval de belangrijkste periode van het jaar en hij bouwt voor elke editie een prachtige praalwagen. Zijn hobby wordt niet door iedereen geapprecieerd want op een avond wordt Willy in zijn loods neergeslagen met een baseballknuppel. Op de spoedafdeling wordt opnieuw een vrouw met vreselijke verminkingen opgenomen. Het is duidelijk dat er een maniak actief is en inspecteur De Kegel gaat een race tegen de tijd aan om de dader te vatten. Dokter Jos Blijlevens is razend wanneer verpleegster Fien hem vertelt dat ze zwanger is. Ook tussen ambulancier Cisse en zijn echtgenote botert het niet. Verpleegster Lies moet ondertussen voor de raadkamer verschijnen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326071000 +0200" stop="20230326075500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht trekt met enkele van zijn medewerkers naar de Ardennen, waar ze aan een wedstrijd voor spoedploegen deelnemen. Door een hevig onweer ligt het telefoonverkeer er helemaal plat. De artsen moeten de sportieve strijd staken wanneer een speleoloog in een schacht valt en dringend medische hulp nodig heeft. Ondertussen ergeren Vanessa en Lies zich op de spoedafdeling blauw aan Eddy Lambrechts, de urgentiearts die tijdelijk het team versterkt. Ze zijn als het ware opgelucht wanneer de kerel opgeroepen wordt en samen met vervangend ambulancier Fredje vertrekt. Op de terugweg naar het ziekenhuis geraakt Fredje betrokken bij een ongeval.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326075500 +0200" stop="20230326084500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Eddy Lambrechts heeft het ongeval niet overleefd. Ambulancier Fredje is er erg aan toe en op de spoedafdeling doet Babs alles wat in haar macht ligt om hem erdoor te halen. In de Ardennen onderneemt Jos Blijlevens een poging om de speleologe Annie uit de schacht te halen. Hij moet op zijn stappen terugkeren als blijkt dat Annie in een nest adders is gevallen. Kathy en Melinda worden op pad gestuurd om een antigif te halen, maar ze lopen in het grottencomplex hopeloos verloren. Ondertussen wordt Jos Blijlevens door de vrienden van Annie verplicht om opnieuw in de put af te dalen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230326084500 +0200" stop="20230326093000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Het ziekenhuis staat in rep en roer wanneer er een onaangekondigde gezondheidsinspectie komt. Iedereen moet helpen schoonmaken, bovenop het gewone takenpakket. Bron weigert om verder te poetsen, maar dat blijft niet zonder gevolg. Terri valt over een vlek die niet werd aangepakt en door de schok beginnen haar weeën. Tot overmaat van ramp zorgt een explosie in het ziekenhuis ervoor dat een patiënt van Mitch sterft en vele anderen zware verwondingen oplopen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326093000 +0200" stop="20230326101500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Bron is geschokt wanneer Lloyd Cooper, de man die haar als kind mishandelde, vanuit de gevangenis naar All Saints wordt overgebracht. Ze krijgt het emotioneel nog moeilijker wanneer haar vader wordt opgeroepen om de delicate operatie uit te voeren. Na de brand in het ziekenhuis hoopt Mitch dat hij zijn ontwenningskliniek kan vernieuwen, maar de directie heeft het licht nog niet op groen gezet. Ben vindt het vervelend dat Paula een boon voor hem heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326101500 +0200" stop="20230326110000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch ontwaakt met een kater en een blauw oog, maar hij herinnert zich niet wat er de nacht voordien is gebeurd. In het ziekenhuis wordt zijn geheugen door de politie opgefrist, die hem arresteert voor het aanvallen van Peter Buchanan. Matt krijgt het op de werkvloer hard te verduren en neemt een radicale beslissing. Dokter Charlotte weigert om Edward, de echtgenoot van Liz, te behandelen. Bron begrijpt er niets van en eist een verklaring.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326110000 +0200" stop="20230326114500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Scott en Rebecca vinden Adam in een tunnel. Ze kunnen hem nog net van een heroïneoverdosis redden. Von begrijpt er niets van, want Adam was altijd razend op zijn verslaafde moeder. Ze is helemaal de kluts kwijt wanneer ze ontdekt dat Adam op de avond van de brand in het ziekenhuis aanwezig was. Mitch krijgt het niet over zijn lippen om Terri de waarheid over zijn arrestatie te vertellen. Dokter Luke behandelt de terminale kankerpatiënte Susan. Nelson vangt haar man Nigel op, die vol enthousiasme vertelt over de reis die hij met Susan zal maken zodra ze is hersteld.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326114500 +0200" stop="20230326123000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Scott en Rebecca krijgen een oproep over een vrouw, die op klaarlichte dag is neergeschoten op straat. Ter plaatse belanden ze in de regen van kogels tussen twee rivaliserende motorbendes. Ze komen er heelhuids uit en kunnen het leven van Ellie redden. Zij vreest nog steeds voor haar leven omdat ze de agressieve Dennie heeft verlaten voor Bob, die lid is van de andere motorbende. Jared probeert haar te kalmeren, maar dan maakt een gewapende Dennie zijn opwachting in het ziekenhuis...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326123000 +0200" stop="20230326131500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Ben en Bron worden gegijzeld door Ian Neal, een schizofrene patiënt die ervan overtuigd is dat de wereld wordt bedreigd door buitenaardse wezens. Hij vertrouwt Ben en Bron, maar moet hen eerst ritueel reinigen zodat ze niet ten prooi vallen aan de aliens. Ondertussen wordt Ians moeder behandeld. Ze beeft, heeft bloedend tandvlees en kampt met hallucinaties. Ze vreest dat ze knettergek aan het worden is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326131500 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Ted Cousens, een oude blinde man, maakt hoofdverpleegster Terri het leven zuur. Zijn razernij is te wijten aan het feit dat zijn echtgenote hem al verschillende dagen niet is komen bezoeken. Terri en Mitch gaan naar Teds huis om er persoonlijke spullen voor hem op te halen en vinden er het lijk van zijn vrouw. Jared is in alle staten wanneer de gehandicapte Louise hem probeert te verleiden...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326145000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Paula laat Ben overbrengen naar vleugel 17 zodat zij de steekwonden verder kan verzorgen. Luke moet tegen zijn wil samenwerken met dokter Craybook, die na zijn poging tot fraude terug in All Saints actief is. Jared en Kylie werken hun laatste dag samen. Kylie steekt Jared een hart onder de riem en neemt dan het vliegtuig met bestemming Parijs. Ondertussen heeft Mitch de handen vol met zijn ex-vrouw Rose.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326145000 +0200" stop="20230326153500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Nelson moet tijdelijk de dienst spoedgevallen leiden. Het is zonder meer een vuurdoop wanneer verschillende slachtoffers van een ongeval tegelijkertijd worden binnengebracht. Bovendien komt hij voor een dilemma te staan wanneer blijkt dat een van de patiënten twee echtgenotes en twee gezinnen blijkt te hebben. Ondertussen onderzoekt Mitch twee tieners, die bewusteloos werden aangetroffen in de sauna.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326153500 +0200" stop="20230326163000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een oudere patiënte zorgt voor opschudding in het ziekenhuis. Ze beweert niet alleen dat ze dood is, maar ook dat ze de toekomst kan voorspellen door een persoon of een object aan te raken. Bens fysieke toestand is stabiel, maar hij heeft het mentaal zeer moeilijk. Dokter Charlotte laat een fysiotherapeute voor hem komen. Terri en Mitch zijn met verstomming geslagen wanneer het Rose blijkt te zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326163000 +0200" stop="20230326172000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De grote dag is aangebroken voor Ben en Bron. Hij is op van de zenuwen en zij schrikt wanneer haar vader onuitgenodigd opdaagt. Mitch amuseert zich, maar hij kijkt te diep in het glas. Wanneer Terri de stomdronken Mitch ziet, denkt ze terug aan haar agressieve vader. Ook Nelsons vertrouwen wordt geschaad door zijn alcoholverslaafde echtgenote. Ondertussen leert de nieuwe stagiair Angus de kneepjes van het vak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326172000 +0200" stop="20230326181000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De heldhaftige Scott redt een vrouw uit een zinkende wagen. Rebecca's zestienjarige zus wordt in All Saints opgenomen. Het meisje lijdt aan het syndroom van Down en heeft een ontstoken appendix. Enkele oude familiale kwesties worden opgerakeld. Het botst tussen stagiair Angus en Mitch. Nelson krijgt het op zijn heupen van een kapotte rolstoel. Hij besluit om zelf de handen uit de mouwen te steken, met enkele onvoorziene gevolgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326181000 +0200" stop="20230326185500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Paula ontdekt dat ze zwanger is. Nelson maakt kans op promotie, maar in zijn persoonlijk leven gaat het hem minder voor de wind en hij wil dat zijn partner opkrast. Na een ongeval kunnen niet alle gewonden tegelijkertijd naar het ziekenhuis worden overgebracht. Ben en dokter Luke verschillen van mening over wie het eerst zal worden vervoerd. Luke krijgt een woede-uitbarsting en haalt uit naar Ben. Ondertussen sukkelt dokter Mitch met zijn gehoor.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326185500 +0200" stop="20230326195000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch kijkt alweer te diep in het glas. Wanneer Terri hem hiermee confronteert, krijgt ze een klap in het gezicht. Nadat hij zijn roes heeft uitgeslapen, gaat hij naar haar op zoek. Hij vindt Terri bij haar zus en schoonbroer en ook daar gaat hij over de schreef. Eens gekalmeerd, beseft Mitch dat er iets grondig fout zit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326195000 +0200" stop="20230326204000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch heeft een kwaadaardige hersentumor. Hij kan zich niet meer beheersen en breekt het hele huis af. Terri beleeft de schrik van haar leven en haalt dokter Charlotte erbij. Haar hond breekt ondertussen uit en bijt het buurmeisje in het gezicht. De ouders van het meisje eisen dat Elvis wordt afgemaakt, maar dat krijgt Charlotte niet over haar hart.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326204000 +0200" stop="20230326212500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Ambulanciers Ben en Scott bevrijden een man uit zijn wagen, nadat die een ernstig ongeval heeft gehad. Het blijkt de vader van dokter Luke te zijn. In het ziekenhuis beschuldigt de norse man er Paula van achter Lukes geld aan te zitten. Het is Brons laatste werkdag en ze raadt Jared aan om te solliciteren voor haar job. Ondertussen wordt Mitch depressief door zijn uitzichtloze situatie. Hij besluit terug aan de slag te gaan, maar brengt Terri hierdoor in de problemen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326212500 +0200" stop="20230326221500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch beseft dat de kans zeer klein is dat hij het operatief verwijderen van de hersentumor overleeft. Ben en Bron geven een afscheidsfeest. Ambulancier Scott krijgt een nieuwe collega. Terri worstelt met de behandeling van een patiënte, die sinds haar jeugd met zeer pijnlijke maandstonden kampt. De vrouw heeft er genoeg van en wil dat haar baarmoeder wordt verwijderd. Terri vindt dit te drastisch en probeert haar op andere gedachten te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326221500 +0200" stop="20230326230500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch krijgt een pijnscheut in zijn hoofd tijdens het vrijen. Even later krijgt hij een aanval en valt hij achterover. Mitch kan het niet meer aan en vraagt aan dokter Luke om de riskante hersenoperatie uit te voeren. Terri weet niet wat Mitch van plan is en bereidt een romantische verrassing voor hem voor.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326230500 +0200" stop="20230326235000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch scheert zijn hoofd kaal en wacht in spanning op de hersenoperatie. Luke moet tegen zijn zin assisteren. Terri kan haar emoties niet de baas, want ze beseft dat Mitch slechts vijf procent kans heeft om de ingreep te overleven. Ondertussen hebben de verplegers van vleugel 17 de handen vol met een agressieve man, die een mislukte zelfmoordpoging achter de rug heeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230326235000 +0200" stop="20230327004000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Mitch sterft op de operatietafel. Terri wordt verscheurd door verdriet. Tijdens de begrafenisplechtigheid kan ze op de steun van haar collega's rekenen. Ondertussen heeft Nelson de touwtjes in handen in het ziekenhuis. Alles loopt in het honderd wanneer een van de patiënten overlijdt en de nieuwe verpleger Sterling te laat komt opdagen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>