<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230428231500 +0200" stop="20230429000500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429000500 +0200" stop="20230429010000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429010000 +0200" stop="20230429014500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429014500 +0200" stop="20230429022500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429022500 +0200" stop="20230429031000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429031000 +0200" stop="20230429035500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David wordt verliefd op een Britse vrouw die een solovlucht rond de wereld maakt. Ze zou maar een paar dagen in de stad moeten zijn, maar David ontdekt iets verwoestends dat alles verandert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429035500 +0200" stop="20230429044500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Matthijssens neemt enorme risico's om een man en zijn zoontje uit een woningbrand te halen. Gelukkig loopt de interventie goed af. Terug in het ziekenhuis krijgt de arts het fantastische nieuws dat de uitslag van Lucca's beenmergpunctie positief is. Er wordt meteen overgegaan tot transplantatie. De laatste tijd eindigt elk gesprek van Marijke en Luc in een discussie. Zij is de ruzies meer dan beu en besluit om terug bij haar ouders te gaan wonen. Ambulancier Karel kan het niet laten om Bea te plagen met het feit dat ze nog altijd single is. Maar dat hoeft niet meer voor lang te zijn want de baliebediende heeft terug een date.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429044500 +0200" stop="20230429052500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tom en Nick komen door een storm vast te zitten op een boerderij. Ze waren daar om de boer de verzorgen die aangevallen werd door z'n stier. Tot overmaat van ramp krijgen de boer en de boerin ruzie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429052500 +0200" stop="20230429061000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Ken O'Connor publiceerde jaren geleden een boek. Nu is hij op zoek naar ideeën voor een nieuw werk. De alcohol en een noodzakelijke operatie drijven de schrijver bijna tot wanhoop</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429061000 +0200" stop="20230429065500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429065500 +0200" stop="20230429074500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429074500 +0200" stop="20230429083000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429083000 +0200" stop="20230429092000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429092000 +0200" stop="20230429100500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429100500 +0200" stop="20230429105000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429105000 +0200" stop="20230429113500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429113500 +0200" stop="20230429122500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David wordt verliefd op een Britse vrouw die een solovlucht rond de wereld maakt. Ze zou maar een paar dagen in de stad moeten zijn, maar David ontdekt iets verwoestends dat alles verandert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429122500 +0200" stop="20230429131000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tom en Nick komen door een storm vast te zitten op een boerderij. Ze waren daar om de boer de verzorgen die aangevallen werd door z'n stier. Tot overmaat van ramp krijgen de boer en de boerin ruzie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429131000 +0200" stop="20230429135500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Ken O'Connor publiceerde jaren geleden een boek. Nu is hij op zoek naar ideeën voor een nieuw werk. De alcohol en een noodzakelijke operatie drijven de schrijver bijna tot wanhoop</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429135500 +0200" stop="20230429144500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429144500 +0200" stop="20230429153000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429153000 +0200" stop="20230429161500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429161500 +0200" stop="20230429170500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Gijsbrecht en zijn echtgenote Marijke hebben hun eerste vrije avond in zeven weken en wonen de operette bij, waarin haar nichtje een rol vertolkt. De voorstelling kan Gijsbrecht maar matig boeien en hij vertrekt al tijdens de pauze naar het ziekenhuis. Hij wil er vooral zijn om dokter Patrick Matthijssens in te tomen. De nieuwe urgentie-arts is een geboren leider, die van aanpakken weet en voortdurend met nieuwe schitterende ideeën voor de proppen komt om de dienst te optimaliseren. Luc apprecieert zoveel enthousiasme, maar toch voelt hij zich ook bedreigd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429170500 +0200" stop="20230429175500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het zoontje van dokter Matthijssens wordt met een maagbloeding in het ziekenhuis opgenomen. De arts laat zich niet door zijn gevoelens meeslepen en staat erop Sam zelf te opereren. De ingreep is een succes, maar dit betekent niet dat de problemen van de baan zijn. Matthijssens vermoedt dat Sam leukemie heeft. Baliebediende Bea beseft dat hij en zijn echtgenote Kitty in deze moeilijke tijden alle hulp kunnen gebruiken en ze stelt spontaan voor om te babysitten op hun dochtertje Lucca. Verpleger Bob en ambulancier Karel trekken naar de Miss-verkiezing, waaraan de nieuwe verpleegster Britt deelneemt. Dokter Kathy Pieters geeft niet toe aan de druk van Lies om de abortus uit te voeren. De verpleegster is radeloos en ze wreekt zich door Kathy's grote geheim te onthullen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429175500 +0200" stop="20230429184500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Kathy Pieters en verpleegster Britt worden naar een bordeel gestuurd, waar verschillende meisjes en hun klanten een CO-vergiftiging hebben opgelopen. In een van de kamers wordt Bob samen met het hoertje Martine aangetroffen. De verpleger heeft het moeilijk met het feit dat iedereen nu op de hoogte is. De batterij testen hebben het vermoeden van dokter Matthijssens bevestigd: zijn achtjarig zoontje Sam heeft leukemie. Er wordt meteen met een chemokuur gestart, maar daar reageert de jongen zeer heftig op. Dokter Matthijssens stelt al zijn hoop in de punctie. Als blijkt dat zijn beenmerg compatibel is, kan er tot transplantatie worden overgegaan en worden de levenskansen van Sam fors verhoogd. De spanningen tussen Luc Gijsbrecht en zijn echtgenote Marijke lopen op.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429184500 +0200" stop="20230429193500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Baliebediende Bea heeft voor het eerst sinds jaren een afspraakje. Meer zelfs, het is een blind date. Ze vindt deze stap in het onbekende zeer spannend en voelt zich als een puber. Ambulancier Karel en dokter Hofkens lachen in hun vuistje, want zij hebben een grote verrassing voor Bea in petto. Marijke neemt het Luc kwalijk dat hij samen met Patrick Matthijssens de beenmergpunctie bij Lucca heeft uitgevoerd. De pediater concludeert hieruit dat haar echtgenoot geen vertrouwen heeft in haar capaciteiten en de zoveelste discussie tussen het koppel barst los. En dit keer krijgt de ruzie een zeer vervelend staartje.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429193500 +0200" stop="20230429202500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Matthijssens neemt enorme risico's om een man en zijn zoontje uit een woningbrand te halen. Gelukkig loopt de interventie goed af. Terug in het ziekenhuis krijgt de arts het fantastische nieuws dat de uitslag van Lucca's beenmergpunctie positief is. Er wordt meteen overgegaan tot transplantatie. De laatste tijd eindigt elk gesprek van Marijke en Luc in een discussie. Zij is de ruzies meer dan beu en besluit om terug bij haar ouders te gaan wonen. Ambulancier Karel kan het niet laten om Bea te plagen met het feit dat ze nog altijd single is. Maar dat hoeft niet meer voor lang te zijn want de baliebediende heeft terug een date.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429202500 +0200" stop="20230429211500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een autobestuurder verliest de controle over zijn stuur en rijdt op een terras in. De ravage is enorm. Het toeval wil dat Lies en Bea zich ter plaatse bevinden. Ze dienen de eerste zorgen toe en alarmeren hun collega's. Een jonge vrouw en haar baby worden als eersten naar het ziekenhuis overgebracht. Maar eens iedereen terug is op de spoedafdeling blijkt het kleintje zoek te zijn. Verpleegster Britt heeft opnieuw meegedaan aan een schoonheidswedstrijd en dit keer is ze tweede eredame geworden. Haar vriend Johan is niet te spreken over haar hobby en heeft dat hardhandig duidelijk gemaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429211500 +0200" stop="20230429220500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Op de spoedafdeling is de spanning tussen Britt en Bob te snijden. Zij verdenkt hem ervan haar agressieve vriend Johan opzettelijk de verkeerde ampule te hebben toegediend met diens dood tot gevolg. Bob moet voor de medische commissie komen. Luc en Marijke doen zijn zaak geen goed want de twee staan lijnrecht tegenover elkaar. Het is duidelijk dat ze hun relationele problemen meenemen naar het werk. Bea heeft een afspraakje, een echt dit keer en dan nog wel met een piloot. De pretlichtjes in haar ogen verdwijnen wanneer ambulancier Karel vertelt dat hij een neef heeft die piloot is. Dokters Hofkens en Pieters moeten op interventie naar de gevangenis, waar verschillende gedetineerden verwondingen hebben opgelopen tijdens een vechtpartij. Tom Gijsbrecht stelt Iris voor om samen een romantisch weekendje in Parijs door te brengen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429220500 +0200" stop="20230429225500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het afspraakje van baliebediende Bea met Geert is niet voor herhaling vatbaar. Ambulancier Karel vindt dit spijtig en probeert Bea te overtuigen om zijn neef een tweede kans te geven. Op de spoedafdeling loopt een oproep binnen van een echtelijke ruzie. Wanneer Kathy Pieters met haar team aankomt, wordt de vrouw door haar echtgenoot uit het raam geduwd. Daarop richt de agressor zich op de arts en gijzelt haar. De medische commissie onderzoekt nog altijd of Bob de dood van Britts vriend op zijn geweten heeft. Het ziet er niet goed uit voor de verpleger want vandaag moeten Britt en Iris hun verhaal doen. Tom heeft het er zeer moeilijk mee dat Iris met zijn vader is gaan eten en hij gaat de confrontatie met haar aan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429225500 +0200" stop="20230429235000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Baliebediende Bea loopt nog altijd op wolkjes. Ze geraakt er hoe langer hoe meer van overtuigd dat Geert misschien wel eens de man van haar leven zou kunnen zijn. Haar vrolijkheid staat in schril contrast met de norsheid van Steven Hofkens. Hij is op oorlogspad omdat Luc zijn vakantie heeft ingetrokken. Het zou te druk zijn op de spoedafdeling. Een autobestuurder is op een groep wielertoeristen ingereden. Kathy Pieters biedt ter plaatse hulp. Ze is van slag als blijkt dat haar zwaargewonde patiënt de Australische nationaliteit heeft. Patrick Matthijssens overhaalt Britt om mee te doen aan de verkiezing Miss Toerisme.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230429235000 +0200" stop="20230430004500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bea en haar vriend Geert worden gewekt door een deurwaarder. Hij vermoedt dat het een zet is van zijn ex, die hem wil laten betrappen. Bea daarentegen is er zeker van dat dit een grap is van Karel en Hofkens en ze pakt de man kordaat aan. Hofkens heeft zich ziek gemeld met een depressie. Luc Gijsbrecht weet dat de arts op deze manier revanche wil nemen voor de geweigerde vakantie en is in alle staten. Maar Marijkes bezoek doet hem pas echt steigeren. Kathy, Karel en Lies rukken uit na een oproep van een steekpartij in een nogal marginale buurt. Tot hun grote verbazing is het slachtoffer de ex-vriend van de urgentiearts. Kathy zet alles op alles om hem te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>