<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230505232000 +0200" stop="20230506001000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Guy en Johnno proben indruk te maken op twee Britse meiden, maar dan blijkt een van hen ziek te zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506001000 +0200" stop="20230506010000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506010000 +0200" stop="20230506014500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506014500 +0200" stop="20230506023000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506023000 +0200" stop="20230506030500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506030500 +0200" stop="20230506035000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Kate en Geoff worden naar een huis geroepen waar een meisje is verkracht. Hoewel het meisje weet wie de dader is, wil ze hem niet aangegeven. Ze wordt onder druk gezet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506035000 +0200" stop="20230506043000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Allen Murray stopte met studeren en kwam op het verkeerde pad. Hoewel hij weet dat zijn moeder hem niet wil zien, keert hij vlak voor Kerstmis naar huis terug. Hij vraagt Geoff om hem van zijn pillenverslaving af te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506043000 +0200" stop="20230506051500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Dr. Reid en de verpleegster Jackie worden naar de zieke Jenny en haar moeder geroepen. Reid diagnosticeert het meisje met acute keelontsteking. Maar zijn diagnose is oppervlakkig en gevaarlijk voorbarig.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506051500 +0200" stop="20230506060500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een man stort in terwijl hij naar olie boort en wanneer Johnno en David arriveren, ontdekken ze dat zijn baas een oude vijand van Johnno is. Wanneer de baas eist dat de zieke man weer aan het werk gaat, staan ze voor een groot probleem.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506060500 +0200" stop="20230506065500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De hoogzwanger Gail Ramsay bevalt van haar kind in het vliegtuig naar Coopers Crossing. Thuis komt Gail in zo'n zware depressie terecht dat ze nauwelijks voor haar baby kan zorgen. Haar man vraagt Geoff om hulp.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506065500 +0200" stop="20230506074500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Guy en Johnno proben indruk te maken op twee Britse meiden, maar dan blijkt een van hen ziek te zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506074500 +0200" stop="20230506083500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506083500 +0200" stop="20230506092500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506092500 +0200" stop="20230506101500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506101500 +0200" stop="20230506110000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506110000 +0200" stop="20230506115000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Kate en Geoff worden naar een huis geroepen waar een meisje is verkracht. Hoewel het meisje weet wie de dader is, wil ze hem niet aangegeven. Ze wordt onder druk gezet.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506115000 +0200" stop="20230506124000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Allen Murray stopte met studeren en kwam op het verkeerde pad. Hoewel hij weet dat zijn moeder hem niet wil zien, keert hij vlak voor Kerstmis naar huis terug. Hij vraagt Geoff om hem van zijn pillenverslaving af te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506124000 +0200" stop="20230506133000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Dr. Reid en de verpleegster Jackie worden naar de zieke Jenny en haar moeder geroepen. Reid diagnosticeert het meisje met acute keelontsteking. Maar zijn diagnose is oppervlakkig en gevaarlijk voorbarig.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506133000 +0200" stop="20230506142000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een man stort in terwijl hij naar olie boort en wanneer Johnno en David arriveren, ontdekken ze dat zijn baas een oude vijand van Johnno is. Wanneer de baas eist dat de zieke man weer aan het werk gaat, staan ze voor een groot probleem.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506142000 +0200" stop="20230506151000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De hoogzwanger Gail Ramsay bevalt van haar kind in het vliegtuig naar Coopers Crossing. Thuis komt Gail in zo'n zware depressie terecht dat ze nauwelijks voor haar baby kan zorgen. Haar man vraagt Geoff om hulp.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506151000 +0200" stop="20230506160000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Guy en Johnno proben indruk te maken op twee Britse meiden, maar dan blijkt een van hen ziek te zijn.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506160000 +0200" stop="20230506165000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Patrick Matthijssens en ambulancier Karel rukken uit om een chauffeur van Antwerp Petroleum te verzorgen. De man is uitgegleden en heeft zijn voet bezeerd. Niets ergs dus, maar dat verandert snel. De bedrijfsbrandweerman heeft immers een drukverhoging waargenomen in de citernes waar de tankwagens worden bijgevuld. Hij kan het probleem niet oplossen en er volgt een ontploffing. Op de spoedafdeling is de verbazing groot wanneer Luc Gijsbrecht na drie dagen terug aan het werk gaat en het niet nodig vindt om zijn afwezigheid uit te leggen. Kathy heeft de moeilijke opdracht om haar ex-vriend Michel te vertellen dat hij seropositief is en dat zij hem heeft besmet. Dokter Steven Hofkens heeft in Thailand hepatitis opgelopen en hij wil gerepatrieerd worden. Patrick Matthijssens kan de overbrenging in een mum van tijd regelen, maar Luc verplicht hem om hiermee enkele dagen te wachten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506165000 +0200" stop="20230506174000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De spoedafdeling van het Algemeen Ziekenhuis is versterkt met twee krachten: dokter Koen Laenen en stagiair-dokter Sven Ongena. Laenen was tot voor kort hoofd van een inmiddels opgedoekte spoeddienst in een kleiner hospitaal en hij weet zeer goed wat hij waard is. Hij is ook een echte charmeur, die meteen baliebediende Bea en de verpleegsters op zijn hand heeft. Sven Ongena is de onzekerheid zelve en hij wordt door de opmerkingen van stoorzender Steven Hofkens alleen maar meer van de wijs gebracht. Voor de stagiair-dokter is het dan ook een grote test wanneer hij mee moet uitrukken naar een sporthal, waar tijdens een basketbalwedstrijd bomalarm is geslagen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506174000 +0200" stop="20230506183500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De medewerkers van de spoedafdeling worden na de shift in de koffiekamer verwacht voor een mededeling. Het moet belangrijk nieuws zijn, want zelfs diensthoofd Luc Gijsbrecht weet van niets. Ambulancier Karel vreest dat er besparingen op til zijn, maar hij krijgt heel andere zorgen wanneer hij naar een auto-ongeval wordt gestuurd waarbij zijn ex-vrouw is betrokken. Stagiair-dokter Sven Ongena moet vandaag samenwerken met Steven Hofkens, die zijn reputatie van arrogante betweter weer alle eer aandoet. Dokter Laenen waagt zich op glad ijs wanneer hij vragen stelt over het personeelsbeleid van Luc Gijsbrecht én wanneer hij de jacht opent op Marijke. Een medewerkster van het Echt Antwerps Theater is onwel geworden. Terwijl de acteurs op de scene het beste van zichzelf geven, probeert dokter Iris Van De Vijver in de coulissen het leven van de vrouw te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506183500 +0200" stop="20230506192500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De patiënte van Iris Van De Vijver is een tienjarig meisje met kapotte knieën. Haar schichtige reacties op aanrakingen en haar hardnekkig stilzwijgen doen echter vermoeden dat er veel meer aan de hand is. Luc Gijsbrecht heeft zijn echtscheiding nog niet verwerkt en hij pakt Marijke hard aan over haar geflirt met dokter Laenen. Het afdelingshoofd apprecieert het evenmin dat ambulancier Karel zijn kinderen meeneemt naar het werk. Tijdens de repetities van de Heverband zijn enkele muzikanten onwel geworden. Iris wordt ter plaatse gestuurd en ze is er niet rouwig om. Na haar moeilijke privé-telefoon kan ze de actie gebruiken. Sven Ongena kan zijn gevoelens voor dokter Kathy Pieters niet langer maskeren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506192500 +0200" stop="20230506202000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Lies moet na zeven maanden zwangerschap een spoedkeizersnede ondergaan. De overlevingskansen van de baby zijn ontzettend klein en hij moet meteen worden overgebracht naar neonatologie. Diensthoofd Luc Gijsbrecht gaat met Steven Hofkens in de clinch over de behandeling van een patiënt en hij roept ook dokter Laenen op het matje. Dat gesprek eindigt zeer bitsig. Bea weet dat stagiair-dokter Sven Ongena gezoend heeft met Kathy Pieters. De baliebediende gunt hem zijn geluk, maar ze vindt wel dat hij moet weten dat Kathy ziek is. Dokter Van De Vijver moet naar een café, waar een man een onwel is geworden na het eten van teveel eieren.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506202000 +0200" stop="20230506211000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het is een heksenketel op de spoedafdeling. Onruststoker Steven Hofkens verziekt de sfeer en maakt het leven van elke stagiair tot een hel. Al snel komt het tot een heftige discussie met dokter Kathy Pieters. Ambulancier Karel wordt de baan opgestuurd voor een zwangere vrouw die van de trap is gevallen. Dokter Koen Laenen krijgt het aan de stok met diensthoofd Luc Gijsbrecht omdat hij een medische fout heeft gemaakt. Iris zit ook met de handen in het haar, want Ivan zet haar onder druk. Liesje komt haar hart luchten bij Bea. Ze heeft onrustwekkend nieuws over haar baby. Kathy daarentegen is razend op de baliebediende omdat ze Sven verteld heeft over haar ziekte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506211000 +0200" stop="20230506220500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Steven Hofkens en Koen Laenen winden er geen doekjes om dat ze hopen dat de termijn van Luc Gijsbrecht als medisch directeur niet wordt verlengd. Verpleegster Mel heeft een fantastische verrassing voor haar echtgenoot, Steven Hofkens. Stagiair-dokter Sven Ongena krijgt een waarschuwing van dokter Kathy Pieters omdat hij zich hecht aan zijn patiënte, de bejaarde Andrea. Twee jongetjes en hun dronken moeder worden in het ziekenhuis opgenomen nadat één van de kinderen uit het raam is gevallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506220500 +0200" stop="20230506225500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Balieverpleegster Bea en piloot Geert stappen in het huwelijksbootje. Tijdens de plechtigheid in het stadhuis krijgt Luc Gijsbrecht een dringend telefoontje. Er is een tribune ingestort in een sporthal en het rampenplan fase 2 is afgekondigd, wat betekent dat alle spoedmedewerkers meteen aan de slag moeten. Verpleger Bob neemt dokter Iris in vertrouwen over zijn relationele problemen, die begonnen zijn met de zwangerschap van zijn echtgenote Britt. Medisch directeur Marijke Willems geeft Luc de opdracht om de diefstal op zijn dienst te onderzoeken. Stagiair Sven Ongena vangt flarden van hun gesprek op en hij krijgt het zeer benauwd. Iris heeft de grootste moeite om haar kalmte te bewaren wanneer Ivan in het ziekenhuis opduikt. Luc Gijsbrecht heeft er een groot probleem mee dat dokter Ellen Van Poel haar stage komt afwerken op de spoedafdeling.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506225500 +0200" stop="20230506234500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Urgentiearts Steven Hofkens baalt omdat hij stagiaire Ellen Van Poel moet coachen. Zij toont zich nochtans een zeer vlijtige en bekwame leerlinge, die zich niet laat intimideren door zijn arrogantie. Verpleger Bob is meteen een fan van haar. Verpleegster Mel vermoedt dat er iets aan de hand is met dokter Iris Van De Vijver. Op de spoedafdeling gaat Filip Driesen aan de slag. Niet fulltime, want de arts heeft een aanbod gekregen om één dag per week mee te werken aan een medisch tv-programma. En daar heeft Luc Gijsbrecht het knap moeilijk mee. De risicovolle hartoperatie van baby Ben, het zoontje van verpleegster Lies, kan niet langer worden uitgesteld. Ondertussen in de stad neemt een vader het recht in eigen handen nadat hij ontdekt heeft dat zijn dochter is aangerand.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230506234500 +0200" stop="20230507004000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het zoontje van verpleegster Lies wordt geopereerd. Het blijft bang afwachten of de baby de ingreep zal overleven. Ambulancier Karel zit zonder babysit en hij smokkelt zijn zoon en dochter de koffiekamer binnen, waar ze moeten spelen tot zijn dienst erop zit. Twee straatracers maaien een fietser van de weg. Nauwelijks een minuut later rijdt dokter Kathy Pieters voorbij en zij alarmeert meteen de collega's van de spoed. Luc Gijsbrecht geeft Filip Driesen een uitbrander wanneer hij de arts betrapt op het gebruik van de gsm. Bovendien neemt hij het niet dat de nieuwkomer veel homeopathische middelen voorschrijft. Verpleger Bob en stagiaire Ellen voelen zich hoe langer hoe meer tot elkaar aangetrokken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>