<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230531235000 +0200" stop="20230601004000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De hersentumor van dokter Filip Driesen wordt vandaag verwijderd. Zijn vriendin Iris staat erop zelf zijn haren af te scheren en de gerenommeerde neurochirurg Marloo onderbreekt zijn vakantie voor de ingreep. Stagiair Pieter vindt het een hele eer dat hij mag assisteren. Dokter Hofkens krijgt het tienermeisje Nina onder zijn hoede. Zij heeft een beenfractuur, maar haar psychische problemen zijn veel ernstiger. Evi besluit de puber te helpen. Femkes moeder is uit het ziekenhuis ontslagen, maar ze heeft nog steeds hulp nodig. De verpleegster neemt al haar vakantie op om haar mama te verzorgen en om een handje toe te steken in de garage van haar papa. Feit is wel dat deze situatie niet lang vol te houden is. Stagiaire Evi en hoofdverpleger Wim zijn stapelgek van mekaar en grijpen elke kans om te vrijen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601004000 +0200" stop="20230601012500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het hart van diensthoofd Andrea Leroy slaat over wanneer haar tienerzoon na een ongeval met zijn brommer in het ziekenhuis wordt opgenomen. Jochem heeft een zware inwendige bloeding en moet meteen onder het mes. Tijdens de ingreep treden er echter complicaties op. Steven Hofkens en zijn echtgenote Mel krijgen zeer slecht nieuws in het adoptiebureau. De anders zo strijdvaardige dokter heeft dit keer geen wapen om iets aan de situatie te veranderen en dat vreet aan hem. Een man met claustrofobie bevindt zich in de lift van de spoedafdeling net wanneer die blokkeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601012500 +0200" stop="20230601021500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip Driesen is voldoende hersteld van de neurochirurgie en gaat opnieuw aan het werk. Hij wordt meteen naar een auto-ongeval gestuurd, waar het wrak vuur vat nog voor de chauffeur kan worden bevrijd. De identiteit van het slachtoffer zorgt voor heftige emoties op de spoedafdeling. De tienerzoon van Andrea Leroy ligt nog altijd in het ziekenhuis. Zij is vastbesloten om cafébaas Harry aansprakelijk te stellen voor de verlamming van Jochem. Haar ex-man eist ondertussen het verblijfsrecht op. Hoofdverpleger Wim heeft zijn gezin verlaten, maar toch is hij niet van plan om meteen bij zijn nieuwe liefde Evi in te trekken. Steven Hofkens krijgt eindelijk het medisch dossier van zijn adoptiezoon in handen en hij vindt op slag zijn vechtlust terug. Femke en Jana gaan almaar vertrouwelijker met elkaar om en verpleegster Anne-Sofie geniet van de aandacht die Pieter haar geeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601021500 +0200" stop="20230601031000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De echtgenoot van verpleegster Bea wordt begraven. Haar collega's wonen allemaal de begrafenis bij, uitgezonderd de drie stagiairs en verpleegster Anne-Sofie. Zij moeten de dienst draaiende houden en hebben de handen meer dan vol. Evi ontfermt zich over de kleine Cleo, die volgens haar papa het oog van haar teddybeer heeft ingeslikt en dreigt te zullen stikken. Pieter moet de enkel van een painter onderzoeken en Jana moet het genante probleem van een getrouwde vrouw oplossen. Andrea Leroy slaagt er niet in haar tienerzoon Jochem ervan te overtuigen dat revalidatie noodzakelijk is en ze vraagt haar ex-man Walter om hulp. Anne-Sofie valt steeds meer voor de charmes van stagiair Pieter en ook tussen Filip en Iris is er geen gebrek aan romantiek. Hij windt er zelfs geen doekjes om dat hij graag aan kinderen wil beginnen. Hoofdverpleger Wim heeft een ernstige babbel met Jochem, maar zijn grote gesprek met Evi stelt hij uit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601031000 +0200" stop="20230601035500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Stagiaire Evi en verpleegster Femke worden naar het zwembad gestuurd, waar duikster Tania van de wipplank is gevallen en met haar hoofd de badrand heeft geraakt. De jonge vrouw is buiten bewustzijn en heeft neurochirurgie nodig. Andrea Leroy ziet haar neef Lucas op de spoedafdeling. Hij heeft een oogontsteking en Pieter moet hem voorrang geven. Pieter stelt snel een diagnose, die echter in twijfel wordt getrokken door Jana. De strijd voor het verblijfsrecht van Jochem gaat onverminderd door tussen Andrea en haar ex-man Walter. Steven Hofkens heeft het adoptiebureau voor de rechtbank gedaagd om zijn adoptiezoon Thabo snel naar Vlaanderen te laten overvliegen zodat de nierproblemen van de jongen kunnen worden opgelost. Anne-Sofie is zenuwachtig omdat Pieter bij haar ouders komt eten. Femke is dolverliefd op Jana en probeert haar te verleiden. De kinderwens van Filip zorgt voor spanningen in zijn relatie met Iris. Ook tussen Mel en Steven Hofkens zit er een haar in de boter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601035500 +0200" stop="20230601044500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Minister van Onderwijs, Dirk Berghman, is 's nachts in elkaar geslagen in het stadspark. Hij heeft verschillende breuken opgelopen en moet onder het mes. Andrea Leroy eist van het team dat de omstandigheden waarin de politicus werd gevonden binnen de muren van de spoed blijven. Stagiaire Evi windt er geen doekjes om dat ze dit het toppunt van hypocrisie vindt en is van mening dat de kiezers recht op de waarheid hebben. De vader van Anne-Sofie heeft een golfclub tegen het hoofd gekregen en wordt met een gapende wonde in het ziekenhuis opgenomen. Zijn humeur daalt tot onder het vriespunt als blijkt dat Pieter, de ex van zijn dochter, hem zal verzorgen. Voor de drie stagiair-dokters is de dag van de waarheid aangebroken: wie van hen krijgt een vaste job op de afdeling? Net voor het verdict valt, ontstaat er grote commotie in het ziekenhuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601044500 +0200" stop="20230601055000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Dr. Paul van der Voort beslist om met pensioen te gaan. Jan van de Woude en Eric Koning zijn allebei kandidaat om het op te volgen. Zuster Nelleke is in blijde verwachting wat bij zuster Reini gemengde gevoelens opwekt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601055000 +0200" stop="20230601065000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Zuster Reini neemt de schuld op zich voor het uitvoeren van de euthanasie op mevrouw Oudenaar. Er wordt een vrouw binnengebracht die slachtoffer lijkt te zijn geworden van huiselijk geweld.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601065000 +0200" stop="20230601075500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601075500 +0200" stop="20230601084500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De hersentumor van dokter Filip Driesen wordt vandaag verwijderd. Zijn vriendin Iris staat erop zelf zijn haren af te scheren en de gerenommeerde neurochirurg Marloo onderbreekt zijn vakantie voor de ingreep. Stagiair Pieter vindt het een hele eer dat hij mag assisteren. Dokter Hofkens krijgt het tienermeisje Nina onder zijn hoede. Zij heeft een beenfractuur, maar haar psychische problemen zijn veel ernstiger. Evi besluit de puber te helpen. Femkes moeder is uit het ziekenhuis ontslagen, maar ze heeft nog steeds hulp nodig. De verpleegster neemt al haar vakantie op om haar mama te verzorgen en om een handje toe te steken in de garage van haar papa. Feit is wel dat deze situatie niet lang vol te houden is. Stagiaire Evi en hoofdverpleger Wim zijn stapelgek van mekaar en grijpen elke kans om te vrijen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601084500 +0200" stop="20230601093500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het hart van diensthoofd Andrea Leroy slaat over wanneer haar tienerzoon na een ongeval met zijn brommer in het ziekenhuis wordt opgenomen. Jochem heeft een zware inwendige bloeding en moet meteen onder het mes. Tijdens de ingreep treden er echter complicaties op. Steven Hofkens en zijn echtgenote Mel krijgen zeer slecht nieuws in het adoptiebureau. De anders zo strijdvaardige dokter heeft dit keer geen wapen om iets aan de situatie te veranderen en dat vreet aan hem. Een man met claustrofobie bevindt zich in de lift van de spoedafdeling net wanneer die blokkeert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601093500 +0200" stop="20230601103000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip Driesen is voldoende hersteld van de neurochirurgie en gaat opnieuw aan het werk. Hij wordt meteen naar een auto-ongeval gestuurd, waar het wrak vuur vat nog voor de chauffeur kan worden bevrijd. De identiteit van het slachtoffer zorgt voor heftige emoties op de spoedafdeling. De tienerzoon van Andrea Leroy ligt nog altijd in het ziekenhuis. Zij is vastbesloten om cafébaas Harry aansprakelijk te stellen voor de verlamming van Jochem. Haar ex-man eist ondertussen het verblijfsrecht op. Hoofdverpleger Wim heeft zijn gezin verlaten, maar toch is hij niet van plan om meteen bij zijn nieuwe liefde Evi in te trekken. Steven Hofkens krijgt eindelijk het medisch dossier van zijn adoptiezoon in handen en hij vindt op slag zijn vechtlust terug. Femke en Jana gaan almaar vertrouwelijker met elkaar om en verpleegster Anne-Sofie geniet van de aandacht die Pieter haar geeft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601103000 +0200" stop="20230601112500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De echtgenoot van verpleegster Bea wordt begraven. Haar collega's wonen allemaal de begrafenis bij, uitgezonderd de drie stagiairs en verpleegster Anne-Sofie. Zij moeten de dienst draaiende houden en hebben de handen meer dan vol. Evi ontfermt zich over de kleine Cleo, die volgens haar papa het oog van haar teddybeer heeft ingeslikt en dreigt te zullen stikken. Pieter moet de enkel van een painter onderzoeken en Jana moet het genante probleem van een getrouwde vrouw oplossen. Andrea Leroy slaagt er niet in haar tienerzoon Jochem ervan te overtuigen dat revalidatie noodzakelijk is en ze vraagt haar ex-man Walter om hulp. Anne-Sofie valt steeds meer voor de charmes van stagiair Pieter en ook tussen Filip en Iris is er geen gebrek aan romantiek. Hij windt er zelfs geen doekjes om dat hij graag aan kinderen wil beginnen. Hoofdverpleger Wim heeft een ernstige babbel met Jochem, maar zijn grote gesprek met Evi stelt hij uit.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601112500 +0200" stop="20230601121500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Stagiaire Evi en verpleegster Femke worden naar het zwembad gestuurd, waar duikster Tania van de wipplank is gevallen en met haar hoofd de badrand heeft geraakt. De jonge vrouw is buiten bewustzijn en heeft neurochirurgie nodig. Andrea Leroy ziet haar neef Lucas op de spoedafdeling. Hij heeft een oogontsteking en Pieter moet hem voorrang geven. Pieter stelt snel een diagnose, die echter in twijfel wordt getrokken door Jana. De strijd voor het verblijfsrecht van Jochem gaat onverminderd door tussen Andrea en haar ex-man Walter. Steven Hofkens heeft het adoptiebureau voor de rechtbank gedaagd om zijn adoptiezoon Thabo snel naar Vlaanderen te laten overvliegen zodat de nierproblemen van de jongen kunnen worden opgelost. Anne-Sofie is zenuwachtig omdat Pieter bij haar ouders komt eten. Femke is dolverliefd op Jana en probeert haar te verleiden. De kinderwens van Filip zorgt voor spanningen in zijn relatie met Iris. Ook tussen Mel en Steven Hofkens zit er een haar in de boter.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601121500 +0200" stop="20230601131000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Minister van Onderwijs, Dirk Berghman, is 's nachts in elkaar geslagen in het stadspark. Hij heeft verschillende breuken opgelopen en moet onder het mes. Andrea Leroy eist van het team dat de omstandigheden waarin de politicus werd gevonden binnen de muren van de spoed blijven. Stagiaire Evi windt er geen doekjes om dat ze dit het toppunt van hypocrisie vindt en is van mening dat de kiezers recht op de waarheid hebben. De vader van Anne-Sofie heeft een golfclub tegen het hoofd gekregen en wordt met een gapende wonde in het ziekenhuis opgenomen. Zijn humeur daalt tot onder het vriespunt als blijkt dat Pieter, de ex van zijn dochter, hem zal verzorgen. Voor de drie stagiair-dokters is de dag van de waarheid aangebroken: wie van hen krijgt een vaste job op de afdeling? Net voor het verdict valt, ontstaat er grote commotie in het ziekenhuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601131000 +0200" stop="20230601142000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Dr. Paul van der Voort beslist om met pensioen te gaan. Jan van de Woude en Eric Koning zijn allebei kandidaat om het op te volgen. Zuster Nelleke is in blijde verwachting wat bij zuster Reini gemengde gevoelens opwekt.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601142000 +0200" stop="20230601152500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Zuster Reini neemt de schuld op zich voor het uitvoeren van de euthanasie op mevrouw Oudenaar. Er wordt een vrouw binnengebracht die slachtoffer lijkt te zijn geworden van huiselijk geweld.</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601152500 +0200" stop="20230601162500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Medisch Centrum West</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Show</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230601162500 +0200" stop="20230601171000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Voor dokters Bart en Mike lijkt het een uitgemaakte zaak dat hun patiënt Colin problemen heeft aan de appendix. Hoofdverpleegster Gabrielle ziet echter in Colins dossier dat zijn appendix al op jonge leeftijd werd verwijderd. Er moet dringend een verklaring worden gezocht, want Colins toestand gaat er snel op achteruit. Hoofdarts Frank vermoedt dat Colin niet is wie hij zegt. Frank heeft ondertussen de handen vol met een psychotische vrouw, die beweert dat verpleger Dan haar vermiste vriend is...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601171000 +0200" stop="20230601180000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De vage grens tussen het privéleven en het werk zorgt voor heel wat problemen en openbaringen in het All Saints ziekenhuis. Zo bekent chirurg Mike dat hij de vader van Simon is op het moment dat die een bloedtransfusie nodig heeft. Ook verpleger Dan heeft iets op te biechten. Hij wil immers zijn relatie met verpleegster Erica beëindigen en dat zorgt voor heel wat stress. Dokter Bart krijgt dezelfde bittere pil te slikken, want hij moet kiezen tussen zijn job en zijn relatie met patiënt Ann-Maree. Alsof dat niet genoeg is, wil Steve, de ex van Gabrielle, zijn job terug in het ziekenhuis...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601180000 +0200" stop="20230601184500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Simon, de zoon van chirurg Mike, moet dringend een niertransplantatie krijgen. Mike wil donor zijn, maar de ex-morfineverslaafde mag niet verdoofd worden en dat maakt een transplantatie zo goed als onmogelijk. Dokter Frank moet het been van Ben amputeren. Frank kan niet begrijpen waarom de man bewust aan zijn eigen been onherstelbare schade heeft toegebracht. Maar Frank heeft nog andere katten te geselen. Ziekenhuisdirecteur Maroney vermoedt immers dat hij informatie heeft doorgespeeld aan de vrouw van een overleden patiënt, waardoor de reputatie van All Saints op de helling staat. Ook verpleegster Erica heeft het moeilijk. Zij wil haar breuk met Dan verwerken, maar een paranoïde patiënt maakt haar dag tot een ware hel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601184500 +0200" stop="20230601193500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een ijshockeywedstrijd ontaardt in een grootschalige knokpartij wanneer één van de spelers het aan de stok krijgt met een toeschouwer. De situatie loopt helemaal uit de hand en een hockeyspeler wordt in de keel gesneden. In het ziekenhuis wordt snel duidelijk dat de wedstrijd niet de oorzaak was van het conflict. Charlotte staat voor een medisch raadsel wanneer een patiënt ongecontroleerd bloed blijft hoesten. Steve gaat terug aan het werk bij de spoed. Hoofdarts Frank volgt hem op de voet, maar Gabrielle negeert hem. Haar aandacht lijkt immers naar iemand anders te gaan...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601193500 +0200" stop="20230601202000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De vijftienjarige hartpatiënt Georgina lijkt ten dode opgeschreven, tot er plots een donorhart beschikbaar is. De klok tikt voor hoofdarts Frank, want hij heeft maar twee uur de tijd om de complexe ingreep uit te voeren. Ook chirurg Mike moet onder zware tijdsdruk opereren. Zijn patiënt Brian is in kritieke toestand na een ongeval op een bouwwerf. Hij moet onmiddellijk naar de operatiekamer, maar de ziekenhuisliften zijn defect. Tot overmaat van ramp valt een bende gewapende drugsverslaafden binnen in de spoed...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601202000 +0200" stop="20230601211000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Alle dokters en patiënten van de spoedafdeling worden gegijzeld door de karaktergestoorde James en zijn kompanen Melissa en Smokey. Dat de tijd tikt voor de kleine Georgina, die op haar harttransplantatie wacht, kan hen geen moer schelen. Erica slaat tilt wanneer James haar verplicht om de apotheek leeg te halen. Chirurg Jack weet niet welk drama zich aan het afspelen is en hij flirt er op los met Sophie in het labo van de lijkschouwingen. Ze beseffen niet dat er een bom ligt onder de bank waarop ze zitten..</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601211000 +0200" stop="20230601215500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Hoofdarts Frank krijgt op zijn donder van de ziekenhuisdirectie, omdat hij op televisie heeft verteld dat de slechte beveiliging in het ziekenhuis de oorzaak is van de gijzeling en de medicijnendiefstal. Ondertussen voert de politie een klopjacht op de dader James. Ze kunnen hem neerschieten en brengen hem zwaargewond binnen in All Saints. Erica slaat in paniek wanneer ze de crimineel ziet. Zoe blijft kalm, maar laat de man helse pijnen doorstaan, want ze weigert hem pijnstillers te geven. Frank merkt wat er gaande is en roept zijn personeel op het matje. Wat Frank niet merkt is dat de directie hem wil ontslaan en Elizabeth heeft ingeschakeld om hem te betrappen op een blunder.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601215500 +0200" stop="20230601224500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Frank probeert de sympathie van zijn collega-diensthoofden terug te winnen, maar door een boycot van de directie daagt er maar één iemand op. Chirurg Mike wil een nier schenken aan zijn zoon, maar die weigert. Mike begrijpt er niets van. Laura is echter tevreden, want ze beseft dat Mike door de verdoving voor de ingreep terug verslaafd kan geraken aan morfine. Von wordt door een patiënt opgesloten, omdat ze weigert mee te doen aan een kinderachtig spelletje. Ook Zoe krijgt het hard te verduren nadat één van haar patiënten sterft.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601224500 +0200" stop="20230601233000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Elizabeth zegt hoofdarts Frank dat hij niet meer geviseerd wordt door de directie, maar ze liegt en spant nog steeds samen met Oliver Maroney. Dokter Bart gaat werken om de pijnlijke thuissituatie met Ann-Maree te vergeten. Een zorgeloze dag wordt het zeker niet. Hij slaat de bal mis bij elke diagnose die hij bij zijn patiënte Emma stelt, waardoor ze onder zijn ogen zal sterven. Gabrielle vermoedt dat Von is aangevallen door patiënt Dominic, maar de verpleegster weigert dat toe te geven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230601233000 +0200" stop="20230602002000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De kanker van Ann-Marie ontneemt haar alle levenslust, maar dokter Bart verzet hemel en aarde om zijn geliefde in leven te houden. Steve vangt patiënt Jenny op na een mislukte zelfmoordpoging. Hoofdverpleegster Gabrielle steigert wanneer ze hoort welke misplaatste vragen Steve stelt aan de depressieve vrouw. Chirurg Mike heeft een nier afgestaan en kampt met hevige postoperatieve pijn. Voor de ex-morfineverslaafde is het geen haalbare kaart om zonder pijnstillers te herstellen. Een gepensioneerde jurist wordt geveld door chronische spierpijn. De pijn wordt steeds erger, ondanks de medicatie en de zorgen van zijn dochter Kara. Chirurg Jack en verpleegster Erica zoeken uit wat er aan de hand is. Hoofdarts Frank is nog niet verlost van Oliver Maroney, die hem zo snel mogelijk de laan wil uitsturen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>