<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230430231500 +0200" stop="20230501000500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Dan en Jessica praten in een supermarkt over het onaangekondigd vertrek van Stuart. Plots worden ze door een dolleman opgeschrikt, die het vuur opent. Verschillende mensen rondom hen worden koelbloedig vermoord. De bewakingsagent probeert in te grijpen, maar ook hij wordt neergeschoten. Dan en Jessica slepen de zwaargewonde man naar de vrieskamer en vergrendelen de deur. Wanneer ze de bloeding van de agent niet kunnen stoppen, moet Dan zich terug in de winkel wagen, waar de schutter nog altijd rondloopt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501000500 +0200" stop="20230501010000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501010000 +0200" stop="20230501014500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501014500 +0200" stop="20230501022500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501022500 +0200" stop="20230501031000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501031000 +0200" stop="20230501035500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David wordt verliefd op een Britse vrouw die een solovlucht rond de wereld maakt. Ze zou maar een paar dagen in de stad moeten zijn, maar David ontdekt iets verwoestends dat alles verandert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501035500 +0200" stop="20230501044000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Matthijssens neemt enorme risico's om een man en zijn zoontje uit een woningbrand te halen. Gelukkig loopt de interventie goed af. Terug in het ziekenhuis krijgt de arts het fantastische nieuws dat de uitslag van Lucca's beenmergpunctie positief is. Er wordt meteen overgegaan tot transplantatie. De laatste tijd eindigt elk gesprek van Marijke en Luc in een discussie. Zij is de ruzies meer dan beu en besluit om terug bij haar ouders te gaan wonen. Ambulancier Karel kan het niet laten om Bea te plagen met het feit dat ze nog altijd single is. Maar dat hoeft niet meer voor lang te zijn want de baliebediende heeft terug een date.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501044000 +0200" stop="20230501052500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tom en Nick komen door een storm vast te zitten op een boerderij. Ze waren daar om de boer de verzorgen die aangevallen werd door z'n stier. Tot overmaat van ramp krijgen de boer en de boerin ruzie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501052500 +0200" stop="20230501061000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Ken O'Connor publiceerde jaren geleden een boek. Nu is hij op zoek naar ideeën voor een nieuw werk. De alcohol en een noodzakelijke operatie drijven de schrijver bijna tot wanhoop</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501061000 +0200" stop="20230501070000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501070000 +0200" stop="20230501075500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501075500 +0200" stop="20230501084500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501084500 +0200" stop="20230501093000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501093000 +0200" stop="20230501101500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501101500 +0200" stop="20230501110500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501110500 +0200" stop="20230501115500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501115500 +0200" stop="20230501125000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">David wordt verliefd op een Britse vrouw die een solovlucht rond de wereld maakt. Ze zou maar een paar dagen in de stad moeten zijn, maar David ontdekt iets verwoestends dat alles verandert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501125000 +0200" stop="20230501134500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Tom en Nick komen door een storm vast te zitten op een boerderij. Ze waren daar om de boer de verzorgen die aangevallen werd door z'n stier. Tot overmaat van ramp krijgen de boer en de boerin ruzie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501134500 +0200" stop="20230501143500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Ken O'Connor publiceerde jaren geleden een boek. Nu is hij op zoek naar ideeën voor een nieuw werk. De alcohol en een noodzakelijke operatie drijven de schrijver bijna tot wanhoop</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501143500 +0200" stop="20230501152000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501152000 +0200" stop="20230501161000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501161000 +0200" stop="20230501165500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230501165500 +0200" stop="20230501174000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Tijdens een schooloptreden valt de gepeste, zestienjarige Natalie onverklaarbaar flauw. Dr. Cuddy en Dr. Kutner voelen zich, elk voor hun eigen redenen, persoonlijk aangesproken en doen er alles aan om het onderzoek tot een goed einde te brengen. De spanning tussen Dr. House en Dr. Cuddy is echter nog steeds te snijden, wat zich afzet op het humeur van Dr. House. Dr. Wilson daagt hem dan ook uit om, omwille van het aankomende kerstfeest, voor één keer eens aardig te zijn tegen zijn patiënten. Ondertussen tikt Thirteen Dr. Foreman op de vingers over zijn omgang met de andere Huntingtonpatiënten tijdens de klinische proeven.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501174000 +0200" stop="20230501182500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Dr. Cameron ontfermt zich over de financiële zaken van Dr. House. In ruil vraagt zij Dr. House om de toestand van patiënt Jeff onder de loep te nemen. Jeff heeft voortdurend ondraaglijke pijn en probeerde meermaals zelfmoord te plegen. Dr. House kan hiervan meespreken, zelf lijdt hij ook onder de onophoudelijke pijn in zijn been. De pijn verlichten door een bad te nemen is echter geen optie: de waterleiding in zijn huis is stuk. Bovendien kan hij niet rekenen op de hulp van Dr. Cuddy: het combineren van haar job met het pleegmoederschap blijkt moeilijker dan verwacht. Ondertussen probeert Thirteen Dr. Foreman te ontwijken, maar die geeft niet zo gemakkelijk op en tracht haar te overhalen om samen iets te gaan eten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501182500 +0200" stop="20230501191000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Dr. Cuddy heeft moeite om een band met haar pleegbaby op te bouwen en besluit meer tijd met haar door te brengen. Cameron neemt wat dagelijkse taken van haar over, waaronder House in het oog houden. Meteen ontstaat er een kat-en-muisspelletje tussen House en Cameron. Dat komt echter niet ten goede van kinderverzorgster Sarah, die plots bloed begon te spuwen en flauwviel in haar klas. Ondertussen worstelt Foreman met een ethisch dilemma: hij wil Thirteen helpen, maar zo zou hij dan wel de resultaten van de klinische proeven vertekenen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501191000 +0200" stop="20230501195500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">De beroemde ex-kankeronderzoekster Dana Miller wordt opgenomen in het Princeton Hospital. Ze gaf haar levensreddende job op om haar eigen geluk na te kunnen streven. Dat zet Dr. Taub en Dr. Wilson aan het denken. Terwijl Dr. House de oorzaak van Dana's ernstige inwendige bloedingen probeert te achterhalen, ondervindt hij weerstand van de op wraak beluste Dr. Cuddy. Bovendien moet hij met een gehalveerd team werken, want Dr. Foremans goedbedoelde beslissing heeft desastreuze gevolgen voor Thirteen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501195500 +0200" stop="20230501204000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">House stelt Foreman en Thirteen een ultimatum: of één van hen neemt ontslag, of ze beëindigen hun relatie. In afwachting van hun beslissing besluit hij een blik te werpen op een onderzoek dat snel afgehandeld kan worden. Pastoor Danny wordt met hallucinaties in het ziekenhuis opgenomen. Wanneer diens teen plots afsterft, beseft het doktersteam dat er meer aan de hand is. Dr. Taub gaat ervan uit dat de complicaties te maken hebben met de veelbesproken reputatie van de patiënt. In het verleden werd hij immers beschuldigd van pedofilie. Tussen de onderzoeken door spelen House en Cuddy een schizofreen spelletje met als inzet een uitnodiging tot de Joodse naamceremonie van baby Rachel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501204000 +0200" stop="20230501212500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Tiener Jackson werd geboren met een genetische afwijking, waardoor hij zowel vrouwelijke als mannelijke cellen heeft. Als hij na een basketbalwedstrijd ineenzakt, brengen zijn ouders hem onmiddellijk naar het Princetonziekenhuis. Ze vragen wel aan het doktersteam diens interseksualiteit te verzwijgen. Terwijl Thirteen het hier moeilijk mee heeft, gaat House overal gewillig mee akkoord. Hij is zowaar in een goed humeur, wat Wilson en Cuddy achterdochtig maakt. Foreman en Thirteen vinden het vreemd dat Taub en Kutner er eerder dan House achter komen dat ze nog steeds een relatie hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501212500 +0200" stop="20230501221000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Op een belangrijk zakendiner begint Nick Greenwald plots ongewild zijn diepste gedachten te delen met zijn tafelgenoten. Dit blijkt echter slechts één symptoom te zijn. Dr. House en zijn team kunnen de zoektocht naar de onderliggende oorzaak beginnen. Dit gaat echter niet zonder slag of stoot, aangezien Nick altijd meteen zegt wat in hem opkomt. Vooral zijn gezin lijdt zwaar onder zijn kwetsende, en vaak ook beledigende, waarheden. In een poging om iets te verbergen voor House, neemt Wilson het daarentegen minder nauw met de waarheid. Deze haalt dan ook alles uit de kast om te weten te komen wat er met zijn beste vriend aan de hand is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501221000 +0200" stop="20230501225500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Zwarte kat Debbie slaapt enkel bij stervende mensen. Wanneer de kat bij verpleegster Morgan komt slapen, gelooft die dat ook haar laatste uren geslagen zijn. Voor Houses ogen veinst ze een aanval. Aangezien House is geïntrigeerd door het mysterie van de doodskat, besluit hij Morgan op te nemen in het ziekenhuis. Dit ondanks Cuddy's vraag Morgan zo snel mogelijk te ontslaan. Terwijl House voluit experimenteert met de kat en Kutners bijgeloof, wordt Morgan echter echt ziek. Taub worstelt met financiële problemen. Hij hoopt dat een oude schoolkennis hem misschien een kans kan geven om opnieuw een succesvol leven op te bouwen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501225500 +0200" stop="20230501234000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Lee kan zijn lichaam niet meer bewegen, enkel zijn ogen functioneren nog. Vanuit zijn ziekenhuisbed ontdekt hij dat hij met zijn fiets tegen een open autoportier knalde en hersendood werd verklaard. Daar is dr. House, die toevallig in het bed naast Lee terecht kwam na een motorongeluk, het echter niet mee eens. Het lock-in-syndroom lijkt hem meer waarschijnlijk. Om zijn gelijk te bewijzen, laat hij Lee bij wijze van communicatie knipperen met zijn ogen en zet hij zijn doktersteam aan de slag om de mogelijke oorzaak van zijn hersenschade te achterhalen. Vooral Taub zal zijn best moeten doen: House dreigt hem immers te ontslaan wegens een gebrek aan motivatie. Ondertussen probeert Wilson uit te vissen waarom House in het geheim met zijn motor naar New York was gereden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230501234000 +0200" stop="20230502003000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">House M.D.</title>
<desc lang="fr">Charlotte en Eddie zijn twee oudere, liefhebbende gepensioneerden. Eddie lijdt echter aan longkanker en is stervende. Plots stort Charlotte, die altijd voor Eddie gezorgd heeft, zelf in. Terwijl haar toestand verslechtert, blijft die van Eddie op onverklaarbare wijze stabiel. Dr. House en zijn team staan dus tegenover twee medische mysteries. Deze verbleken echter bij een onverwacht verlies voor het doktersteam. Iedereen is van zijn melk, vooral dr. House. Hij stort zich dan maar op waar hij goed in is: de puzzel oplossen die niemand opgelost krijgt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>