<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230421233000 +0200" stop="20230422002000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422002000 +0200" stop="20230422011000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422011000 +0200" stop="20230422015500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422015500 +0200" stop="20230422024000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422024000 +0200" stop="20230422032500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422032500 +0200" stop="20230422040500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De lichamen van een echtpaar dat jaren geleden als vermist werd opgegeven, worden gevonden. Tom moet hun zoon, Michael, bericht geven van hun dood. Michael moet naar het dorp komen voor de begrafenis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422040500 +0200" stop="20230422045000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">John en Pam nemen Johns zus, wiens huwelijk net is mislukt, in huis. Wanneer blijkt dat ze niet zwanger is, ontvoert ze het kind van haar broer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422045000 +0200" stop="20230422053500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422053500 +0200" stop="20230422062500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422062500 +0200" stop="20230422071500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422071500 +0200" stop="20230422080500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422080500 +0200" stop="20230422085500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422085500 +0200" stop="20230422094000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422094000 +0200" stop="20230422103000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422103000 +0200" stop="20230422112000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Het afgelegen dorpje Coopers Crossing vormt de thuisbasis van de Royal Flying Doctor Service, een medische dienst voor het platteland. Vanwege de grote afstanden en slechte wegen gebruiken de artsen een vliegtuigje om hun patiënten te bereiken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422112000 +0200" stop="20230422121000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">De lichamen van een echtpaar dat jaren geleden als vermist werd opgegeven, worden gevonden. Tom moet hun zoon, Michael, bericht geven van hun dood. Michael moet naar het dorp komen voor de begrafenis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422121000 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">John en Pam nemen Johns zus, wiens huwelijk net is mislukt, in huis. Wanneer blijkt dat ze niet zwanger is, ontvoert ze het kind van haar broer.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422135000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422135000 +0200" stop="20230422143500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422143500 +0200" stop="20230422152500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422152500 +0200" stop="20230422161500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422161500 +0200" stop="20230422171000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Arbeider Willy bevindt zich nu al een week in de gesloten fabriek, waar hij met zijn arm gekneld zit in een machine. Hij beseft dat niemand hem zal komen zoeken en amputeert zelf zijn arm. Hij staat vreselijke pijnen uit, maar vindt toch nog de kracht om naar de spoedafdeling te rijden. Dokter Hofkens behandelt het gebroken been van Amelie Eeckhoudt. Tijdens de onderzoeken vertelt ze dat ze kanker in een vergevorderd stadium heeft, een gruwelijke waarheid die ze nog niet aan haar broer heeft gezegd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422171000 +0200" stop="20230422175500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleger Bob loopt op wolkjes omdat zijn vriendin Babs vandaag terugkeert uit Rome. Zijn euforie slaat om in ongerustheid wanneer ze maar niet komt opdagen. Senator Stijnen wordt na een valpartij in het ziekenhuis opgenomen. Hij bekent aan dokter Hofkens dat hij syfilis heeft en eist dat er discreet wordt omgegaan met deze informatie. De arts geeft zijn woord, maar het kost hem moeite om de schrandere verpleegster Mel om de tuin te leiden. Luc heeft de handen vol met riooljournalist Wim Verpaelen, wiens toekomstig schoonvader verkeerdelijk dood werd verklaard.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422175500 +0200" stop="20230422184500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De winkelnamiddag in Antwerpen eindigt voor Gisela Hartmann, de Duitse minister van onderwijs, in een drama. In een ondergrondse parkeergarage wordt ze neergestoken. Luc Gijsbrecht leidt de spoedoperatie. Kathy Pieters behandelt een ongewone patiënt, nl. het hondje van een jongen met het syndroom van Down. Later op de dag moet ze een druggebruiker verzorgen en zijn begeleider, de buurtwerker Michel, maakt indruk op haar. Hofkens gaat de uitdaging aan om de boor te verwijderen, die doorheen het hoofd van een arbeider is gespiesd.Lies krijgt steeds meer aanwijzingen dat ze niet de enige vrouw is in het leven van dokter Ben De Man.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422184500 +0200" stop="20230422193500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Lies heeft de afwijzing van dokter Ben nog niet verwerkt. Tussen dokter Steven Hofkens en verpleegster Mel daarentegen is er geen vijandigheid meer te bespeuren. De 70-jarige Pierre heeft twee keer kort na mekaar zonder aanwijsbare reden het bewustzijn verloren. Hij wordt in het ziekenhuis opgenomen, waar dokter Hofkens zich over hem ontfermt. De arts doet een hele reeks testen, maar verliest uit het oog dat Pierre een inwendige bloeding heeft. Pediater Ilse De Winne behandelt de kleine Jill. De peuter heeft een stuk brood in de mond en dreigt te zullen stikken. De prop is snel verwijderd, maar de verwondingen in Jills mondje wijzen op mishandeling.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422193500 +0200" stop="20230422202500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht heeft de pediatrische onderzoekskamer op de spoedafdeling gesloten. Vanaf nu worden alle baby's en kinderen meteen doorgestuurd naar zijn echtgenote Marijke en haar team. Zij is hier niet over te spreken en roept na crisisoverleg met Ilse een geïmproviseerde kinderspoed in het leven. Mel heeft enkele dagen vrij genomen om haar appartement te schilderen. De verrassing is groot wanneer dokter Hofkens aanbelt, gewapend met een reusachtig boeket én een huwelijksaanzoek. Ambulancier Staf kan zich niet op zijn werk concentreren. Zijn gedachten dwalen voortdurend af naar zijn bejaarde moeder.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422202500 +0200" stop="20230422211500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een Russische maffiabaas is bij een afrekening in het milieu neergeschoten. Hij wordt meer dood dan levend naar de spoedafdeling gebracht. Luc Gijsbrecht schat de ernst van de situatie goed in en staat erop de operatie te leiden. Ondertussen belegeren de handlangers van de maffiabaas de afdeling. De kerels zijn tot de tanden bewapend, uiterst agressief en sluiten de communicatie met de buitenwereld af. Ambulancier Staf laat zich niet afschrikken en hij probeert via de aircobuis te ontsnappen. Steven Hofkens en Mel hebben het steeds moeilijker om hun gevoelens voor de collega's te maskeren. Bij baliebediende Vanessa gaat er een lichtje branden wanneer de dokter de verpleegster bij de voornaam noemt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422211500 +0200" stop="20230422220500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht en Kathy Pieters opereren Vanessa, die tijdens de inval van de politie een verdwaalde kogel heeft opgevangen. Gelukkig heeft de kogel geen vitale organen geraakt. In de nachtkamer ligt Staf met een verbrijzelde knieschijf. Ilse brengt hem het slechte nieuws dat de kans nihil is dat hij nog als ambulancier zal kunnen werken. Verpleegster Lies voelt de grond onder haar voeten wegzakken wanneer Ben haar vertelt dat hij trouwplannen heeft.Hofkens wil een man met alleen maar symptomen van griep wandelen sturen, maar Mel brengt hem op andere gedachten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422220500 +0200" stop="20230422225500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Vlaanderen zit nog altijd in de greep van de Chinese griep. De artsen en het verplegend personeel zijn al zeven dagen non-stop aan het werk en dat laat zich voelen. De spanningen lopen op, want iedereen is moe, er is een tekort aan bedden en de medicijnenvoorraad slinkt met het uur. Ondanks het gebruik van mondmaskers wordt ook dokter Ben De Man geveld door het virus. Hij heeft het zeer zwaar te pakken. Collega Hofkens heeft eveneens alle symptomen, maar hij weigert zich gewonnen te geven. De behandeling van het babytje Bo gaat voor. Kathy ontfermt zich over het bejaarde koppel Louise en Dolf en over haar vriend Michel.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422225500 +0200" stop="20230422234500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een schooier belandt in de vuurlinie van twee rivaliserende straatbendes en wordt in de schouder geraakt. Buurtbewoners alarmeren het Algemeen Ziekenhuis. Enkele minuten later zijn ambulancier Karel, verpleger Bob en dokter Ilse ter plaatse. Zij dient de eerste zorgen toe en vanaf dan is het wachten op versterking van de politie. Het schieten gaat immers onverminderd door, waardoor het medisch team onmogelijk naar de ambulance kan terugkeren. Ondertussen op de spoedafdeling lopen de gemoederen hoog op. Steven Hofkens is in alle staten omdat Gijsbrecht eist dat of hij of Mel op een andere dienst gaat werken na hun huwelijk. De dokter reageert zijn woede af op baliebediende Bea en op ambulancier Karel. Het slechte humeur krijgt ook Gijsbrecht in zijn greep wanneer zijn echtgenote Marijke vertelt dat ze Ilse De Winne overtuigd heeft om op pediatrie aan de slag te gaan. en Lies is evenmin haar vrolijke zelve. Een bezorgde Kathy probeert uit te vissen wat er aan de hand is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230422234500 +0200" stop="20230423004000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Patrick Matthijssens en de pas afgestudeerde verpleegster Britt gaan aan de slag op de spoedafdeling. Behalve Ilse De Winne is er geen ervaren dokter in de buurt om hen wegwijs te maken. Alle collega's zijn immers uitgenodigd op het huwelijk van Mel en Steven. Tijdens de receptie kijkt verpleger Bob veel te diep in het glas, tot grote woede van Gijsbrecht. Hij verbiedt de verpleger dan ook mee te gaan wanneer het bericht binnenloopt dat er op de ring een bus is uitgebrand. Er zijn tientallen gewonden, maar dankzij het efficiënte optreden van Patrick Matthijssens kunnen de gewonden snel naar het ziekenhuis worden overgebracht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>