<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230514000000 +0200" stop="20230514005000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Karel schrikt zich een ongeluk wanneer een tienermeisje opeens voor zijn ambulance loopt en enkele meters verder neervalt. Steven Hofkens wil de eerste zorgen toedienen, maar dat is niet evident want het meisje is onder invloed van drugs. Ook in het ziekenhuis stelt ze het geduld van de dokter zwaar op de proef, net zoals Ellen Van Poel. Marijke Willems is als medisch directeur geschorst en dat is een bittere pil om te slikken. Luc Gijsbrecht krijgt een scheldtirade over zich heen, maar hij is niet van zijn stuk te brengen. Dit kan niet worden gezegd van Filip Driesen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514005000 +0200" stop="20230514014000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip Driesen start met zijn interactief medisch tv-programma. In het ziekenhuis wordt 'Mag dat, dokter?' met veel belangstelling gevolgd. Steven Hofkens is stikjaloers en hij hoopt dat Filip zal afgaan als een gieter. Kathy Pieters is de laatste dagen constant moe en met een bang hartje laat ze bloed prikken. Verpleegster Lies gaat terug aan de slag op de spoedafdeling. Baliebediende Bea betrapt Bob met Ellen in de koffiekamer en ze tikt de verpleger zwaar op de vingers. Iris is het meer dan beu dat Ivan haar stalkt. Luc Gijsbrecht is ervan overtuigd dat een bejaarde vrouw door onderbemanning in een coma is gevallen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514014000 +0200" stop="20230514023000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Een jongen en een meisje zijn in de buurt van hun school op het zebrapad aangereden. Dokters Hofkens en Pieters ontfermen zich over de kinderen en ondertussen dient hun collega Filip Driessen de eerste zorgen toe aan de chauffeur. Luc Gijsbrecht gaat uit zijn dak wanneer hij op de televisie ziet dat Driessen tijdens de interventie een interview heeft gegeven. De dokter laat zich echter niet uit zijn lood slaan door de kritiek. Dokter Iris Van De Vijver vertelt eindelijk aan Luc Gijsbrecht waarom ze uit Afrika is weggegaan. Verpleger Bob wordt door zijn collega's hard aangepakt omdat hij zijn zwangere echtgenote bedriegt met stagiaire Ellen. De bejaarde Vic Meskens is de wanhoop nabij omdat zijn echtgenote nog steeds niet uit de coma is ontwaakt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514023000 +0200" stop="20230514031500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht getuigt over zijn prostaatproblemen in 'Mag dat dokter?', het medisch tv-programma van Filip Driessen. Bob pikt het niet langer dat Britt hem afwijst en hij maakt een einde aan hun relatie. Zij loopt hem achterna, maar struikelt en valt van de trap. Wanneer Britt enkele uren later met een zware bloeding in het ziekenhuis wordt opgenomen, kampt Bob met een huizenhoog schuldgevoel. Filip Driesen krijgt tijdens zijn dienst in het Algemeen Ziekenhuis te maken met een opdringerige fan, die speciaal voor hem enkele uren heeft gewacht. Kathy Pieters start met de nieuwe aidsremmers, maar ze krijgt een allergische reactie.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514031500 +0200" stop="20230514035500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bob heeft een bemeubeld appartement gehuurd en hij stelt Ellen voor om bij hem in te trekken. Haar reactie doet hem beseffen dat hij niets meer dan een speeltje voor haar is. Dokter Filip Driessen wordt tijdens zijn dienst op de spoedafdeling gevolgd door een cameraploeg voor de rubriek 'Op stap met'. Luc Gijsbrecht heeft hier een probleem mee, maar hij windt zich pas echt op als blijkt dat Marijke haar toestemming heeft gegeven. Vanaf dan kalmeert Luc niet meer. Na een discussie met stagiaire Ellen Van Poel en een ruzie met Steven Hofkens krijgt hij het ontzettend benauwd in de borststreek. Ambulancier Karel panikeert wanneer er een oproep binnenloopt van een ongeval op de school van zijn kinderen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514035500 +0200" stop="20230514043500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht wordt geveld door een ernstig hartinfarct. Steven Hofkens en Iris Van De Vijver kunnen hem reanimeren, maar zijn leven blijft aan een zijden draadje hangen en hij moet dringend een hartoperatie ondergaan. Iris volgt de ingreep op de voet. Dokter Willems gaat ondertussen op zoek naar een vervanger voor Gijsbrecht, nu deze voor lange tijd buiten strijd zal zijn. Ambulancier Karel is tijdens een interventie op zijn achterhoofd gevallen en hij voelt zich niet lekker: hij is draaierig, heeft dubbel zicht en moet braken. Steven Hofkens besluit hem te onderzoeken en stelt een hersenschudding vast. Bob wil graag gaan samenwonen met Ellen, maar zij zegt hem vlakaf dat het haar alleen om de seks is te doen. Filip Driesen verliest zijn patiënt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514043500 +0200" stop="20230514052500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Filip zoekt Luc Ghijsbrecht op, die herstellende is van zijn hartoperatie. Dokter Willems wil veranderingen aanbrengen op de spoeddienst en geeft Bea de leiding over de herinrichting van de shockroom. Tijdens een uitstap wordt Ghijsbrecht opnieuw met het vak geconfronteerd. Hij brengt een zwaargewonde amazone naar het ziekenhuis. Kathy start de tweede fase van haar behandeling maar krijgt opnieuw een allergische reactie. Deze keer niet zonder gevolgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514052500 +0200" stop="20230514061000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Kathy Pieters is bang voor de resultaten van het bloedonderzoek omdat ze nog altijd moe en zeer zwak is. Luc Gijsbrecht is voldoende hersteld om opnieuw aan de slag te gaan en op zijn eerste werkdag vliegt hij er als vanouds in. Enkele uren later wordt zijn overmoed afgestraft. Iris Van De Vijver ontfermt zich over het slachtoffertje van een vluchtmisdrijf. Bob loopt er als een zombie bij sinds Ellen hem onomwonden heeft verteld dat ze geen relatie met hem wil. Zij laat het niet aan haar hart komen en verleidt doelbewust ambulancier Karel. Steven Hofkens maakt zich sterk dat Luc Gijsbrecht en Iris Van De Vijver een relatie hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514061000 +0200" stop="20230514070500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Steven Hofkens moet zijn hoogtevrees overwinnen om een bejaarde vrouw te helpen. De verwarde vrouw bevindt zich op het dak van een flatgebouw en kan elk moment springen. Een andere optie is zijn stagiaire Ellen alleen naar boven sturen. Dokter Iris maakt zich zorgen om haar broer Ivann, die apathisch reageert sinds hij in de instelling verblijft. Luc Gijsbrecht is niet te spreken over de nieuwe poetsvrouw, die zeer grof uit de hoek komt en haar werk maar half doet. Dit laatste kan ook van Bob worden gezegd, want hij is op de dool sinds Ellen hem in de steek heeft gelaten. Filip Driesen zit in nesten wanneer een patiënt klacht tegen hem neerlegt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514070500 +0200" stop="20230514075500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Bob moet vandaag het mondeling examen voor hoofdverpleger afleggen. Hij is goed voorbereid en heeft er alle vertrouwen in, tot medisch directeur Marijke Willems hem het vuur aan de schenen legt. Ook Steven Hofkens en ambulancier Karel worden van hun stuk gebracht. De grote schuldige is de flirtzieke Ellen Van Poel. Karel is ronduit bang dat ze zijn geplande huwelijk met Frie zal dwarsbomen. Iris apprecieert het niet dat Anja haar opzoekt in het ziekenhuis.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514075500 +0200" stop="20230514084500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Karel schrikt zich een ongeluk wanneer een tienermeisje opeens voor zijn ambulance loopt en enkele meters verder neervalt. Steven Hofkens wil de eerste zorgen toedienen, maar dat is niet evident want het meisje is onder invloed van drugs. Ook in het ziekenhuis stelt ze het geduld van de dokter zwaar op de proef, net zoals Ellen Van Poel. Marijke Willems is als medisch directeur geschorst en dat is een bittere pil om te slikken. Luc Gijsbrecht krijgt een scheldtirade over zich heen, maar hij is niet van zijn stuk te brengen. Dit kan niet worden gezegd van Filip Driesen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230514084500 +0200" stop="20230514093500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Het All Saints-ziekenhuis krijgt er een nieuwe dokter bij, Sean Everleigh. Hij krijgt een koele verwelkoming van Frank en moet zich op één dag bewijzen. Charlotte krijgt de opdracht om de nieuwe arts nauwlettend in het oog te houden. Dan ziet zijn jeugdliefde terug in het ziekenhuis. Ze beweert echter dat ze hem nog nooit heeft gezien. Deanna's contract loopt bijna ten einde en Frank vreest dat ze iets in haar schild voert.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514093500 +0200" stop="20230514102500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een vrouw valt, komt onder de wielen van een jeep terecht en wordt een heel eind meegesleurd. Ze is in kritieke toestand en heeft dringend nood aan een bloedtransfusie. Eén probleem: ze is getuige van Jehovah en haar geloof verbiedt haar om bloed te krijgen. Dan vindt het geweldig om zijn favoriete tv-ster te mogen verzorgen. Ondertussen dient Deanna een klacht in tegen Frank wegens ongewenste seksuele intimiteiten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514102500 +0200" stop="20230514111000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Frank is razend omdat Deanna een klacht tegen hem heeft ingediend voor ongewenste seksuele intimiteiten. Het nieuws verspreidt zich snel in het ziekenhuis en hij wordt overal nagekeken. Frank kan de stress niet aan en trekt zich in zijn kantoor terug. Plots wordt hij duizelig en krijgt hij een hartaanval. Het duurt even voor Nelson hem vindt. Frank is er slecht aan toe en moet worden gereanimeerd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514111000 +0200" stop="20230514120000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Erica vervangt Jessica. Dan mist zijn beste vriendin en is niet opgetogen met Erica's komst. Ook met Deanna blijven de spanningen zich opstapelen, nadat ze hem betrapt op roddelen. Deanna schopt iedereen tegen de schenen, maar ze kan rekenen op de steun van chirurg Jack. Franks revalidatie verloopt moeizaam, omdat zijn ex-vrouw Allison hem voortdurend lastigvalt. Nelson nam Colin, Kerry's moordenaar, onder handen en liet hem voor dood achter. Intussen is de man terug bij bewustzijn en wordt hij door de politie ondervraagd. Hij herinnert zich niets over Kerry, maar kan de vechtpartij met Nelson in geuren en kleuren vertellen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514120000 +0200" stop="20230514124500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Kerry's moordenaar bezwijkt aan zijn verwondingen. Nelson is degene die hem heeft toegetakeld en wordt door twee rechercheurs op de rooster gelegd. Vincent en Jack staan voor een moeilijke opdracht wanneer de arm van een keukenhulp in een gehaktmolen verstrikt geraakt. Deanna wil het bijleggen met Jack, maar hij wil haar nooit meer zien. Frank is nog in ziekteverlof, maar hij kan het niet laten om terug aan de slag te gaan. Nieuwkomer Erica zegt dat ze veel goeds over hem heeft gehoord en wil hem ontmoeten.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514124500 +0200" stop="20230514133000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een vrouw wordt binnengebracht met ernstige kneuzingen en breuken. Ze beweert dat ze van de trap is gevallen, maar dokter Charlotte gelooft er geen snars van. Zij vermoedt dat Jennifer een pak rammel heeft gekregen van haar man. Frank heeft de handen vol met twintiger Tristan, die vijf breuken heeft. De man lijdt aan osteogenesis, waardoor een niesbui een beenbreuk kan veroorzaken. Wanneer Tristan moet gereanimeerd worden, moet Frank erg omzichtig te werk gaan om geen nieuwe breuken te veroorzaken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514133000 +0200" stop="20230514142000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Wanneer Jacks appartement in lichterlaaie staat, ontsnapt hij op het nippertje aan de dood. Hij gaat tot het uiterste om zijn huisbazin uit de vuurzee te bevrijden. Patiënt Bruce zorgt voor een medisch raadsel bij dokter Sean. Samen met Cate trekt hij naar het huis van Bruce om aanwijzingen te zoeken. Ze ontdekken dat de man na de tragische dood van zijn vrouw en kinderen is ingestort en verslaafd is aan illegale medicijnen die hij op het internet koopt. Op die manier heeft Bruce onherstelbare orgaanschade opgelopen. Nelson is er met zijn gedachten niet bij, tot grote ergernis van hoofdarts Frank. Beide heethoofden drijven mekaar dan ook tot het uiterste.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514142000 +0200" stop="20230514150500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Nelson klopt in het holst van de nacht bij Frank aan. Hij is helemaal de kluts kwijt en trilt op zijn benen. Nelson heeft Kerry's dood nog niet verwerkt en is ten einde raad. Hij vraagt aan Frank om hem in een psychiatrische instelling te plaatsen. Stagiair Bartholomeus krijgt meteen zijn vuurdoop in het ziekenhuis. Hij schopt Cate tegen de schenen wanneer hij haar hulp afwijst. Twee vechtersbazen worden na een uit de hand gelopen feest binnengebracht. Hun verwondingen vallen mee, maar ze reageren niet op hun medicatie zoals de dokters hadden verwacht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514150500 +0200" stop="20230514155500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Tijdens een middeleeuws festival komt een jongeman lelijk ten val en wordt zijn schedel doorboord door een metalen pin. Als bij wonder leeft Percie nog en voelt hij nauwelijks pijn. Sean en Cate moeten erg omzichtig te werk gaan want één foute handeling kan Percie het leven kosten. Hoofdarts Frank is nors en Dan moet het ontgelden. Bart, de mondige stagiair, begeleidt een terminale patiënt doorheen zijn laatste uren. Ondertussen wordt de kleedkamer van het ziekenhuis leeggeroofd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514155500 +0200" stop="20230514164500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Jack wordt naar boven geroepen om dr. Vlasek, de nieuwe hoofdchirurg, te ontmoeten. Hij heeft al wat roddels gehoord over hem en kan het niet laten om tegen een collega zijn gal te spuwen. Jack beseft echter niet dat hij het tegen Mike Vlasek zelf heeft. Ook Frank krijgt het meteen aan de stok met de nieuwe hoofdchirurg. De bom barst wanneer Franks ex-vrouw Allison besluit om naar het buitenland te trekken en hun dochter Kathleen mee te nemen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514164500 +0200" stop="20230514173000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Terri zit achter slot en grendel nu ze verdacht wordt van de moord op Rose. Terwijl ze in de cel wegkwijnt, gaat Von tot het uiterste om het geld voor de borgsom te verzamelen. In All Saints gaat het leven ondertussen in volle vaart verder. Jared en Rebecca merken dat een liefdesrelatie met een collega voor problemen kan zorgen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514173000 +0200" stop="20230514181500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een uit de hand gelopen pokeravond zorgt voor wrevel op de werkvloer. Jack heeft een kater en krijgt voor het eerst de verantwoordelijkheid over de operatietafel. Hij heeft hier geen zin in, maar hoofdchirurg Mike geeft hem geen keuze. Ook Frank heeft barstende hoofdpijn en dat zal Gabrielle Jaeger geweten hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514181500 +0200" stop="20230514190500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">De 46-jarige Chris is op weg naar het ziekenhuis om nierdonor te zijn voor zijn zieke zoon. Onderweg krijgt hij een ongeval en hij met ernstige verwondingen worden overgebracht naar het ziekenhuis. Chris is er erg aan toe, maar kan alleen aan de orgaantransplantatie denken. Een skater valt op zijn hoofd en moet onmiddellijk worden geopereerd aan de schedel. Dokter Sean verspilt geen seconde, maar een ongepaste opmerking van verpleegster Erica zorgt er voor dat hij zijn zelfvertrouwen verliest.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514190500 +0200" stop="20230514195000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Nick stormt als een wildeman het ziekenhuis binnen. Hij is in alle staten omdat zijn vriendin Michelle op onverklaarbare wijze plots verlamd is aan haar benen. Zodra Jack hem vertelt dat Michelle waarschijnlijk nooit meer de oude zal worden, keert Nick haar de rug toe. Avonturier Dave wordt al voor de derde keer opgenomen in het ziekenhuis. Hij kreeg een boot over zich heen toen hij in het water ploeterde. Dave is er erg aan toe, maar verliest zijn glimlach niet. Dan daarentegen voelt zich minder opgewekt nadat hij een onterechte uitbrander van dokter Sean kreeg. Hoofdarts Frank stelt Sean voor een ultimatum: als hij het kan vinden met de verplegers staat hij op straat.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514195000 +0200" stop="20230514204000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Verpleger Dan benadert een meisje dat verdwaasd rondloopt voor het ziekenhuis. De zeventienjarige Vicky wil niet dat hij in haar buurt komt. Dan vermoedt dat ze in het park is aangerand. Chirurgen Jack en Mike willen een man die in zijn auto gekneld zit bevrijden, maar de politie verbiedt de artsen in de buurt van het smeulende voertuig te komen. Mike trekt er zich niets van aan en probeert de zwaargewonde man toch te helpen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514204000 +0200" stop="20230514212500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Hoofdarts Frank straalt wanneer hij ontwaakt naast de vurige Eve. Van zijn goed humeur is in het ziekenhuis echter nog weinig te merken wanneer hij zijn jeugdvriend Gerald, die onophoudelijk bloedklonters ophoest, probeert te redden. Er breekt paniek uit wanneer twee andere patiënten met gelijkaardige symptomen worden binnengebracht en een van hen kort daarna sterft. De dokters vrezen dat ze met een dodelijk virus te maken hebben.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514212500 +0200" stop="20230514221500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Tijdens de grote finale van een realityprogramma raken beide finalisten gewond. Deelnemer Moe heeft enkele metalen pinnen door zijn lichaam gekregen, maar is stabiel. Hij is de gedoodverfde winnaar van het programma en wil het terrein niet verlaten omdat hij dan één miljoen dollar aan zijn neus voorbij ziet gaan. Cate en Mike proberen hem te overtuigen om mee te gaan naar het ziekenhuis, maar Moe is vastbesloten om te blijven. Cate wordt razend en gaat wild tekeer tegen de makers van het programma, niet beseffende dat ze live op televisie is.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514221500 +0200" stop="20230514230000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een man krijgt drie kogels in de buik en wordt voor het ziekenhuis uit een gestolen auto geslingerd. Twee kogels zijn door zijn lichaam gegaan en één zit nog in zijn buik. Jack en Mike staan voor de moeilijke opdracht om deze patiënt te redden. Mike wordt echter duizelig en verlaat de operatiekamer. Jack weet niet wat er gaande is en is razend omdat Mike hem alleen achterlaat. Gynaecologe Zoë onderzoekt een zeventienjarig meisje dat nog nooit gemenstrueerd heeft. Ze merkt dat Taylors moeder er alles aan doet om te verhinderen dat het meisje grondig wordt onderzocht. Eve pakt haar koffers, maar daar wil Frank een stokje voor steken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514230000 +0200" stop="20230514235000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Een man met een haak in zijn penis beweert dat hij bij het vissen een ongelukje heeft gehad. Ondertussen is het alle hens aan dek om het leven van Nathan te redden. De dertiger moet worden gereanimeerd na een auto-ongeval, maar overleeft niet. Onderzoek wijst uit dat hij niet door het ongeval is bezweken, maar door verwondingen die hij opliep voor hij in de wagen stapte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230514235000 +0200" stop="20230515003500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">All Saints</title>
<desc lang="fr">Tijdens het joggen in het park ziet Cate een angstige dame in een nachtkleed. Annie is helemaal van de kaart en kampt met een black-out. Cate besluit haar mee naar het ziekenhuis te nemen. Annies gedrag roept vragen op wanneer ze na een paniekaanval plots loopt te huppelen en te zingen als een klein kind. Von probeert een man met pijn in de borst te onderzoeken, maar de agressieve bejaarde wil niet geholpen worden. Ondertussen zoekt Frank chirurg Mike op en probeert hem te overtuigen om terug aan de slag te gaan.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>-12</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Moins12.svg/200px-Moins12.svg.png" /></rating>
</programme>