<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Proximus -->
<programme start="20230407233000 +0200" stop="20230408002000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Megan Price, een vroegere geliefde van Tom, en haar steenrijke vader komen naar Coopers Crossing om een pijpinstallatie te controleren. Het loopt echter mis wanneer er tijdens de inspectie een explosie plaatsvindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408002000 +0200" stop="20230408011000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Geoff krijgt een blindedarmontsteking en moet zich door omstandigheden zelf opereren. Hij raakt bewusteloos.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408011000 +0200" stop="20230408015000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een vriendin van Emma bevalt in haar auto en laat haar baby vervolgens achter bij Emma op de stoep.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408015000 +0200" stop="20230408023500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Lorraine wordt vermoord terwijl ze haar brug probeert te herstellen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408023500 +0200" stop="20230408031500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Pip voelt zich plots niet zo goed.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408031500 +0200" stop="20230408040000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Wanneer de jonge Micky in het ziekenhuis belandt na een ongeluk, blijkt dat zijn bloedgroep niet overeenstemt met die van zijn ouders.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408040000 +0200" stop="20230408044500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Honkbalspeler Mel Cregan raakt gewond bij een auto-ongeluk. Zijn wereld stort in wanneer blijkt dat zijn been er erg aan toe is en mogelijks geamputeerd moet worden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408044500 +0200" stop="20230408052500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een vliegtuig met aan boord Tom, Kate en een zwangere vrouw stort neer in the middle of nowhere.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408052500 +0200" stop="20230408061500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Gerry O'Neill, de nieuwe piloot, komt in de problemen wanneer hij een lift aanneemt van schurk Felix.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408061500 +0200" stop="20230408070500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Chris behandelt crimineel Evans. Volgens de politie probeerde hij te ontsnappen en raakte hij zo gewond, maar Chris vermoedt dat de man in elkaar geslagen werd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408070500 +0200" stop="20230408075500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Megan Price, een vroegere geliefde van Tom, en haar steenrijke vader komen naar Coopers Crossing om een pijpinstallatie te controleren. Het loopt echter mis wanneer er tijdens de inspectie een explosie plaatsvindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408075500 +0200" stop="20230408084500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Geoff krijgt een blindedarmontsteking en moet zich door omstandigheden zelf opereren. Hij raakt bewusteloos.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408084500 +0200" stop="20230408093500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een vriendin van Emma bevalt in haar auto en laat haar baby vervolgens achter bij Emma op de stoep.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408093500 +0200" stop="20230408102500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Lorraine wordt vermoord terwijl ze haar brug probeert te herstellen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408102500 +0200" stop="20230408111000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Pip voelt zich plots niet zo goed.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408111000 +0200" stop="20230408120000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Wanneer de jonge Micky in het ziekenhuis belandt na een ongeluk, blijkt dat zijn bloedgroep niet overeenstemt met die van zijn ouders.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408120000 +0200" stop="20230408125000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Honkbalspeler Mel Cregan raakt gewond bij een auto-ongeluk. Zijn wereld stort in wanneer blijkt dat zijn been er erg aan toe is en mogelijks geamputeerd moet worden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408125000 +0200" stop="20230408134000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Een vliegtuig met aan boord Tom, Kate en een zwangere vrouw stort neer in the middle of nowhere.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408134000 +0200" stop="20230408143000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Gerry O'Neill, de nieuwe piloot, komt in de problemen wanneer hij een lift aanneemt van schurk Felix.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408143000 +0200" stop="20230408152000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Chris behandelt crimineel Evans. Volgens de politie probeerde hij te ontsnappen en raakte hij zo gewond, maar Chris vermoedt dat de man in elkaar geslagen werd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408152000 +0200" stop="20230408161000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">The Flying Doctors</title>
<desc lang="fr">Megan Price, een vroegere geliefde van Tom, en haar steenrijke vader komen naar Coopers Crossing om een pijpinstallatie te controleren. Het loopt echter mis wanneer er tijdens de inspectie een explosie plaatsvindt.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408161000 +0200" stop="20230408170000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Het is weer een hectische dag op de spoedafdeling. Toch vinden Jos, Cisse en Bob de tijd om de vrijgezellenfuif van Luc te organiseren. Babs trommelt haar vrouwelijke collega's op om de rokverbranding van Marijke op poten te zetten. Kathy probeert een man met vleermuisrabiës te redden. Even later wordt de tweeëntwintigjarige Bert Depuydt in het ziekenhuis opgenomen. Hij is het slachtoffer van een overval en heeft verwondingen door messteken.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408170000 +0200" stop="20230408175000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De stoppen slaan door bij agent Dieter wanneer hij zijn echtgenote met haar minnaar betrapt. De politieman grijpt naar zijn dienstwapen en schiet verschillende keren op zijn vrouw. Het Spoed-team wordt opgeroepen, maar het kost de hulpverleners heel wat moeite en kostbare tijd om tot bij het slachtoffer te komen. Kort na de aankomst in het ziekenhuis overlijdt de vrouw. Dieter geeft Luc de schuld en zint op wraak. Enkele uren later worden Luc en Marijke in het stadhuis in de echt verbonden. Tijdens de plechtigheid krijgt dokter Maenhout een hartaanval. Mel en Jos dienen hem de eerste zorgen toe en brengen hem naar het ziekenhuis. Ondertussen verplaatst het gezelschap zich naar een nabijgelegen hotel voor het huwelijksfeest. Ook Dieter maakt zijn opwachting in de feestzaal...</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408175000 +0200" stop="20230408184000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De medewerkers van Spoed hebben een grappige act ingestudeerd voor het huwelijksfeest van Luc en Marijke. Ze krijgen echter niet de kans om hun komisch talent te bewijzen, want politieman Dieter maakt plots zijn opwachting. Hij wil zich nog altijd op Luc Gijsbrecht wreken en gooit een molotovcocktail in de feestzaal. De ravage is niet te overzien en onder de gasten breekt grote paniek uit. Iedereen is op zoek naar zijn dierbaren. Marijke kan Luc nergens vinden en het is evenmin duidelijk of zijn tienerzoon de aanslag overleefd heeft. Lies baant zich een weg tussen de brokstukken op zoek naar haar gelegenheidspartner Jo.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408184000 +0200" stop="20230408193000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Luc Gijsbrecht en zijn medewerkers wonen de begrafenis van Cisse bij. Bij hun terugkeer in het ziekenhuis trekken ze zich terug in de koffiekamer om herinneringen aan hun overleden collega op te halen. Net dan maakt de nieuwe enthousiaste ambulancier Staf zijn opwachting. Zijn grapjes schieten bij Vanessa in het verkeerde keelgat. Dieter, de agent die de dood van Cisse op zijn geweten heeft, is ontoerekeningsvatbaar verklaard en wordt naar een instelling overgebracht. Onderweg krijgt hij een hartaanval. Jos Blijlevens wordt opgeroepen om hulp te verlenen. Voor de arts is de verleiding groot om de moordenaar aan zijn lot over te laten. Babs krijgt schitterend nieuws uit Italië.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408193000 +0200" stop="20230408202000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Sinds het plotse vertrek van Jos Blijlevens wordt dokter Hofkens meer ingeschakeld op Spoed. En hij bevestigt keer op keer zijn reputatie van arrogante bullebak. Hij snauwt verpleegsters Lies en Mel voor het minste af en heeft nauwelijks geduld met de patiënten. Vooral niet wanneer ze met een kleine kwaal of lichte verwonding naar Spoed komen. De dokter die zich boven iedereen verheven voelt, krijgt echter een lesje in nederigheid wanneer hij samen met Mel bijstand moet verlenen aan een staker, die getroffen is door een beroerte.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408202000 +0200" stop="20230408210500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Verpleegster Mel moet het weer ontgelden, wanneer ze samen met dokter Hofkens hulp moet verlenen aan het slachtoffer van een auto-ongeval. De chauffeur zit met de benen geklemd in het wrak en de brandweer moet er aan te pas komen om hem te bevrijden. In het ziekenhuis ondergaat hij een spoedoperatie. Na de ingreep verwacht Hofkens van Mel dat ze de eerstkomende uren bij de patiënt blijft. Voor de verpleegster gaat dit te ver. Haar dienst zit erop en bovendien is ze uitgenodigd op het verjaardagsfeestje van Lies. Zij loopt op wolkjes omdat Jo, haar pastoor-beschermer, haar appartement heeft versierd.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408210500 +0200" stop="20230408220000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Ben De Man gaat op de spoedafdeling aan de slag en dat heeft verpleegster Mel meteen opgemerkt. Hij is immers een aantrekkelijke en vlotte kerel die in niets gelijkt op droogstoppel Hofkens. Kathy Pieters slaat in paniek als ze een rode vlek op haar rug opmerkt. Een pyromaan zet een houten chalet in lichterlaaie. Het toeval wil dat de brandweer er net op dat moment aankomt en het vuur is in een mum van tijd geblust. Wanneer de brand die avond in het televisienieuws omschreven wordt als nietsomzeggend, zint de pyromaan op wraak.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408220000 +0200" stop="20230408225000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Hugo de pyromaan heeft weer toegeslagen. Dit keer heeft hij brand gesticht in het flatgebouw waar de bejaarde Désiré woont. Er is veel rookontwikkeling en sommige bewoners zijn zo wanhopig dat ze uit de ramen springen. Er vallen gelukkig geen dodelijke slachtoffers en de urgentie-artsen kunnen alle mensen die bevangen werden door de rook, evacueren. Ook Hugo moet zich laten verzorgen in het ziekenhuis. Verpleegster Mel vindt dit verdacht en ze alarmeert Luc Gijsbrecht.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408225000 +0200" stop="20230408234000 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">De urgentieartsen verliezen steeds vaker kostbare tijd door de vele wegenwerken en de bijhorende files. Ook vandaag zitten de wegen potdicht, waardoor ambulancier Staf heksentoeren moet uithalen om pediater Ilse De Winne en verpleger Bob Verley tot bij de woning te brengen, waar een auto is ingereden. De chauffeur is er met de schrik vanaf gekomen, maar in het huis ligt de achtjarige Sofie met de benen gekneld onder een betonnen balk. De toestand van het meisje is kritiek en een amputatie dringt zich op. Dokter De Winne vindt dit echter geen optie en ze doet alles wat in haar macht ligt om het been van het kind te redden.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>
<programme start="20230408234000 +0200" stop="20230409002500 +0200" channel="VTMKids.be">
<title lang="fr">Spoed</title>
<desc lang="fr">Dokter Kathy Pieters dient de eerste zorgen toe aan een arbeider die bij de herstelling van een machine van de ladder is gevallen. Ze draagt echter geen handschoenen en verwondt zich aan haar hand. Meteen slaat de angst toe dat ze haar patiënt besmet heeft met het hiv-virus.In het ziekenhuis ontfermt Ilse De Winne zich over een aangereden voetganger. De man voelt zich tot de knappe dokter aangetrokken en vertelt meteen dat hij weduwnaar is.Ondertussen in de stad loopt een studentendoop uit de hand. De meeste schachten krijgen last van huidirritaties en ademhalingsproblemen.</desc>
<category lang="fr">C.Serie</category>
<rating system="CSA"><value>Tout public</value></rating>
</programme>