<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424025000 +0200" stop="20230424033000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (En terrain hostile) S3 (3/10)</title>
<desc lang="fr">«En terrain hostile»Les résistants de Charleston se préparent à contrer une offensive des Esphenis. Pendant ce temps, à l'arrière de la base, Hal apprend à remarcher.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/08/2167344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424033000 +0200" stop="20230424041000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (La Catarius) S3 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«La Catarius»Après une nouvelle victoire contre les aliens, Tom est invité à rencontrer un membre du gouvernement. Anne découvre des informations inquiétantes sur sa fille.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/2133825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424041000 +0200" stop="20230424045000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (Opération de sauvetage) S3 (5/10)</title>
<desc lang="fr">«Opération de sauvetage»Tom et Pope sont sortis miraculeusement indemnes du crash de leur avion. Pendant ce temps, à Charleston, Anne et sa fille sont portées disparues.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/19/2170626_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424045000 +0200" stop="20230424053000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (Un choix cornélien) S3 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«Un choix cornélien»Tom découvre où, et par qui, Anne et Alexis sont retenues prisonnières : il aimerait agir le plus rapidement possible, mais se laisse convaincre d'attendre.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/23/1728462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424053000 +0200" stop="20230424063000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (Le clan des Pickett) S3 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«Le clan des Pickett»Les hommes de Mason continuent à chercher Anne et Lexi. Mason est accompagné de Ben. Soudain, ils tombent sur un rebelle blessé, qui les enjoint de fuir.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/25/2134428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424063000 +0200" stop="20230424072500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (Le justicier fantôme) S4 (1/12)</title>
<desc lang="fr">«Le justicier fantôme»La Résistance lutte toujours contre les Aliens. Mais les combattants, en difficulté, s'interrogent sur leur choix : ont-ils bien fait de rester aux Etats-Unis ?</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2137392_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072500 +0200" stop="20230424075000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Les bons vieux épinards mexicains) S12 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Les bons vieux épinards mexicains»Tout le monde s'apprête à fêter Halloween. En pleins préparatifs, Walden fait un malaise cardiaque. Cet incident lui ouvre les yeux.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075000 +0200" stop="20230424081500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un bar chic à Ibiza) S12 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Un bar chic à Ibiza»Walden a demandé Alan en mariage afin de pouvoir adopter un enfant. Alan a accepté, quelque peu perturbé. Déçu aussi, car ils se marient simplement au tribunal d'Ibiza.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424081500 +0200" stop="20230424084500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Sauve qui peut) S6 (6/24)</title>
<desc lang="fr">«Sauve qui peut»Carlton et Will donnent rendez-vous à deux jolies demoiselles. Leur sortie à quatre se déroule à merveille, jusqu'à ce que le petit ami de l'une des deux filles ne fasse son apparition...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/06/2179198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424084500 +0200" stop="20230424091500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (La chose) S6 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«La chose»Ashley ne sait pas si elle doit accepter l'invitation de son ami d'enfance, Derek. Elle décide de demander conseil à Hilary et suspend sa décision...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2170627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424091500 +0200" stop="20230424094500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Bananes flambées) S6 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«Bananes flambées»Will et Carlton vont à Las Vegas pour célébrer le 21e anniversaire de Carlton et un d'entre eux devient accro aux jeux de hasard.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/55/2180070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424094500 +0200" stop="20230424101000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Veille de fête) S6 (9/24)</title>
<desc lang="fr">«Veille de fête»Will doit déterminer qui fait la meilleure farce de la famille. Hilary et Carlton apprennent la vraie valeur de Thanksgiving. Et le remède de Will pour le dos de Phil les amène en prison.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/56/2180071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424101000 +0200" stop="20230424103500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Veille de fête) S6 (10/24)</title>
<desc lang="fr">«Veille de fête»Hilary et Carlton se portent volontaires pour aller distribuer de la nourriture aux indigents. Ils vont apprendre que le véritable plaisir de la fête de Thanksgiving consiste à se montrer soi-même généreux...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2181242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424103500 +0200" stop="20230424110000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Hilary veut un bébé) S6 (11/24)</title>
<desc lang="fr">«Hilary veut un bébé»Durant les vacances, grand-mère Hattie débarque chez les Banks et tout le monde est ravi. Seule Hilary éprouve un sentiment d'insatisfaction. En effet, après avoir reçu plusieurs femmes enceintes sur le plateau de son émission, elle a décidé d'avoir un enfant...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2170627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424110000 +0200" stop="20230424113000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Un bar chic à Ibiza) S12 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Un bar chic à Ibiza»Walden a demandé Alan en mariage afin de pouvoir adopter un enfant. Alan a accepté, quelque peu perturbé. Déçu aussi, car ils se marient simplement au tribunal d'Ibiza.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424113000 +0200" stop="20230424115000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Camping de luxe en yourte) S12 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Camping de luxe en yourte»Alan et Walden se préparent à recevoir la visite de l'assistante sociale, qui les jugera aptes ou pas à adopter un enfant.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424115000 +0200" stop="20230424122000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Helen est intemporelle) S12 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Helen est intemporelle»Une femme enceinte qui arrive bientôt au terme de sa grossesse fait le choix saugrenu de prendre Walden et Alan comme parents adoptifs de son enfant...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424122000 +0200" stop="20230424124500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Le roi Louis) S12 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«Le roi Louis»Walden et Alan espèrent enfin connaître la joie d'être parents. Durant le week-end ils devraient en effet pouvoir adopter le petit Louis, âgé de 6 ans.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424124500 +0200" stop="20230424130500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Alan a tiré sur une petite fille) S12 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Alan a tiré sur une petite fille»Walden et Alan réussissent à obtenir la garde de Louis. Alain est déterminé à être un papa cool et ne suit pas les règles édictées par Walden concernant l'éducation du petit...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424130500 +0200" stop="20230424133500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Mon oncle Charlie (Sexe avec un vieillard anime) S12 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Sexe avec un vieillard anime»Alan fait rencontrer d'autres enfants à Louis, ce qui permet à Walden et Alan de se lier d'amitié avec de jeunes mamans célibataires et sexy.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/36/1875104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424133500 +0200" stop="20230424143500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (Méthos) S3 (16/22)</title>
<desc lang="fr">«Méthos»Lorsqu'on retrouve deux guetteurs assassinés par Kalas, Joe Dawson en conclut que celui-ci est à la recherche du légendaire Methos, le plus vieux des immortels. En apprenant la nouvelle, MacLeod réalise que si Kalas tue Methos, il deviendra le plus puissant des immortels...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/32/2147755_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424143500 +0200" stop="20230424154000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (Retiens la nuit) S3 (17/22)</title>
<desc lang="fr">«Retiens la nuit»Lorsque l'immortelle Ceirdwyn et son époux sont abattus par un gang des rues, elle invoque ses dons de guerrière celte pour assouvir sa vengeance. Car Ceirdwyn possède des pouvoirs qui font d'elle une redoutable adversaire. MacLeod l'a rencontrée il y a bien longtemps, alors qu'ils luttaient pour l'Ecosse...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2182135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424154000 +0200" stop="20230424163000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Loïs et Clark, les nouvelles aventures de Superman (Partenaires dans l'âme) S4 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«Partenaires dans l'âme»Nouvellement mariés, Loïs et Clark font route vers Hawaii, destination de leur lune de miel. Une vieille connaissance, HG Wells, les prévient qu'une malédiction pèsera sur eux dès qu'ils auront consommé leur union. Afin de contrer ce mauvais sort, Loïs et Superman se mettent à la recherche de leur ennemi, Tempus...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2161198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424163000 +0200" stop="20230424172000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Loïs et Clark, les nouvelles aventures de Superman (Jeunesse volée) S4 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Jeunesse volée»En enquêtant sur la mort mystérieuse d'un ami, Jimmy est kidnappé par une scientifique démoniaque, qui souhaite l'utiliser pour l'une de ses expériences.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2161198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424172000 +0200" stop="20230424182000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Loïs et Clark, les nouvelles aventures de Superman (La société contre Loïs Lane) S4 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«La société contre Loïs Lane»Loïs Lane est impliquée dans une affaire de meurtre et tout semble l'accuser. Clark Kent finit lui-même par douter de l'innocence de son épouse. Emprisonnée, Loïs ne peut plus compter que sur son avocate pour la tirer d'affaire...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2161198_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424182000 +0200" stop="20230424184500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La relativité restreinte) S3 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«La relativité restreinte»Sheldon commence à souffrir du &quot;blocage des théoriciens&quot; et perd toute notion de physique. Il en devient dépressif et il est prêt à faire n'importe quoi pour retrouver ses esprits. Il essaie différentes techniques : aucune ne fonctionne. Une nuit, il trouve la solution : exercer une activité subalterne qui occupera une partie de son cerveau pendant que l'autre partie remettra spontanément les choses en ordre. Il choisit de travailler comme serveur au Cheesecake Factory avec Penny, au grand désarroi de celle-ci...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184500 +0200" stop="20230424191000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grand collisionneur) S3 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grand collisionneur»Invité à un colloque en Suisse, Léonard propose à Penny de l'accompagner. Mais Sheldon se sent rejeté et va tout faire pour prendre la place de Penny.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424191000 +0200" stop="20230424194000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La rencontre avec le grand Stan) S3 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«La rencontre avec le grand Stan»Evénement au magasin de comics : Stan Lee vient faire une séance de dédicaces. Les garçons sont surexcités. Mais Sheldon manque cette occasion unique de rencontrer la star car il est convoqué au tribunal pour avoir roulé trop vite le soir où il a emmené Penny, avec sa voiture, d'urgence à l'hôpital. En fait, c'est Penny qui l'a dénoncé car elle n'a plus de point sur son permis. Pendant que Leonard, Howard et Raj vont voir Stan Lee, Penny accompagne Sheldon au tribunal...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/1639774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424194000 +0200" stop="20230424200000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le fameux anneau) S3 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Le fameux anneau»A l'occasion d'un vide-grenier, les garçons trouvent une bague ayant servi lors du tournage du film &quot;Le Seigneur des anneaux&quot;. Ils ne cessent de se disputer pour savoir à qui le précieux objet appartient. En attendant, ils le confient à Penny...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/1639776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200000 +0200" stop="20230424202500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le prix scientifique) S3 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Le prix scientifique»Sheldon est sur le point de recevoir une récompense scientifique très convoitée. A cette occasion, il doit faire un discours. Mais Sheldon a très peur de parler en public et préfère renoncer à son prix. Ses amis tentent de l'aider à surmonter son trac...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/10/2125335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424202500 +0200" stop="20230424205500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La récurrence de Wheaton) S3 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La récurrence de Wheaton»La relation entre Penny et Leonard ne tient plus qu'à un fil. Ces deux-là se disputent avec force parce que, lorsque Leonard a dit à Penny qu'il l'aimait, elle lui a simplement répondu : &quot;merci&quot;...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/1647963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424205500 +0200" stop="20230424215000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">The Orville (Les Royaumes de l'ombre) S3 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Les Royaumes de l'ombre»Une nouvelle mission attend les passagers de l'Orville. L'équipage doit procéder à l'exploration d'une région dangereuse et mystérieuse de l'espace Krill.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2125273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424215000 +0200" stop="20230424235500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Sleepy Hollow, la légende du cavalier sans tête</title>
<desc lang="fr">En 1799, un jeune inspecteur, qui ne jure que par la science, est envoyé par ses supérieurs dans un hameau isolé, théâtre de plusieurs meurtres étranges.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2124993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424235500 +0200" stop="20230425002500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Tout le monde au gymnase !) S6 (12/24)</title>
<desc lang="fr">«Tout le monde au gymnase !»La famille Banks, bien déterminée à perdre du poids, décide de s'inscrire dans un club sportif. Mais Phil refuse de s'y rendre, bien que l'idée vienne de lui...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/30/2182137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425002500 +0200" stop="20230425005500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Le prince de Bel-Air (Quel clown alors !) S6 (13/24)</title>
<desc lang="fr">«Quel clown alors !»Peu avant de faire condamner un accusé, Phil reçoit des menaces de mort par fax. Inquiets, Will et Carlton lui servent de gardes du corps le jour du jugement...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/04/2170627_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425005500 +0200" stop="20230425012000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Search Party (L'Enigme des déchets) S1 (7/10)</title>
<desc lang="fr">«L'Enigme des déchets»Dory établit un lien énorme avec l'affaire qui l'occupe. Drew est tenté par les fruits d'autrui. Le grand lancement de charité d'Elliott se termine désastreusement. Portia a une altercation lors du spectacle...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/2126695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425012000 +0200" stop="20230425014500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Search Party (Le retour du fantôme) S1 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Le retour du fantôme»Elliott est dévasté suite à l'article de Julian. Dory, qui culpabilise d'avoir trompé Drew, lui promet d'arrêter d'enquêter sur la disparition de Chantal.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2126696_A.jpg" />
</programme>