<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416024500 +0200" stop="20230416033000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Our House (Le piège) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Le piège»L'histoire de Fi Lawson, qui arrive un jour à la maison pour trouver une famille d'étrangers emménageant dans sa maison et son mari, Bram, a disparu.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/08/2167345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416033000 +0200" stop="20230416041000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (Le convoi de la mort) S2 (8/10)</title>
<desc lang="fr">«Le convoi de la mort»Weaver en apprend un peu plus long sur le passé de Tector avant l'invasion extraterrestre, tandis que Matt se lie avec une fille sauvée récemment.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/57/1713367_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416041000 +0200" stop="20230416045500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (La nouvelle démocratie) S2 (9/10)</title>
<desc lang="fr">«La nouvelle démocratie»Tom rencontre par hasard son ancien professeur, Arthur Manchester. Maggie, elle, commence à se rendre compte que Pope ne peut pas rester avec le groupe.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/20/2130266_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416045500 +0200" stop="20230416054000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (Une union plus parfaite) S2 (10/10)</title>
<desc lang="fr">«Une union plus parfaite»Tom se rend compte que la résistance, qui vient de se renforcer, risque d'affronter une très grande menace, pire que toutes celles rencontrées jusqu'alors.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/44/1715421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416054000 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Falling Skies (La taupe) S3 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«La taupe»Tandis que Tom prend la direction du pays, Hal, de son côté, est en proie à des cauchemars particulièrement angoissants, qui le laissent épuisé au réveil.</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/19/2180068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416070000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (Ligne de mire) S3 (2/22)</title>
<desc lang="fr">«Ligne de mire»Donna, une jeune fille que Richie a fréquentée quelques années plus tôt, revient avec son fils de dix-huit mois. Elle prétend que Richie est le père de l'enfant...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/12/2141692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416070000 +0200" stop="20230416080000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (Le révolutionnaire) S3 (3/22)</title>
<desc lang="fr">«Le révolutionnaire»La population d'un village des Balkans se soulève contre un tyran. Paul Karros, un immortel qui a lutté avec Spartacus sous la domination romaine, est à la tête des combattants de la liberté...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/12/2141692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416080000 +0200" stop="20230416090500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (La croix de Saint-Antoine) S3 (4/22)</title>
<desc lang="fr">«La croix de Saint-Antoine»Dawson a une nouvelle fiancée, une historienne d'art et, par voie de conséquence, une nouvelle vision de la vie. Un soir, il arrive chez son amie et assiste à son meurtre...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/12/2141692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416090500 +0200" stop="20230416100000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (Le passage) S3 (5/22)</title>
<desc lang="fr">«Le passage»Michelle Webster, une adolescente rebelle, fille d'un ami de MacLeod, s'enfuit en voiture du domicile parental dans un accès de colère et se tue. MacLeod se précipite à l'hôpital pour réconforter ses amis et subtiliser le corps de leur fille immortelle à la morgue...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/12/2141692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416100000 +0200" stop="20230416110000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Highlander (Descente aux enfers) S3 (6/22)</title>
<desc lang="fr">«Descente aux enfers»MacLeod essaie de convaincre Cullen, qu'il a connu autrefois comme étant le plus valeureux des guerriers, d'arrêter de se droguer. Cullen réagit très mal et pousse MacLeod à se battre...</desc>
<category lang="fr">Série Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/12/2141692_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416110000 +0200" stop="20230416121000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Gossip Girl *2021 (Dommages parentaux) S1 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Dommages parentaux»Lorsque la mère d'Obie arrive en ville, Zoya s'interroge sur le comportement de son ami. De son côté, Julien fait preuve d'ambition pour sa marque.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/28/1928130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416121000 +0200" stop="20230416131500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Gossip Girl *2021 (Il était une fois dans l'Upper West Side) S1 (7/12)</title>
<desc lang="fr">«Il était une fois dans l'Upper West Side»Lorsque Zoya est à la recherche d'invités pour son dîner de &quot;Friendsgiving&quot; annuel, Julien et Obie couvrent leurs traces. Kate et Jordan font face à un ultimatum.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/07/01/2156643_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416131500 +0200" stop="20230416142500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Gossip Girl *2021 (Scandale sur les réseaux) S1 (8/12)</title>
<desc lang="fr">«Scandale sur les réseaux»Une accusation provenant de Gossip Girl bouleverse la vie de Julien. Zoya prend alors les choses en mains. Kate fait face aux critiques de ses collègues.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/05/2159528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416142500 +0200" stop="20230416153000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Gossip Girl *2021 (A la poursuite de Julien) S1 (9/12)</title>
<desc lang="fr">«A la poursuite de Julien»Lorsque que Gossip Girl retourne tout le monde contre Julien, celle-ci s'en remet à Zoya. Kate et Jordan essayent d'être plus malin que leurs collègues.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/19/1940151_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416153000 +0200" stop="20230416164000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Gossip Girl *2021 (Annulation définitive) S1 (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Annulation définitive»En tentant de protéger Julien d'une campagne de diffamation lancée par Gossip Girl, Zoya met involontairement la poursuite de sa scolarité en danger.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/45/1940153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416164000 +0200" stop="20230416170500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (L'expédition monopolaire) S2 (23/23)</title>
<desc lang="fr">«L'expédition monopolaire»Leonard hésite. Il vient de recevoir une offre très intéressante pour travailler au Pôle Nord et ne sait pas s'il doit y répondre favorablement...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/30/1631586_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416170500 +0200" stop="20230416173000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La turbulence du matériel confidentiel) S2 (22/23)</title>
<desc lang="fr">«La turbulence du matériel confidentiel»Penny fait une surprenante révélation au cours de son second rendez-vous avec Stuart. Wolowitz veut l'aider à réparer une erreur dans son projet pour la Nasa.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/03/21/2042030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416173000 +0200" stop="20230416175000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Excursion à Vegas) S2 (21/23)</title>
<desc lang="fr">«Excursion à Vegas»Leonard et Raj emmènent Wolowitz, qui a le coeur brisé, passer quelques jours à Las Vegas et laissent par mégarde Sheldon devant la porte close de l'appartement.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2125241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416175000 +0200" stop="20230416182000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le bar à filles) S2 (20/23)</title>
<desc lang="fr">«Le bar à filles»Quand un ami de la bande arrive à se rapprocher de Penny, Leonard et Wolowitz, tout à fait désespérés, se consolent en participant à une soirée dans un bar du coin...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/30/2041560_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416182000 +0200" stop="20230416184500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La Juxtaposition de la prostituée morte) S2 (19/23)</title>
<desc lang="fr">«La Juxtaposition de la prostituée morte»Penny s'inquiète de voir arriver dans l'immeuble une femme plutôt sexy. Elle enrage lorsqu'elle comprend que les hommes qui l'entourent tentent de tirer avantage de la situation...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1631514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416184500 +0200" stop="20230416191000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Les fleurs de Penny) S2 (18/23)</title>
<desc lang="fr">«Les fleurs de Penny»Leonard crée un site Internet atttractif qui promeut la vente de fleurs. Dès le premier jour de mise en ligne, il reçoit une commande de 1000 fleurs pour un défilé organisé dans le New Jersey...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1631514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191000 +0200" stop="20230416194000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Terminator dans le train) S2 (17/23)</title>
<desc lang="fr">«Terminator dans le train»La bande d'amis se surprend à être très effrayée en regardant &quot;Terminator : Les Chroniques de Sarah Connor&quot;. De son côté, Sheldon s'aperçoit qu'il a oublié un document important qu'il voulait présenter à George Smoot...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/1631512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416194000 +0200" stop="20230416200000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le coussin irremplaçable) S2 (16/23)</title>
<desc lang="fr">«Le coussin irremplaçable»La partie de paintball qui oppose notamment Sheldon et Penny tourne à l'aigre : une dispute éclate. L'idylle qui se noue entre Howard et Leslie sème la zizanie...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/49/1631492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416200000 +0200" stop="20230416202500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La mère de Léonard) S2 (15/23)</title>
<desc lang="fr">«La mère de Léonard»La mère de Leonard lui rend visite. Ce séjour imprévu achève de rapprocher Leonard et Penny, qui ne pensaient pas voir leur relation évoluer ainsi...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/37/2153053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416202500 +0200" stop="20230416205500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Petites dettes entre amis) S2 (14/23)</title>
<desc lang="fr">«Petites dettes entre amis»Sheldon prête de l'argent à Penny pour qu'elle puisse payer ses dettes. Il incombe à Leonard de bien gérer sa prochaine rencontre avec Kurt...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/28/14/2153052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416205500 +0200" stop="20230416212000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La fluctuation de l'ouvre-boîte) S3 (1/23)</title>
<desc lang="fr">«La fluctuation de l'ouvre-boîte»Après 3 mois d'expédition au pôle Nord, Howard, Raj et Leonard sont de retour. Sheldon pense recevoir le prix Nobel, car, en Arctique, il a réussi une expérience révolutionnaire.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/00/2125269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416212000 +0200" stop="20230416215000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le grillon des champs) S3 (2/23)</title>
<desc lang="fr">«Le grillon des champs»Penny et Howard connaissent une relation compliquée après une première nuit difficile. Pendant ce temps Sheldon et Howard s'intéressent aux différentes espèces de grillons.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/1631587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416215000 +0200" stop="20230416221500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La déviation Gothowitz) S3 (3/23)</title>
<desc lang="fr">«La déviation Gothowitz»Sheldon tente de faire retrouver à Penny sa bonne humeur avec des chocolats, en espérant qu'elle sera plus gentille avec lui. Raj et Howard décident de s'habiller &quot;gothique&quot; pour aller draguer dans une discothèque...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416221500 +0200" stop="20230416224500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La solution pirate) S3 (4/23)</title>
<desc lang="fr">«La solution pirate»Raj, dont les recherches entamées depuis six mois n'ont rien donné, annonce qu'il sera prochainement renvoyé dans son pays s'il ne trouve pas un nouveau travail. Malgré sa réticence, il accepte de travailler pour Sheldon. Penny et Leonard espèrent pouvoir ainsi avoir un peu plus de temps pour eux. C'était compter sans Howard, qui devient de plus en plus envahissant...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416224500 +0200" stop="20230416230500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le tournoi de cartes) S3 (5/23)</title>
<desc lang="fr">«Le tournoi de cartes»Howard rappelle à Leonard le pacte qu'ils avaient passé quelques années auparavant. Leonard demande alors à Penny d'organiser un rendez-vous entre Howard et une de ses amies.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/23/2125278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416230500 +0200" stop="20230416233000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Le vortex du Nebraska) S3 (6/23)</title>
<desc lang="fr">«Le vortex du Nebraska»Penny organise une soirée football avec ses copains, sans inviter Leonard, sous prétexte qu'il n'aime pas ce sport. Vexé, Leonard pense qu'elle ne veut pas le présenter à ses amis.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416233000 +0200" stop="20230416235500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Disputes insupportables) S3 (7/23)</title>
<desc lang="fr">«Disputes insupportables»Penny annonce à Leonard que Justin, l'un de ses amis guitaristes et ancien amant, vient dormir chez elle pendant quelques jours. Celui-ci prend mal la nouvelle et lui fait part de son mécontentement. Penny et Leonard se disputent sans cesse. Sheldon se sent très mal à l'aise face à cette situation et pense que leur relation touche à sa fin...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/27/1700982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416235500 +0200" stop="20230417001500 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (Bras cassé et voie lactée) S3 (8/23)</title>
<desc lang="fr">«Bras cassé et voie lactée»Leonard, Raj et Howard partent faire du camping nocturne afin d'observer une pluie de météorites. Là, deux hippies leur proposent des cookies. Mais ceux-ci contiennent une substance un peu spéciale. Leonard, Raj et Howard passent leur nuit à divaguer, à rire bêtement, et passent finalement à côté de l'événement astronomique pour lequel ils étaient venus. De son côté, Sheldon se voit obligé de s'occuper de Penny qui vient de se déboîter l'épaule alors qu'elle prenait un bain...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417001500 +0200" stop="20230417004000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La formule de la vengeance) S3 (9/23)</title>
<desc lang="fr">«La formule de la vengeance»Sheldon annonce fièrement à ses amis qu'il va être interviewé par la radio nationale afin de parler de ses recherches. Mais, lorsque Kripke, un scientifique qui le déteste, lui tend un piège et le ridiculise, Sheldon refuse de sortir de sa chambre, humilié. Leonard lui propose alors de se venger. De son côté, Howard, qui en est à son troisième rendez-vous avec Bernadette, ne sait pas s'il tient à s'engager dans une relation sérieuse avec elle...</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/2125288_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417004000 +0200" stop="20230417011000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Big Bang Theory (La physique pour les nulles) S3 (10/23)</title>
<desc lang="fr">«La physique pour les nulles»Bernadette s'intéresse au travail de Howard, son fiancé, ainsi qu'à celui de Leonard. Elle veut même assister au lancement de l'accélérateur d'électrons mis au point par Leonard, ce qui rend fou de jalousie Howard, lequel regrette déjà d'avoir présenté Bernadette à ses amis. C'est alors que Penny demande à Sheldon de lui enseigner les bases de la physique afin qu'elle puisse elle-aussi prendre part aux travaux de Leonard....</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/19/2125296_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417011000 +0200" stop="20230417020000 +0200" channel="WarnerTV.fr">
<title lang="fr">Gossip Girl *2021 (Great Reputations) S2 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Great Reputations»Alors que Monet lance un nouveau hashtag pour prendre la place de Julien, celle-ci décide de ne pas entrer dans le conflit et tente de se rapprocher de Grace, la petite-amie d'Obie, pour redevenir ami avec lui. Mais il se trouve que Monet aussi veut amadouer Grace pour atteindre sa meilleure amie star des réseaux. Les deux rivales vont alors se disputer les faveurs de Grace, qui croit naïvement à leurs bonnes intentions.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/06/2178702_A.jpg" />
</programme>