<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514022000 +0200" stop="20230514035000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die letzte Fahrt</title>
<desc lang="fr">Claudia und ihr Mann sind auf Abwegen: Michael trifft sich mit einer Kollegin und sie mit ihrem Jugendfreund Jan.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2144674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514035000 +0200" stop="20230514052000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Drei Bundesländer ? Bayern, Hessen und Thüringen ? teilen sich das Mittelgebirge Rhön. Im sogenannten &quot;Land der offenen Fernen&quot;, das bereits die frühen Maler faszinierte, testete ein Filmteam entlang des Hochrhöner Fernwanderwerges verschiedene Freizeitaktivitäten: einen Rundflug in einem Segelflugzeug über die Wasserkuppe, einen Abstieg in das Bergwerk Merkers und ein Bier im Kloster Kreuzberg.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/2187065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514052000 +0200" stop="20230514055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Gartenglück (Verwilderter Garten) S2 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Verwilderter Garten»Die Experten Uta Grünwald und Mehmet Gürenc helfen Lukas und Sabine, ein vor 50 Jahren angelegtes Gartenparadies wiederzubeleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1756153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514055000 +0200" stop="20230514061500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514061500 +0200" stop="20230514070000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070000 +0200" stop="20230514073000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514073000 +0200" stop="20230514082000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Panierte Bohnen mit Kartoffelstampf und Schnittlauch-Sahnesosse stehen bei Familie Delsing als Hauptgericht auf dem Programm. In nur 20 Minuten wollen sie unter anderem Jakobsmuscheln mit Chicorée-Salat und Orangen-Dressing als Vorspeise servieren. Ihre Gegner, Familie Florian, kommen aus Thüringen und wollen mit regionaler Küche punkten. So zaubern sie unter anderem Zamete mit Speck, Buttermilch und Gurken-Melonen-Salat und Original &quot;Thüringer Hütes&quot; mit Entenbrust und Rosenkohl. Mit nur 100 Euro Wochenbudget zaubern die Teams täglich zwei Gerichte. Die Familie, die es am Ende schafft, die Jury mit Zora Klipp und Ali Güngörmüs zu überzeugen, gewinnt 1.000 Euro Preisgeld für die Haushaltskasse.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514082000 +0200" stop="20230514085000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S6</title>
<desc lang="fr">Diesmal stellt der Fernsehkoch die Region Ostwestfalen-Lippe kulinarisch vor. Dort wird die Kartoffelsuppe mit knackigem Wirsing verfeinert. Zu dem fettarmen und eiweissreichen Nieheimer-Käse gibt es Salat. Als Hauptgericht wird eine Maispoularde in den Backofen geschoben, und das Dessert besteht aus Buchweizen-Pickert. Zudem berichtet die Ökotrophologie-Studentin Annika über ihre Forschungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/28/2190424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514085000 +0200" stop="20230514092000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Die Schwarzwälder TV-Köche lieben Sushi. Etwas Übung kann nicht schaden, um die Form und die Grösse der Reisröllchen hinzukriegen. Zudem braucht es einen guten Fischhändler, denn auf die Auswahl des Belags kommt es an. Was nötig ist, um Sushi zuzubereiten, alles über den richtigen Reis, wie der Ingwer dafür einlegt wird und was stilvollerweise dazu getrunken wird - das verraten Martina und Moritz.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514092000 +0200" stop="20230514095000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514095000 +0200" stop="20230514115000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Susan Link &amp; Micky Beisenherz sind unter anderem Musiker Johannes Oerding, Moderatorin Judith Williams, Autorin Jasmin Schreiber, Pater Anselm Grün und Sängerin Vicky Leandros.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/17/14/2015350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514115000 +0200" stop="20230514122000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land zwischen den Meeren (Von Skagen nach Flensburg) (2/7)</title>
<desc lang="fr">«Von Skagen nach Flensburg»Dänemark, wie man es noch nicht gesehen hat: ein fesselnder Bildermix, mal skurril, mal faszinierend, dazu amüsante Geschichten über den Zauber des kleinen Inselreichs. Bekannt ist, die Dänen leben in hyggeligen Städtchen, sind mit allen per Du. Sie lieben das Meer, Lakritz und ihre Königin. Dänisches Design und traumhafte Strände sind berühmt. Aber worin besteht die Magie dieses Königreichs? Mit einem kleinen Plattbodenschiff beginnt eine spannende Entdeckungsreise der Ostseeküste folgend. Los geht es in Skagen auf der nördlichsten Landspitze Dänemarks, wo Nordseewellen auf die Ostsee treffen. Meer und Stürme treiben Dünen über das Land. Eine versandete Kirche erzählt davon, wie sich Menschen gut 200 Jahre lang buchstäblich durch den Alltag schaufeln mussten. Auch die kleine Insel Laesø wurde vom Fluch des Sandes heimgesucht.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/41/2190428_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514122000 +0200" stop="20230514132000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (Tamina in Liverpool)</title>
<desc lang="fr">«Tamina in Liverpool»Diesmal reisten die beiden Low-Budget-Globetrotter für ein Wochenende mit 300 Euro in die Heimat der Beatles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/53/2005813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514132000 +0200" stop="20230514141000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Der Duft des Orients) (n°243)</title>
<desc lang="fr">«Der Duft des Orients»243. Der Duft des Orients In den Souks von Muscat lustwandeln Kreuzfahrtdirektor Thomas Gleiss und Sängerin Gloria Gray durch eine Welt wie aus 1001 Nacht - und erbeuten für den Kapitän ein Mitbringsel des Grauens. In den Vereinigten Arabischen Emiraten verlaufen sich die Reiseleiter Maika und Moritz in eine sehr ursprüngliche Grill-Bude. Und Praktikantin Philou und Rezeptionistin Sarah werden in Khor Fakkan von einem Taxifahrer auf Irrwege geführt. An Bord sorgt ein brennender Container für Aufruhr, bevor zwei ganze Kerle bei der Crewshow mit einer reizenden Tanz-Einlage bezaubern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/36/1883690_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514141000 +0200" stop="20230514150000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Ahoi, Perlen der Ostsee) S7 (24/50)</title>
<desc lang="fr">«Ahoi, Perlen der Ostsee»3. Reise: Metropolen an der Ostsee 244. Ahoi, Perlen der Ostsee Die Weisse Lady nimmt Kurs Richtung Ostsee. In der Bordküche wartet Patisserie-Chefin Roberta ungeduldig auf Verstärkung: &quot;Schiffstochter&quot; Lisa steht ihr wieder zur Seite. Auch Moderatorin Kiona kehrt nach langer Schiffspause zurück an Bord, mit viel Elan und grossen Plänen im Gepäck. Die haben auch die Passagiere Petra und Matthias, doch für ihre Vorhaben sind erstmal Umbaumassnahmen in ihrer Kabine erforderlich. Und während die Weisse Lady den Nord-Ostseekanal passiert, feiert die philippinische Crew überschwänglich ihren Unabhängigkeitstag.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/02/2029473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514150000 +0200" stop="20230514163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Internationaler Karlspreis zu Aachen 2023</title>
<desc lang="fr">Seit 1950 wird der Karlspreis an Persönlichkeiten verliehen, die sich für die Einheit Europas verdient gemacht haben. Dieses Jahr erhalten Staatspräsident Wolodymyr Selenskyi und das ukrainische Volk die Auszeichnung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/03/2122527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514163000 +0200" stop="20230514170000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (In Stockholm) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«In Stockholm»</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/2042292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514170000 +0200" stop="20230514171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514171000 +0200" stop="20230514180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Aus dem Beton) S2 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Aus dem Beton»Ein Bewährungshelfer wird erschossen im Flur eines Hochhauses in einem sozialen Brennpunkt aufgefunden. In der Gegend hatte er offenbar einige Klienten, die auch Günter und Edwin noch von früher kennen. Die Tatwaffe wird in der Nähe des Opfers gefunden, versehen mit den Fingerabdrücken von Teddy. Günter und Edwin trauen Teddy die Tat nicht zu, denn sie wissen, dass er im Grunde kein übler Kerl ist. Aber die Indizien sprechen eine andere Sprache. Da gibt ihm Chantalle, Teddys neue Freundin, ein Alibi. Als aber auch noch ein Kollege des ermordeten Bewährungshelfers tot aufgefunden wird, ahnen Günter und Edwin, dass hier einiges faul ist. Erst Hanno, den Günter bittet, die Verteidigung von Teddy zu übernehmen, kann mit Chantalles Hilfe Licht ins Dunkel bringen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514180000 +0200" stop="20230514184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514184500 +0200" stop="20230514193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514193000 +0200" stop="20230514200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514200000 +0200" stop="20230514202000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514202000 +0200" stop="20230514215000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Die dänischen Inseln Lolland und Falster sind ein Urlaubsparadies - besonders für Radfahrer, da kaum Steigungen zu bewältigen sind. Ein Filmteam besuchte den Safaripark auf Gut Knuthenborg, wo 1000 Tiere aus vier Kontinenten eine neue Heimat gefunden haben. In den &quot;Alpen von Lolland&quot; befindet sich ein vom Bildhauer Thomas Kadziola erschaffener Steinkreis, und in Rødby herrscht Westernatmosphäre.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/47/1804648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514215000 +0200" stop="20230514222000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">32. Spieltag: VfB Stuttgart - Bayer 04 Leverkusen, RB Leipzig - Werder Bremen</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514222000 +0200" stop="20230514225000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1729240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514225000 +0200" stop="20230514233500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Der Frauenflüsterer) S1 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«Der Frauenflüsterer»Der Verleger erotischer Literatur Gustav Erikson wird tot aufgefunden. Eine Manuskriptseite steckt in seinem Mund.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/29/2190430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514233500 +0200" stop="20230515002500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Ewige Jagdgründe) S1 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Ewige Jagdgründe»Im Lübecker Industriegebiet am Hafen wird die Leiche des Schauspielers Roland Freesmann gefunden. Freesmann gehörte zur Theatergruppe &quot;Aktant&quot;, die in einer Halle am Hafen ein Western-Stück probt. Allem Anschein nach wurde er, von einer Theaterprobe kommend und noch im Indianerkostüm, von einem Geländewagen überfahren. Finn Kiesewetter und Sandra Schwartenbeck stossen schnell auf die Spur des vermeintlichen Täters: Stadtrat Johann Flonders war an dem Abend im Industriegebiet mit seinem Range Rover unterwegs. Doch dann findet Pathologe Strahl eine Patrone im Rücken des Opfers: Freesmann wurde während der Theaterprobe von dem Projektil getroffen, ohne es gleich zu merken - ein durchaus häufiges Phänomen, wie Finn erfährt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/29/2190431_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515002500 +0200" stop="20230515011500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Aus dem Beton) S2 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Aus dem Beton»Ein Bewährungshelfer wird erschossen im Flur eines Hochhauses in einem sozialen Brennpunkt aufgefunden. In der Gegend hatte er offenbar einige Klienten, die auch Günter und Edwin noch von früher kennen. Die Tatwaffe wird in der Nähe des Opfers gefunden, versehen mit den Fingerabdrücken von Teddy. Günter und Edwin trauen Teddy die Tat nicht zu, denn sie wissen, dass er im Grunde kein übler Kerl ist. Aber die Indizien sprechen eine andere Sprache. Da gibt ihm Chantalle, Teddys neue Freundin, ein Alibi. Als aber auch noch ein Kollege des ermordeten Bewährungshelfers tot aufgefunden wird, ahnen Günter und Edwin, dass hier einiges faul ist. Erst Hanno, den Günter bittet, die Verteidigung von Teddy zu übernehmen, kann mit Chantalles Hilfe Licht ins Dunkel bringen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>