<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230405020000 +0200" stop="20230405023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405023000 +0200" stop="20230405030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405030000 +0200" stop="20230405032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405032500 +0200" stop="20230405035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/59/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405035500 +0200" stop="20230405042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405042500 +0200" stop="20230405045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/59/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405045500 +0200" stop="20230405052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405052500 +0200" stop="20230405055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405055000 +0200" stop="20230405062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405062000 +0200" stop="20230405065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405065000 +0200" stop="20230405072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405072000 +0200" stop="20230405081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Pan Tau (Tierisch beste Freundinnen / Die Überflieger) S1 (4/14)</title>
<desc lang="fr">«Tierisch beste Freundinnen / Die Überflieger»Kat sucht eine Freundin, die sich nicht nur für ihren berühmten Vater interessiert. Pan Tau bringt sie mit Sarabel zusammen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/31/2162038_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405081000 +0200" stop="20230405091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Cendrillon</title>
<desc lang="fr">Die Geschichte eines tapferen Mädchens, das allen Widrigkeiten zum Trotz das Herz eines Prinzen gewinnen kann.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2163632_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405091000 +0200" stop="20230405094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405094000 +0200" stop="20230405102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405102500 +0200" stop="20230405105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405105500 +0200" stop="20230405115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Wege aus der Plastikflut)</title>
<desc lang="fr">«Wege aus der Plastikflut»Eine Welt ohne Plastik? Für viele Menschen undenkbar, denn Kunststoffe sind vielseitig einsetzbar, beständig und hygienisch. Doch viele Plastikartikel landen irgendwann in der Umwelt und zerfallen zu Mikroplastik, das auch in die menschliche Nahrung gelangen kann. Wodurch lässt sich die Plastikflut eindämmen? &quot;Planet Wissen&quot; fragt, warum es Verbrauchern so schwer gemacht wird, auf Kunststoffverpackungen zu verzichten, und was man trotzdem tun könn, um plastikfreier einzukaufen und zu leben. Und wie können Recycling und biologisch abbaubare Kunststoffe helfen, den Plastikmüll zu reduzieren?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405115500 +0200" stop="20230405124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (13/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Casey, das junge Trampeltier, lernt nur langsam, wie man sich beim Spaziergang an der Leine benimmt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405124500 +0200" stop="20230405130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405130000 +0200" stop="20230405135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Kegelrobbe &quot;Juris&quot; zeigt heute Tanja Rosenberger die Zähne. Allerdings ist das gewollt, denn nur so kann man erkennen, woher die Kegelrobben ihren Namen haben. Die Humboldtpinguine im Zoo am Meer Bremerhaven brüten fleissig ihre Eier aus. Tierpflegerin Natalie Franken schaut nach den Gelegen. Schöner Wohnen im Jaderpark: Der Löwenstall wird mit neuen Schlafbänken ausgestattet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/08/02/2143281_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405135000 +0200" stop="20230405142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Frank Staatsmann will sicher sein, dass es der Seelöwennachwuchs bei winterlichen Temperaturen kuschelig warm hat.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405142000 +0200" stop="20230405151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Steh zu dir) S2 (21/42)</title>
<desc lang="fr">«Steh zu dir»Der unauffällige Patient der Assistenzärztin Vivienne Kling, der Anwalt Theodor Kelster, hat eine Schlüsselbeinfraktur. Vivi bemüht sich, alle Fragen des interessierten Juristen zu beantworten und es gelingt ihr den Patienten zu beruhigen. Denn die Ärzte müssen Theodor einer OP unterziehen und ihn danach einige Tage zur Beobachtung aufnehmen. Wenig später entdeckt die Assistenzärztin weitere Symptome bei Herrn Kelster, die sofort ihre Aufmerksamkeit erregen ... Währenddessen versucht Wolfgang Berger Sachspenden für eine gemeinnützige Tombola aufzutreiben und schiesst dabei scheinbar übers Ziel hinaus. Prof. Patzelt und Dr. Ruhland beobachten das aufmerksam und Theresa erfährt endlich die Ergebnisse ihrer Facharztprüfung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2163634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405151000 +0200" stop="20230405160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Wer bist du wirklich?) S2 (22/42)</title>
<desc lang="fr">«Wer bist du wirklich?»Unterdessen wird auch der angehende Rettungstaucher Chris Lewandowski aufgenommen. Er ist bei einer Trainingsstunde ohnmächtig geworden, musste sogar reanimiert werden. Nun suchen der Oberarzt Matteo Moreau und die Assistenzärztin Vivienne Kling nach der Ursache für die Ohnmacht. Doch sie stehen vor einem Rätsel ... Auch Ben Ahlbeck steht vor einer Herausforderung. Der junge Arzt ist auf der Kinderstation eingeteilt und dort den Streichen der kleinen Patienten ausgeliefert. Doch Hilfe eilt ihm durch Leyla Sherbaz herbei. Kann Ben Herr der Lage werden?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/04/2163636_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405160000 +0200" stop="20230405161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405161500 +0200" stop="20230405180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405180000 +0200" stop="20230405181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405181500 +0200" stop="20230405184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405184500 +0200" stop="20230405193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405193000 +0200" stop="20230405200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405200000 +0200" stop="20230405201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405201500 +0200" stop="20230405210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Markt</title>
<desc lang="fr">&quot;Markt&quot; ist das Wirtschafts- und Verbrauchermagazin im WDR Fernsehen. &quot;markt&quot; geht den Dingen auf den Grund. Ob gefährliche Keime in Krankenhäusern, betrügerische Spendensammler oder Gefahren von Energiesparlampen - markt deckt Missstände auf, sucht die Verantwortlichen und konfrontiert sie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/2083551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405210000 +0200" stop="20230405214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Achtung, Kassensturz!</title>
<desc lang="fr">Annabel Oelmann, Leiterin der Verbraucherzentrale Bremen, zeigt einer Familie viele grosse und kleine Tricks, die Finanzen aufzubessern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/33/2163125_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405214500 +0200" stop="20230405223000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405223000 +0200" stop="20230405231500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kritisch reisen (Mein Haus, mein Strand, mein Zeeland - wem gehört die Küste?)</title>
<desc lang="fr">«Mein Haus, mein Strand, mein Zeeland - wem gehört die Küste?»In der niederländischen Provinz Zeeland sollen sich wirtschaftliche Interessen und Klimaschutz besser vereinbaren lassen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/05/2163638_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230405231500 +0200" stop="20230406004500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gazprom - Die perfekte Waffe</title>
<desc lang="fr">Warum Deutschland immer mehr russisches Gas kaufte, obwohl die russische Aussenpolitik immer aggressiver wurde.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/46/2146481_A.jpg" />
</programme>