<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230509020000 +0200" stop="20230509023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509023000 +0200" stop="20230509030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509030000 +0200" stop="20230509032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509032500 +0200" stop="20230509035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509035500 +0200" stop="20230509042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509042500 +0200" stop="20230509045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509045500 +0200" stop="20230509052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509052500 +0200" stop="20230509055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509055000 +0200" stop="20230509062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509062000 +0200" stop="20230509065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509065000 +0200" stop="20230509072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509072000 +0200" stop="20230509075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">1918-1939 : les rêves brisés de l'entre-deux-guerres (Survivre) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Survivre»Sommer 1918. Seit vier Jahren tobt der Erste Weltkrieg. Lange waren die Fronten festgefahren, Hunderttausende sind in dem brutalen Stellungskrieg gefallen. Doch seit dem Kriegseintritt der Amerikaner 1917 haben sich die Alliierten Vorteile erkämpft. Im Herbst 1918 ist eine deutsche Niederlage nicht mehr abzuwenden: Deutschland muss kapitulieren. Am 11. November tritt der Waffenstillstand in Kraft. Herbst 1918: Seit vier Jahren tobt der Erste Weltkrieg. Eine deutsche Niederlage ist nicht mehr abzuwenden, Deutschland muss kapitulieren. Am 11. November tritt der Waffenstillstand in Kraft.Hans Beimler ist Obermaat bei der ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/1821792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509075000 +0200" stop="20230509082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">1918-1939 : les rêves brisés de l'entre-deux-guerres (Paix) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Paix»Paris 1919: Politiker aus Grossbritannien, den USA, Frankreich, Italien und anderen Staaten verhandeln auf der Friedenskonferenz über die Zukunft Europas: Die Grossmächte dominieren die Verhandlungen mit dem Ziel, die eigene Vormachtstellung in der Welt zu sichern. Die deutsche Delegation hat keine Wahl, sie muss den Versailler Vertrag unterschreiben, der das Land zu Gebietsabtretungen, Abrüstung und hohen Reparationszahlungen verpflichtet. 1919: Politiker aus Grossbritannien, den USA, Frankreich, Italien und anderen Staaten verhandeln in Paris über die Zukunft Europas und die Vormachtstellung der Grossmächte in der Welt.Die ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/1821792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509082500 +0200" stop="20230509091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509091000 +0200" stop="20230509094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509094000 +0200" stop="20230509102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509102500 +0200" stop="20230509105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509105500 +0200" stop="20230509115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Erbstücke - Vom Ausräumen, Wegwerfen, Bewahren und Loslassen)</title>
<desc lang="fr">«Erbstücke - Vom Ausräumen, Wegwerfen, Bewahren und Loslassen»Was tun mit Omas Fotoalben, Mamas Goldrand-Service, Papas Münzsammlung - Wenn Eltern sterben, bleiben die Kinder mit den Hinterlassenschaften zurück. Was soll bleiben, was muss weg? Wie mit Tagebüchern und Liebesbriefen umgehen? Mit der Auflösung der elterlichen Wohnung beginnt oft eine Zeitreise in die eigene Kindheit. Die Journalistin Christina Erdkönig und die Psychologin Susanne Guski-Leinwand suchen bei &quot;Planet Wissen&quot; nach praktischen Antworten auf die &quot;grossen Fragen&quot;, die sich alle stellen müssen, wenn sie aufräumen müssen im Leben der Eltern und die Weichen stellen für ein Leben ohne sie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1765152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509115500 +0200" stop="20230509124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (32/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»In der Wilhelma gibt es tierische Gourmets. Wenn es um ihre Schützlinge geht, dann darf es aus Sicht der Pflegerinnen und Pfleger immer nur das Beste sein! Das meint jedenfalls der Futtermeister des Zoos. Sein Lager sieht aus wie ein gut sortierter Obst- und Gemüsemarkt. Frischer Fisch wird häufig von Anglern und privaten Fischzüchtern geliefert, um den wöchentlichen Speiseplan attraktiv zu gestalten. Die Wilhelma hat eben viele Freunde. Täglich sind viele hundert Mäuler zu stopfen; satt werden sie alle und auch mit manchem Leckerbissen versorgt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509124500 +0200" stop="20230509130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509130000 +0200" stop="20230509135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Tierpfleger Kalle Kretschmer baut den Schimpansen ein riesiges Spielhaus aus Pappe. Das wird erst zögerlich betastet - und dann fachmännisch zerstört. Der Siamang-Nachwuchs schafft Frieden in der Familie. Vor allem die bislang unterdrückte Mutter &quot;Pelangi&quot; erhält neuerdings beim Essen den Vortritt - zum Erstaunen von Dr. Dieter Minnemann. Die Lovestory bei dem neuen Erdmännchenpaar nimmt kein Ende. &quot;Marayo&quot; und &quot;Blondy&quot; kugeln sich vor Glück über ihr neues Zuhause.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509135000 +0200" stop="20230509142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Zur Abwechslung müssen die Tierpfleger bei den Raubtieren im Zoo heute Karpfen abfischen und Teichpflege betreiben. Die Löwen können deshalb nicht auf ihre geliebte Aussenanlage und auch beim Jaguarundi-Pärchen Conchita und Michel herrscht Ausnahmezustand! Das kleine Kapuzineräffchen Sina soll langsam an das Leben mit seinen Artgenossen gewöhnt werden. Die Handaufzucht wurde bislang in einem separaten Käfig von den Tierpflegern gross gezogen. Ein direkter Kontakt mit der Familie wäre für das Affenmädchen aber immer noch zu gefährlich. Durch ein Schmusegitter sollen sich beide Seiten annähern. Auch Tierpflegerin Viola Gandert ist im Tierpark auf Hilfe angewiesen: 168 Tiere umfasst ihr neu zusammengefasstes Rinder-Hirsche-Revier. Ohne die Unterstützung ihrer erfahrenen Kollegen wäre die Arbeit nicht zu schaffen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/22/1979696_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509142000 +0200" stop="20230509151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Gemeinsam durchs Leben) S3 (21/42)</title>
<desc lang="fr">«Gemeinsam durchs Leben»Zoe Sherbaz (Melina Fabian)Gerade als Oberarzt Niklas Ahrend sich um Saskia Hanke, die mit frühzeitigen Wehen gekommen ist, kümmern will, stürmt Zoe Sherbaz herein - ebenfalls mit Wehen. Während Julia Zoe versorgt, kommt Leyla Sherbaz besorgt hinzu. Die Chirurgin muss ihre Tochter beruhigen als diese erfährt, dass die Ärzte Zoe zu einem Kaiserschnitt raten. Doch Zoe zeigt sich einmal mehr stur: Sie möchte eine natürliche Geburt. Unterdessen macht Niklas eine schicksalshafte Entdeckung bei Saskia Hanke: Ihr Fötus weist einen schweren Herzfehler auf - Saskias Baby schwebt in Lebensgefahr! Die werdende Mutter ist ausser sich vor Sorge und Niklas ruft nach der schlimmen Diagnose die Oberärzte zum Konsil zusammen. Gemeinsam soll entschieden werden, wie es für Saskia und ihr Baby weitergeht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/18/1809243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509151000 +0200" stop="20230509160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Vertrau mir!) S3 (22/42)</title>
<desc lang="fr">«Vertrau mir!»Claudia Rösinger (Kim-Sarah Brandts) Sami Matoub (Maamar Abbou)Direkt aus den Flitterwochen ins Johannes-Thal-Klinikum - Ralf Rösinger wird mit starken Schmerzen im unteren Rücken aufgenommen, seine Frau Claudia begleitet ihn besorgt. Doch Ralf, der um einige Jahre älter ist als seine Frau, gibt sich gelassen und verschweigt ihr die schwerwiegende Diagnose der Ärzte. Können Dr. Ahrend und Julia Berger Ralf zur lebensnotwendigen Operation bewegen? Und wie verkraftet Claudia die Heimlichtuerei ihres Mannes? Kann sie ihm noch vertrauen? Die attraktive Motorradkurierin Jasmin Reuter verletzt sich bei der Reparatur ihres Motorrades an der Hand. Die Verletzung ist schnell versorgt, doch beim Aufstehen versagen ihr die Beine.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/18/1946855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509160000 +0200" stop="20230509161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509161500 +0200" stop="20230509180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509180000 +0200" stop="20230509181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509181500 +0200" stop="20230509184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509184500 +0200" stop="20230509193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509193000 +0200" stop="20230509200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509200000 +0200" stop="20230509201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509201500 +0200" stop="20230509214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Wolfsstunde) (n°710)</title>
<desc lang="fr">«Wolfsstunde»Thiel und Boerne müssen einen Sexualmord klären.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2188386_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509214500 +0200" stop="20230509221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509221500 +0200" stop="20230509234500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Baltic Crimes (La honte) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«La honte»Eine Frau aus Ahlbeck wird tot in Swinemünde aufgefunden. Deutsche und polnische Beamte ermitteln gemeinsam.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/07/2188388_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230509234500 +0200" stop="20230510011500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Baltic Crimes (La faiseuse d'ange) S1 (n°3)</title>
<desc lang="fr">«La faiseuse d'ange»Hochsaison auf Usedom. Sophie Thiel hat einen Ferienjob angenommen und kellnert im Café auf der Heringsdorfer Seebrücke. Sie freundet sich mit ihrer jungen polnischen Kollegin Jadwiga Gryn an. Gemeinsam machen sie sich nach Feierabend mit ihren Rädern auf den Heimweg. Kurz nachdem sich die Wege der Mädchen getrennt haben, wird Jadwiga überfallen, betäubt und entführt. Julia Thiel hat ihren schweren Unfall überlebt und ist in der Reha wieder zu Kräften kommen. Auf eigene Verantwortung entlässt Julia sich selbst aus der Klinik und fährt nach Hause. Dort hat sich Karin Lossow inzwischen um Julias Ehemann Stefan und Enkelin Sophie gekümmert. Die Suche nach der Vermissten ist der erste Job, den Kommissarin Thiel nun wieder übernimmt. Jadwigas Freund Christoph Dierwald befürchtet das Schlimmste.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2188390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230510011500 +0200" stop="20230510020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nos années miraculeuses (Stunde Null) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Stunde Null»Eté 1948, le Deutsche Mark est introduit, ce qui ravit les soeurs Ulla, Gundel et Margot. Une nouvelle phase de la vie d'après-guerre commence pour la famille Wolf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/2188392_A.jpg" />
</programme>