<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230502031000 +0200" stop="20230502044000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Die Erbslöhs in der Toskana)</title>
<desc lang="fr">«Die Erbslöhs in der Toskana»In Florenz bestaunte das Camper-Ehepaar Erbslöh die historische Altstadt und verkostete in den Chianti-Bergen Olivenöl.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502044000 +0200" stop="20230502061000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Unsere Besten für 2023)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Besten für 2023»2022, einem Rekordjahr für die Campingbranche, wurden wieder Menschen besucht, für die Campen zur Leidenschaft geworden ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502061000 +0200" stop="20230502064000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Mit dem Wohnwagen nach Südfrankreich) S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem Wohnwagen nach Südfrankreich»Die Vorbereitungen zu einem Camping-Urlaub an die Côte d'Azur werden für Mete Karakurt und seine Familie zur Geduldsprobe.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/03/2044045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502064000 +0200" stop="20230502065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502065000 +0200" stop="20230502072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Shia Su for Future (Unser Fahrrad - reparieren, radeln, Umwelt retten?) S2 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Unser Fahrrad - reparieren, radeln, Umwelt retten?»Die Zero-Waste-Expertin besuchte eine Manufaktur, wo aus ausgedienten Fahrradschläuchen Taschen hergestellt werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/08/2183958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502072000 +0200" stop="20230502075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">1918-1939 : les rêves brisés de l'entre-deux-guerres (Survivre) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Survivre»Sommer 1918. Seit vier Jahren tobt der Erste Weltkrieg. Lange waren die Fronten festgefahren, Hunderttausende sind in dem brutalen Stellungskrieg gefallen. Doch seit dem Kriegseintritt der Amerikaner 1917 haben sich die Alliierten Vorteile erkämpft. Im Herbst 1918 ist eine deutsche Niederlage nicht mehr abzuwenden: Deutschland muss kapitulieren. Am 11. November tritt der Waffenstillstand in Kraft. Herbst 1918: Seit vier Jahren tobt der Erste Weltkrieg. Eine deutsche Niederlage ist nicht mehr abzuwenden, Deutschland muss kapitulieren. Am 11. November tritt der Waffenstillstand in Kraft.Hans Beimler ist Obermaat bei der ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/1821792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502075000 +0200" stop="20230502082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">1918-1939 : les rêves brisés de l'entre-deux-guerres (Paix) S1 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Paix»Paris 1919: Politiker aus Grossbritannien, den USA, Frankreich, Italien und anderen Staaten verhandeln auf der Friedenskonferenz über die Zukunft Europas: Die Grossmächte dominieren die Verhandlungen mit dem Ziel, die eigene Vormachtstellung in der Welt zu sichern. Die deutsche Delegation hat keine Wahl, sie muss den Versailler Vertrag unterschreiben, der das Land zu Gebietsabtretungen, Abrüstung und hohen Reparationszahlungen verpflichtet. 1919: Politiker aus Grossbritannien, den USA, Frankreich, Italien und anderen Staaten verhandeln in Paris über die Zukunft Europas und die Vormachtstellung der Grossmächte in der Welt.Die ...</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/33/1821792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502082500 +0200" stop="20230502091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502091000 +0200" stop="20230502094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502094000 +0200" stop="20230502102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502102500 +0200" stop="20230502105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502105500 +0200" stop="20230502115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Die klimafreundliche Kuh - Eine Frage der Haltung)</title>
<desc lang="fr">«Die klimafreundliche Kuh - Eine Frage der Haltung»Elf Millionen Kühe und Rinder gibt es in Deutschland. Beim Wiederkäuen scheiden sie unter anderem das klimaschädliche Methan aus. Die Kuh als Klimakiller? So einfach ist das nicht. Vorausgesetzt, sie werden richtig gehalten, sind die Tiere sogar wichtig für ein gutes Ökosystem. So gäbe es ohne Kühe kaum Grünland. Das aber speichert mehr CO2 als Waldböden oder Ackerflächen. Zwischen Kuh, Weide und allem, was dort lebt, gibt es eine geheimnisvolle Symbiose, die sich auch positiv auf die Artenvielfalt auswirkt, weiss Biolandwirt Wolfgang Birk aus dem Allgäu. Studien zeigen: Der richtige Kräutermix auf der Weide verringert bei den Wiederkäuern den Methanausstoss. Der Agrarwissenschaftler Prof.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1630528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502115500 +0200" stop="20230502124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (27/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Die Inventur ist für die Tierpfleger der Wilhelma im 550.000 Liter fassenden Aquarium eine undankbare Aufgabe.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502124500 +0200" stop="20230502130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502130000 +0200" stop="20230502135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Der Kea-Nachwuchs im Zoo am Meer Bremerhaven soll endlich eigenständig fressen. Das machen die Kleinen aber nicht. Ein ausgewachsener Kea soll als &quot;Lehrer&quot; eingesetzt werden. Nachdem die Aktion mit einem riesigen Spielball beim letzten Mal durch Baulärm gestört wurde, bekommen die Pumas den Ball erneut präsentiert. Dazu haben Tierpfleger Frank Schlepps und Hubert Wehling noch einen Spezialduft mitgebracht. Die dunklen Wolken am Heulerhimmel scheinen sich zu lichten. Heute sieht alles ausnahmsweise einmal sorgenfrei aus.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/00/2152827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502135000 +0200" stop="20230502142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Ist Panzernashorn-Kuh Jhansi schwanger oder nicht? Sie kam extra für den Deck-Akt aus dem Tierpark in den Zoo Berlin zu Bulle Joda. Mit ihm hatte Jhansi schon vor Jahren gute Erfahrungen gemacht. Immer schön am Bauch festhalten, viel mehr muss ein Haubenlanguren-Baby mit sieben Wochen noch nicht können. Affen-Mutter Elke teilt sich den ganzen Stress der Aufzucht mit den anderen Frauen der Gruppe. Vater Basil, ganz der Pascha, kümmert sich überhaupt nicht um sein Kind. Vier kleine Wölfe warten auf ein Signal. Wenn Fehe Nafti es erlaubt, dürfen sie die Höhle verlassen und bekommen ihren Anteil am Futter. Vorgekaut von der Mama. Selten hat ein Haustier so viel Aufmerksamkeit auf sich gezogen wie Jimmy. Der Alpakajunge hat seine auffallend weisse Gesichtsfarbe offensichtlich von seiner Mutter geerbt. Nun nennen ihn alle nur die &quot;Maske&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/19/1973623_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502142000 +0200" stop="20230502151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Blinder Fleck) S3 (11/42)</title>
<desc lang="fr">«Blinder Fleck»Für die Oberärztin Dr. Leyla Sherbaz scheint der Tag unter keinem guten Stern zu stehen. Nicht nur, dass der Assistenzarzt Ben Ahlbeck ihre neu erwachten Gefühle nicht zu erwidern scheint, auch die Schwangerschaft ihrer Tochter Zoe verlangt Leyla einiges ab. Nun fährt sie auf dem Weg zur Arbeit auch noch scheinbar selbstverschuldet eine Frau an. Während Leyla kaum verletzt, dafür aber umso aufgelöster ist, geht es der angefahrenen Passantin Clara Jacbos schlechter: Ihre Lunge von einer gebrochenen Rippe perforiert. Die Ärzte tun alles, um die Frau zu retten. Und Leyla, die zur Untätigkeit verdonnert ist, macht sich grosse Vorwürfe: Wie konnte sie Clara übersehen? Dr. Matteo Moreau taucht nach seinem Urlaub plötzlich wieder im Johannes-Thal-Klinikum auf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/18/1809243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502151000 +0200" stop="20230502160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Zuhören) S3 (12/42)</title>
<desc lang="fr">«Zuhören»Darius Meissner wird mit einer stark blutenden Wunde am Oberarm eingeliefert. Elias Bähr erkennt den Ernst der Lage - die Verletzung muss sofort operiert werden! Doch damit nicht genug, denn die Verständigung mit dem Patienten ist nicht leicht: Darius ist taub. Erst als seine Tochter Lisa im Klinikum ankommt, klappt es endlich auch mit der Kommunikation, zumindest scheinbar. Im Gespräch mit Lisa erkennt Dr. Niklas Ahrend, dass sie sehr heiser ist. Bei einer Untersuchung wird eine medizinische Ursache festgestellt, die operativ behoben werden kann. Da das Risiko eines totalen Stimmverlusts nicht auszuschliessen ist, weigert sich Lisa jedoch ein Eingriff vornehmen zu lassen. Zu gross ist ihre Angst die gehörlose Familie sich selbst überlassen zu müssen. Können unsere Ärzte die junge Schülerin vom Gegenteil überzeugen?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/17/1939793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502160000 +0200" stop="20230502161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502161500 +0200" stop="20230502180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502180000 +0200" stop="20230502181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502181500 +0200" stop="20230502184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502184500 +0200" stop="20230502193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502193000 +0200" stop="20230502200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502200000 +0200" stop="20230502201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502201500 +0200" stop="20230502214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Der kalte Fritte) (n°1047)</title>
<desc lang="fr">«Der kalte Fritte»Bei einem Einbruch in seine Weimarer Villa wird der Milliardär Alonzo Sassen ermordet. Seine junge Frau Lollo erschiesst den Täter - offenbar in Notwehr. Die Kommissare Kira Dorn und Lessing observieren Lollo, die danach im Bordell &quot;Chez Chériechen&quot; Arbeit sucht, das von Fritjof &quot;Fritte&quot; Schröder geführt wird. Dessen Bruder Martin betreibt mit seiner Frau Cleo in der Nähe Weimars einen Steinbruch, der am Rande der Insolvenz steht. Als besondere geologische Formation ist dies einer der zwei potenziellen Standorte für das geplante &quot;Goethe-Geomuseum&quot;. Diese Nutzung wäre die finanzielle Rettung der Schröders. Doch Sassen hatte angekündigt, der Stadt ein Grundstück in Weimars bester Lage, am Frauenplan, zu schenken, um das Museum dort errichten zu können. War das sein Todesurteil?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/04/2185346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502214500 +0200" stop="20230502221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502221500 +0200" stop="20230502234000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Bozen-Krimi (Das fünfte Gebot) S1 (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Das fünfte Gebot»Ausgerechnet der Ehemann der Kommissarin Sonja Schwarz ist der Hauptverdächtige in einem zehn Jahre alten Mordfall.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/05/2185348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502234000 +0200" stop="20230503011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Bozen-Krimi (Herz-Jesu-Blut) (n°3)</title>
<desc lang="fr">«Herz-Jesu-Blut»Auch wenn sie auf sich allein gestellt ist: Wie eine Löwin kämpft Sonja Schwarz für ihren Mann Thomas, der wegen Mordverdachts in U-Haft sitzt. Endlich tauchen Indizien für seine Unschuld auf. Anteil daran haben dessen Tochter Laura und Jonas Kerschbaumers Bruder Ludwig, der als Schäfer über die einsamen Alpenbergstrecken zieht. Durch die beiden bekommt die Kommissarin den entscheidenden Hinweis, dass die ermordete Evelyn Kronstadt ein Handy besass. Tatsächlich: Unter einem Schrank versteckt, findet sie das Mobiltelefon. Die Anrufliste sowie intime Fotos lenken den Mordverdacht nunmehr auf den Lokalpolitiker Stefan Keller. Dieser hatte ein Verhältnis mit der damals 15-Jährigen. Aber ist er deshalb der Täter? Der Schlüssel liegt in weiteren ungeklärten Mädchenmorden, die von der Kripo Bozen ausgewertet werden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/16/1903196_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503011000 +0200" stop="20230503020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Zuhören) S3 (12/42)</title>
<desc lang="fr">«Zuhören»Darius Meissner wird mit einer stark blutenden Wunde am Oberarm eingeliefert. Elias Bähr erkennt den Ernst der Lage - die Verletzung muss sofort operiert werden! Doch damit nicht genug, denn die Verständigung mit dem Patienten ist nicht leicht: Darius ist taub. Erst als seine Tochter Lisa im Klinikum ankommt, klappt es endlich auch mit der Kommunikation, zumindest scheinbar. Im Gespräch mit Lisa erkennt Dr. Niklas Ahrend, dass sie sehr heiser ist. Bei einer Untersuchung wird eine medizinische Ursache festgestellt, die operativ behoben werden kann. Da das Risiko eines totalen Stimmverlusts nicht auszuschliessen ist, weigert sich Lisa jedoch ein Eingriff vornehmen zu lassen. Zu gross ist ihre Angst die gehörlose Familie sich selbst überlassen zu müssen. Können unsere Ärzte die junge Schülerin vom Gegenteil überzeugen?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/17/1939793_A.jpg" />
</programme>