<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230326032000 +0200" stop="20230326035000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit Reportage (mit Tamina Kallert in Wien) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«mit Tamina Kallert in Wien»Tamina Kallert erkundet mit ihrem Kameramann zwei Tage lang Wien, die beiden müssen mit 300 Euro auskommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/1953365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326035000 +0200" stop="20230326052000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Entlang der Deutschen Alpenstrasse ist Bayern so typisch wie in kaum einer anderen Region im Freistaat. Von Schloss Neuschwanstein aus machen sich Anne Willmes und Daniel Assmann auf zum Königssee. Sie schnürt die Wanderschuhe und begleitet Ludwig Prinz von Bayern ein Stück auf dem 100-km-Löwenmarsch, mit dem der Ururenkel des letzten Bayernkönigs Ludwig III. Spenden sammelt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/34/2155030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326052000 +0200" stop="20230326055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Aller Anfang ist Spass) S4 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Aller Anfang ist Spass»Ein Filmteam begleitete das Ehepaar Erbslöh und drei Freundinnen an die Adriaküste und in die Toskana, wo es auf Trüffelsuche ging.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326055000 +0200" stop="20230326060000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Bis 6.00 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326060000 +0200" stop="20230326064500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326064500 +0200" stop="20230326071500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326071500 +0200" stop="20230326074500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">- Man nehme ein Bund Suppengrün... Suppengrün, darunter versteht man ein Bündel aus Möhre, Lauch und Sellerie - manchmal sind auch noch Petersilienwurzel und Petersilienstiele hineingeschnürt. Das Wurzelwerk, das man für eine ordentliche Suppe braucht. Aber ein solcher Bund Suppengrün kann noch viel mehr: Dieser trägt die Basis für ganz eigenständige, sehr unterschiedliche Gerichte in sich. Die WDR-Fernsehköche Martina und Moritz haben mit Suppengrün herumexperimentiert und zeigen das Ergebnis: Sie machen Ofengemüse daraus, ein Gemüsebett für zarten Fisch und knusprige Rösti. Sie schnippeln es klein für ein Wokgericht und am Ende gibt's auch noch einen Sugo für die Pasta.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326074500 +0200" stop="20230326083000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rachmaninov, le son d'une âme russe</title>
<desc lang="fr">&quot;Rachmaninov - Klang einer russischen Seele&quot; ist die erste umfassende filmische Biografie des russischen Komponisten Sergej Rachmaninov (1873-1943). Als Komponist gefeiert, als herausragender Pianist bewundert war er selbst ein unvergleichlicher Interpret seiner eigenen Werke, darunter seine weltberühmten Klavierkonzerte und die &quot;Rhapsodie über ein Thema von Paganini&quot;. Ein Werk, das gleichzeitig auf unvergleichliche Art und Weise mit Rachmaninovs Leben und den politischen Wirren seiner Zeit verwoben ist. Darunter finden sich Schicksalsschläge wie der Verlust seines Elternhauses durch die Trunk- und Spielsucht des Vaters, das Auf und Nieder als gefeierter und geschmähter Komponist oder die Flucht ins Exil vor der kommunistischen Partei der Sowjetunion.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/03/57/1769532_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326083000 +0200" stop="20230326093500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Cristian M?celaru dirigiert Rachmaninows Sinfonie Nr. 2</title>
<desc lang="fr">Sergej Rachmaninow verbrachte 1906 nur eine kurze, jedoch intensive Zeit in Dresden. Dort überwand er eine Schreibblockade und komponierte seine 2. Sinfonie, die als typisch russisches Werk bezeichnet wird.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326093500 +0200" stop="20230326100500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Traktoren und Kunst: Zu Gast im Kulturzentrum Sinsteden in Rommerskirchen: Sie könnten auf den ersten Blick nicht unterschiedlicher sein: die beiden Sammlungen, die im Kulturzentrum Sinsteden in Rommerskirchen aufeinandertreffen. In den Skulpturenhallen haben die Werke von Ulrich Rückriem eine dauerhafte Bleibe gefunden. Der 1938 in Düsseldorf geborene Künstler ist einer der international bekanntesten Bildhauer Deutschlands. Seit Jahrzehnten arbeitet er ausschliesslich mit Stein, den er auf seine Art zum Sprechen bringt. Neben den Skulpturenhallen ist das Landwirtschaftsmuseum in einer restaurierten Hofanlage untergebracht. Es erzählt anhand zahlreicher Objekte ? von der Egge bis zum Traktor ? die Geschichte der Landwirtschaft in der Region. Ein Garten, den Ulrich Rückriem gestaltet hat, verbindet die beiden Ausstellungsorte..</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326100500 +0200" stop="20230326113500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Bettina Böttinger sind unter anderem Schauspieler Lars Eidinger, Eiskunstläuferin Marika Kilius, Moderator Thomas Herrmanns und Schauspieler Thomas Heinze.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2071047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326113500 +0200" stop="20230326114500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326114500 +0200" stop="20230326123000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">A45 - Die Königin der Autobahnen</title>
<desc lang="fr">Die 60 Talbrücken der &quot;Königin der Autobahnen&quot; müssen erneuert werden. Ein Filmteam war bei Sprengungen dabei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/37/2157671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326123000 +0200" stop="20230326131500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die A40 - Lebensader im Revier</title>
<desc lang="fr">Eine Dokumentation über den Ruhrschnellweg, einen der meistbefahrenen Autobahnen Deutschlands mit täglichem Stau.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/10/10/2157673_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326131500 +0200" stop="20230326140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Magisches Kolumbien</title>
<desc lang="fr">Ana Maria Marin und Marco Berger berichten über den Nordosten Kolumbiens, eine Region, wie sie facettenreicher nicht sein könnte.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2158233_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326140000 +0200" stop="20230326144500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Grünes Wunder Costa Rica - Nebelwälder, Vulkane und Karibikstrände</title>
<desc lang="fr">Costa Rica ist in vielerlei Hinsicht etwas ganz Besonderes. Lange Traumstrände, üppiger Dschungel, heisse Quellen und eine artenreiche Fauna und Flora, und das alles in einem friedlichen, demokratischen Land, das nur wenig grösser ist als Niedersachsen. Als Reiseziel lockt Costa Rica vor allem mit seiner Natur - und weiss auch um den Wert dieser Ressource: Rund ein Viertel des Landes steht unter Naturschutz. Das Land zwischen den zwei Ozeanen bietet auf kleiner Fläche eine enorme Fülle unterschiedlicher Lebensräume und zeigt, dass Urwald nicht gleich Urwald ist. Es gibt hier immergrüne Regenwälder, Nebelwälder oder auch Trockenwälder, wie an der Pazifikküste. In jedem dieser Urwälder lässt sich die Natur ganz nah erleben, im Monteverde Nationalpark etwa auch auf Wipfelhöhe im Rahmen einer Wanderung auf Hängebrücken.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/45/2160748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326144500 +0200" stop="20230326153500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Grosse Gefühle in Ecuador) S7 (11/50)</title>
<desc lang="fr">«Grosse Gefühle in Ecuador»231. Grosse Gefühle in Ecuador In Guayaquil in Ecuador wird eine lang ersehnte Spendenübergabe zu einem Freudenfest. Für die Passagiere Marina und Tobi entwickelt sich ein Trip ins ecuadorianische Hinterland zur Zitterpartie. Auch Reiseleiter-Praktikantin Carolin gerät bei ihrem ersten allein geführten Ausflug in einen Leguan-Park mächtig ins Schwitzen! An Bord sorgt ein nicht auftauchender Reisebus bei Kreuzfahrtdirektor und Kapitän für Sorgenfalten und die Crewshowprobe wird zu einem Kraftakt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/18/2020595_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326153500 +0200" stop="20230326162000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Schamanin von Lima) S7 (12/50)</title>
<desc lang="fr">«Die Schamanin von Lima»Perus Hauptstadt Lima empfängt die &quot;Grand Lady&quot; und ihre Passagiere mit besonderem Zauber, der Entertainment-Managerin Cori und Bordarzt Winni Koller auf einem geheimen Hexenmarkt erschaudern lässt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2021055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326162000 +0200" stop="20230326171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Junimond) S2 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Junimond»In einer guten Wohngegend wird am frühen Morgen eine Leiche gefunden. Während Edwin und Günter noch neben der Leiche einer attraktiven Mittdreissigerin auf den Rechtsmediziner Körfer warten, ruft eine entsetzte Vicky Adam die beiden ins Erdgeschoss der Villa, wo soeben eine zweite Leiche gefunden wurde. Bei dem Toten handelt es sich um Körfer. Das gesamte Team ist tief betroffen, sogar Edwin und Günter, die sich mit Körfer selten grün waren. Und sie stellen im Zuge der Ermittlung fest, wie viele Vorurteile sie gegen ihn hatten und wie wenig sie tatsächlich von ihm wussten. Doch immerhin beschert ihnen Körfers Tod eine neue Gerichtsmedizinerin: die attraktive Rosalind Schmidt. Doch was hat Körfers Tod mit der zerrütteten Beziehung des Ehepaars Weiss zu tun und welche Rolle spielt dabei die Freundin der Ermordeten?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326171000 +0200" stop="20230326180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Echte Freunde) S2 (2/16)</title>
<desc lang="fr">«Echte Freunde»Spät am Abend in einem typischen Brauhaus. Das Kölsch fliesst, ein Stammtisch diskutiert - bis einer der Stammtischbrüder erstochen vom Hocker fällt. Von den anwesenden Stammtischbrüdern will zunächst niemand etwas davon mitbekommen haben, aber am nächsten Morgen tauchen sie alle nacheinander bei Edwin, Günter, Vicky und Hui in der Wache auf, jeweils mit ihrem Steakmesser in der Hand und jeder einzelne behauptet, der Täter gewesen zu sein. Dem Team schwant, dass das schwierige Ermittlungen werden ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326180000 +0200" stop="20230326184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326184500 +0200" stop="20230326193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326193000 +0200" stop="20230326200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Politik in Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326200000 +0200" stop="20230326201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326201500 +0200" stop="20230326214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Auf dem Peloponnes blühen im Frühling Wildkräuter. Auf den Gipfeln des Taygetos-Gebirges liegt Schnee. Das Meer hat Badetemperatur. In den Bergdörfern scheint die Zeit stehengeblieben zu sein. Uralte Traditionen und magische Orte gibt es viele auf dem Peloponnes. Moderatorin Andrea Griessmann ist bei einer Prozession zu Ehren des Hl. Nikolaus und macht eine Wanderung durch den ältesten gepflanzten Eichenwald des Balkans, wo einst Herakles den Erymanthischen Eber jagte. Die &quot;Schmugglerbucht&quot; auf Zakynthos, zehn Kilometer vor der Küste des Peloponnes, gehört zu den meistfotografierten Motiven. Erreichbar ist sie nur per Boot. Die Badestrände im Süden teilen sich die Tourist:innen mit einer bedrohten Tierart: Zwischen den Liegen sind die Nester der Unechten Karettschildkröte markiert und geschützt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/54/2005827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326214500 +0200" stop="20230326231000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Toni Costa, Kommissar auf Ibiza : Der rote Regen</title>
<desc lang="fr">Toni Costa hat lange Zeit bei der Hamburger Mordkommission gearbeitet. Nun zieht es den Kommissar nach Ibiza.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/44/2158237_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326231000 +0200" stop="20230326235500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nicht dein Ernst!</title>
<desc lang="fr">Die Moderatoren verhandeln ungeschriebene Regeln des Alltags. Zusammen mit einem prominenten Gast wird herausgefunden, wie er sich in kniffligen Situationen verhält und was verpönt ist. Die persönliche Haltung und Anekdoten aus dem Leben der Stars sind gefragt. Diesmal geht es um das heikle Thema Erziehung. Die Schauspielerin und vierfache Mutter Elena Uhlig konnte bereits einige Erfahrung sammeln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2158239_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326235500 +0200" stop="20230327004000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Na siehste! - Das TV Kult-Quiz mit Elton S1</title>
<desc lang="fr">Das ultimative Spiel für alle Fernsehfans: Elton bringt mit seinem amüsanten Quiz die schönsten Erinnerungen aus 60 Jahren Fernsehen zurück. Bewegende Momente, unvergessene Helden, grosse Skandale, peinliche Pannen - zum Lachen, Staunen und natürlich zum Mitraten. Vier Fernsehlegenden treten in einem unterhaltsamen Wettstreit gegeneinander an: Jürgen von der Lippe, einer der erfolgreichsten deutschen Showmaster, Caroline Peters, eine der grössten deutschen Schauspielerinnen, Kurt Krömer, einer der lustigsten deutschen Komiker, und Marijke Amado, die legendäre niederländische Entertainerin. Elton präsentiert Fernsehfakten, die im besten Sinne des Wortes unglaublich sind. Wer weiss schon, warum Thomas Gottschalk sich mal bei Hella von Sinnen nackt präsentierte?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2158241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327004000 +0200" stop="20230327013000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Junimond) S2 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Junimond»In einer guten Wohngegend wird am frühen Morgen eine Leiche gefunden. Während Edwin und Günter noch neben der Leiche einer attraktiven Mittdreissigerin auf den Rechtsmediziner Körfer warten, ruft eine entsetzte Vicky Adam die beiden ins Erdgeschoss der Villa, wo soeben eine zweite Leiche gefunden wurde. Bei dem Toten handelt es sich um Körfer. Das gesamte Team ist tief betroffen, sogar Edwin und Günter, die sich mit Körfer selten grün waren. Und sie stellen im Zuge der Ermittlung fest, wie viele Vorurteile sie gegen ihn hatten und wie wenig sie tatsächlich von ihm wussten. Doch immerhin beschert ihnen Körfers Tod eine neue Gerichtsmedizinerin: die attraktive Rosalind Schmidt. Doch was hat Körfers Tod mit der zerrütteten Beziehung des Ehepaars Weiss zu tun und welche Rolle spielt dabei die Freundin der Ermordeten?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/1757714_A.jpg" />
</programme>