<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420020000 +0200" stop="20230420023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420023000 +0200" stop="20230420030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420030000 +0200" stop="20230420032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420032500 +0200" stop="20230420035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420035500 +0200" stop="20230420042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420042500 +0200" stop="20230420045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420045500 +0200" stop="20230420052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420052500 +0200" stop="20230420055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420055000 +0200" stop="20230420062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420062000 +0200" stop="20230420065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420065000 +0200" stop="20230420072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420072000 +0200" stop="20230420073000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (Être jeune à Tunis)</title>
<desc lang="fr">«Être jeune à Tunis»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris, Tunesien und sogar auf die Insel La Réunion. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. - Être jeune à Tunis Wie erleben Jugendliche Tunis, die Hauptstadt Tunesiens? Wie hat die tunesische Revolution 2011 ihr Leben beeinflusst? Schülerinnen und Schüler haben uns dazu viele Fragen geschickt. Moderator Jonas Modin trifft Nour und Yosri und lässt sich von den beiden Tunis zeigen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420073000 +0200" stop="20230420074000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (L'amitié et la famille en Tunisie)</title>
<desc lang="fr">«L'amitié et la famille en Tunisie»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris und Tunesien. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. - L'amitié et la famille en Tunisie Erlauben tunesische Eltern ihren Kindern, einen festen Freund oder eine feste Freundin zu haben? Wie wichtig ist die Familie in Tunesien, welche Rolle spielen die besten Freunde? Moderator Jonas Modin trifft Amira und Yasine, die beste Freundinnen sind, um diese Fragen zu beantworten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420074000 +0200" stop="20230420075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (La Réunion - une partie de la France) (n°9)</title>
<desc lang="fr">«La Réunion - une partie de la France»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris und Tunesien. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. Falls wir noch nicht alles beantwortet haben: Wir freuen uns über weitere Fragen an alorsdemande@planet-schule.de .</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420075000 +0200" stop="20230420080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (La Réunion - une île multiculturelle) (n°10)</title>
<desc lang="fr">«La Réunion - une île multiculturelle»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris und Tunesien. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. Falls wir noch nicht alles beantwortet haben: Wir freuen uns über weitere Fragen an alorsdemande@planet-schule.de.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420080000 +0200" stop="20230420081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (La Réunion et sa nature) (n°11)</title>
<desc lang="fr">«La Réunion et sa nature»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris und Tunesien. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. Falls wir noch nicht alles beantwortet haben: Wir freuen uns über weitere Fragen an alorsdemande@planet-schule.de.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420081000 +0200" stop="20230420082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (Être jeune à La Réunion)</title>
<desc lang="fr">«Être jeune à La Réunion»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris und Tunesien. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. Falls wir noch nicht alles beantwortet haben: Wir freuen uns über weitere Fragen an alorsdemande@planet-schule.de .</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420082500 +0200" stop="20230420091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420091000 +0200" stop="20230420094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420094000 +0200" stop="20230420102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420102500 +0200" stop="20230420105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420105500 +0200" stop="20230420115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Die Kraft der Gedanken)</title>
<desc lang="fr">«Die Kraft der Gedanken»&quot;Denken Sie sich schlank!&quot; - das klingt nach billiger Masche, ist aber neuen Forschungen zufolge möglich. Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler finden immer neue Hinweise dafür, dass das Gehirn weitaus mehr steuert, als einem bewusst ist. Alte Menschen verjüngen sich sichtlich, wenn sie in die Umgebung ihrer Jugend zurückversetzt werden, Schmerzpatientinnen und Schmerzpatienten hilft ein Scheinmedikament, wenn sie daran glauben. Wie gross ist die Kraft der Gedanken? Das untersucht &quot;Planet Wissen&quot; zusammen mit der Neurowissenschaftlerin Dr. Britta Hölzel und dem Placebo-Forscher Prof. Dr. Manfred Schedlowski.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1630528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420115500 +0200" stop="20230420124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (21/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Der Giraffenbulle Kiwambo steht am Anfang eines neuen Lebensabschnitts: Er soll in einen Zoo nach Frankreich umziehen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420124500 +0200" stop="20230420130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420130000 +0200" stop="20230420135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Die Eisbären dürfen sich heute näherkommen. Ohne trennenden Schieber treffen sie sich am &quot;Schnuppergitter&quot; - ein voller Erfolg. Die Giraffen müssen dringend einmal wieder aus dem Stall. Das Wetter spricht aber eigentlich dagegen. Christoph Thien lockt sie mit allen erdenklichen Tricks - und hat nur mühsam Erfolg. Die Heuler &quot;Odin&quot; und &quot;Thor&quot; entwickeln sich völlig unterschiedlich.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/04/2148456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420135000 +0200" stop="20230420142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Personalwechsel im Berliner Tierpark. Die neue Revierchefin bei den Bären und kleinen Raubtieren wird bereits ungeduldig erwartet: Barbara Lächert. Sie hat den Aufgabenbereich des ehemaligen Reviertierpflegers Michael Horn übernommen und ist jetzt verantwortlich für unzählige Gehege, die über den riesigen Landschaftsgarten verteilt sind. Ihr erster Tag führt sie zu den Eisbären, Katzenbären, Tüpfelhyänen und Maleienbären. Die weiten Wege kann sie am besten mit dem Fahrrad zurücklegen. Besonders intensiv und liebevoll kümmert sich auch Tierpflegerin Angelika Berkling um einen ihrer Raubtier-Sprösslinge: das Puma-Mädchen Missoula. Sie ist nach 22 Jahren das erste Puma-Kind, das im Tierpark geboren wurde!</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/04/1969214_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420142000 +0200" stop="20230420151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Kämpfe) S2 (39/42)</title>
<desc lang="fr">«Kämpfe»Patricia Frenzel (Sonja Baum)Die Besitzerin eines Fitnessstudios, Katja Becker, erleidet beim Friseurbesuch einen Herzinfarkt und wird umgehend ins Johannes-Thal-Klinikum gebracht. Dr. Marc Lindner und Ben Ahlbeck übernehmen den Noteingriff bei der sympathischen Frau. Doch als während des Eingriffs Katjas Herz stehenbleibt, zählt jede Sekunde. Nach drei langen Wochen kehrt Vivi endlich aus Uganda zurück ans Erfurter Klinikum. Die Assistenzärzte sind begeistert: Zum einen haben sie ihre quirlige Kollegin zurück und zum anderen müssen sie nun wieder weniger Dienste schieben. Doch der Alltag hat Vivi schnell wieder eingeholt. Ausgerechnet Dr. Moreau fordert sie an ihrem ersten Tag nach der Rückkehr als Assistentin an. Doch etwas scheint mit der sonst so aufgeweckten Ärztin nicht zu stimmen: Sie fühlt sich müde und angeschlagen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/44/2179719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420151000 +0200" stop="20230420160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Fassaden) S2 (40/42)</title>
<desc lang="fr">«Fassaden»Niklas ist überrascht: Vor ihm steht plötzlich Otto Stein, ein alter Bekannter aus der Sachsenklinik in Leipzig. Doch die erste Freude über den unerwarteten Besuch wird durch den Grund von Ottos Auftauchen getrübt und auch hier ist Niklas als Arzt und als Mensch gefordert. Unterdessen nehmen Dr. Sherbaz und die Assistenzärztin Dr. Theresa Koshka eine junge Frau mit einer Unterarmfraktur auf. Schnell werden die Ärzte jedoch stutzig, denn mit der angeblich volljährigen Sophia Bloch scheint etwas nicht zu stimmen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/44/2179721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160000 +0200" stop="20230420161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420161500 +0200" stop="20230420180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420180000 +0200" stop="20230420181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420181500 +0200" stop="20230420184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420184500 +0200" stop="20230420193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420193000 +0200" stop="20230420200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420200000 +0200" stop="20230420201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201500 +0200" stop="20230420210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les débuts) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Les débuts»Erfolgsgeschichten aus dem Tierreich sind der rote Faden der Mini-Serie &quot;Naturerbe Österreich&quot;. So geht es beispielsweise um die Wiederansiedlung von Steinbock und Bartgeier oder die Rückkehr von Wildkatze und Kranich. Auch grössere Umwälzungen, wie die Wiederanbindung von Nebenarmen an die Donau, sind Thema der Dokumentation. Die Entstehungsgeschichte der Nationalparks sowie die Herausforderungen und Errungenschaften, die mit dem Erhalt der unberührten Natur Österreichs einhergehen, werden anhand opulenter Bilder veranschaulicht. Vom Grossglockner mit seinen sturmumtosten Gipfeln bis zur Auenlandschaft der Donau - die Naturwunder in Österreichs Nationalparks sind Thema dieser Dokumentation. Der Grossglockner befindet sich im grössten und ältesten Nationalpark Hohe Tauern im Westen des Landes.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/15/2163411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420210000 +0200" stop="20230420214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les défis) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Les défis»Im Nationalpark Hohe Tauern, leben wieder Steinböcke, und am Neusiedler See sorgen weisse Esel für Landschaftspflege.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2163897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214500 +0200" stop="20230420221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">&quot; 30 Jahre &quot;Menschen hautnah&quot; - Die lange Nacht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420221500 +0200" stop="20230420231500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Menschen hautnah (Dominik und die Suche nach der verlorenen Kindheit)</title>
<desc lang="fr">«Dominik und die Suche nach der verlorenen Kindheit»17 Jahre nach ihrer ersten Begegnung traf eine Filmemacherin den in Armut aufgewachsenen Dominik wieder.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1974840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420231500 +0200" stop="20230421001000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Menschen hautnah (Der Kampf gegen 360 Kilo Gewicht)</title>
<desc lang="fr">«Der Kampf gegen 360 Kilo Gewicht»Erzählt wird die Geschichte von Jacky, die 360 Kilo wog und nicht nur gegen ihr Gewicht kämpfte, sondern um vieles mehr in ihrem Leben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/45/2179725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421001000 +0200" stop="20230421005500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Menschen hautnah</title>
<desc lang="fr">Die Dokumentation schildert das Leben einer an Alzheimer erkrankten Frau, die in einem Duisburger Altenheim lebt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/51/2179727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421005500 +0200" stop="20230421014000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Affenliebe: Frau Samel und ihre zwölf Schimpansen (Frau Samel und ihre zwölf Schimpansen)</title>
<desc lang="fr">«Frau Samel und ihre zwölf Schimpansen»&quot;Babsy liebt Supermärkte&quot;, sagt Christiane Samel, während sich die blitzschnell eine Dose Pfirsiche aus dem Regal angelt, mit geübtem Griff öffnet und verspeist. Wenn die beiden zusammen einkaufen gehen, erregen sie regelmässig grosses Aufsehen, denn in Frau Samels Einkaufswagen sitzt kein kleines Kind, sondern - eine ausgewachsene Schimpansendame. Christiane und ihr Ehemann Erhard wohnen zusammen mit zwölf Schimpansen. Acht leben draussen in einem Gehege. Doch mit den vier jüngsten teilt Christiane Samel Tisch, Bett und Bad. &quot;Unsere Kinder&quot; nennt sie die Tiere. Doch anders als menschliche Kinder werden die Schimpansen nie für sich selbst sorgen können. &quot;Irgendwann müssen wir uns von ihnen trennen&quot;, das weiss sie. Auf Dauer können sie und ihr Mann weder die Arbeit noch die Kosten für die Tiere aufbringen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/47/2179729_A.jpg" />
</programme>