<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230401020000 +0200" stop="20230401023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401023000 +0200" stop="20230401030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401030000 +0200" stop="20230401032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401032500 +0200" stop="20230401035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/50/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401035500 +0200" stop="20230401042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401042500 +0200" stop="20230401045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/48/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401045500 +0200" stop="20230401052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401052500 +0200" stop="20230401055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401055000 +0200" stop="20230401062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401062000 +0200" stop="20230401065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401065000 +0200" stop="20230401072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401072000 +0200" stop="20230401075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Kindergeschichten: &quot;Heinrich will brüten!&quot;, ein Beitrag von Steffi Wolf.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/55/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401075000 +0200" stop="20230401080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401080000 +0200" stop="20230401082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">In den Lach- und Sachgeschichten geht es heute ums Naschen. Luise verziert einen Kuchen mit bunten Schokolinsen und im Anschluss wird gezeigt, wie diese in der Fabrik hergestellt werden. Ein Koch hat seinen Hut verloren und sucht eine passende Kopfbedeckung. Gummibärchen schweben in einer verblüffenden Zeitlupenaufnahme durch die Luft. Nulli und Priesemut möchten ihr Haus neu anstreichen, aber sie können sich einfach nicht auf eine Farbe einigen. Zum Glück hat Oma Bär schon eine Idee. Die bekannten Kinderbuch-Illustratoren Anke Kuhl und Jörg Mühle zeichnen etwas und alle dürfen mitraten, was es wird. Kinder zeigen einen lustigen Spaghetti-Trick. Dabei drehen sie an ihren Ohren. Und zum Schluss spielen Tanja und André &quot;Weisst du, was ich am liebsten mag?&quot; Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401082500 +0200" stop="20230401085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401085500 +0200" stop="20230401092000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Der giftige Stachel des Süsswasserstachelrochen ist äusserst schmerzhaft und kann sogar tödlich sein - das wissen auch die Tierpfleger.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401092000 +0200" stop="20230401100500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401100500 +0200" stop="20230401103500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Die meisten Deutschen wollen sie nicht - die Zeitumstellung. Viele haben danach sogar gesundheitliche oder psychische Probleme. Warum eigentlich? Sie erzeugt eine Art Mini-Jetlag, sagen Wissenschaftler. Und das ist nicht gut für unsere Körper. Was bedeutet das genau? Wie hängen äussere Zeitgeber und innere Uhr zusammen? Und warum drehen wir eigentlich immer noch zweimal im Jahr an der Uhr? Schliesslich wurde doch schon im März 2019 entschieden, die Zeitumstellung abzuschaffen. Das und viel mehr - bei Quarks.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/12/1979702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401103500 +0200" stop="20230401112500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mit jedem Herzschlag - Leben retten in der Charité S1 (10/10)</title>
<desc lang="fr">In der Berliner Charité treffen Medizingeschichte und Hightech-Forschung auf berührende Schicksale und alltägliche Krankengeschichten. Die 10-teilige Medizin-Doku-Serie begleitet Erkrankte und Klinikpersonal und lässt die Zuschauerinnen und Zuschauer ganz nah dabei sein: Beim alltäglichen Kampf um das Leben, wenn Frühchen aufgepäppelt werden oder Betroffene vom Schmerz befreit wieder lachen können. Medizinjournalistin und Ärztin Dr. Julia Fischer erklärt dabei viele medizinische Hintergründe und führt durch Deutschlands bekanntestes Krankenhaus. Der kleine herzkranke Lee hat endlich ein passendes Spenderherz bekommen. Marion Caracas hat ihre zweite Wirbelsäulenoperation überstanden. Die 12-jährige Katharina leidet an einer erblich bedingten Bewegungsstörung. Mit dem implantierten Hirn-Stimulator kann sie ihre Bewegungen besser regulieren.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/14/2161430_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401112500 +0200" stop="20230401125500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">En toute amitié (Was wirklich zählt)</title>
<desc lang="fr">«Was wirklich zählt»Dr. Heilmann gerät in eine tiefe Krise, nachdem er einen Unfall hatte, bei dem ein anderer Mensch ums Leben kam.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/13/2161432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401125500 +0200" stop="20230401134500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Während der TV-Koch Steffen Henssler mit Tipps bereitsteht, sollen zwei konkurrierende Familien mit nur 100 Euro Wochenbudget in einer vorgegebenen Zeit täglich eine Vor- und Hauptspeise zubereiten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401134500 +0200" stop="20230401141500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (7/10)</title>
<desc lang="fr">Begleitet wurden Menschen, die ihr Leben nachhaltig gestalten: Kathys und Svens Ziegen werden im Herdenbuch eingetragen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/09/1970322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401141500 +0200" stop="20230401144500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (8/10)</title>
<desc lang="fr">Begleitet wurden Menschen, die ihr Leben nachhaltig gestalten: Die Veterinäre Holger und Peter züchten Trakehner Pferde.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/56/1970324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401144500 +0200" stop="20230401151500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Best of - Hürden und Hindernisse) S4 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Best of - Hürden und Hindernisse»Diese Collage zeigt Höhepunkte und Hindernisse, welche die porträtierten Urlauber in ihren Campingferien erlebt hatten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/2122132_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401151500 +0200" stop="20230401160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rasch durch den Garten (Dachbegrünung und Hochbeete anlegen)</title>
<desc lang="fr">«Dachbegrünung und Hochbeete anlegen»Peter Rasch und sein Kollege Manuel Krull, zeigen, wie ein grünes Dach angelegt wird und beantworten Zuschaueranfragen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1853149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401160000 +0200" stop="20230401163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (Tamina in Sevilla)</title>
<desc lang="fr">«Tamina in Sevilla»Sevilla ist ein vielfältiger Mix aus römischer, maurischer, christlicher und jüdischer Kunst und Geschichte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162704_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401163000 +0200" stop="20230401171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lecker aufs Land - eine kulinarische Reise (Zwei Schwestern und ein Biohof mit Landschaftspark) S25 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Zwei Schwestern und ein Biohof mit Landschaftspark»Im Krefelder Landschaftspark Heilmannshof besuchten die Konkurrenten Katja Leendertz, deren Familie seit 1880 dort wirtschaftet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/14/2161435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401171500 +0200" stop="20230401174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Meisterküche S8</title>
<desc lang="fr">In Italien holten sich die Meisterköche Ideen für Gerichte, die sie mit Zutaten der deutschen Küche kombinieren: Während Martina und Moritz einen Brotsalat aus der Toskana kreieren, bereitet Björn mit einem befreundeten Südtiroler Koch Spinat-Gnocchi und einen Auberginenauflauf Parmigiana di Melanzane zu. Der Barkeeper Nic Shanker mischt derweil gemeinsam mit Yvonne Willicks einen Aperitif, den er Amarino nennt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401174500 +0200" stop="20230401181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Frische Kräuter, junger Spinat, köstliche Artischocken, zartes Lamm, fangfrische Forellen ? das sind Zutaten, die uns den Frühling auf den Tisch bringen und prima zu Ostern passen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401181500 +0200" stop="20230401184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401184500 +0200" stop="20230401193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401193000 +0200" stop="20230401200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401200000 +0200" stop="20230401201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401201500 +0200" stop="20230401214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Hubertys Rache) (n°1195)</title>
<desc lang="fr">«Hubertys Rache»Ein Ex-Lehrer droht, ein Kölner Ausflugsschiff in die Luft zu sprengen, sollte er keine Gerechtigkeit erfahren.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2161437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401214500 +0200" stop="20230401224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mitternachtsspitzen</title>
<desc lang="fr">Es gibt noch ein paar Oasen, in denen sich Kabarettfreunde an Spitzzüngigem laben können wie Dürstende an der kühlen Quelle. Eine davon heisst &quot;Mitternachtsspitzen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2161439_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401224500 +0200" stop="20230402001500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wilfried Schmickler Solo - Es hört nicht auf!</title>
<desc lang="fr">Wilfried Schmickler zählt zu den renommiertesten Kabarettisten in Deutschland. Der WDR zeigt sein neues Soloprogramm &quot;Es hört nicht auf&quot;, das in der Kölner Comedia aufgezeichnet wurde. Nach über 40 Bühnenjahren beschäftigt sich Wilfried Schmickler immer noch mit der Idiotie und Ungerechtigkeit in dieser Welt, mit sozialer Ungleichheit, Hass und Intoleranz. Gewohnt pointiert und sprachlich ausgefeilt seziert er das politische Geschehen und hält der Gesellschaft den Spiegel vor.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/20/2161441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402001500 +0200" stop="20230402014500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Maxi Gstettenbauer: Next Level</title>
<desc lang="fr">Maximilian Ronald Alfons Gstettenbauer, den es bereits im Alter von 18 Jahren von Niederbayern nach Köln zog, ist nicht nur Comedian oder Kabarettist, sondern auch ein Zocker: Wenn er einen Spielabschnitt geschafft hat, will er direkt weiter zum nächsten Level. Jetzt, mit Mitte Dreissig und erstem Bauchansatz, stellt sich ihm also die Frage: Wie geht es für seine Generation weiter - auf der Bühne und andernorts, in Zeiten von Flut, Hitze, Sturm und Krieg? Oder anders: Sind &quot;Pimmelwitze&quot; noch angebracht?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/43/2093407_A.jpg" />
</programme>