<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230325014500 +0100" stop="20230325020000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325020000 +0100" stop="20230325023000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325023000 +0100" stop="20230325030000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325030000 +0100" stop="20230325032500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325032500 +0100" stop="20230325035500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/30/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325035500 +0100" stop="20230325042500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325042500 +0100" stop="20230325045500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/30/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325045500 +0100" stop="20230325052500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325052500 +0100" stop="20230325055000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325055000 +0100" stop="20230325062000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325062000 +0100" stop="20230325065000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325065000 +0100" stop="20230325072000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325072000 +0100" stop="20230325075000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">In dieser Ausgabe von &quot;Sehen statt Hören&quot; liest Susanne Genc für Kinder die Geschichte &quot;Heinrich will brüten&quot;. In &quot;Heinrich will brüten&quot;, einer Geschichte von Anette Thumser und Nikolai Renger, stellt ein kleiner Hahn fest, dass es gar nicht so leicht ist, allen zu zeigen, dass Jungs und Männer genauso gut auf Kinder aufpassen können wie Frauen und Mädchen. Das bringt Susanne Genc auf die Idee, alten Rollenbildern etwas auf den Grund zu gehen und mal zu schauen, wie das Papas von heute so machen. Und natürlich liest sie dann das Buch in Gebärdensprache vor. Das einzig(artig)e Magazin in Gebärdensprache! Kultur, Bildung, Poesie, Geschichte, Unterhaltung, Sport - immer im Fokus: Menschen. Mit ihrer Identität, ihrer Geschichte, ihrer Sprache: Gebärdensprache. Das inklusive Programm für alle!</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325075000 +0100" stop="20230325080000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325080000 +0100" stop="20230325082500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">In den Lach- und Sachgeschichten sind heute alle unterwegs. Line ist auf dem Weg zum Kindergarten und kommt dabei an einer seltsamen Schranke vorbei. Weisse Striche werden auf eine Strasse gemalt: Wofür die wohl da sind? Bobo Siebenschläfer ist mit Mama und Papa im Zug unterwegs und geht im Abteil auf Entdeckungstour. Ein selbst gebasteltes Auto aus Pappe fährt einmal durch die ganze Stadt. Ein &quot;U&quot; verwandelt sich und zeigt, was alles aus ihm werden kann. Und zum Schluss verabschieden sich Tanja, André und Knolle ebenfalls in einem Pappauto. Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325082500 +0100" stop="20230325085000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Lach- und Sachgeschichten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325085000 +0100" stop="20230325092000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Der Elefantendame Panang sind die Nerven durchgegangen ? vielleicht können Rübenschnitzel sie beruhigen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325092000 +0100" stop="20230325100500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325100500 +0100" stop="20230325103500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Damit Kühe Milch geben, müssen sie regelmässig trächtig werden. Als Nebenprodukt kommen zu viele Kälber zur Welt. In der konventionellen Haltung werden sie von ihren Müttern getrennt und dann entweder einige wenige Monate gemästet, oder sie werden zu Hochleistungskühen, die ebenfalls in jungen Jahren geschlachtet werden. Dass es auch eine tierfreundliche Haltung von Milchkühen gibt, zeigt diese Sendung.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/01/1963303_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325103500 +0100" stop="20230325112500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mit jedem Herzschlag - Leben retten in der Charité S1 (9/10)</title>
<desc lang="fr">In der Berliner Charité treffen Medizingeschichte und Hightech-Forschung auf berührende Schicksale und alltägliche Krankengeschichten. Die 10-teilige Medizin-Doku-Serie begleitet Erkrankte und Klinikpersonal und lässt die Zuschauerinnen und Zuschauer ganz nah dabei sein: Beim alltäglichen Kampf um das Leben, wenn Frühchen aufgepäppelt werden oder Betroffene vom Schmerz befreit wieder lachen können. Medizinjournalistin und Ärztin Dr. Julia Fischer erklärt dabei viele medizinische Hintergründe und führt durch Deutschlands bekanntestes Krankenhaus. Die fünf Wochen alte Zoey kam mit der Diagnose Spina Bifida auf die Welt. Kinderchirurg Prof. Dr. Ulrich-Wilhelm Thomale will heute überprüfen, ob sich das Baby altersgemäss entwickelt. Der 28-jährige David Schütz leidet an einer schmerzhaften Hüftkopfnekrose und kann kaum mehr laufen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/10/2158225_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325112500 +0100" stop="20230325125500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sache mit der Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Doro trifft nach 20 Jahren ihre ehemalige Mitbewohnerin Michelle wieder und lädt sie spontan in ihre Familie ein.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2158227_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325125500 +0100" stop="20230325134500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell S1</title>
<desc lang="fr">Während der TV-Koch Steffen Henssler mit Tipps bereitsteht, sollen zwei konkurrierende Familien mit nur 100 Euro Wochenbudget in einer vorgegebenen Zeit täglich eine Vor- und Hauptspeise zubereiten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/44/2067857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325134500 +0100" stop="20230325141500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was S1 (5/10)</title>
<desc lang="fr">Begleitet wurden Menschen, die ihr Leben nachhaltig gestalten: Kathy und Sven werden mit der Realität konfrontiert.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/44/1963350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325141500 +0100" stop="20230325144500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was S1 (6/10)</title>
<desc lang="fr">Begleitet wurden Menschen, die ihr Leben nachhaltig gestalten: Die Akademiker Irfan und Aynur kämpfen mit Schnecken.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/1963352_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325144500 +0100" stop="20230325153000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ausgerechnet (Dating)</title>
<desc lang="fr">«Dating»Ein Reporter wollte herausfinden, welche Fallen beim Online-Dating lauern. Dafür legte er ein eigenes Profil an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2153307_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325153000 +0100" stop="20230325160000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Aller Anfang ist Spass) S4 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Aller Anfang ist Spass»Ein Filmteam begleitete das Ehepaar Erbslöh und drei Freundinnen an die Adriaküste und in die Toskana, wo es auf Trüffelsuche ging.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853104_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325160000 +0100" stop="20230325163000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit Reportage (mit Tamina Kallert in Wien) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«mit Tamina Kallert in Wien»Tamina Kallert erkundet mit ihrem Kameramann zwei Tage lang Wien, die beiden müssen mit 300 Euro auskommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/1953365_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325163000 +0100" stop="20230325171500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land und lecker (Wer kocht das beste Landmenü?) S25 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Wer kocht das beste Landmenü?»In der Nähe des Baldeneysees besuchten die kulinarischen Mitstreiter den Bauern Nikolas Weber und dessen Iberische Schweine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2052461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325171500 +0100" stop="20230325174500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Meisterküche S8</title>
<desc lang="fr">Gerichte aus Niedersachsen stehen diesmal im Mittelpunkt: Björn Freitag bereitet Kartoffelpfannkuchen zu, die im nordwestlichen Bundesland Pickert genannt werden, danach serviert er Grünkern-Bratlinge. Olaf Baumeister lässt sich derweil von den Wacholderbeeren-Anbaugebieten in der Lüneburger Heide inspirieren, und die Schwarzwälder TV-Köche Martina und Moritz backen Apfelknaust.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325174500 +0100" stop="20230325181500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">- Man nehme ein Bund Suppengrün... Suppengrün, darunter versteht man ein Bündel aus Möhre, Lauch und Sellerie - manchmal sind auch noch Petersilienwurzel und Petersilienstiele hineingeschnürt. Das Wurzelwerk, das man für eine ordentliche Suppe braucht. Aber ein solcher Bund Suppengrün kann noch viel mehr: Dieser trägt die Basis für ganz eigenständige, sehr unterschiedliche Gerichte in sich. Die WDR-Fernsehköche Martina und Moritz haben mit Suppengrün herumexperimentiert und zeigen das Ergebnis: Sie machen Ofengemüse daraus, ein Gemüsebett für zarten Fisch und knusprige Rösti. Sie schnippeln es klein für ein Wokgericht und am Ende gibt's auch noch einen Sugo für die Pasta.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325181500 +0100" stop="20230325184500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Traktoren und Kunst: Zu Gast im Kulturzentrum Sinsteden in Rommerskirchen: Sie könnten auf den ersten Blick nicht unterschiedlicher sein: die beiden Sammlungen, die im Kulturzentrum Sinsteden in Rommerskirchen aufeinandertreffen. In den Skulpturenhallen haben die Werke von Ulrich Rückriem eine dauerhafte Bleibe gefunden. Der 1938 in Düsseldorf geborene Künstler ist einer der international bekanntesten Bildhauer Deutschlands. Seit Jahrzehnten arbeitet er ausschliesslich mit Stein, den er auf seine Art zum Sprechen bringt. Neben den Skulpturenhallen ist das Landwirtschaftsmuseum in einer restaurierten Hofanlage untergebracht. Es erzählt anhand zahlreicher Objekte ? von der Egge bis zum Traktor ? die Geschichte der Landwirtschaft in der Region. Ein Garten, den Ulrich Rückriem gestaltet hat, verbindet die beiden Ausstellungsorte..</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325184500 +0100" stop="20230325193000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325193000 +0100" stop="20230325200000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325200000 +0100" stop="20230325201500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325201500 +0100" stop="20230325214500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Propheteus) (n°1192)</title>
<desc lang="fr">«Propheteus»Was wie eine ganz &quot;normale&quot; Mordermittlung beginnt, zieht immer weitere Kreise: Der kaufsüchtige Magnus Rosponi wird in seiner Wohnung erschlagen aufgefunden. Doch weder seine fröhlichen Bowlingfreunde noch Silke Haller, die in dem Toten einen Jugendschwarm erkennt, können sich erklären, wieso der beliebte Mann sterben musste. Dafür findet Professor Boerne einen merkwürdigen, kleinen Gegenstand in der Leiche. Thiel entdeckt parallel amouröse Verstrickungen. Und als dann noch der Verfassungsschutz in den zwielichtigen Gestalten Muster und Mann auftaucht, wird es absurd. Scheinbar haben Thiel und Boerne in ein Wespennest gestochen und damit sogar einen Attentäter auf sich aufmerksam gemacht. Doch wie hängt das alles zusammen? Und was hat es mit dem kleinen Hund auf sich, der so gerne Bananen frisst?&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/44/2158230_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325214500 +0100" stop="20230325223000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ladies Night</title>
<desc lang="fr">Kabarettistischer Abend mit reiner Frauenbesetzung aus dem Gloria-Theater Köln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2160072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230325223000 +0100" stop="20230326000000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Daphne de Luxe - Das Beste aus fünf Soloprogrammen</title>
<desc lang="fr">Daphne de Luxe präsentiert in ihren Programmen Kabarett, Comedy und das eine oder andere Lied. Situationskomik, Improvisationstalent und das Aufgreifen aktueller gesellschaftlicher Themen machen aus jedem ihrer Auftritte ein Unikat. Ihre Authentizität ist es, die berührt und begeistert. Für ihr &quot;Best of&quot; hat Daphne de Luxe die beliebtesten Gags und ihre amüsantesten Anekdoten zusammengestellt und plaudert aus dem Nähkästchen ihres Alltags. In dem &quot;Best of&quot;, das die Gastgeberin der &quot;Ladies Night&quot; aus ihren fünf Soloprogrammen zusammengestellt hat, kann sie ihre raumgreifende Präsenz voll entfalten und ihrem selbstironischen Humor freien Lauf lassen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/10/10/2049324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230326000000 +0100" stop="20230326005000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ladies Night Youngstars</title>
<desc lang="fr">Die erfolgreiche Frauencomedy &quot;Ladies Night&quot; geht neue Wege. In der Sonderausgabe &quot;Ladies Night Youngstars&quot; geben junge und hochtalentierte Künstlerinnen humorvolle und satirische Einblicke in die die Lebenswirklichkeit von jungen Frauen. Gastgeberin ist die Comedienne und Autorin Lena Kupke. Sie begrüsst im Kölner Gloria Luisa Charlotte Schulz, Negah Amiri, Teresa Reichel und Lara Ermer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/22/2049326_A.jpg" />
</programme>