<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422020000 +0200" stop="20230422023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422023000 +0200" stop="20230422030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422030000 +0200" stop="20230422032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422032500 +0200" stop="20230422035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422035500 +0200" stop="20230422042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422042500 +0200" stop="20230422045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422045500 +0200" stop="20230422052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422052500 +0200" stop="20230422055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422055000 +0200" stop="20230422062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422062000 +0200" stop="20230422065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422065000 +0200" stop="20230422072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422072000 +0200" stop="20230422075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Mit Gebärdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 gehörlosen, spätertaubten oder hochgradig schwerhörigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422075000 +0200" stop="20230422080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422080000 +0200" stop="20230422082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Wie macht man ein Rührei?: Die Welt ist elefantastisch, Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen, extra für kleine Kinder. In den Lach- und Sachgeschichten gibt es heute viel zu erleben. André versucht herauszufinden, wie man ein rohes von einem gekochten Ei unterscheidet. Kinder spielen mit einem riesengrossen blauen Schwungtuch. Der Hühnerkönig entscheidet, welche seiner Hennen das schönste Ei der Welt hat. Bernd erzählt mit seinen Fingern die Geschichte von Frau Meier. Zehn Eier werden der Reihe nach abgezählt und dann zu Rührei verarbeitet. Red überrascht David mit seinen Jonglierkünsten. Und ein Teddybär tanzt zu einem bekannten Lied.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/1998782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422082500 +0200" stop="20230422085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422085500 +0200" stop="20230422094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422094000 +0200" stop="20230422101000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Baustellen, endlose Staus, und eine miserable CO2-Bilanz - die dringend nötige Verkehrswende lässt auf sich warten. Bringt das Deutschlandticket - also der Nachfolger des 9-Euro-Tickets - wirklich etwas, um die Klimaziele zu erreichen? Oder hilft es nur denen, die sich eh schon eine Monatskarte leisten können? Wie viel würde ein Tempolimit auf den Strassen bringen? Und kann es eine klimafreundliche Art des Fliegens geben? Mobilität ist geprägt von Routinen. Wie können wir die verändern? Was würde zum Beispiel helfen, dass sich mehr Menschen sicherer auf dem Fahrrad fühlen? Und welche Mobilitätlösungen braucht es für die Stadt und welche für das Land?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422101000 +0200" stop="20230422121000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">59. Grimme-Preis 2023</title>
<desc lang="fr">Der WDR überträgt die Highlights der diesjährigen Grimme Preisverleihung. Zum 59. Mal wird im Theater Marl am Freitag, den 21. April 2023 einer der begehrtesten Fernsehpreise Deutschlands verliehen. Vier unabhängige Jurys haben hunderte Stunden TV-Produktionen gesichtet und 16 Grimme-Preise in den vier Wettbewerbs-Kategorien Kinder &amp; Jugend, Fiktion, Information &amp; Kultur und Unterhaltung vergeben. Darüber hinaus gibt es drei Sonderpreise: Der Publikumspreis der Marler Gruppe wird an eine Produktion aus der Kategorie Unterhaltung verliehen, die Studierendenjury zeichnet eine Produktion der Fiktion aus und die besondere Ehrung vergibt der Deutsche Volkshochschulverband auch in diesem Jahr. Durch den Abend führt der Journalist Jo Schück. Das WDR Fernsehen wiederholt die Highlights der Preisverleihung am Samstag, den 22.04.2023 um 10.15 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/43/1753820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422121000 +0200" stop="20230422130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Mitglieder der Familien März und Harzheim treten an der Seite des Fernsehkochs Steffen Henssler zu einem Wettstreit am Herd an. Während Henssler mit Tipps bereitsteht, sollen die Teams mit nur 100 Euro Wochenbudget täglich eine Vor- und Hauptspeise zubereiten. Die Mannschaft, die es schafft, die Jurymitglieder zu überzeugen, hat die Chance, beim Finale 1000 Euro Preisgeld zu gewinnen.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422130000 +0200" stop="20230422133000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">sport inside</title>
<desc lang="fr">&quot;sport inside&quot; zeigt, was im Sport steckt, erklärt, durchleuchtet und deckt auf. Dabei lassen wir die Geschichten sich selbst erzählen, ohne Moderator. Die Beiträge sollen einen Einblick hinter die Kulissen gewähren. Ob Sportpolitik, Doping, Gewinner oder Verlierer, unsere Autoren erzählen die Sport-Geschichten jenseits der glitzernden Sportwelt: hintergründig, kritisch und authentisch.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1749711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422133000 +0200" stop="20230422140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Shia Su for Future (Unser Frühstück: probieren, geniessen, Umwelt retten?) S2 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Unser Frühstück: probieren, geniessen, Umwelt retten?»Die Zero-Waste-Expertin traf den Bonner Gastronom Jan Lüth, der erklärte, wie nachhaltiges Frühstücken funktioniert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/10/2170189_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422140000 +0200" stop="20230422143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Shia Su for Future (Unsere Haare - schneiden, pflegen, Umwelt retten?) S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Haare - schneiden, pflegen, Umwelt retten?»Auf der Suche nach Möglichkeiten zum nachhaltigen Haarewaschen traf die Zero-Waste-Expertin einen syrischen Seifenmacher.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2180723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422143000 +0200" stop="20230422151500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Haushalts-Check mit Yvonne Willicks</title>
<desc lang="fr">Im Schnitt verbraucht jeder in Deutschland acht Kilogramm Waschmittel jährlich. Gemeinsam mit einer fünfköpfigen Familie unternahm die Konsumentenschützerin ein Experiment mit diversen Tabs, Caps und Pods. Zudem erfuhr sie vom Mikrobiologen Dirk Bockmühl, wie sich Keime in der Waschmaschine verhalten, welchen Einfluss die Temperatur hat und wie Waschmittel in der Umwelt abgebaut werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/06/2178902_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422151500 +0200" stop="20230422160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Urlaub: Trauminseln und Meer (Trauminseln und Meer)</title>
<desc lang="fr">«Trauminseln und Meer»Ein Reporter reiste auf Mallorca, um herauszufinden, was sich auf der Urlaubsdestination seit der Pandemie verändert hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/02/2018806_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422160000 +0200" stop="20230422163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (In Rotterdam)</title>
<desc lang="fr">«In Rotterdam»Mit einem Budget von 300 Euro erkundeten Tamina Kallert und Uwe Irnsinger das &quot;Manhattan der Niederlande&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/35/2181433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422163000 +0200" stop="20230422171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land und lecker S23 (3/6)</title>
<desc lang="fr">Am Rande der münsterländischen Parklandschaft empfängt die Naturpädagogin Petra Balster-Spinne ihre Mitstreiter.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2025520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422171500 +0200" stop="20230422174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S6</title>
<desc lang="fr">- Das Beste aus dem Sauerland So schmeckt das Sauerland, wenn Björn Freitag es auf der Pfanne hat! Mehr denn je liegt die regionale Küche voll im Trend und ist auf jeder guten Speisekarte zu finden. Es gibt eine neue Lust auf Heimatküche und daher kocht sich unser WDR-Koch in dieser Staffel durch die Regionen von NRW. Einfache Rezepte mit den besten Zutaten, die der Westen zu bieten hat. Spitzenkoch Björn Freitag zeigt, wie man Küchenklassiker aus dem Sauerland modern zubereiten kann. Zur Räucherforelle wird Sauerampfer-Schmand angerichtet. Danach gibt es Brennnesselcreme mit pochiertem Ei. Das Hauptgericht ist ein Kartoffelgericht, das wörtlich &quot;im Topf hockt&quot;: Potthucke. Als Nachtisch wird Sauerländer Rohmilchkäse mit Birnen-Relish süss verfeinert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/54/1998604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422174500 +0200" stop="20230422181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Rhabarber kommt meist süss auf den Tisch - am häufigsten als Kompott. Dass das süsse Frühlingsgemüse aber in der Küche noch mehr Verwendungsmöglichkeiten hat, zeigen Martina und Moritz heute. Sie bereiten aus den grün-roten Stängeln einen leckeren Rhabarbersaft zu und zeigen je eine süsse und eine herzhafte Version eines Rhabarbergratins, denn auch in salzigen Gerichten macht er sich hervorragend.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422181500 +0200" stop="20230422184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422184500 +0200" stop="20230422193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422193000 +0200" stop="20230422200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422200000 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422214000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Attention, papa arrive !</title>
<desc lang="fr">Hellmut (Hans Peter Korff)&quot;Loriots Pappa Ante Portas&quot; ist eine brillant inszenierte Komödie von und mit Vicco von Bülow alias Loriot und seiner langjährigen Sketch-Partnerin Evelyn Hamann. Heinrich Lohse, altgedienter Einkaufschef der Deutsche Röhren AG, ist in letzter Zeit etwas zerstreut. Als er eines Tages Schreibpapier und Radiergummis für die kommenden 40 Jahre ordert, nur um einen Mengenrabatt auszuhandeln, schickt Generaldirektor Blume ihn in den Vorruhestand. Doch der 60-Jährige fühlt sich noch zu jung, um nur auf der faulen Haut zu liegen. Zum Schrecken seiner Gattin Renate, die sich ohne den ordnungsliebenden Pedanten komfortabel eingerichtet hat, kündigt Heinrich an, sein in 37 Berufsjahren erworbenes Organisationstalent ganz dem Haushalt und der Familie zur Verfügung zu stellen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422214000 +0200" stop="20230422231000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Scheidung für Anfänger</title>
<desc lang="fr">Nach 24 Ehejahren ist bei den Bremermanns die Luft raus: Einvernehmlich beschliessen Innendesignerin Anja und Bauingenieur Christoph, sich in Frieden scheiden zu lassen. Sohn Frederik sagen sie es gleich, bei Tochter Franziska wollen sie noch die anstehende Hochzeit abwarten. Keine Eile denken sich die Eheleute, schliesslich kommen sie ja gut miteinander klar. Eine gemeinsame Anwältin soll reichen, um Vermögensstand, Zugewinn und Aufteilung reibungslos abzuwickeln. Soweit die Theorie. In der Praxis erwachen ungeahnte Dynamiken: Christoph sieht das Haus und den Wohlstand als verdienten Lohn seiner Arbeit, Anja fühlt ihre unbezahlte Arbeit im Haushalt nicht gewürdigt. Ein paar intrigante Tipps der Anwältin Dr. Schirmer und das überraschende Auftauchen von Christophs Ex-Freundin Monika - und schon beginnt die Schlammschlacht.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/1783625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422231000 +0200" stop="20230423010000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einsamkeit und Sex und Mitleid</title>
<desc lang="fr">Ein Schuhdiebstahl im ICE bildet den Auftakt eines wilden Kaleidoskops von Beziehungen und Abhängigkeiten zwischen unterschiedlichsten Grossstadtmenschen, die lustvoll wie in einem Spinnennetz zappeln.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/36/2181437_A.jpg" />
</programme>