<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424020000 +0200" stop="20230424031500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wolfskull</title>
<desc lang="fr">Die Musik der Essener Dark-Heavy-Rocker Wolfskull bedient sich textlich und musikalisch in Genre-typischen Gefilden: seien es die Naturbilder in den Texten, das Spiel mit mystischer Symbolik, die schweren Gitarrenharmonien oder die gutturale Baritonstimme von Frontmann Pete 9. Und doch hatte bereits ihre Debüt-EP &quot;Hexum&quot; diese Dosis Besonderes, die auffällige von unauffälligen Bands trennt. Auf ihrem Album &quot;Ave Goddess&quot; wird dies noch deutlicher: da hat jemand bei allem Spektakel ein Händchen für Eingängigkeit. Unter anderem adelte der &quot;Metal Hammer&quot; die Veröffentlichung als &quot;Album des Monats&quot;. Es geht bei Wolfskull um gestandene Essener Rock-Szenegrössen, die sich in dieser Quintett-Formation gesucht und gefunden haben.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/53/1747315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424031500 +0200" stop="20230424043000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Dub War</title>
<desc lang="fr">Dub War aus Newport, South Wales gründeten sich 1993, wurden als &quot;Pioniere des Ragga Metal&quot; bezeichnet und bieten einen innovativen Mix aus Metal, Punk, Dub, Reggae und Raggamuffin. Die Band trennte sich 1999 nach Konflikten mit ihrem Label. Sänger Benjii Webbe gründete anschliessend Skindred. Die Reunion erfolgte sporadisch zu Beginn des Jahres 2020 - dann wurde die Band von der Pandemie gebremst. Mit &quot;Westgate Under Fire&quot; wurde 2022 das erste Dub-War-Album seit über 25 Jahren veröffentlicht. &quot;Obwohl ich mit Skindred aktiv bin, war Dub War immer nah an meinem Herzen&quot;, so Webbe, &quot;die Pandemie und der Lockdown gaben mir Zeit, um wieder zusammen mit Richie Glover und Jeff Rose neues Dub War-Material zu schreiben. Kurz vor dem Lockdown spielten wir ein paar Reunion-Shows - das fühlte sich einfach so gut an, dass wir weitermachen mussten&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/53/1747315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424043000 +0200" stop="20230424050000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424050000 +0200" stop="20230424053000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (In Rotterdam)</title>
<desc lang="fr">«In Rotterdam»Mit einem Budget von 300 Euro erkundeten Tamina Kallert und Uwe Irnsinger das &quot;Manhattan der Niederlande&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/35/2181433_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424053000 +0200" stop="20230424055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424055000 +0200" stop="20230424063500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschliessenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424063500 +0200" stop="20230424072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072000 +0200" stop="20230424072500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Colour of my skin. Real stories of Racism (Ami) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Ami»Ami ist Muslima. In ihrer Familie bekommt sie grossen Rückhalt, aber in der Schule und auf der Strasse wird sie mit Vorurteilen und Rassismus konfrontiert. Im Alter von 13 Jahren wird sie von Polizisten verdächtigt, Drogen zu besitzen und muss eine brutale Leibesvisitation über sich ergehen lassen. Das Erlebnis traumatisiert sie. Auch die Schule ist für Ami kein sicherer Ort. Als ein Lehrer Ami und Mitschülerinnen rassistisch beschimpft, verweigert ihr der Vertrauenslehrer die Unterstützung. Auch die Klassenkamerad*innen helfen ihr nicht. Ami flüchtet sich in aggressives Verhalten gegen sich selbst und gegen andere. Sie durchlebt eine schwere Zeit, bis sie beschliesst, ihr Leben wieder in die Hand zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424072500 +0200" stop="20230424073000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Colour of my skin. Real stories of Racism (Celine) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Celine»Celine gehört nie richtig dazu, für die anderen in der Klasse ist sie &quot;die Chinesin&quot;. Während der Coronavirus-Pandemie wird sie wegen ihrer asiatischen Herkunft in der Schule gemobbt; Mitschüler*innen beschimpfen und bedrohen sie. Der Druck, der auf Celine lastet, wird unerträglich, so dass sie sich völlig zurückzieht. Aber mithilfe ihrer Freundin und ihrer Familie gewinnt Celine ihr Selbstbewusstsein zurück.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424073000 +0200" stop="20230424073500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Colour of my skin. Real stories of Racism (Jack) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Jack»Jack ist Schwarz und wird schon in der Grundschule wegen seiner Hautfarbe gemobbt und mit dem N-Wort beschimpft. Als Jack 14 Jahre alt ist, bedroht ihn eine Gruppe von Mitschülern auf einer Party so massiv, dass er fliehen muss. Jack wird depressiv, beginnt sich selbst zu verletzen. Er vertraut niemandem mehr. Aber mit Hilfe seiner Familie und seiner Freunde und durch die Unterstützung einer Gruppe von Anti-Rassismus-Aktivisten findet er wieder zu sich selbst.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424073500 +0200" stop="20230424074000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Colour of my skin. Real stories of Racism (Shazmeen) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Shazmeen»Shazmeen ist Muslima. In der Schule will sie nicht auffallen. Sie versucht verzweifelt, so zu sein wie die anderen Kinder, stösst aber auf Ablehnung. Shazmeen ist oft allein. In der Mittelstufe eskaliert die Situation: Rassistische Mitschüler*innen werfen ihr vor &quot;Leute wie sie&quot; seien mitschuldig an terroristischen Attentaten. Shazmeen entschliesst sich, ein Kopftuch zu tragen, sie will jetzt gar nicht mehr dazu gehören. Diese Entscheidung macht sie selbstbewusster, aber auch einsam. Erst ihre Lust am Schreiben und ein eigener Blog helfen ihr aus der Isolation.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424074000 +0200" stop="20230424074500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Colour of my skin. Real stories of Racism (Tapiwa) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Tapiwa»Tapiwa ist Schwarz. Wie viele Schwarze Frauen wird Tapiwa oft auf ihre Haare angesprochen und ständig greifen weisse Menschen ihr gegen ihren Willen in die Locken. In der Schule wirft ihr Lehrer ihr vor, ihre Frisur sei unangemessen und würde die Klassenkamerad*innen ablenken. Afro-Haare seien zu &quot;wild&quot; - das ist die Botschaft, mit der Tapiwa aufwächst. Erst als sie in Kontakt mit Mitgliedern der Black Community kommt, die sie bestärken, ihre Haare nicht zu glätten und zu verstecken, sondern selbstbewusst offen zu tragen, fühlt sie sich befreit.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424074500 +0200" stop="20230424075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Colour of my skin. Real stories of Racism (Tyrek) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Tyrek»Schon als Kind wird Tyrek von Polizisten ohne Anlass auf der Strasse angehalten. Tyrek ist erst acht Jahre alt, aber er ist Schwarz, allein das macht ihn für die Polizisten zum Verdächtigen. Tyrek ist sich sicher, dass seinen weissen Freunden so etwas nie passieren würde. Auch in der Schule wird Tyrek gemobbt und rassistisch beschimpft. Als er sich wehrt, wird ihm vorgeworfen, die anderen &quot;provoziert&quot; zu haben. Seine Lehrer helfen ihm nicht, Tyrek fühlt sich sehr allein. Als er älter wird, beginnt Tyrek sich gegen Rassismus zu engagieren. Er will anderen Betroffenen Mut machen, sich zu wehren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075000 +0200" stop="20230424075500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Annabel (Ariana) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Ariana»Warum mobbt ein Kind seine Mitschüler? Was geht in einem solchen Kind vor? Ariana hat viel darüber nachgedacht. Sie hat jahrelang selbst andere gemobbt, hat Klassenkameraden verspottet, isoliert und gequält. Sie nutzte gezielt die Schwächen anderer Menschen aus, genoss es, sie zu kontrollieren und zu manipulieren. Ariana erzählt ihre Geschichte sehr offen, ohne Beschönigungen und sie erklärt, wie es ihr gelungen ist, aus diesem Verhaltensmuster auszusteigen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424075500 +0200" stop="20230424080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Annabel (Kirsty) (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Kirsty»Kirsty ist zehn Jahre alt, als sie beginnt, das Essen zu verweigern. Das selbstzerstörerische Verhalten lenkt sie von Schwierigkeiten in der Familie und in der Schule ab. &quot;Die Magersucht war mein Zwilling. Bis ich nicht mehr wusste, ob ich es war oder die Magersucht.&quot; Lange Zeit fallen die Veränderungen ihres Körpers und ihrer Seele ihrem Umfeld gar nicht auf. Kirsty hungert sich fast zu Tode und kommt schliesslich ins Krankenhaus. Erst dort gelingt es ihr, sich ihrer Magersucht zu stellen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080000 +0200" stop="20230424080500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Annabel (Luke und Jenny)</title>
<desc lang="fr">«Luke und Jenny»Panikattacken bestimmen Lukes und Jennys Alltag. Die Angst ist ihr ständiger Begleiter und isoliert sie. Auch wenn ihre Geschichten unterschiedlich sind, so teilen die beiden Kinder doch viele Erfahrungen. Sie ertragen es nicht, alleine zu sein, sehen überall Gefahren und befürchten mögliche Katastrophen. Die Panikattacken machen sie hilflos, lassen Herz und Puls rasen, verflachen die Atmung und verkrampfen die Muskeln. Luke und Jenny wollen sich von der Angst nicht mehr dominieren lassen und suchen sich therapeutische Hilfe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424080500 +0200" stop="20230424081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Annabel (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Annabel»Annabels Mitschüler sind genervt. Ständig klopft sie auf den Tisch, berührt Wände oder macht Geräusche mit der Nase. Keiner versteht, warum sie das macht, am wenigsten Annabel selbst. &quot;Ich muss es tun, ich muss es einfach tun, immer wieder.&quot; Annabel fühlt sich hilflos und einsam, es geht ihr immer schlechter. Erst als sie ins Krankenhaus kommt und eine Therapeutin ihr erklärt, dass sie an einer Zwangsstörung leidet, die man behandeln kann, fasst sie neuen Mut.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424081000 +0200" stop="20230424081500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der kleine Philosoph Knietzsche (Knietzsche und die Angst)</title>
<desc lang="fr">«Knietzsche und die Angst»Knietzsche meint, Angst ist dein persönlicher Wachschutz-Tiger. Er kann Alarm schlagen, wenn es brenzlig wird, aber er kann auch lähmen und hilflos machen. Eigentlich meint er es aber gut mit einem, man muss ihn manchmal nur ein wenig dressieren.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/16/2176609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424081500 +0200" stop="20230424082000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der kleine Philosoph Knietzsche (Knietzsche und der Mut)</title>
<desc lang="fr">«Knietzsche und der Mut»- Planet Schule: Knietzsche, der kleinste Philosoph der Welt: Knietzsche und die Angst - Planet Schule: Knietzsche, der kleinste Philosoph der Welt: Knietzsche und der Mut.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/16/2176610_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424082000 +0200" stop="20230424084500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Tarkan: Von oben nach unten, von hinten nach vorne: Wissen ist keine Schande, finden Clarissa und Tarkan, und sorgen wie in jeder Sendung für fünffachen Wissenszuwachs: fünf Fragen, fünf Antworten, fünf Ah(a)-Erlebnisse. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! Wissen macht Ah! im Internet: www.wissen-macht-ah.de.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2164830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424084500 +0200" stop="20230424085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">&quot;neuneinhalb&quot; ist das Nachrichtenmagazin für Kinder und erklärt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/37/2181446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424085500 +0200" stop="20230424094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424094000 +0200" stop="20230424102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424102500 +0200" stop="20230424105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424105500 +0200" stop="20230424115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Das Klo und wir - Hygiene, Hightech und Kultur)</title>
<desc lang="fr">«Das Klo und wir - Hygiene, Hightech und Kultur»Jeder muss mehrmals täglich dorthin, aber niemand redet gern darüber: die Toilette. Dabei steckt viel Potenzial im stillen Örtchen. Klos können Rettung in letzter Sekunde bedeuten, aber auch gefährliche Keimschleudern sein. Jeder Toilettengang verbraucht Papier und Wasser, liefert aber auch wertvolle Rohstoffe, die Forschende sowie Umweltaktivistinnen und Umweltaktivisten gerne nutzbar machen wollen. &quot;Planet Wissen&quot; wirft einen Blick auf aktuelle Toilettentrends, besucht weltweit Klos und macht den Hygiene-Check.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424115500 +0200" stop="20230424124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (22/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Action im Zoo: Wenn Nashornbulle Bruno mit Murmeln spielt, dann sind es welche im 90-Kilogramm-Format. Auf dem Schaubauernhof der Wilhelma veranstalten die Pfleger eine Art Bockspringen. Die ganze Aktion dient einem Ziel: der Zucht von Nachwuchs. Um zartrosa Gefieder geht es bei den Flamingos, und bei den Gorillas läuft ein bunt schillerndes Unterhaltungsprogramm mit Seifenblasen. Natürlich nur so lange, bis jemand der Beteiligten die Requisiten frisst. Überall ist etwas los in der Wilhelma.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424124500 +0200" stop="20230424130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424130000 +0200" stop="20230424135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Gestern wollten die Giraffen nicht nach draussen, und heute können sie es kaum erwarten. Der Giraffennachwuchs entwickelt sich prächtig. Heuler &quot;Thor&quot; geht es wieder sehr schlecht. Tanja Rosenberger hängt ihn in Friedrichskoog an den Tropf. Die Erdmännchen bekommen heute eine ganz besondere Kugel ins Gehege. Die Wurmeinlage darin motiviert sie zu kleinen Fussball-Dribblings.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424135000 +0200" stop="20230424142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Die Elefantendame Pang Pha ist zum vierten Mal Mutter geworden. Schon wenige Tage nach der Geburt darf ihre Tochter Anchali mit auf die grosse Aussenanlage. Dort gibt es für das Elefäntchen viel Neues zu erkunden, unter anderem Wasser von oben. Harmonisches Miteinander herrscht bei den südafrikanischen Blauhalsstraussen um den Hahn Al und seinen drei Hennen Peggy, Kelly und Marcy.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/37/2181448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424142000 +0200" stop="20230424151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Überleben) S3 (1/42)</title>
<desc lang="fr">«Überleben»Bernd König (geb. Miessling) (Robert Schupp)Nach dem tragischen Unfall liegen Niklas' Nerven blank: Schwerverletzt ist er nun Patient im eigenen Klinikum und vor allem dank Dr. Moreaus wagemutigem Eingreifen ist er noch am Leben. Doch Niklas' Zustand verschlechtert sich zusehends: Dem Oberarzt steht ein hochkomplexer Eingriff bevor. Kann Prof. Dr. Patzelt ihm helfen? Währenddessen kümmert sich Julia Berger, die ihren Mentoren in dieser Zeit besonders unterstützt, auch um die besorgte Arzu Ritter, die Niklas im JTK besucht. Um Arzu zu entlasten kümmert sich Julia um deren neugeborene Tochter Pauline. Doch sie kann sich nur kurze Zeit um die Kleine bemühen - die Arbeit auf der Gynäkologie verlangt nach ihr. Kein geringerer als Wolfgang Berger übernimmt Pauline und das ganz auf seine Art.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1929527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424151000 +0200" stop="20230424160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Erwartungen) S3 (2/42)</title>
<desc lang="fr">«Erwartungen»Jonas Sommer (Andreas Bichler)Inga Lanz und Michael Martin kommen aufgewühlt in der Notaufnahme an: Eigentlich wollten die beiden heute heiraten, doch der angehende Bräutigam wurde angefahren - von niemand anderem als der Braut. Glücklicherweise scheinen die Verletzungen leicht zu behandeln zu sein, doch der Bräutigam verweigert die notwendige OP. Was können die Ärzte für das Paar tun? Assistenzarzt Elias Bähr wird unterdessen zum verunfallten Baumarbeiter Jonas Sommer gerufen. Als das Fieber des Patienten steigt, finden die Ärzte zunächst keine Erklärung. Unter Hochdruck suchen Elias und Dr. Marc Lindner nach der Ursache, während es dem Patienten immer schlechter geht. Niklas, der nach seinem schweren Unfall weiterhin noch auf dem Weg der Genesung ist, will sich wieder voll um seine Patienten und um seine Assistenzärzte kümmern.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/2181450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160000 +0200" stop="20230424161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424161500 +0200" stop="20230424180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180000 +0200" stop="20230424181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424181500 +0200" stop="20230424184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424184500 +0200" stop="20230424193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424193000 +0200" stop="20230424200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424200000 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Vorkoster (Milch und Pflanzendrinks im Check - Was steckt drin, wie werden sie gemacht?)</title>
<desc lang="fr">«Milch und Pflanzendrinks im Check - Was steckt drin, wie werden sie gemacht?»Der TV-Koch nahm mit der Ernährungswissenschaftlerin Anja Tanas tierische und pflanzliche Milchgetränke unter die Lupe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/2181451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424210000 +0200" stop="20230424214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (Milchkühe im Sauerland und Schafzucht am Niederrhein) S3 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Milchkühe im Sauerland und Schafzucht am Niederrhein»Dominick und Sarah übernahmen einen bisher traditionell geführten Milchviehbetrieb - und sorgen mit ihren Ideen für Skepsis.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/2181453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424214500 +0200" stop="20230424221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221500 +0200" stop="20230424230000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2089453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424230000 +0200" stop="20230424234500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">Comedy-Show mit Torsten Sträter.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/2072665_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424234500 +0200" stop="20230425003000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Überall Krisen, Konflikte und Katastrophen - SWR Moderator Pierre M. Krause weiss: Ohne Humor und gute Gespräche kommt man nicht mehr zusammen. In seiner neuen Show bietet er beides, diskutiert jedes Mal ein anderes Thema nationaler Tragweite - engagiert und meinungsstark, mit Empathie. Dafür lädt Pierre M. Krause langjährige Freund:innen, Expert:innen und Prominente, die aus persönlicher Perspektive und Erfahrung berichten können, zu sich in die Show ein. Mit ihnen klärt er seine Fragen zum Thema, entlockt ihnen lustige Anekdoten und tauscht überraschende Ideen und gute Argumente aus. Die üblichen Talkshow-Gewohnheiten gelten hier nicht: Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Zeitebenen wild. Frei nach dem Motto: Die Lage ist ernst, aber Spass darf man haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/36/2180709_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425003000 +0200" stop="20230425011500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Überleben) S3 (1/42)</title>
<desc lang="fr">«Überleben»Bernd König (geb. Miessling) (Robert Schupp)Nach dem tragischen Unfall liegen Niklas' Nerven blank: Schwerverletzt ist er nun Patient im eigenen Klinikum und vor allem dank Dr. Moreaus wagemutigem Eingreifen ist er noch am Leben. Doch Niklas' Zustand verschlechtert sich zusehends: Dem Oberarzt steht ein hochkomplexer Eingriff bevor. Kann Prof. Dr. Patzelt ihm helfen? Währenddessen kümmert sich Julia Berger, die ihren Mentoren in dieser Zeit besonders unterstützt, auch um die besorgte Arzu Ritter, die Niklas im JTK besucht. Um Arzu zu entlasten kümmert sich Julia um deren neugeborene Tochter Pauline. Doch sie kann sich nur kurze Zeit um die Kleine bemühen - die Arbeit auf der Gynäkologie verlangt nach ihr. Kein geringerer als Wolfgang Berger übernimmt Pauline und das ganz auf seine Art.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/49/1929527_A.jpg" />
</programme>