<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230513020000 +0200" stop="20230513023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513023000 +0200" stop="20230513030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513030000 +0200" stop="20230513032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513032500 +0200" stop="20230513035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513035500 +0200" stop="20230513042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513042500 +0200" stop="20230513045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513045500 +0200" stop="20230513052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513052500 +0200" stop="20230513055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513055000 +0200" stop="20230513062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513062000 +0200" stop="20230513065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513065000 +0200" stop="20230513072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513072000 +0200" stop="20230513075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Fabian ist Autist: Familie Hopfenzitz, Beitrag von Anne Gallert.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513075000 +0200" stop="20230513080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513080000 +0200" stop="20230513082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; geht es heute nach Japan: Konnichiwa! Wir besuchen eine Familie und zeigen, wie es in Tokyo aussieht und wie man dort lebt. Machiko und ihre Mutter bereiten gemeinsam die Bentobox mit kleinen Gerichten für das Mittagessen vor. Dann bringt Machikos Vater sie in den Kindergarten. Dort spielt sie mit ihren Freunden und dann passiert etwas Aussergewöhnliches: eine Erdbebenübung. Alle Kinder wissen genau, wie man sich im Notfall verhalten muss. Am Nachmittag geht Machiko mit ihrem Bruder und der Mutter in der Stadt einkaufen. Von einem Hochhaus haben sie einen tollen Blick über ganz Tokyo. Zum Schluss gibt es noch ein typisch japanisches Abendessen. Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513082500 +0200" stop="20230513085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513085500 +0200" stop="20230513095500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Checker Julian</title>
<desc lang="fr">Abenteuer Japan: Auf seiner Suche nach einem Ninja besucht Julian nicht nur die japanische mega Metropole Tokio mit ihren 38 Millionen Einwohnern, er sucht auch am Fusse des Fuji, in der Region Yamanashi, nach seinem Ninja-Meister. In einem buddhistischen Tempel lernt er von einem echten Mönch das Meditieren und erfährt, wer Buddha, der Begründer des Buddhismus, war. Ausserdem besucht Julian eine japanische Familie und findet heraus wie japanische Kinder leben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190415_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513095500 +0200" stop="20230513102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Definierte Muskeln und ein geringer Fettanteil gelten heute als attraktiv. Die Selbstoptimierungstechnologie floriert. Eine riesige Industrie lockt ständig mit neuen Apps zur Vermessung des Körpers oder entwickelt Präparate zur Leistungssteigerung des Gehirns. Der tägliche Besuch des Fitnessstudios wird zur Normalität, wie auch die gesunde Ernährung - dabei spielt Kreatin eine wichtige Rolle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513102500 +0200" stop="20230513111000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Popcult Japan (Der Boom von Manga, Anime und Cosplay)</title>
<desc lang="fr">«Der Boom von Manga, Anime und Cosplay»Der Mangamarkt boomt. Allein im Jahr 2021 ist der Umsatz in Deutschland um knapp 80 Prozent gestiegen. Bestseller wie One Piece verkaufen sich weltweit äusserst gut. Die grossen Buchmessen, wie die in Leipzig, haben für Comics aus Japan und die Cosplay-Szene ganze Hallen freigeräumt. Verlage, Streaming-Portale, die Gaming-Branche und grosse Konzerne - alle verdienen mit am Kult um die Heldengeschichten aus Japan. Populäre Cosplayer und Anime-Youtuber erreichen im Netz ein Millionenpublikum. Aber wie konnten die Bildergeschichten aus dem kleinen Land in Fernost zu einem globalen Kulturereignis werden?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513111000 +0200" stop="20230513115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolles Tokio (1/2)</title>
<desc lang="fr">Eine Schauspielerin und ein Korrespondent besuchten Tokio, das sich in einem Spagat zwischen Tradition und Moderne befindet.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513115500 +0200" stop="20230513124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolles Tokio (2/2)</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190421_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513124500 +0200" stop="20230513133000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Düsseldorfer Altstadt (Zwischen Party, Punk und Weltruhm)</title>
<desc lang="fr">«Zwischen Party, Punk und Weltruhm»In Düsseldorf befindet sich die &quot;längste Theke der Welt&quot;. Doch die Altstadt ist mehr als nur ein Kneipenviertel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/12/2189959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513133000 +0200" stop="20230513140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">sport inside</title>
<desc lang="fr">&quot;sport inside&quot; zeigt, was im Sport steckt, erklärt, durchleuchtet und deckt auf. Dabei lassen wir die Geschichten sich selbst erzählen, ohne Moderator. Die Beiträge sollen einen Einblick hinter die Kulissen gewähren. Ob Sportpolitik, Doping, Gewinner oder Verlierer, unsere Autoren erzählen die Sport-Geschichten jenseits der glitzernden Sportwelt: hintergründig, kritisch und authentisch.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1749711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513140000 +0200" stop="20230513143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Gartenglück (Verwilderter Garten) S2 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Verwilderter Garten»Die Experten Uta Grünwald und Mehmet Gürenc helfen Lukas und Sabine, ein vor 50 Jahren angelegtes Gartenparadies wiederzubeleben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1756153_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513143000 +0200" stop="20230513160500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die letzte Fahrt</title>
<desc lang="fr">Claudia und ihr Mann sind auf Abwegen: Michael trifft sich mit einer Kollegin und sie mit ihrem Jugendfreund Jan.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/2144674_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513160500 +0200" stop="20230513162500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513162500 +0200" stop="20230513171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land und lecker S23 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Auf einem Hof in der Umgebung der &quot;Drei-Burgen-Stadt&quot; Lüdinghausen werden die Konkurrenten zum Finale erwartet.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/05/2035827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513171000 +0200" stop="20230513174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S6</title>
<desc lang="fr">Diesmal stellt der Fernsehkoch die Region Ostwestfalen-Lippe kulinarisch vor. Dort wird die Kartoffelsuppe mit knackigem Wirsing verfeinert. Zu dem fettarmen und eiweissreichen Nieheimer-Käse gibt es Salat. Als Hauptgericht wird eine Maispoularde in den Backofen geschoben, und das Dessert besteht aus Buchweizen-Pickert. Zudem berichtet die Ökotrophologie-Studentin Annika über ihre Forschungen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/28/2190424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513174500 +0200" stop="20230513181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Die Schwarzwälder TV-Köche lieben Sushi. Etwas Übung kann nicht schaden, um die Form und die Grösse der Reisröllchen hinzukriegen. Zudem braucht es einen guten Fischhändler, denn auf die Auswahl des Belags kommt es an. Was nötig ist, um Sushi zuzubereiten, alles über den richtigen Reis, wie der Ingwer dafür einlegt wird und was stilvollerweise dazu getrunken wird - das verraten Martina und Moritz.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513181500 +0200" stop="20230513184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513184500 +0200" stop="20230513193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513193000 +0200" stop="20230513200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513200000 +0200" stop="20230513201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513201500 +0200" stop="20230513214000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Commissaire Brunetti : enquêtes à Venise (Mort à la Fenice) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Mort à la Fenice»Der Tod des Stardirigenten Helmut Wellauer hinterlässt weniger trauernde Angehörige als des Mordes Verdächtige.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/11/2155429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513214000 +0200" stop="20230513222500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Little Tokyo - Japan am Rhein</title>
<desc lang="fr">In &quot;Little Tokyo&quot; an der Düsseldorfer Immermannstrasse ist die grösste japanische Gemeinschaft Deutschlands zuhause.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/08/2189957_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513222500 +0200" stop="20230513232500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Feuerzauber über Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">&quot;Der Japantag in Düsseldorf ist eines der grössten japanischen Kultur- und Begegnungsfeste Europas. Hunderttausende Gäste werden dazu in der nordrhein-westfälischen Landeshauptstadt erwartet. Höhepunkt des Japantages, der in diesem Jahr zum 20. Mal stattfindet, ist das traditionelle japanische Feuerwerk über dem Rhein. Das Motto diesmal: &quot;Die japanischen Jahreszeiten am Düsseldorfer Nachthimmel&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2123970_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230513232500 +0200" stop="20230514005500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ingrid Kühne Solo - Wie war das no(ch)rmal?</title>
<desc lang="fr">Sie ist eine gestandene Frau voller praktischer Intelligenz, trägt das Herz auf der Zunge, und eine Pointe jagt bei ihr die nächste: Ingrid Kühne, auch bekannt als &quot;De Frau Kühne&quot;. In ihrem Programm lässt die Kabarettistin die Zuschauer an ihrem turbulenten Leben mit ihrem Mann Ralf, dem pubertierenden Sohn Sven, ihrer Mutter und Schwiegermutter sowie vielen Widrigkeiten des Alltags teilhaben.</desc>
<category lang="fr">Spectacle</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/06/2045877_A.jpg" />
</programme>