<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230430021500 +0200" stop="20230430034500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unvergessene ESC-Hits - Die Countdown Show</title>
<desc lang="fr">Ob &quot;Wunder gibt es immer wieder&quot;, &quot;Congratulations&quot; oder &quot;Waterloo&quot; - diese Songs sind unvergessen und absolute Ohrwurm-Knaller - echte ESC Hits, auch wenn sie nicht alle auf Platz 1 gelandet sind. Wir lassen 30 unvergessene ESC-Hits hoch leben - von den Anfängen bis heute. Songs, die uns immer noch berühren und die wir nie vergessen werden. Die ins Herz und ins Hirn gehen. Also: Tanzen, singen und feiern Sie - 30 unvergessene ESC-Hits Mit dabei sind u.a. Conny Froboess, Mary Roos, ABBA, Cliff Richard, Guildo Horn, Nicole, Stefan Raab, Sandy Shaw, Brotherhood of Man, Katja Ebstein, Loreen, Lena und viele andere. 90 Minuten - geballte Emotion, Gänsehautmomente - Ohrwurm-Garantie inklusive.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/58/2002258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430034500 +0200" stop="20230430041500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (Tamina in Madrid) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Tamina in Madrid»Diesmal reisten die Low-Budget-Globetrotter Tamina Kallert und ihr Kameramann Uwe Irnsinger nach Madrid.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/01/2015920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430041500 +0200" stop="20230430055500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Die Region entlang der Mosel bietet nicht nur Freizeitspass, sie ist auch eines der ältesten Weinbaugebiete der Welt. Ein Filmteam unternahm eine Reise, die in der historischen Stadt Bernkastel-Kues begann und bis nach Koblenz führte. Unterwegs wurde im Abenteuerpark in Traben-Trarbach geklettert, in der Reichsburg Cochem Geistergeschichten gelauscht, Lavendel gerochen und einem Elfenpfad gefolgt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2181441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430055500 +0200" stop="20230430062500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430062500 +0200" stop="20230430071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430071000 +0200" stop="20230430080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell S1</title>
<desc lang="fr">Panierte Bohnen mit Kartoffelstampf und Schnittlauch-Sahnesosse stehen bei Familie Delsing als Hauptgericht auf dem Programm. In nur 20 Minuten wollen sie unter anderem Jakobsmuscheln mit Chicorée-Salat und Orangen-Dressing als Vorspeise servieren. Ihre Gegner, Familie Florian, kommen aus Thüringen und wollen mit regionaler Küche punkten. So zaubern sie unter anderem Zamete mit Speck, Buttermilch und Gurken-Melonen-Salat und Original &quot;Thüringer Hütes&quot; mit Entenbrust und Rosenkohl. Mit nur 100 Euro Wochenbudget zaubern die Teams täglich zwei Gerichte. Die Familie, die es am Ende schafft, die Jury mit Zora Klipp und Ali Güngörmüs zu überzeugen, gewinnt 1.000 Euro Preisgeld für die Haushaltskasse.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/17/1981512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430080000 +0200" stop="20230430093500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Concert de Paris 2022</title>
<desc lang="fr">Es ist einer der grössten Klassik-Events der Welt: das &quot;Concert de Paris&quot;. Vor der Kulisse des Eiffelturms spielen und singen internationale Stars beliebte Klassiker. Cristian M?celaru dirigiert das Orchestre National de France und den Chor von Radio France. sowie Jérôme Ducros (Klavier). Cristian M?celaru ist Musikdirektor des Orchestre National de France sowie Chefdirigent des WDR Sinfonieorchesters. Er dirigierte bereits zahlreiche renommierte Orchester wie das Chicago Symphony Orchestra, die New Yorker Philharmoniker oder das Gewandhausorchester Leipzig.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430093500 +0200" stop="20230430100500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Die Kraft der bewegten Bilder: Kurzfilmtage Oberhausen: Sie sind eine Institution mit langer Geschichte: die Internationalen Kurzfilmtage Oberhausen. Im Frühling kommen experimentierfreudige Filmemacher aus aller Welt ins Ruhrgebiet, um jenseits des Mainstreams ihre Arbeiten zu zeigen. Unabhängig von Genre, Machart und Budget werden hier bewegte Bilder zu bewegenden Bildern. In diesem Jahr finden die Internationalen Kurzfilmtage bereits zum 69. Mal statt. Vom 26. April bis zum 1. Mai treffen sich Publikum und Künstler, Avantgarde und Musikvideo, Kinderfilme und Kinotrailer. Sechs Tage, über 500 Filme, dazu Gespräche, Live-Performances, Partys und eine internationale Atmosphäre, die ihresgleichen sucht. Diesmal geht es auffallend politisch zu.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430100500 +0200" stop="20230430114500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Bettina Böttinger sind unter anderem das Sänger-Duo BossHoss, Journalistin Annette Dittert, Comedian Til Reiners und Musiker Peter Brings.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/14/2170193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430114500 +0200" stop="20230430123000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das grüne Herz Westfalens - Ein Wald im Wandel</title>
<desc lang="fr">Wisente eines Artenschutzprogrammes sollen die unter dem Klima leidenden Wälder des Rothaargebirges gesünder machen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/05/2183960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430123000 +0200" stop="20230430131500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Glückliches Münsterland</title>
<desc lang="fr">2004 erhielt Münster den Titel &quot;Lebenswerteste Stadt&quot;. Die Universitätsstadt ist ein Magnet für Kreative.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/09/2183962_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430131500 +0200" stop="20230430140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Auf dem Mekong durch Laos</title>
<desc lang="fr">Eine Reise durch atemberaubende Natur und unendliche Vielfalt: Wir sind unterwegs am Mekong, auch &quot;die Mutter des Wassers&quot; genannt. Der Fluss ist nicht nur Transportweg und Wasserversorger, sondern auch Nahrungsquelle für Millionen von Menschen. Mitten am Mekong liegt die ehemalige Königsstadt Luang Prabang in Laos. Sie gilt als eine der schönsten Städte Südostasiens und noch immer bestimmt hier die Religion den Alltag: Jeden Morgen ziehen Hunderte Mönche durch die Altstadt, um Almosen einzusammeln. In den abgelegenen Dörfern, die teilweise nur per Boot zu erreichen sind, leben die meisten Laoten von der Landwirtschaft. Grosse Reisfelder erstrecken sich rechts und links der fruchtbaren Ufer des Mekong, denn Reis ist das Hauptnahrungsmittel der Laoten und wird dreimal am Tag gegessen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/31/2184449_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430140000 +0200" stop="20230430144500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Thailand erleben</title>
<desc lang="fr">Traumhafte Strände, glitzernde Tempel und lebhafte Märkte - Thailand ist unglaublich vielfältig. Nina Heins und Jonas Weinhold sind unterwegs in einer der beliebtesten Urlaubsregionen Südost-Asiens. Sie bereisen Bangkok und Umgebung, die Region rund um Krabi und die kleine Insel Ko Muk. Die Kulisse der Region rund um Krabi könnte nicht spektakulärer sein: türkis Wasser, schroffe grün bewachsenen Kalksteinfelsen und helle Sandstrände, die zu den schönsten Thailands gehören. Dort treffen Nina und Jonas einen Biologen, der geschädigte Korallenriffe restauriert. In sechs Metern Tiefe lernen sie seine Arbeit kennen und dürfen mit anpacken. In Bangkok erleben Nina und Jonas das buddhistischen Fest Loi Krathong. Es wird zu Ehren der Wassergöttin gefeiert.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/31/2184451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430144500 +0200" stop="20230430153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Im Schulbus durch Sri Lanka) S7 (19/50)</title>
<desc lang="fr">«Im Schulbus durch Sri Lanka»239. Im Schulbus durch Sri Lanka Premiere in Trincomalee! Zum ersten Mal macht die &quot;Grand Lady&quot; an der Ostküste Sri Lankas fest - und muss gleich in die Unterwasserwerkstatt. Für die Passagiere Patty und Momo gestaltet sich die Elefantensuche etwas holprig. Auch Schreiner-Praktikant Moritz und Sekretärin Isabella sind auf der Suche nach der richtigen Fährte zu einem Töpferkurs. Und plötzlich sind sie Teil einer srilankischen Klassenfahrt!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430153000 +0200" stop="20230430162000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Süsse Versuchung auf Sri Lanka) S7 (20/50)</title>
<desc lang="fr">«Süsse Versuchung auf Sri Lanka»240. Süsse Versuchung auf Sri Lanka Im Tempel von Hambantota suchen Kreuzfahrtdirektor Thomas Gleiss und Kapitän Morten Hansen nach Weisheit und finden das grosse Glück in zerbrochenen Kokosnüssen. Während zwei Zuckerbäckerinnen den Spuren srilankischer Naschereien folgen, probiert sich Schreiner-Praktikant Moritz an einem Nachttisch für den Kapitän persönlich. Und im Felsentempel von Hambantota bringen freche Affen Passagierin Patty ganz aus dem Häuschen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/07/2026633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430162000 +0200" stop="20230430171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Freiheit) S2 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Freiheit»An seinem 70. Geburtstag sterben Achim Wagner und sein Schwiegersohn zeitgleich: beide fallen während des Essens tot in ihr Grillfleisch. Vicky denkt sofort an eine Lebensmittelvergiftung, doch die beiden Frauen der Toten sind kerngesund. Würde Vickys Theorie also stimmen, wären die beiden ebenfalls mausetot. Als sich herausstellt, dass die Mutter und ihre hochschwangere Tochter Vegetarier sind, fällt der Verdacht zunächst auf sie. Allerdings findet sich kein Motiv für die Tat. Oder ist eine Krebserkrankung des Jubilars das Motiv und sein Schwiegersohn nur Opfer eines schief gegangenen Selbstmords? Erst als Edwin und Günter herausfinden, dass Achim Wagner seinen Schwiegersohn durch einen Privatdetektiv hat beobachten lassen, kommen sie der Lösung des Falls näher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430171000 +0200" stop="20230430180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Ein ehrenwertes Haus) S2 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Ein ehrenwertes Haus»Günter und Edwin ermitteln im Fall des getöteten Vertreters Brenner. Der Mann hat Magnetarmbänder, esoterisches Zubehör und Nahrungsergänzungsmittel vertrieben. Als Edwin und Günter Brenners Witwe vom Tod ihres Mannes unterrichten, hat diese ihn noch gar nicht vermisst: Als Vertreter war er ständig unterwegs und hat seine Frau und die vier Töchter so gut wie nie gesehen. Dafür hat Edwin vollstes Verständnis - bei der lauten und anstrengenden Familie wäre er auch ständig unterwegs. Bei dem Versuch, Brenners letzte Kundenkontakte zu rekonstruieren, stellt Hui fest, dass in seinem Navi eine völlig andere Heimatadresse eingegeben ist. Führte Brenner ein Doppelleben? Auch dafür entwickelt Edwin ein gewisses Verständnis ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/33/2184456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430180000 +0200" stop="20230430184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430184500 +0200" stop="20230430193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430193000 +0200" stop="20230430200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430200000 +0200" stop="20230430201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430201500 +0200" stop="20230430214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Ein Filmteam reiste an die Costa Blanca, an der Valencia und Alicante liegen. Im Hinterland der &quot;Stadt der Künste und Wissenschaften&quot; standen ein Besuch einer Orangenplantage und eine Bootsfahrt über die Kanäle des Naturparks Albufera auf dem Programm. Schliesslich wurden in der Umgebung der Wolkenkratzer-Stadt Alicante - dem &quot;Manhattan des Mittelmeeres&quot; - Fische versteigert und Rosmarin-Honig genascht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/33/2184457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430214500 +0200" stop="20230430221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">30. Spieltag: Bayern München - Hertha BSC, VfL Wolfsburg - 1. FSV Mainz 05, Reaktionen nach dem Sonntagsspiel des FSV Mainz 05, Rückblick auf den SC Freiburg beim 1. FC Köln, Ausblick auf das Pokal...</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430221500 +0200" stop="20230430224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1729240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430224500 +0200" stop="20230430231500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mr. Sportschau wird 90 - Eine Hommage an Ernst Huberty</title>
<desc lang="fr">Ernst Huberty spricht mit seinem Nach-Nachfolger über die Entwicklungen des Fernsehens und des Sports.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/17/2189029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230430231500 +0200" stop="20230501000000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Der Besuch der alten Dame) S1 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«Der Besuch der alten Dame»Marie Guteson kehrt nach 50 Jahren aus New York nach Lübeck zurück. Tags darauf wird sie ermordet aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184459_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501000000 +0200" stop="20230501005000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Die Nagelprobe) S1 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Die Nagelprobe»Ilona Stamm wurde durch den Stich einer Nagelschere ins Ohr umgebracht. Unter Verdacht steht Ilonas Schwester.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501005000 +0200" stop="20230501014000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Freiheit) S2 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Freiheit»An seinem 70. Geburtstag sterben Achim Wagner und sein Schwiegersohn zeitgleich: beide fallen während des Essens tot in ihr Grillfleisch. Vicky denkt sofort an eine Lebensmittelvergiftung, doch die beiden Frauen der Toten sind kerngesund. Würde Vickys Theorie also stimmen, wären die beiden ebenfalls mausetot. Als sich herausstellt, dass die Mutter und ihre hochschwangere Tochter Vegetarier sind, fällt der Verdacht zunächst auf sie. Allerdings findet sich kein Motiv für die Tat. Oder ist eine Krebserkrankung des Jubilars das Motiv und sein Schwiegersohn nur Opfer eines schief gegangenen Selbstmords? Erst als Edwin und Günter herausfinden, dass Achim Wagner seinen Schwiegersohn durch einen Privatdetektiv hat beobachten lassen, kommen sie der Lösung des Falls näher.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184455_A.jpg" />
</programme>