<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230530024500 +0200" stop="20230530041500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Mit und ohne Begleitung eines Esels begab sich ein Filmteam auf die Spuren Kaiser Napoleons und des Apnoetauchers Jacques Mayol. Im Osten besuchte es Michelangelo Venturini, der seine Bilder mit Mineralien aus den ehemaligen Eisenerzminen rund um Capoliveri malt. Das Bergdorf Marciana wartet nicht nur mit einer Kabinenbahn und vielen Kastanienbäumen auf, es soll dort die besten Süssspeisen Elbas geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/26/2195958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530041500 +0200" stop="20230530054500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Flussgeschichten (Der Rhein - Fischer, Winzer, Wasserbüffel)</title>
<desc lang="fr">«Der Rhein - Fischer, Winzer, Wasserbüffel»Warum ist es am Rhein so schön? Geschichten zwischen Koblenz und Nimwegen beantworten diese Frage.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/25/2192081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530054500 +0200" stop="20230530072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Flussgeschichten (Die Ruhr - Fussball, Tüftler, Faltbootfahrer)</title>
<desc lang="fr">«Die Ruhr - Fussball, Tüftler, Faltbootfahrer»Die Ruhr kennen viele und doch ist sie überraschend. Sie ist spannend und kommt bisweilen sogar skurril daher.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/27/2195963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530072000 +0200" stop="20230530075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Deutschlands schönste Wanderwege</title>
<desc lang="fr">Vorgestellt werden Routen am Rothaarsteig, am Grimmsteig in Hessen oder rund um Kelheim in Niederbayern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/08/1879597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530075000 +0200" stop="20230530081500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Im Ah!-Studio ist heute alles Mmh! Ah! Thema Tisch. Nein, das ist kein Rechtschreibfehler, sondern eine Denkaufgabe. Worum geht es wohl? Kleiner Tipp: Es hat mit Zahlen zu tun, mit Symbolen für Zahlen, mit Brüchen und mit ungefähren Mengen- oder Grössenangaben. Richtig! Für Clarissa und Ralph ist heute alles mathematisch, im Studio genauso wie bei den fünf Fragen der Sendung. - Warum gibt es meistens ungerade Preise an Waren? Warum kostet eine Tafel Schokolade im Supermarkt 1,99 Euro und nicht glatte 2 Euro? Das wäre doch viel einfacher zu rechnen! Und trotzdem erscheint fast überall beim Preis hinten eine 9. Dabei gibt es von 1,99 zu 2 Euro doch nur einen Cent Unterschied! Macht das denn so viel aus? Oh ja! Ralph hat sich mit dem Thema genauer beschäftigt. Woher kommt die Faustregel?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/16/1770094_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530081500 +0200" stop="20230530082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Die Rückkehr des Luchses - Luam trifft die grösste Raubkatze Europas: Pinselohren, Backenbart und Stummelschwanz: Mit wem ist Luam heute verabredet? Mit der grössten Raubkatze Europas, dem Luchs! Um ihn zu treffen, ist Luam im Nationalpark Harz unterwegs, denn hier wurden vor etwas mehr als 20 Jahre Luchse wiederangesiedelt. Einen Luchs in freier Wildbahn zu sehen, ist allerdings ein riesiger Glücksfall. Luchse sind nämlich extrem scheue Tiere, die Menschen meiden. Wie nah Luam einem Luchs am Ende tatsächlich kommt? Warum die Tiere in Deutschland ausgestorben waren? Und wieso sie nach wie vor bedroht sind? Das und mehr zeigt diese Folge neuneinhalb!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/23/12/2200252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530082500 +0200" stop="20230530091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530091000 +0200" stop="20230530094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530094000 +0200" stop="20230530102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530102500 +0200" stop="20230530105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530105500 +0200" stop="20230530115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Energiewende in Deutschland - so kann's klappen!)</title>
<desc lang="fr">«Energiewende in Deutschland - so kann's klappen!»Fachleute aus Wissenschaft und Wirtschaft erklären, wie die Reduktion der Treibhausgase bis 2030 um 55 Prozent gelingen kann.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1630528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530115500 +0200" stop="20230530124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S3 (4/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Viscachas sind sehr imposante und ziemlich lebhafte Nagetiere aus Südamerika, die ein Körpergewicht von immerhin bis zu acht Kilogramm erreichen. Deshalb muss auch ihre Behausung einiges aushalten - eine starke Herausforderung für die Pfleger, die regelmässig die Inneneinrichtung erneuern. Bei den Affen ist heute Sporttag: Damit sie körperlich und vor allem geistig in Bewegung bleiben, gibt es präparierte Fussbälle: Leckerbissen, im runden Leder versteckt! Diese Kombination lässt auf eine turbulente Eröffnung der &quot;Ballsaison&quot; hoffen. Einzelheiten dazu in dieser Folge von &quot;Eisbär, Affe &amp; Co.&quot;!</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530124500 +0200" stop="20230530130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530130000 +0200" stop="20230530135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Der Nachwuchs bei den Elenantilopen erkundet zum ersten Mal das Aussengehege. Ein Schaf namens &quot;Panda&quot;: Eine Laune der Natur hat das Fell eines Aulamms der Bentheimer Schafe kurios gefärbt. Die Waschbären bekommen heute einen mit Fleisch präparierten &quot;Fummelstock&quot;. Zunächst ist das neue Spielzeug jedoch nicht ihre erste Wahl.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530135000 +0200" stop="20230530142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Auf der Anlage der Polarwölfe soll der Rasen neu gesät werden. Vorübergehend müssen die Raubtiere ins Nachbargehege ausquartiert werden - das kanadische Rudel ist deswegen völlig aus dem Häuschen. Bei den Humboldt-Pinguinen sind die Pfleger auf die gesunde Lebensweise ihrer Tiere bedacht. Nach dem Frühsport im Wasser gibt es leckeren Fisch, präpariert mit einer Vitamintablette.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/19/1989908_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530142000 +0200" stop="20230530151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Augenhöhe) S4 (5/42)</title>
<desc lang="fr">«Augenhöhe»Jonas Ewe (Tom Hossbach)Nachdem Suse Bähr ihren grossen Bruder, den Assistenzarzt Elias davon überzeugen konnte, ihr Herz zu operieren, kündigt sich Verstärkung im Klinikum an: Dr. Maria Weber, die Kardiologin aus der Sachsenklinik, kommt nach Erfurt. Und sie hat eine sehr gute Idee im Gepäck ... In der Zwischenzeit treffen Dr. Leyla Sherbaz und Ben Ahlbeck auf einen jungen Mann, der mit schweren Magenkrämpfen und Übelkeit das Klinikum betritt. Jonas Ewe scheint sich eine Lebensmittelvergiftung zugezogen zu haben. Erst als die Ärzte ihm den Magen auspumpen wollen, rückt er mit der Wahrheit heraus - jedoch nur vor Ben. Als der Leyla von Jonas' delikatem Fall berichtet, ist beiden klar, dass weitere Untersuchungen unumgänglich sind.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/18/1965062_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530151000 +0200" stop="20230530160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Glücksspiel) S4 (6/42)</title>
<desc lang="fr">«Glücksspiel»Dr. Niklas Ahrend (Roy Peter Link)Dr. Leyla Sherbaz (Sanam Afrashteh) Eric Paula (Leon Seidel)Assistenzärztin Julia Berger hat mit Offiziersanwärter Eric Paula einen Patienten vor sich, der sogar das Interesse von Dr. Koshka weckt: Der junge Mann hat versucht, eine Bisswunde selbst zu nähen - an seinem Po. Der skurrile Fall entwickelt sich zu einer echten Aufgabe, denn Eric ahnt noch nicht, dass er die Hilfe der beiden Assistenzärztinnen schon in Kürze sehr dringend brauchen wird ... Auf einem Notfalleinsatz in einem Erfurter Hinterhof finden sich derweil Dr. Elias Bähr und Ben Ahlbeck in einer schwierigen Situation wieder: Dachdeckermeister Robin Bäumler liegt schwer verletzt am Boden. Justus Schmidt erklärt den Ärzten am Unfallort offen, dass er den Familienvater aus einem Impuls heraus geschlagen und ihn so vom Dach gestürzt hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/20/1965660_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530160000 +0200" stop="20230530161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530161500 +0200" stop="20230530180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530180000 +0200" stop="20230530181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530181500 +0200" stop="20230530184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530184500 +0200" stop="20230530193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530193000 +0200" stop="20230530200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530200000 +0200" stop="20230530201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530201500 +0200" stop="20230530214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Dunkle Zeit) (n°1039)</title>
<desc lang="fr">«Dunkle Zeit»Nina Schramm, Fraktionsvorsitzende der &quot;Neuen Patrioten&quot;, wird immer häufiger Ziel von Hass-Posts und Morddrohungen. Kommissar Falke und seine Kollegin Julia Grozs werden zu ihrem persönlichen Schutz abgestellt. Zum Leidwesen seiner Kollegin machen Falke und die Rechtspopulistin keinen Hehl aus ihrer gegenseitigen Abneigung. Als Schramms Wagen durch eine Explosion zerstört und dabei ihr Ehemann Richard getötet wird, melden rechte Netzwerke den Anschlag eines &quot;linken Mobs&quot; und werfen der Polizei vor, tatenlos zuzusehen. Für die Ermittler ergeben sich allerdings Ungereimtheiten in der medienwirksamen Kampagne der Rechtspopulisten, zumal im Hintergrund offensichtlich der Staatsschutz mitmischt.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/12/2196989_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530214500 +0200" stop="20230530221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530221500 +0200" stop="20230530234500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Lissabon-Krimi</title>
<desc lang="fr">Nach einem verheerenden Waldbrand nahe Lissabon wird die Leiche eines jungen Mannes gefunden, der in dem Wald in einem Rehabilitationscamp für straffällig gewordene Jugendliche lebte. Schnell ist klar, dass es sich um Brandstiftung handelte. Unter Verdacht gerät David da Costa, ein Freund des Opfers, der in unmittelbarer Nähe des Feuers gefunden wurde und der trotz seiner Jugend auf ein stattliches Vorstrafenregister, einschliesslich diverser Brandstiftungsdelikte, zurückblicken kann. Alles spricht gegen den Teenager. David hat nur einen einzigen Fürsprecher: Gonçalo Postiga, den Leiter des Camps, der unbeirrbar an Davids Unschuld glaubt. Gonçalo bittet seinen alten Freund, Strafverteidiger Eduardo Silva, den Fall zu übernehmen. Gonçalo hatte Eduardos Tochter Ines vor Jahren aus einer existenziellen Krise geholfen.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/13/2197437_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530234500 +0200" stop="20230531014500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">33. Deutscher Kamerapreis</title>
<desc lang="fr">In den WDR Studios in Köln Bocklemünd wird am 26. Mai 2023 zum 33. Mal der Deutsche Kamerapreis verliehen. Insgesamt 29 Kameraleute, Editorinnen und Editoren sind nominiert und können auf eine Auszeichnung mit dem wohl renommiertesten Preis für Bildgestaltung im deutschsprachigen Raum hoffen. Darüber hinaus vergibt das Kuratorium des Deutschen Kamerapreises auch in diesem Jahr einen Ehrenpreis. Erstmals ist für die Zuordnung in vielen Kategorien das Medium ausschlaggebend, für das produziert wurde: für die grosse Kinoleinwand oder für Bildschirme jeglicher Art. Moderiert wird die Veranstaltung von Mona Ameziane.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/17/2196993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531014500 +0200" stop="20230531020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>