<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230520023500 +0200" stop="20230520030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520030000 +0200" stop="20230520032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520032500 +0200" stop="20230520035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520035500 +0200" stop="20230520042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520042500 +0200" stop="20230520045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520045500 +0200" stop="20230520052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520052500 +0200" stop="20230520055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520055000 +0200" stop="20230520062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520062000 +0200" stop="20230520065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520065000 +0200" stop="20230520072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520072000 +0200" stop="20230520075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Das einzig(artig)e Magazin in Gebärdensprache! Kultur, Bildung, Poesie, Geschichte, Unterhaltung, Sport... Immer im Fokus: Menschen. Mit ihrer Identität, ihrer Geschichte, ihrer Sprache: Gebärdensprache. Das inklusive Programm für Alle!</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520075000 +0200" stop="20230520081500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; gibt es heute jede Menge Obst und Gemüse. Maria macht mit ihrer Familie einen Ausflug zum Gemüseacker. Dort bauen alle zusammen eine Vogelscheuche, giessen die Pflanzen und ernten. Auch die Quirlies bauen eine Vogelscheuche, um die lästigen Diebe zu verscheuchen. Doch als die Vögel Angst bekommen, ist klar: Sie brauchen dringend eine versöhnliche Idee! Was ihnen da wohl einfällt? Viele Kinder zeigen, wie sie Kürbisse auf ihrem Kopf balancieren und ausserdem macht ein Apel eine ungewöhnliche Reise. Und zum Schluss spielt Vogelscheuche Knolle André einen kleinen Streich! Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520081500 +0200" stop="20230520084500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520084500 +0200" stop="20230520091500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Das drei Monate alte Erdferkelbaby im Nachttierhaus soll endlich seine Eltern kennenlernen. Tierpfleger Mario Grüsser wagt eine &quot;begleitete&quot; Familienzusammenführung. Vom Körperbau ist sein Ziehkind immer noch nicht stabil genug, um es mit erwachsenen Tieren aufzunehmen. Mutter Karla verliert aber schnell das Interesse an ihrem vernachlässigten Sprössling und Vater Plucky versucht nur herauszufinden, ob es sich bei dem Erdferkelkind womöglich um einen männlichen Konkurrenten handelt. Eine Überraschung der besonderen Art erwartet Tierpflegerin Heike Wegener bei der Beuteltiergruppe um Cosma, Shiva und Hagen. Derzeit sind die drei die einzigen Westlichen Grauen Riesenkängurus in einem deutschen Tiergarten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/42/1985269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520091500 +0200" stop="20230520100000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520100000 +0200" stop="20230520103000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">In dieser Sendung wird erklärt, wie früh Kinder mit Rollenklischees geprägt werden, ob man den Nachwuchs geschlechtsneutral erziehen soll und ob Selbstliebe als Kind gelernt werden kann. Zudem geht es auch um die Perspektive der Eltern: Schlafentzug, Mental Load, Care-Arbeit: Wie gelingt es, ein Kind bedürfnisorientiert zu erziehen, aber gleichzeitig die eigenen Bedürfnissen nicht zu vernachlässigen?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520103000 +0200" stop="20230520120000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Drei von der Müllabfuhr</title>
<desc lang="fr">Auf eine ungewöhnliche &quot;Mission Zukunft&quot; müssen sich &quot;Die Drei von der Müllabfuhr&quot; im dritten Film der beliebten Reihe begeben. Uwe Ochsenknecht alias Werner Träsch und seine Truppe - gespielt von Jörn Hentschel und Aram Arami - bekommen einen Schülerpraktikanten mitsamt Spezialauftrag aufs Auge gedrückt. Um den guten Ruf und das angestaubte Image der &quot;Mülle&quot; aufzupolieren, soll die fleissige Dreier-Besatzung live aus den Hinterhöfen bloggen. Ihre kurzzeitige Nummer vier, Ben Litwinschuh als 16-jähriger Schüler, hat darauf aber ebenso wenig Lust wie &quot;Käpt'n&quot; Werner. Hagen Bogdanski inszenierte den Culture-Clash zwischen den harten, aber herzlichen Saubermännern und dem rebellischen Lebensgefühl der &quot;Fridays for Future&quot;-Generation.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/17/2193130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520120000 +0200" stop="20230520133000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Le temps d'un été</title>
<desc lang="fr">Die Architektin Nora muss mit den Kindern wegen einer Doppelbuchung ihre Herberge mit einer zweiten Familie teilen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/09/2165826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520133000 +0200" stop="20230520140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">sport inside</title>
<desc lang="fr">&quot;sport inside&quot; zeigt, was im Sport steckt, erklärt, durchleuchtet und deckt auf. Dabei lassen wir die Geschichten sich selbst erzählen, ohne Moderator. Die Beiträge sollen einen Einblick hinter die Kulissen gewähren. Ob Sportpolitik, Doping, Gewinner oder Verlierer, unsere Autoren erzählen die Sport-Geschichten jenseits der glitzernden Sportwelt: hintergründig, kritisch und authentisch.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1749711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520140000 +0200" stop="20230520144500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Doc Esser macht den Westen fit (Die Challenge für das Hospiz-Team)</title>
<desc lang="fr">«Die Challenge für das Hospiz-Team»Mithilfe einer Ernährungsexpertin und eines Personaltrainers will Doc Esser ein Pflegeteam des Palliativen Hospizs Solingen fit machen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/26/19/2189033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520144500 +0200" stop="20230520153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Doc Esser macht den Westen fit (Die Challenge für das Hospiz-Team)</title>
<desc lang="fr">«Die Challenge für das Hospiz-Team»Bewegung rauf, Stress runter und dazu die richtige Portion ausgewogene Ernährung - das wollen die Mitarbeiter des Hospizes in Solingen gemeinsam schaffen. Den Weg dahin zeigt Ihnen WDR-Gesundheitsexperte Doc Esser gemeinsam mit seinem Team. Dr. Heinz-Wilhelm Esser, Lungenfacharzt und Kardiologe, ist Doc Esser. Er arbeitet als Oberarzt an einer Remscheider Klinik. Gemeinsam mit seinen zwei Experten - Sportwissenschaftler Marwin Isenberg und Ernährungsexpertin Dr. Jon Chim Bai-Habelski - begleitet er das Hospiz-Team bei ihrer persönlichen Challenge. Heute ist Halbzeit! Und dazu haben der Doc und seine Coaches die Teilnehmenden auf einen Pferdehof geladen. Hier wollen sie Bewegung mit Entspannung kombinieren. Ein Teil des Hospiz-Teams kommt beim Stallausmisten ins Schwitzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/03/17/2191715_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520153000 +0200" stop="20230520160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Gartenglück (Klostergarten) S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Klostergarten»Zwei Experten unterstützen die Kirchgemeinde Aachen, den vernachlässigten Klosterpark in einen Gemeinschaftsgarten zu verwandeln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/16/2192563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520160000 +0200" stop="20230520163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Cedric und Jacqueline aus Herne) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Cedric und Jacqueline aus Herne»Cedric und Jacqueline möchten ihren Jeep mit einem Dachzelt zu einem Wohnmobil umbauen und damit ans Nordkap fahren.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/10/2193133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520163000 +0200" stop="20230520171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Garten und lecker (&quot;Alles in Lila&quot; im Staudengarten in Paderborn) S3 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«&quot;Alles in Lila&quot; im Staudengarten in Paderborn»Brigitte Bergschneider aus Paderborn hat aus dem einstigen Selbstversorgergarten ihres Schwiegervaters ein blühendes Staudenparadies geschaffen. Rosen statt Kartoffeln, Phlox statt Kohl. Brigitte gärtnert komplett biologisch ohne Pestizide und Chemie - das ist ihr wichtig. Da die Lieblingsfarbe in ihrem Garten nicht zu übersehen ist, wird diese gleich zum Partymotto: &quot;Die Farbe Lila&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/11/2193135_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520171500 +0200" stop="20230520174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S6</title>
<desc lang="fr">Der Spitzenkoch Björn Freitag zeigt, wie man Küchenklassiker aus dem Bergischen Land modern zubereiten kann. Der gute alte Heringsdip wird asiatisch verfeinert. Zum Stielmuseintopf gibt es knusprige Kartoffelsticks. Bei der Hauptspeise werden Bergisches Landbier und Gulasch zu Biergulasch verkocht. Als Nachspeise stehen natürlich Waffeln aus der Speisekarte. Diesmal aus Buchweizen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/11/2193137_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520174500 +0200" stop="20230520181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Das Kreuzblütengewächs Rettich ist, wie sein kleiner Bruder das Radieschen, ein reichhaltiger Vitaminträger. In der asiatischen Küche sind die Gemüse wegen ihrer Schärfe beliebt, in Bayern wird Rettich gerne zu einer Brezel und einem Glas Bier gegessen. Martina und Moritz servieren die gesunden Wurzeln gedünstet zu einer Bratwurst und bereiten aus den Blättern eine leuchtend grüne Suppe zu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520181500 +0200" stop="20230520184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520184500 +0200" stop="20230520193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520193000 +0200" stop="20230520200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520200000 +0200" stop="20230520201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520201500 +0200" stop="20230520214000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Commissaire Brunetti : enquêtes à Venise (Des amis haut placés) S1 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Des amis haut placés»Signor Rossi, Beamter beim Katasteramt, wurde ermordet, weil er wichtigen Leute das Geschäft zu verderben drohte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/15/2190695_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520214000 +0200" stop="20230520231000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wallander : enquêtes criminelles (Engrenage) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Engrenage»Ein Bootsbauer ist verschwunden. Linda Wallander bringt das mit dem Selbstmord von dessen Tochter in Zusammenhang.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520231000 +0200" stop="20230521013000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Traffic</title>
<desc lang="fr">Drei Drogenschicksale: Des US-Drogenbeauftragten Wakefield, des Cops Rodriguez und der Ehefrau eines &quot;Narcos&quot;.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/12/2193141_A.jpg" />
</programme>