<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230501023000 +0200" stop="20230501033000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Black Box Revelation</title>
<desc lang="fr">Zwei Typen, enge Lederjacken, rauer Blues-Rock'n'Roll: Optisch wie akustisch verortet man The Black Box Revelation zunächst intuitiv in den USA. Aber Jan Paternoster (Gesang, Gitarre) und Trommler Dries Van Dijck stammen aus Dilbeek in Belgien. Bereits 2003 stehen die beiden Freunde - mit 12 bzw. 14 Jahren - als The Mighty Generators auf der Bühne ihres Brüsseler Vororts, benennen sich aber bald in The Black Box Revelation um. Die beiden reichen sich - an dem Sound des Duos fehlt nichts, im Gegenteil. Sie blieben stets bei ihrem schmutzigen Detroit-Garage-Style, wagten sich aber auch immer wieder in dunklere und experimentelle Gefilde vor.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/04/2122118_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501033000 +0200" stop="20230501044000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Leap</title>
<desc lang="fr">Jack Balfour Scott (Gesang) Declan Brown (Bass) LEAP ist das neue Projekt des in London lebenden Troubadours Jack Balfour Scott. Zuvor war er Mitglied der als &quot;grenzüberschreitend&quot; gefeierten Indie-Rock-Band The Mispers, die 2018 ihre Erfolgsserie beendete, nachdem sie mit ihren elektrisierenden und unberechenbaren Live-Shows eine fanatische Anhängerschaft gewonnen hatte. POPPED Music beschrieb den Künstler als &quot;den Frontmann, der jeder Sänger sein möchte&quot;. Geboren und aufgewachsen zwischen Edinburgh und Kapstadt sowie studiert an der Musikschule in Brighton, fliesst Jacks international vielfältiger Hintergrund nun in die Musik ein, die er mit der Band kreiert: eine Mischung aus Indie-Grunge-Gitarren, präsenter Perkussion und einem Hauch von Electronica mit originellen Soundideen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1750348_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501044000 +0200" stop="20230501050000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Black Box Revelation</title>
<desc lang="fr">Rockpalast ist das Kultprogramm mit wöchentlichem Sendeplatz und regelmässigen zusätzlichen Rocknächten. Es gibt genauso Newcomer zu sehen wie Konzerte bekannter Grössen. Nicht zu vergessen die Schätze aus dem reichhaltigen Rockpalast-Archiv.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/53/1747315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501050000 +0200" stop="20230501054000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Am 1. Mai startet das Deutschlandticket. Mit dem Angebot wollen Bund und Länder das Bahnfahren attraktiv und erschwinglich machen. Die Nachfrage ist offenbar gross. Der neue mögliche Kundenansturm aber trifft die Deutsche Bahn in unruhigen Zeiten. Erst kürzlich musste der Fernverkehr wegen Streiks nahezu komplett eingestellt werden. Sollte es im Tarifkonflikt zwischen der Bahn und der Eisenbahngewerkschaft EVG keine Lösung geben, drohen erneut Arbeitskämpfe. Dabei hat die Deutsche Bahn Probleme genug. Die Unpünktlichkeit ist chronisch. Die Züge sind überfüllt oder fallen aus. Die Infrastruktur ist marode, weil der Eigentümer Bund sie jahrzehntelang vernachlässigt hat. Die Ampelregierung plant nun eine Grundsanierung vieler wichtiger Streckenabschnitte. Ab 2024 sollen die Hauptstrecken überholt werden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501054000 +0200" stop="20230501060000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501060000 +0200" stop="20230501064500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501064500 +0200" stop="20230501071500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501071500 +0200" stop="20230501080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501080000 +0200" stop="20230501082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Film ab! Ralph und Clarissa haben es sich heute mit jeder Menge Popcorn, Nachos und Getränken im Kinosessel gemütlich gemacht. Während die beiden gespannt auf den Anfang des Films warten, erklären sie unter anderem, was es mit dem &quot;Phi-Phänomen&quot; auf sich hat, ohne dass es Kino gar nicht gäbe. Es sorgt nämlich dafür, dass wir bewegte Bilder sehen, obwohl es eigentlich gar keine gibt! Ausserdem beantworten sie wie immer bestens informiert die fünf Fragen der Sendung. - Warum passiert etwas &quot;hinter den Kulissen&quot;? Wenn etwas hinter den Kulissen passiert, dann passiert es versteckt, ohne dass jemand etwas mitbekommt. Aber wo kommt die Redewendung her? Und was hat das Ganze mit dem Theater zu tun? Ralph hat sich im historischen Ekhof-Theater in Gotha umgesehen und dort die Antwort gefunden... Wie kommen die Geräusche in den Film?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2117581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501082500 +0200" stop="20230501083500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Am 23. April 1993 wurde eine der bahnbrechendsten Technologien der Menschheit für die ganze Welt zugänglich gemacht: das Internet. Seitdem hat sich das Geburtstagskind rasant entwickelt: Wir surfen heutzutage im Durchschnitt rund tausendmal schneller durchs Netz als in seinen Anfangszeiten. Und das ist nichts im Vergleich zu den Geschwindigkeiten, die in Zukunft noch möglich sein werden, wenn wir überall in Deutschland über superschnelle Glasfaserkabel mit dem Internet verbunden sein werden. Tessniem schaut sich an, wie Glasfaserkabel verlegt werden und besucht ausserdem einen hochmodernen Forschungs-OP! Wie Chirurginnen und Chirurgen dank schneller Datenübertragung Hand in Hand mit Robotern operieren können? Ob Daten wirklich mit Lichtgeschwindigkeit reisen können? Und wie superschnelles Internet unsere Welt verändern wird?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/11/2186154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501083500 +0200" stop="20230501090500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Familie Kleine-Beck aus Essen &amp; Familie Erbslöh aus Meerbusch) S2 (11/11)</title>
<desc lang="fr">«Familie Kleine-Beck aus Essen &amp; Familie Erbslöh aus Meerbusch»Wir werden Camper&quot; begleitet die Familien Kleine-Beck und Erbslöh, die den Start ins Camper-Leben wagen und sich einen Traum erfüllen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/57/2005108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501090500 +0200" stop="20230501093500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Aller Anfang ist Spass) S2 (3/11)</title>
<desc lang="fr">«Aller Anfang ist Spass»Wir werden Camper&quot;&quot; begleitet die Familien Kleine-Beck und Erbslöh, die den Start ins Camper-Leben wagen und sich einen Traum erfüllen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/57/2005108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501093500 +0200" stop="20230501100500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Aller Anfang ist Spass) S3 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Aller Anfang ist Spass»Wir werden Camper&quot;&quot; begleitet die Familien Kleine-Beck und Erbslöh, die den Start ins Camper-Leben wagen und sich einen Traum erfüllen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2141935_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501100500 +0200" stop="20230501103500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Familie Rosenberger aus Paderborn) S2 (6/11)</title>
<desc lang="fr">«Familie Rosenberger aus Paderborn»Die Familie Rosenberger plant einen Campingurlaub - und das mit zwei Teenagern, drei Hunden und zwei Pferden.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/52/1940848_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501103500 +0200" stop="20230501110500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Mit dem Wohnwagen nach Südfrankreich) S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem Wohnwagen nach Südfrankreich»Die Vorbereitungen zu einem Camping-Urlaub an die Côte d'Azur werden für Mete Karakurt und seine Familie zur Geduldsprobe.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/03/2044045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501110500 +0200" stop="20230501115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ausgerechnet (Wohnwagen) S8 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Wohnwagen»Deutschland ist bei Wohnwagen absoluter Spitzenreiter in Europa: rund eine Millionen Wohnwagen gibt es im Land.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/57/2004021_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501115500 +0200" stop="20230501132500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Unsere Besten für 2023)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Besten für 2023»2022, einem Rekordjahr für die Campingbranche, wurden wieder Menschen besucht, für die Campen zur Leidenschaft geworden ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184461_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501132500 +0200" stop="20230501135500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Smiljka und Dario aus Halle (Westfalen)) S2 (1/11)</title>
<desc lang="fr">«Smiljka und Dario aus Halle (Westfalen)»Smiljka Fan und Dario Marcello sind seit knapp zwei Jahren ein Paar und vor kurzem zusammengezogen. Doch jetzt wollen sie - komplett in Eigenregie - aus einem gebrauchten Transporter einen ganz individuellen Camper Van bauen und in Zukunft mit ihren rollenden 6qm Urlaub machen. Ihr Gesamtbudget: 10.000 ?. Dafür müssen sie ein geeignetes Gefährt finden und den leeren Laderaum in eine Wohlfühl-Oase verwandeln. Als wäre das nicht schon schwierig genug, setzen sie sich auch zeitlich enorm unter Druck: In gerade mal zwei Monaten muss ihr Camper Van fertig sein. Der 90. Geburtstag von Darios Oma steht an - und die wohnt in Neapel.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/12/2065245_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501135500 +0200" stop="20230501142500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Rabea und Yannik aus Moers) S2 (7/11)</title>
<desc lang="fr">«Rabea und Yannik aus Moers»Rabea und Yannick bauen selbst an ihrem kürzlich erworbenen Mini-Wohnwagen - bald geht es damit in den Urlaub.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/00/2131836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501142500 +0200" stop="20230501150000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Familie Erbslöh aus Meerbusch) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Familie Erbslöh aus Meerbusch»Ein Filmteam begleitete vier Familien in ihren ersten Campingurlaub ? von der Planung bis auf den Zeltplatz.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/12/2068448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501150000 +0200" stop="20230501154500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ausgerechnet (Wohnmobil) S5 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Wohnmobil»Es wird gezeigt, wie Campingurlauber zu einem günstigen und erholsamen Wohnmobilurlaub im sonnigen Süden kommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/38/2184462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501154500 +0200" stop="20230501161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Julia und Stefan mit Sohn Klaas aus Höxter)</title>
<desc lang="fr">«Julia und Stefan mit Sohn Klaas aus Höxter»Ein Filmteam begleitete Julia und Stefan und ihren kleinen Sohn Klaas in ihren Campingurlaub am Stemmer See.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/12/2068448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501161500 +0200" stop="20230501164500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Mit dem Glamping-Van ans Nordkap) S3 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem Glamping-Van ans Nordkap»Svenja und Jan und ihr Hund Emil fuhren mit einem umgebauten Kastenwagen bis an die nördlichste Spitze Europas.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/08/2040770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501164500 +0200" stop="20230501172000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Nina und Daniel aus Marl) S1 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Nina und Daniel aus Marl»Ein Filmteam begleitete vier Familien in ihren ersten Campingurlaub ? von der Planung bis auf den Zeltplatz.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/14/2120042_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501172000 +0200" stop="20230501181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ausgerechnet (Luxus-Camping) S7 (13/15)</title>
<desc lang="fr">«Luxus-Camping»Glamping - ein Modetrend der Reisebranche - wird immer beliebter: Ein Reporter testete Luxus-Camping-Konzepte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/05/2030253_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501181500 +0200" stop="20230501184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Mit dem selbstausgebauten Linienbus nach Texel) S3 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem selbstausgebauten Linienbus nach Texel»Carsten Rudolf und seine kleine Familie waren mit einem umgebauten Schulbus in Nordholland unterwegs.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/06/2047615_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501184500 +0200" stop="20230501193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501193000 +0200" stop="20230501200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501200000 +0200" stop="20230501201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501201500 +0200" stop="20230501214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Die Erbslöhs in der Toskana)</title>
<desc lang="fr">«Die Erbslöhs in der Toskana»In Florenz bestaunte das Camper-Ehepaar Erbslöh die historische Altstadt und verkostete in den Chianti-Bergen Olivenöl.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501214500 +0200" stop="20230501224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">Zahlreiche Höhepunkte der WDR-Comedy-Sendung &quot;Sträter&quot; werden in diesem Zusammenschnitt noch einmal präsentiert: Dazu zählen zwei grossartige Diavorträge über die &quot;Cranger Kirmes&quot; und über &quot;Quallen&quot; sowie Ausschnitte aus den schönsten Gesprächen, u.a. mit Hella von Sinnen, Ruth Moschner, Kurt Krömer, Sebastian Pufpaff und Marc-Uwe Kling, aus dessen Kinderbuch die beiden vorlesen. Torsten Sträter spricht über den Eimer, den er als geniale Erfindung anpreist: &quot;Oben offen, unten zu. Musst du erst mal drauf kommen. Total durchdacht! Mit Tragegriff. Füll Wasser rein und trag ihn rum. Boden See, Henkel Trocken...&quot; und über Asteroiden, die die Grösse einer halben Giraffe haben, was &quot;sechs mit Klebeband zu einer Brezel montierten Tapiren&quot; entspricht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2086207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501224500 +0200" stop="20230501233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Carolin Kebekus begrüsst in dieser Ausgabe der &quot;Carolin Kebekus Show&quot; Schlagersängerin Vanessa Mai. Klar, dass es sich die Gastgeberin nicht nehmen lässt, gemeinsam mit ihr zu singen. Ob es sich dabei allerdings nur um Schlagermusik handeln wird, ist fraglich. Das zentrale Thema in dieser Ausgabe ist der bedenkliche Astrologie-Hype in den sozialen Medien. Unter dem Deckmantel, Menschen in schwierigen Lebenslagen emotional zu unterstützen, nutzen Influencer*innen den neuen alten Trend, um mit Produkten wie Karten und Büchern Geld zu verdienen. Es gibt ein weiteres Comeback in dieser Folge: Rommé. Der Kartenspielklassiker ist das perfekte Mittel, um ältere Frauen vom Schwurbeln abzuhalten.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/13/09/2183594_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230501233000 +0200" stop="20230502001000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Bielendorfer! S2</title>
<desc lang="fr">Auf dem Campingplatz - zwischen Zelt und Klappstühlen ? entstehen angeblich die interessantesten Gespräche. Für den Gelsenkirchener studierten Psychologen, Bestsellerautor und Kabarettisten Bastian Bielendorfer ist es die perfekte Bühne, um Prominente zu einer Sitzung vor seinen Wohnwagen einzuladen. Mit ihnen geht der Comedian auf eine humorvolle Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/06/2018808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502001000 +0200" stop="20230502005500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Bielendorfer! S2</title>
<desc lang="fr">Zwischen Zelt und Klappstühlen sollen angeblich die interessantesten Gespräche entstehen. Für den Gelsenkirchener studierten Psychologen, Bestsellerautor und Kabarettisten Bastian Bielendorfer ist eine Zeltplatz die perfekte Bühne, um Prominente zu einer Sitzung vor seinen Wohnwagen auf einem Indoor-Campingplatz in Bonn einzuladen. Mit ihnen geht der Comedian auf eine humorvolle Spurensuche.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/39/2184466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230502005500 +0200" stop="20230502014000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Überall Krisen, Konflikte und Katastrophen - SWR Moderator Pierre M. Krause weiss: Ohne Humor und gute Gespräche kommt man nicht mehr zusammen. Beides bietet er in seiner neuen SWR Show. Er diskutiert jedes Mal ein anderes Thema von nationaler Tragweite - engagiert und meinungsstark, mit Empathie. Dafür lädt Pierre M- Krause langjährige Freund:innen, Expert:innen, sowie Prominente, die aus persönlicher Perspektive berichten können, in seine Show ein. Mit ihnen klärt er seine Fragen zum jeweiligen Thema, entlockt ihnen lustige Anekdoten und tauscht überraschende Ideen und gute Argumente aus. Auf die üblichen Talkshow-Gewohnheiten wird hier keine Rücksicht genommen. Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Zeitebenen wild. Frei nach dem Motto: Die Lage ist ernst, aber Spass darf man haben.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/11/2183950_A.jpg" />
</programme>