<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230522020000 +0200" stop="20230522033500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lynyrd Skynyrd : If I Leave Here Tomorrow</title>
<desc lang="fr">Lynyrd Skynyrd ist eine der bekanntesten amerikanischen Rockbands. Der Dokumentarfilm erzählt die Geschichte der Band Lynyrd Skynyrd und ihres ehemaligen Frontmanns Ronnie Van Zant. Die Band gilt als Mitbegründerin des Genres Southern Rock. Der Film hatte seine Weltpremiere beim SXSW-Festival 2018 und wurde für seine spannende Erzählart gelobt, die ihn zu einer Musikdoku macht, die nicht nur für Fans interessant ist.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522033500 +0200" stop="20230522051000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lynyrd Skynyrd</title>
<desc lang="fr">Wer kennt sie nicht, die optimistischen Akkorde zu Beginn von &quot;Sweet Home Alabama&quot;, zuletzt verwendet in Kid Rocks Hit &quot;All Summer Long&quot;? Das Gefühl von Freiheit und Lokalpatriotismus, das Lynyrd Skynyrd in diesem Song beschwören, wurde zu ihrem Erfolgsrezept. Sie sind bis heute eine der bekanntesten amerikanischen Rockbands und waren Mitbegründer des Genres Southern Rock.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/2193156_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522051000 +0200" stop="20230522054000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522054000 +0200" stop="20230522062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Jörg Schönenborn, Volker Herres und Ellen Ehni moderieren im Wechsel die Talkrunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522062000 +0200" stop="20230522063500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522063500 +0200" stop="20230522072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522072000 +0200" stop="20230522075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Marie Curie (Das Geheimnis der Radioaktivität) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der Radioaktivität»Ende des 19. Jahrhunderts weckt ein Uranmineral, das eine rätselhafte Strahlung aussendet, das Interesse von Marie Curie. Die junge Physikerin ist auf der Suche nach einem Thema für ihre Doktorarbeit. Gemeinsam mit ihrem Ehemann Pierre Curie stürzt sich die Forscherin in ein grosses wissenschaftliches Abenteuer. Dabei entdecken die beiden zwei neue chemische Elemente und bringen mit ihren Messergebnissen die Welt der Physik zum Wanken. Der unbekannten Strahlung gibt Marie Curie den Namen Radioaktivität. Es dauert viele Jahre bis Wissenschaftler verstehen, dass diese Strahlen vom Atomkern ausgehen. Es beginnen aufregende Jahre für Physiker und Chemiker. Und als es Ende der 1930er Jahre zwei Wissenschaftlern gelingt, Atomkerne gar zu spalten, hat das Folgen für die ganze Welt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522075000 +0200" stop="20230522082000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Marie Curie (Polonium, Polen und die Welt) (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Polonium, Polen und die Welt»Eine junge Polin erobert Ende des 19. Jahrhunderts die Pariser Wissenschaft und das Herz eines talentierten Physikers. Zwei Nobelpreise später ist Marie Curie weltberühmt. Ihrem Heimatland setzt sie im Periodensystem der Elemente ein Denkmal. Polen ist zu dieser Zeit lange kein unabhängiges Reich mehr. 1815 wurden auf dem Wiener Kongress die schon zuvor besetzten polnischen Gebiete endgültig zwischen Österreich-Ungarn, Preussen und Russland aufgeteilt. Auch wenn Marie Curie ihr Leben lang in Paris verbringt, ihrem Heimatland bleibt sie eng verbunden. Die Wissenschaftlerin versteht sich als Europäerin und hofft, dass ihr Heimatland als gleichberechtigter Partner in einem friedlichen Europa seinen Platz finden wird.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522082000 +0200" stop="20230522084500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Heute geht es ab in den Wald. Clarissa und Ralph erklären, was man dort im Boden, in den Baumwipfeln und überall dazwischen Spannendes entdecken kann: Pilze, Zapfen, Tiere, Essbares und Giftiges. Und nicht nur das: Für das echte Nähe-Erlebnis nimmt Clarissa die Zuschauer direkt mit nach draussen ins Grüne. Dabei geht es hoch hinauf in einem Kran zusammen mit zwei Baumkronenforschern. In luftiger Höhe gibt es nicht nur eine reichhaltige Tierwelt zu entdecken, sondern auch manch bedrohte Art. Zusammen mit einer Kräuterexpertin begibt sich Clarissa anschliessend tief in den Wald, um die Frage zu klären: Was kann man dort eigentlich alles essen? Brennnesseln, Klettenlabkraut, Knoblauchsrauke, Fichtennadeln: Die Speisekarte ist überraschend lang und schmackhaft. Aber Achtung!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/15/2193901_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522084500 +0200" stop="20230522085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Was haben Prothesen, smarte Rollstühle und Assistenz-Roboter alles drauf? Das findet Luam bei einem ganz besonderen Wettbewerb heraus. Bei den Cybathlon Challenges in der Schweiz trifft sie Entwickler-Teams aus der ganzen Welt, deren Erfindungen Menschen mit einer Behinderung helfen, Barrieren zu überwinden. Sie arbeiten zum Beispiel an Rollstühlen, die Treppensteigen können. Denn gerade Treppen sind für Menschen, die einen Rollstuhl brauchen, eine grosse Hürde. Das weiss auch Timon, der &quot;neuneinhalb&quot; seinen Alltag als Rollifahrer gezeigt hat. Er verfolgt die Cybathlon Challenge im Internet und kommentiert sie. Die Teams treten zwar gegeneinander an, aber sie alle verfolgen ein gemeinsames Ziel: Sie wollen Menschen mit einer körperlichen Behinderungen den Alltag erleichtern. Wie Technik dabei helfen kann, zeigt diese Folge!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/32/2193224_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522085500 +0200" stop="20230522094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522094000 +0200" stop="20230522102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522102500 +0200" stop="20230522105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522105500 +0200" stop="20230522115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Sprachwunder Mensch - Macht und Weiterentwicklung der Kommunikation)</title>
<desc lang="fr">«Sprachwunder Mensch - Macht und Weiterentwicklung der Kommunikation»Die Sprachen entwickeln sich weiter, wie etwa das sog. Kurzdeutsch - eine Mischung aus Jugendsprache, Dialekt und Migrantensprachen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522115500 +0200" stop="20230522124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (40/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Der französische Tierpfleger Douglas Rudeaux ist angereist, um den jungen Gorilla Monza zu besuchen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522124500 +0200" stop="20230522130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522130000 +0200" stop="20230522135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Die Zwergziegen auf der Streichelwiese im Jaderpark bekommen heute eine Wurmkur. Die ist aber gut getarnt im Futter versteckt. Leider laufen die Tiere alle durcheinander, sodass Tierpfleger Christoph Thien Mühe hat, den Überblick zu behalten. Durcheinander auch bei den Seelöwen. &quot;Manni&quot; hat verrückt gespielt und nun wurde das neugeborene Seelöwenbaby von Mutter &quot;Zoe&quot; getrennt. Die Löwen bekommen heute eine grosszügige Portion Gewürzmischung auf die Aussenanlage gestreut. Löwe &quot;Tarson&quot; macht darin ausgiebig &quot;Gymnastik&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/24/2160733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522135000 +0200" stop="20230522142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Das Rotbunte Hausschwein Stine ist Mutter geworden. Elf Ferkel auf einen Streich, das überrascht selbst Tierpfleger Mario Barabasz. Auch wenn Stine eine geübte Mutter ist, in den nächsten Tagen und Wochen braucht sie Ruhe und nährstoffreiches Futter, um ihre elf Zöglinge gross zu bekommen. So bleiben die Tiere erst einmal im Stall. Fressen ist auch für die Orang-Utans im Menschenaffenhaus wichtig. Solange genügend Gemüse im Gehege herumliegt, sind sie quasi ständig am Futtern. Zweimal in der Woche gibt es sogar Jogurt mit Honig, serviert im &quot;Stocherbecher&quot;. Eine Herausforderung, die den Menschenaffen viel Spass bereitet. Die Rostkatzen sollen heute in ihr frisch renoviertes Gehege umziehen. Ein Jahr lang haben die Raubkatzen in einem Ausweichquartier gewohnt und hier sogar ihren Nachwuchs bekommen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/26/1986447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522142000 +0200" stop="20230522151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Jugendlieben) S3 (37/42)</title>
<desc lang="fr">«Jugendlieben»Heute sehen sich Dr. Niklas Ahrend und sein Assistenzarzt Ben Ahlbeck einem besonderen Fall gegenüber: Der junge Chirurg ist mehr als überrascht, als seine erste Liebe, Kiki Röhmer in die Notaufnahme eingeliefert wird. Die beiden verbindet eine innige Beziehung, die nach turbulenten Ereignissen auseinander brach und inzwischen mehrere Jahre zurückliegt. Darüber hinaus leidet Kiki an einer seltenen und unheilbaren Stoffwechselkrankheit, wegen der sie erneut behandelt werden muss. Dr. Leyla Sherbaz beobachtet das Wiedersehen der beiden Jugendfreunde genauer, denn seit Kikis Einlieferung scheint ihr Verlobter verändert zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/25/1957526_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522151000 +0200" stop="20230522160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Hab keine Angst) S3 (38/42)</title>
<desc lang="fr">«Hab keine Angst»Besorgt bringt Joshua Alvart seine Oma Lene ins Johannes-Thal-Klinikum. Die Neurochirurgin Dr. Ruhland reagiert sofort: Sie erkennt, wie schwer krank Frau Alvart ist. Unterdessen fällt der Assistenzärztin Dr. Theresa Koshka Joshuas nervöses und aufbrausendes Verhalten auf. Sie beobachtet den Enkel ihrer Patientin genau und kommt bald einem Geheimnis auf die Spur ... Bevor es zu einer Konfrontation kommen kann, steht den Chirurgen noch Lenes schwere Hirn-OP bevor. Doch dieser Eingriff nimmt eine tragische Wendung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/24/1958079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522160000 +0200" stop="20230522161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522161500 +0200" stop="20230522180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522180000 +0200" stop="20230522181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522181500 +0200" stop="20230522184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522184500 +0200" stop="20230522193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522193000 +0200" stop="20230522200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522200000 +0200" stop="20230522201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522201500 +0200" stop="20230522210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Vorkoster (Jüdische Küche bei uns im Westen - von traditionell bis modern)</title>
<desc lang="fr">«Jüdische Küche bei uns im Westen - von traditionell bis modern»Rabbi Wagner klärte den TV-Koch über die jüdischen Speisegesetze auf. Danach bereitete Björn mit Tom Franz ein koscheres Gericht zu.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/12/2193903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522210000 +0200" stop="20230522214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (Wilder Selbstversorgergarten) S2 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Wilder Selbstversorgergarten»Begleitet wurden Menschen, die beschlossen haben, ihr Leben nachhaltig zu gestalten: Holger und Peter züchten Pferde und Schafe.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/15/2193905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522214500 +0200" stop="20230522221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522221500 +0200" stop="20230522230000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522230000 +0200" stop="20230522234500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">In seiner Comedy-Show lädt Torsten Stäter ein zu &quot;einem Abend unter Freunden&quot;. Unter dem Motto &quot;Wo wir gerade unter uns sind&quot; legt Stäter los mit einem Stand-up und heisst prominente Gäste willkommen. Mit dabei ist Kabarettist Tino Bomelino, der den Gastgeber in jeder Folge mit lustigen Zeichnung überrascht. Was darüber hinaus zu erwarten ist, fasst Sträter selbst so zusammen: &quot;45 eminent fluffige Minuten voller Kindheitserinnerungen, humoristischen Miniaturen, seltsamer Diavorträge und der systematischen Verspottung besonders festgefahrener Phrasen! Sträter - handgemachtes Fernsehen. Juhu.&quot; Er freut sich darauf, Dinge und Gegebenheiten vorzuführen, die ihm am Herzen liegen, und &quot;jedweden Unfug machen zu dürfen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/25/2192197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522234500 +0200" stop="20230523003000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Pierre M. Krause trifft Prominente aus Kultur, Comedy und Show. Dabei geht es ihm und seinen Gästen immer nur um das Eine: Gute Unterhaltung. Ausgehend von einem Alltagsthema - etwa der persönliche Stil, gute Musik, die Nacht oder die Familie - berichten Pierre M. Krauses Talk-Gäste über lustige Anekdoten, kleine Dramen, persönliche Details und besondere Erlebnisse. Mal Tiefgang, mal Tiefflug: Die Runde schweift ab, redet sich in Rage, verfällt in Nostalgie - kurz gesagt: Willkommen bei einem Talk unter Freundinnen und Freunden. Jedes Thema der Woche zwar nicht erschöpfend, aber garantiert kreativ und unterhaltsam auseinander genommen. Für die nötige Prise Anarchie sorgen unangekündigte Auftritte, Spiele und Aktionen, von denen sich Gastgeber Pierre M. Krause ebenso überraschen lässt wie seine prominenten Gäste.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/29/2192559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523003000 +0200" stop="20230523010000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Salon Simonetti S1</title>
<desc lang="fr">Entertainer Riccardo Simonetti hostet seine erste Personality-Show, die gesellschaftsrelevante Themen, Einspieler und Talks mit einer ordentlichen Portion Entertainment verbindet. Dabei nimmt der 29-Jährige die Zuschauenden mit in seinen Kosmos gelebter Diversität, ohne dabei den Zeigefinger zu erheben. Wie Riccardo selbst, steht auch SALON SIMONETTI für Toleranz, Offenheit, Humor und Neugierde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/05/2095578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523010000 +0200" stop="20230523013000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Salon Simonetti S1</title>
<desc lang="fr">Entertainer Riccardo Simonetti hostet seine erste Personality-Show, die gesellschaftsrelevante Themen, Einspieler und Talks mit einer ordentlichen Portion Entertainment verbindet. Dabei nimmt der 29-Jährige die Zuschauenden mit in seinen Kosmos gelebter Diversität, ohne dabei den Zeigefinger zu erheben. Wie Riccardo selbst, steht auch SALON SIMONETTI für Toleranz, Offenheit, Humor und Neugierde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/05/2095578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230523013000 +0200" stop="20230523020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Salon Simonetti S1</title>
<desc lang="fr">Folge &quot;Mut&quot;: Heute begrüsst Riccardo Simonetti Autorin Tara-Louise Wittwer und Sänger Lie Ning im Salon Simonetti. Beide setzen sich in der Öffentlichkeit gegen Diskriminierung und für mehr Sichtbarkeit ein. Ein Schritt der Mut erfordert, aber auch zu Anfeindungen führt und von Hasskommentaren in der digitalen Welt begleitet wird. Doch mutig bedeutet nicht gleich furchtlos. So berichten sie ehrlich, welche Ängste sie begleiten und wie sie sich diesen entgegenstellen. Denn es lohnt sich auf jeden Fall, sich selbst zu überwinden. Davon kann auch Riccardo ein Lied singen: Zusammen mit Eko Fresh hat er einen Auftritt vor sich, der ihm viel abverlangt. Wird er sich trauen?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/08/07/2101172_A.jpg" />
</programme>