<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230410031500 +0200" stop="20230410044000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kisstory</title>
<desc lang="fr">Die Geschichte einer der auffälligsten und erfolgreichsten Rockbands der Welt: KISS.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165555_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410044000 +0200" stop="20230410051000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410051000 +0200" stop="20230410054000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (In Porto) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«In Porto»Tamina Kallert und ihr Kameramann Uwe Irnsinger haben für ihren zweitägigen Porto-Trip nur ein begrenztes Budget.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/1977451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410054000 +0200" stop="20230410055500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410055500 +0200" stop="20230410064000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410064000 +0200" stop="20230410071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Viele Menschen haben sich wieder mit Saatgut und Blumenzwiebeln eingedeckt, denn Gärtnern ist in. Hacken, mulchen, jäten - 2020 haben laut Umfragen fast 20 Prozent der Deutschen mehr als sonst im Garten gearbeitet. Ein Filmteam ging der Frage nach, warum diese Freizeitbeschäftigung so entspannend ist. Zudem gibt es Tipps, wie die Gartenoase zu einem Ort wird, an dem sich auch Insekten wohlfühlen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410071000 +0200" stop="20230410073500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Clarissa und Tarkan unternehmen heute einen Ausflug durch die Natur. Dabei schrecken sie vor nichts zurück. Schlammiges Wasser? Kein Problem! Wird einfach gefiltert. Klettern im Gebirge? Dank perfekter Sicherung auch möglich, zumindest bis Clarissa den Karabinerhaken öffnet... Wird Tarkan abstürzen? Und was wird danach geschehen? Sicher ist nur, dass die beiden wie gewohnt die fünf Fragen der Sendung beantworten. Was ist ein Cliffhanger? Als Cliffhanger bezeichnet man ein offenes Ende in einem Buch oder in einem Film. Die Geschichte ist also genau an der Stelle zu Ende, an der etwas Spannendes passiert und man gerne wissen möchte, wie es weitergeht. Aber woher kommt der Begriff und warum wird diese Erzähltechnik genutzt? Clarissa kennt die Antwort. Warum striegelt man ein Pferd? Wie funktioniert eine Schleuse?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/06/2157748_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410073500 +0200" stop="20230410080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Triff... (Eleonore von Aquitanien)</title>
<desc lang="fr">«Eleonore von Aquitanien»Viele kennen Richard Löwenherz, doch wer kennt eigentlich seine Mutter? Eleonore von Aquitanien ist eine der mächtigsten Königinnen des Mittelalters, dabei haben Frauen im 12. Jahrhundert nicht viel zu sagen, schon gar nicht in der Politik. Wie hat sie es geschafft, sich dennoch als einflussreiche Herrscherin durchzusetzen? Das will Clarissa herausfinden und trifft die aquitanische Herzogstochter erstmals, als diese sich - noch blutjung - an der Seite von Ehemann Ludwig VII. als Königin Frankreichs behaupten muss. Dabei erlebt Clarissa, wie es am französischen Hof ankommt, wenn eine Frau &quot;die Hosen anhaben&quot; will. Weil Eleonore nicht daran denkt, sich unterzuordnen, landet Clarissa beim zweiten Treffen mitten in einem erbitterten Ehestreit, der allerdings nicht in Paris, sondern auf einem Kreuzzug im Heiligen Land ausgefochten wird.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/48/2118836_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410080000 +0200" stop="20230410091500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Onneli und Anneli</title>
<desc lang="fr">Onneli und Anneli sind beste Freundinnen und genervt von ihren Familien. Als sie einen Umschlag voll Geld auf der Strasse finden, können sie erst gar nichts damit anfangen. Doch dann verkauft ihnen die schräge Frau Ruusupuu ein Haus. Ein Traumhaus! Endlich haben die beiden Mädchen einen Platz nur für sich alleine, der nur auf sie gewartet zu haben scheint. Onneli und Anneli verbringen dort einen wunderbaren Sommer mit vielen Überraschungen und ohne Eltern. Sie freunden sich mit den wunderlichen Nachbarsdamen Tingelstiina und Tangelstiina an, die anscheinend über magische Kräfte verfügen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/26/2165557_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410091500 +0200" stop="20230410094500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit unterwegs</title>
<desc lang="fr">Osterlämmer im Dreiländereck bei Aachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410094500 +0200" stop="20230410111500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sagenhaft (Südtirol)</title>
<desc lang="fr">«Südtirol»Traumland auf der Sonnenseite der Alpen, das ist Südtirol. Axel Bulthaupt begibt sich auf eine Reise durch die nördlichste Provinz Italiens und erlebt eine Landschaft mit 350 Gipfeln über 3000 Meter, acht National- und Naturparks, dem grössten Almgebiet Europas, der Seiser Alm, dem UNESCO-Welterbe Dolomiten, glasklaren Bergseen, verwunschenen Tälern, romantischen Dörfern und Städten. In Südtirol wachsen Wein und Äpfel, Edelweiss und Alpenrose, in der Sonne dösen Murmeltiere. Man spricht deutsch, italienisch und ladinisch. Die Menschen scheinen ruhiger, entspannter und ausgeglichener als anderswo - ganz im Einklang mit der Natur. Axel Bulthaupt trifft Menschen, die das Land geprägt hat, und solche, die das Land prägen: Almbauern und Bergretter, Skilehrer und Förster, Instrumentenbauer und Gleitschirmflieger.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/08/2165559_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410111500 +0200" stop="20230410114500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410114500 +0200" stop="20230410121500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Himbeer, Eis &amp; Bienenstich - Eine Kuchenreise durchs Münsterland</title>
<desc lang="fr">Diese Kuchenreise durch das Münsterland beginnt in Gescher mit einem Bienenstich und endet in Saerbeck mit einem Eis-Sandwich.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2122583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410121500 +0200" stop="20230410134500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön ! Ostsee-Reisen : von Rügen bis Fehmarn</title>
<desc lang="fr">Lange Sandstrände, bizarre Klippen, herrliche Wälder und Wiesen und dazwischen kleine Orte, stolze Hansestädte und historische Seebäder. Die Moderatorinnen stellen die Highlights ihrer Ostsee-Reisen vor. Von Rügen über Hiddensee bis nach Fehmarn. Weiter geht's in die Lübecker Bucht nach Travemünde. Nach einem Besuch in den Hansestädten Lübeck und Wismar endet die Reise im Seebad Warnemünde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/06/2165551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410134500 +0200" stop="20230410143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Abenteuer Wildnis (Hasenalarm - Die Welt der Langohren)</title>
<desc lang="fr">«Hasenalarm - Die Welt der Langohren»Hasen sind auf allen Kontinenten heimisch, mit Ausnahme der Antarktis. Sportliche Florida-Waldkaninchen, schwimmende Sumpfkaninchen oder hakenschlagende Antilopenhasen: Hasen und Kaninchen sind immer auf Zack! Dieser Film porträtiert die Multitalente, die in den eisigen Wäldern Kanadas ebenso zu Hause sind wie in Deutschland. Doch wie unterscheidet man eigentlich Hasen von Kaninchen? Auch wenn es optische Merkmale wie Körperbau oder Ohrenlänge gibt, sie Einzelgänger sind oder sich in Gruppen tummeln, alle gehören zur Familie der Hasen. Das Florida-Waldkaninchen ist die am weitesten verbreitete Kaninchenart in Nordamerika. Es stellt seine Verführungskünste in dieser Dokumentation in der Umgebung von Chicago unter Beweis.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2164146_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410143000 +0200" stop="20230410160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das grüne Wunder - Unser Wald</title>
<desc lang="fr">Noch bis weit in das Mittelalter hinein war das Herz Europas von dichtem Wald bedeckt. Trotz Jahrhunderten des Raubbaus, sind bis heute grossflächige Waldgebiete erhalten geblieben - oft unzugänglich für Spaziergänger und Wanderer. Sensationelle Einblicke dagegen bietet der Film von Jan Haft in das geheime Leben von den Pflanzen und Tieren unserer Heimat. Zum Einsatz kam dafür moderste Spezialtechnik: HD-Highspeedkameras mit bis zu 2000 Bildern pro Sekunde, computergesteuerte Zeitraffer, Minkameras für Makroaufnahmen, Kräne und Seilzüge für fliegende Kamerabewegungen. So entstanden betörend schöne Bildern aus dem Herzen unserer Natur wie man sie noch nicht gesehen hat: Ein Jahr im Wald hautnah bei den vielen Lebewesen in allen Ebenen - von den Baumkonen bis zur &quot;Unterwelt&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2165561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410160000 +0200" stop="20230410163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Deutschlands schönste Seen</title>
<desc lang="fr">Ob der Bodensee, der Edersee oder der Grosse Wannsee - jedes Gewässer hat seine eigene Geschichte und Besonderheit.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122122_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410163000 +0200" stop="20230410171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Westen (Unsere Wanderlust) S2 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Wanderlust»Ein vierköpfiges Moderatorenteam packt die Rucksäcke und wandert in neun Etappen durch neun Regionen in NRW.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/09/2165563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410171500 +0200" stop="20230410180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Ökoleben, Pfarrersegen, Dorfparty) (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Ökoleben, Pfarrersegen, Dorfparty»Diese Reise zu engagierten Dorfbewohnern führt zu einer Ökosiedlung, zu einem Pfarrer und zum Pücklerverein.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/2165565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410180000 +0200" stop="20230410184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Babystuben, Burgretter und Bosselkugeln) (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Babystuben, Burgretter und Bosselkugeln»Vorgestellt werden Menschen, die frischen Wind in ihre Dörfer bringen - in Schleswig-Holstein, in der Uckermark und in Ostwestfalen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/10/2165567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410184500 +0200" stop="20230410193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410193000 +0200" stop="20230410200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410200000 +0200" stop="20230410201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410201500 +0200" stop="20230410214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lecker an Bord - Unser Sommer im Münsterland</title>
<desc lang="fr">Die TV-Köche Björn Freitag und Frank Buchholz unternahmen auf einem Hausboot eine kulinarische Reise durch den Westen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/20/2015964_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410214500 +0200" stop="20230410224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Jürgen B. Hausmann: Frühling, Flanzen, Feiertare</title>
<desc lang="fr">Jürgen B. Hausmann ist seit Jahren ein Karneval-Star, aber der Kabarettist ist auch ein Mann für jede Jahreszeit. Natürlich geht es auch in diesem Frühlingsprogramm urkomisch zu. Der Ex-Gymnasiallehrer beweist sich nicht nur als Hobbygärtner, er hat auch jede Menge Tipps für gelungene Mutter-, Vater- und andere Tage auf Lager. Musikalisch begleitet wird der Aachener Komiker von Harald Classen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2131851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410224500 +0200" stop="20230410233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Comedy-Queen Carolin Kebekus wirft wieder ihren ganz eigenen Blick auf die Welt - in Stand-ups zu aktuellen Themen, in tiefgründigen Themenstücken oder lustigen Einspielern - wie gewohnt bissig, mit Haltung und Humor. Carolin Kebekus begrüsst in jeder Ausgabe prominente Gäste - diesmal in einem neuen Studio - und wird bei ihren musikalischen Auftritten von ihrer Studioband begleitet. Die Zuschauer:innen können sich ausserdem ganzjährig auf zusätzlichen Online Content von &quot;DCKS&quot; freuen: in der ARD Mediathek und unter @DCKS bei Twitter und Instagram.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230410233000 +0200" stop="20230411001000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">Torsten Sträter bietet seinen Fans erneut einen bunten Strauss an absurden und lustigen Gedanken und Geschichten. Es geht um feuchte Laken-Luft, Kaninchenzüchterpokale, die Nosferatu-Spinne und die Spielzeugfigur Evel Knievel samt Motorrad. In der Rubrik &quot;Akte Wichs&quot;, regt sich Sträter über die wenig hilfreiche Frage &quot;Wo hast du ihn denn zuletzt gesehen?&quot; auf, die gerne mal gestellt wird, wenn man nach einem Gegenstand sucht. Und in seiner Rede zur Lage der Nation erinnert er das Volk erneut daran, &quot;dass das Internet in grossen Teilen nicht das richtige Leben ist.&quot; Zu Gast im Kölner Harbour Club sind die Journalistin und Aspekte-Moderatorin Katty Salié, Entertainer und TV total-Moderator Sebastian Puffpaff und Kabarettist Tino Bomelino, der auch diesmal zahlreiche verrückte Ideen präsentiert, mit denen er den Gastgeber überrascht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2086207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411001000 +0200" stop="20230411011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Torsten Sträter: &quot;Es ist nie zu spät, unpünktlich zu sein&quot;</title>
<desc lang="fr">Torsten Sträter, der für seinen trockenen Humor bekannte Mützenträger aus dem Ruhrgebiet, erzählt absurd-komische Geschichten aus seinem Leben. Unter anderem schlägt er sein Afrika-Tagebuch auf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/06/2165553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230411011000 +0200" stop="20230411015500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Meerjungfrauen, Dorf-Wärme und ein gutes Gut) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Meerjungfrauen, Dorf-Wärme und ein gutes Gut»In dieser Dokumentarreihe werden Bewohner vorgestellt, die sich mit Leidenschaft und Energie für ihre Dörfer einsetzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2165547_A.jpg" />
</programme>