<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230519020500 +0200" stop="20230519033500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verliebt in Amsterdam</title>
<desc lang="fr">Der junge Anwalt Max hat sich in Amsterdam ein eigenes Leben aufgebaut und sich in Sophie verliebt. Da kommt der Besuch der Eltern ungelegen, und deren Ziele noch mehr: Sie wollen, dass Max den väterlichen Betrieb übernimmt und die Nachbarstochter heiratet. Vater Herbert führt sich auf wie ein Elefant im Porzellanladen und scheut sich nicht, Sophie ein ungewöhnliches Angebot zu machen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/22/2192075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519033500 +0200" stop="20230519050500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Flussgeschichten (Der Rhein - Fischer, Winzer, Wasserbüffel)</title>
<desc lang="fr">«Der Rhein - Fischer, Winzer, Wasserbüffel»Warum ist es am Rhein so schön? Geschichten zwischen Koblenz und Nimwegen beantworten diese Frage.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/25/2192081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519050500 +0200" stop="20230519063500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/24/2192079_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519063500 +0200" stop="20230519070500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (Tamina in Liverpool)</title>
<desc lang="fr">«Tamina in Liverpool»Diesmal reisten die beiden Low-Budget-Globetrotter für ein Wochenende mit 300 Euro in die Heimat der Beatles.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/53/2005813_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519070500 +0200" stop="20230519072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519072000 +0200" stop="20230519075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Spioninnen - im Auftrag der DDR (Christel Guillaume) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Christel Guillaume»Diese Dokumentarreihe stellt sechs Frauen vor, die ein Doppelleben führten und als Geheimagentinnen für die DDR spionierten.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/15/2192561_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519075000 +0200" stop="20230519082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Spioninnen - im Auftrag der DDR (Gabriele Gast) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Gabriele Gast»Gabriele Gast Beim BND ist Gabriele Gast &quot;Dr. Gabriele Leinfelder&quot;, bei der HVA &quot;Gisela&quot;. Im Sommer 1968 gerät die Doktorandin auf einer Recherchereise für ihre Dissertation in das Visier der Staatssicherheit - und verliebt sich in einen Stasi-Mann - kurz zuvor hatte ihre langjährige Jugendliebe die Heiratspläne zerstört, weil die damals 25-Jährige ihre Promotion nicht für eine Familie aufgeben wollte. &quot;Karlicek&quot;, wie der Stasi- Romeo von Gabriele Gast genannt wird, ist da anders. Er unterstützt sie in ihren beruflichen Plänen, diskutiert viel über Politik.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/01/2146003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519082500 +0200" stop="20230519091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519091000 +0200" stop="20230519094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519094000 +0200" stop="20230519102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519102500 +0200" stop="20230519105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519105500 +0200" stop="20230519115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Tierwohl - keine Lobby für die Fische?)</title>
<desc lang="fr">«Tierwohl - keine Lobby für die Fische?»Mit kaum einer Tierart wird so rücksichtslos umgegangen wie mit Fischen. Die Fangmethoden der Hochseefischerei sind gnadenlos. Viele Fische verenden mit geplatzten Schwimmblasen, werden erdrückt oder ersticken qualvoll an Bord der Mega-Trawler. Fische gelten als Nutztiere. Viele halten sie im Vergleich zu anderen Nutztieren wie Hühnern, Schweinen oder Rindern für eher dumm, emotionslos und unfähig, Schmerzen zu empfinden. Tierschutz ist in der Fischindustrie kein Thema. Dabei zeigen Forschungsergebnisse, dass Fische sehr wohl Stress- und Schmerzempfinden haben. Muss man also die Fangmethoden auf hoher See sowie die Haltungsbedingungen der Aquakultur an den Bedürfnissen der Fische ausrichten und das Tierschutzgesetz ernster nehmen? In der Fischindustrie scheint das ein Tabu-Thema zu sein.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/15/1630528_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519115500 +0200" stop="20230519124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (39/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Franz hat Zahnschmerzen und der Befund ist klar: Der Zahn muss raus! Der Arzt ist da, Termin ist vereinbart, nur der Patient will nicht so richtig, denn Franz ist ein Känguru, das bekanntlich grosse Sprünge machen kann. Daran hindert ihn aber der Narkosepfeil von Wilhelma-Tierarzt Wolfram Rietschel. Und schon kann die Operation beginnen. Ausserdem in dieser Folge: Nashorn-Geburtstag mit Riesentorte, der erste Besuch der jungen Gorillas N'Dowe und N'Dhia bei einer neuen Gorillafamilie - und Ferdinand der Krake: Er isst am liebsten Austern.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519124500 +0200" stop="20230519130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519130000 +0200" stop="20230519135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Spezialtraining für Seehund &quot;Hein&quot;. Selbst in Rückenlage fühlt er sich pudelwohl. Die Zwergotter werden heute geimpft. Eigentlich ein Grund, auf Tierpfleger Frank Schlepps sauer zu sein, denn er muss sie einfangen. Aber die Schmuseotter haben ihm schon beim Füttern wieder verziehen. Gepardin &quot;Mali&quot; wurde vor Jahren von Gaby Grond und Dagmar Hein per Hand aufgezogen. Mittlerweile ist sie in anderen Händen. Heute kehrt sie vorübergehend in den Jaderpark zurück.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/45/2160732_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519135000 +0200" stop="20230519142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Das drei Monate alte Erdferkelbaby im Nachttierhaus soll endlich seine Eltern kennenlernen. Tierpfleger Mario Grüsser wagt eine &quot;begleitete&quot; Familienzusammenführung. Vom Körperbau ist sein Ziehkind immer noch nicht stabil genug, um es mit erwachsenen Tieren aufzunehmen. Mutter Karla verliert aber schnell das Interesse an ihrem vernachlässigten Sprössling und Vater Plucky versucht nur herauszufinden, ob es sich bei dem Erdferkelkind womöglich um einen männlichen Konkurrenten handelt. Eine Überraschung der besonderen Art erwartet Tierpflegerin Heike Wegener bei der Beuteltiergruppe um Cosma, Shiva und Hagen. Derzeit sind die drei die einzigen Westlichen Grauen Riesenkängurus in einem deutschen Tiergarten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/42/1985269_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519142000 +0200" stop="20230519151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Horizonterweiterung) S3 (35/42)</title>
<desc lang="fr">«Horizonterweiterung»Vegetarische Woche im JTK: Dr. Matteo Moreau gerät an seine Grenzen - und an Peter Vogt, den Ernährungsberater. Als der patente Mann dann auch noch zusammenbricht, stehen Dr. Moreau und Elias Bähr zunächst vor einem Rätsel. Sie können sich Peters Symptome einfach nicht erklären. Unterdessen behandeln Dr. Franziska Ruhland und Julia Berger Olaf Schönholz. Der alleinerziehende Vater von drei Kindern leidet unter Migräne und hat sich bei einem Sturz das Schlüsselbein gebrochen. Derweil begleitet der Pfleger Kris Haas einen Krankentransport aus der Sachsenklinik nach Erfurt. Hier soll Ben Ahlbeck ihm anschliessend das Klinikum zeigen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/40/1955633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519151000 +0200" stop="20230519160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Versteckte Wunden) S3 (36/42)</title>
<desc lang="fr">«Versteckte Wunden»Dr. Niklas Ahrend und Ben Ahlbeck operieren gemeinsam Egon Garowski. Dem älteren Herren ist der Nachbarsjunge auf die Nase gefallen. Der einfache Eingriff wird jedoch zu einem Medizin-Krimi, als die Ärzte eine Entdeckung machen, die das Leben ihres Patienten von Grund auf verändert. Um Egon zu helfen, holt Niklas sich deswegen Unterstützung. Zu Bens Leidwesen niemand anderer als sein Vater: Prof. Dr. Richard Ahlbeck. Wird das Zusammentreffen der beiden reibungslos verlaufen? Und können die Ärzte Egon retten?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/18/1809243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519160000 +0200" stop="20230519161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519161500 +0200" stop="20230519180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519180000 +0200" stop="20230519181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519181500 +0200" stop="20230519184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Gartenglück (Klostergarten) S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Klostergarten»Zwei Experten unterstützen die Kirchgemeinde Aachen, den vernachlässigten Klosterpark in einen Gemeinschaftsgarten zu verwandeln.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/16/2192563_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519184500 +0200" stop="20230519193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519193000 +0200" stop="20230519200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519200000 +0200" stop="20230519201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519201500 +0200" stop="20230519210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Stürme über NRW - Spuren der Verwüstung</title>
<desc lang="fr">Der Meteorologe Sven Plöger erklärt, weshalb Tornados, die über NRW hinwegfegen, auch mit dem Klimawandel zusammenhängen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/07/2192565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519210000 +0200" stop="20230519214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolle Orte (Geheimnis Möhnetalsperre)</title>
<desc lang="fr">«Geheimnis Möhnetalsperre»Die Doku ist den Geheimnissen der Möhnetalsperre auf der Spur und erzählt ein faszinierendes Stück Geschichte.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/08/2192567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519214500 +0200" stop="20230519220000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519220000 +0200" stop="20230519233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Susan Link &amp; Micky Beisenherz sind unter anderem Moderatorin Nina Ruge, Singer-Songwriter Tim Kamrad und Journalist Kai Diekmann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/14/2170193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230519233000 +0200" stop="20230520002000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wie redest du?</title>
<desc lang="fr">Was bedeuten Begriffe wie &quot;Whitewashing&quot; oder &quot;Blackfishing&quot; und was ist eigentlich &quot;Tokenism&quot;? All dies sind Begriffe, die in der aktuellen Debatte über Diskriminierung und Rassismus immer mehr in aller Munde sind. Doch viele wissen überhaupt nicht, was diese bedeuten. Der WDR hat hierzu ein digitales Projekt entwickelt, bei dem diese Begriffe erläutert werden und von jungen Künstler:innen kreativ interpretiert werden. Der WDR produziert rund um diese neue Begriffskultur eine Talkshow, die von Khalid Bounouar moderiert wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/18/2192569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230520002000 +0200" stop="20230520010500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wie redest du?</title>
<desc lang="fr">Was bedeuten Begriffe wie &quot;Whitewashing&quot; oder &quot;Blackfishing&quot; und was ist eigentlich &quot;Tokenism&quot;? All dies sind Begriffe, die in der aktuellen Debatte über Diskriminierung und Rassismus immer mehr in aller Munde sind. Doch viele wissen überhaupt nicht, was diese bedeuten. Der WDR hat hierzu ein digitales Projekt entwickelt, bei dem diese Begriffe erläutert werden und von jungen Künstler:innen kreativ interpretiert werden. Der WDR produziert rund um diese neue Begriffskultur eine Talkshow, die von Khalid Bounouar moderiert wird.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/18/2192571_A.jpg" />
</programme>