<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507023000 +0200" stop="20230507040000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Ein Filmteam reiste an die Costa Blanca, an der Valencia und Alicante liegen. Im Hinterland der &quot;Stadt der Künste und Wissenschaften&quot; standen ein Besuch einer Orangenplantage und eine Bootsfahrt über die Kanäle des Naturparks Albufera auf dem Programm. Schliesslich wurden in der Umgebung der Wolkenkratzer-Stadt Alicante - dem &quot;Manhattan des Mittelmeeres&quot; - Fische versteigert und Rosmarin-Honig genascht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/33/2184457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507040000 +0200" stop="20230507052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mein Traum von Afrika</title>
<desc lang="fr">Krankenschwester Andrea Rosen hat schwere Zeiten hinter sich. Erst verliess ihr Mann sie wegen einer Jüngeren, dann hat man auch noch ihre Stelle im Krankenhaus wegrationalisiert. Ihre erwachsene Tochter, die inzwischen ihr eigenes Leben lebt, schenkt der Mutter eine Reise nach Südafrika, wo Andrea geboren wurde, aber seit ihrer Jugend nicht mehr war. Am Fusse des Tafelbergs begibt sie sich auf die Suche nach den Spuren ihrer Vergangenheit und begegnet unverhofft ihrer einstigen Busenfreundin Abeba, die inzwischen als Landärztin arbeitet. Abeba spürt, dass Andrea im Grunde ihres Herzens unglücklich ist, und will sie dazu bewegen, ...</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/59/1779931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507052500 +0200" stop="20230507055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507055000 +0200" stop="20230507062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507062000 +0200" stop="20230507071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Panierte Bohnen mit Kartoffelstampf und Schnittlauch-Sahnesosse stehen bei Familie Delsing als Hauptgericht auf dem Programm. In nur 20 Minuten wollen sie unter anderem Jakobsmuscheln mit Chicorée-Salat und Orangen-Dressing als Vorspeise servieren. Ihre Gegner, Familie Florian, kommen aus Thüringen und wollen mit regionaler Küche punkten. So zaubern sie unter anderem Zamete mit Speck, Buttermilch und Gurken-Melonen-Salat und Original &quot;Thüringer Hütes&quot; mit Entenbrust und Rosenkohl. Mit nur 100 Euro Wochenbudget zaubern die Teams täglich zwei Gerichte. Die Familie, die es am Ende schafft, die Jury mit Zora Klipp und Ali Güngörmüs zu überzeugen, gewinnt 1.000 Euro Preisgeld für die Haushaltskasse.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507071000 +0200" stop="20230507072500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Heimathäppchen</title>
<desc lang="fr">Es gibt so viele grossartige Rezepte aus NRW - den Geschmack kennen wir noch von zuhause, von früher. Aber die Rezepte gehen oft verloren. Das wollen die &quot;Heimathäppchen&quot; ändern. Sie graben die alten Schätze wieder aus - und gucken, welche modernen Varianten man daraus zaubern kann. Dicke Bohnen, Bettelmann, Zwiebelfleisch, Pickerts und Schlodderkappes. Eben &quot;Heimathäppchen - Rezepte aus NRW&quot;.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/1930874_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507072500 +0200" stop="20230507075500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Frühling ist die Hochsaison des Spargels. Die TV-Köche suchten deshalb in ihren Büchern nach besonders leckeren Rezepten für die Zubereitung des Gemüses, das einst auch bei den Römern beliebt war. Spargelsalate zum Beispiel können mit Fenchel und Avocado oder mit Morcheln aus dem Wald angerichtet werden. Ausserdem kommt grüner Spargel zum Einsatz, den Martina und Moritz mit Ei anmachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507075500 +0200" stop="20230507082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507082500 +0200" stop="20230507095500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Susan Link &amp; Micky Beisenherz sind unter anderem Sportjournalist Béla Réthy, Astronaut Matthias Maurer und Internet Star Phil Laude.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/00/2151138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507095500 +0200" stop="20230507104000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Herz von Münster - Der Aasee</title>
<desc lang="fr">Der Aasee dient als Hochwasserschutz - und seine Umgebung als Naherholungsgebiet für die Münsteraner.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/26/2187044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507104000 +0200" stop="20230507112500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">A45 - Die Königin der Autobahnen (n°45)</title>
<desc lang="fr">Die 60 Talbrücken der &quot;Königin der Autobahnen&quot; müssen erneuert werden. Ein Filmteam war bei Sprengungen dabei.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/37/2157671_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507112500 +0200" stop="20230507121000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit extra</title>
<desc lang="fr">Der 2. Dezember 2021 hat die Welt rund um Lüdenscheid verändert. Von jetzt auf gleich wurde die Talbrücke Rahmede gesperrt - Einsturzgefahr. Die A45, eine der wichtigsten Nord-Süd-Verbindungen Deutschlands, ist seitdem durchtrennt. Folge: Täglich quälen sich 20.000 zusätzliche Fahrzeuge durch Lüdenscheid, davon 6.000 LKW. Mit Konsequenzen: Die Anwohner kommen weder zur Ruhe noch in den Schlaf, Einzelhändler verlieren wegen der vielen Staus ihre Kunden, Firmen laufen wegen der zeitlich explodierten längeren Anfahrt die Mitarbeiter weg. Der Industrie droht ein Schaden von 1,8 Milliarden Euro bis zur Fertigstellung der neuen Brücke in rund fünf Jahren. Am 7. Mai wird die marode Rahmedetalbrücke gesprengt. 453 Meter Strasse fallen bis zu 70 Meter tief ins Tal. Dieser Tag soll für alle Lüdenscheider der Startschuss in eine bessere Zukunft sein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/1752429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507121000 +0200" stop="20230507125500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Biggesee und die versunkenen Dörfer</title>
<desc lang="fr">In den späten 1950er-Jahren mussten 2750 Bewohner wegen des Baus der Biggetalsperre ausgesiedelt werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/00/2144215_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507125500 +0200" stop="20230507131000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507131000 +0200" stop="20230507135500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mythos Australien - Eine Spurensuche</title>
<desc lang="fr">Sie gilt als eine der weltweit schönsten Städte und ihr Opernhaus am Hafen ist ein ebenso unverkennbares Markenzeichen, wie der Eiffelturm in Paris oder die Freiheitsstatue in New York: Sydney ist zwar nicht die Hauptstadt Australiens, sondern &quot;nur&quot; die des Bundesstaates New South Wales, aber mit fast fünf Millionen Einwohnern eine der grössten Städte des Kontinents und ein Anziehungspunkt für Besucher aus der ganzen Welt. Ein Grund dafür ist auch die Lage der Stadt direkt am Tasmanischen Meer, denn so findet man in Sydney und seiner unmittelbaren Umgebung rund 40 Strände. Einer schöner als der andere, und der berühmteste davon ist Bondi Beach, das Traumziel für Surfer und Wassersportler. Filmautorin Monika Birk hat die Stadt und ihr attraktives Umland besucht und ist dem Mythos Sydney und Down Under nachgegangen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507135500 +0200" stop="20230507144000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kapverden erleben</title>
<desc lang="fr">Sattgrüne Berge, endlose Strände, lebhafte Städte - die kapverdischen Inseln sind vielfältig und jede Insel ist ein eigener kleiner Kosmos. Nina Heins und Jonas Weinhold stürzen sich ins Abenteuer Inselhopping. Rund 600 Kilometer von Senegals Hauptstadt Dakar entfernt liegt die östlichste Insel Boa Vista. Die endlos langen Sandstrände sind ein wichtiger Nistplatz für Meeresschildkröten. Hier erleben Nina und Jonas den magischen Moment, wenn sich 80 Schildkrötenbabys gleich nach dem Schlüpfen auf den Weg in den Atlantik machen. Mindelo auf der Insel São Vicente ist die zweitgrösste Stadt der Kapverden und gilt als heimliche Hauptstadt. Hier dreht sich alles um Musik und Kultur und um den Karneval. Nach brasilianischem Vorbild wird hier gefeiert und Nina darf bei den Proben einer Sambagruppe selbst zur Trommel greifen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/31/2187061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507144000 +0200" stop="20230507153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Traumstrände auf den Malediven) (n°241)</title>
<desc lang="fr">«Traumstrände auf den Malediven»241. Traumstrände auf den Malediven Die Passagiere Mopie und Caro können sich beim Schnorcheln an der bunten Unterwasserwelt nicht satt sehen. Und auch Brückenoffizier Christian Baumann geht als Korallen-Doktor auf Tauchstation. Während den Reiseleiter Moritz das Erforschen lokaler Speisen an seine Schmerzgrenze bringt, geht es an Bord heiss her: Tänzerin Angelina kämpft mit den Tücken ihres Bühne-Outfits.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/2187063_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507153000 +0200" stop="20230507162000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Ein Eisbär im Arabischen Meer) (n°242)</title>
<desc lang="fr">«Ein Eisbär im Arabischen Meer»242. Ein Eisbär im Arabischen Meer Hollywood-Romantik auf Hoher See. Reiseleiter Moritz erfüllt den Verlobten Caro und Mopie einen Herzenswunsch: ein stürmisches Titanic-Fotoshooting auf dem Schiffsbug. Auch Momo und Patty hält es nicht im Passagierbereich: Tief im Bauch der Weissen Lady erwartet das Mutter-Tochter-Gespann ein kühler Empfang mit Eisbär. Und hinter dem Rücken vom Zweiten Offizier Christian Baumann bastelt die Brückencrew eifrig an einer Geburtstagsüberraschung.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/04/2028060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507162000 +0200" stop="20230507171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Liebesspieler) S2 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Liebesspieler»Edwin und Günter verhören Lutz Michel, der nach einem reichlich dilettantisch ausgeführten Banküberfall sofort gefasst wurde. Allerdings fehlt die Beute und Michel behauptet, er habe gar nichts mitgenommen und Komplizen, wie vom Filialleiter der überfallenen Bank behauptet, gäbe es auch nicht. Wo aber ist dann das fehlende Geld? Dem sehr aufgeregten Michel gelingt es, Edwin die Dienstwaffe zu entwenden und die beiden in der Wache als Geiseln zu nehmen. Dummerweise hat Plocher gerade den Bundesvorsitzenden der deutschen Polizeigewerkschaft, Rainer Wendt, zu Gast, der sich über die Arbeitsbedingungen der beiden reaktivierten Rentner informieren will. Während Plocher in Erklärungsnot gerät, versucht Vicky die Hintergründe des Überfalls zu klären. Edwin und Günter haben alle Mühe, Geiselnehmer Michel zu beruhigen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507171000 +0200" stop="20230507180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Eine Art Magie) S2 (14/16)</title>
<desc lang="fr">«Eine Art Magie»Dieser Zaubertrick ging schief: die Assistentin des Zauberers Kalisto liegt tot in der mit Messern gespickten Kiste. Zunächst sieht es nach einem Unfall aus. Doch die Zwillingsschwester der Toten, die auch Bestandteil der Show war, glaubt an einen Mord. Und richtig, bei genauerer Untersuchung stellt man fest, dass der Öffnungsmechanismus der Kiste manipuliert war. Steckt Kalisto hinter dem Mord? Oder doch der &quot;Grosse Maldini&quot;, der den deutlich jüngeren Kalisto als seinen Erzfeind betrachtet? Edwin und Günter haben alle Mühe, aus den widersprüchlichen Aussagen der beiden konkurrierenden Zauberer die Wahrheit herauszufiltern.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507180000 +0200" stop="20230507184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507184500 +0200" stop="20230507193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507193000 +0200" stop="20230507200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507200000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Drei Bundesländer ? Bayern, Hessen und Thüringen ? teilen sich das Mittelgebirge Rhön. Im sogenannten &quot;Land der offenen Fernen&quot;, das bereits die frühen Maler faszinierte, testete ein Filmteam entlang des Hochrhöner Fernwanderwerges verschiedene Freizeitaktivitäten: einen Rundflug in einem Segelflugzeug über die Wasserkuppe, einen Abstieg in das Bergwerk Merkers und ein Bier im Kloster Kreuzberg.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/32/2187065_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507214500 +0200" stop="20230507221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">31. Spieltag: Bayer 04 Leverkusen - 1. FC Köln, Borussia Dortmund - VfL Wolfsburg</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507221500 +0200" stop="20230507224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1729240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507224500 +0200" stop="20230507233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Brückendrama</title>
<desc lang="fr">Als Ende 2021 die Rahmedetalbrücke auf der Sauerlandlinie A 45 gesperrt werden muss, trifft das die wichtigste Wirtschaftsregion Nordrhein-Westfalens ins Mark. Denn anders als bei vielen anderen maroden Brücken kann der Verkehr hier im Mittelgebirge nicht einfach umgeleitet werden, sondern quält sich im Dauerstau durch die engen Täler. Mehr als 150 Weltmarktführer haben hier ihren Stammsitz, mittelständische Betriebe, die abhängig sind von dieser Brücke: Rohstoffe hin-, fertige Produkte wegtransportieren, das dauert jetzt alles viel zu lang. Investitionen werden verschoben, alteingesessene Firmen überlegen, abzuwandern, Mitarbeiter kündigen, weil sie zur Arbeit jetzt dreimal so lange brauchen. Und neue Fachkräfte anzuwerben, ist aussichtslos: Wer will noch herziehen, wenn man nicht mal hinkommt?</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/33/2187067_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507233000 +0200" stop="20230508001500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Ein Fisch namens Otto) S1 (7/16)</title>
<desc lang="fr">«Ein Fisch namens Otto»Im Lübecker Aquarium wird Tierpfleger Horst Flens mit einer Harpune niedergeschossen und schwer verletzt. Der Täter hat den wertvollen Kugelfisch Otto - Maskottchen und Publikumsmagnet des Aquariums - gekidnappt und einen Erpresserbrief hinterlassen. Während das Opfer im Krankenhaus im Koma liegt, ermitteln Finn Kiesewetter und sein Team unter den Kollegen des Tierpflegers. Micha Lorensen, Sohn von Oberstaatsanwalt Lorensen, ist als Praktikant im Aquarium tätig und gerät als Erster ins Visier der Ermittler. Die Beamten finden heraus, dass der 18-Jährige mit teuren Futterfischen aus dem Aquarium einen lukrativen Handel betrieb. Da Micha wegen eines Unfalls mit der väterlichen Luxuskarosse in Geldnöten steckt, hat er durchaus ein Motiv für die Erpressung.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/34/2187069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508001500 +0200" stop="20230508010500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Hals über Kopf) S1 (8/16)</title>
<desc lang="fr">«Hals über Kopf»Der Lübecker Schlagersänger Hauke Österbotten wird Opfer eines Mordanschlags: Mit seinem Motorboot fährt er durch den Lübecker Ibsenkanal und wird durch ein quer über den Kanal gespanntes Diamantdrahtseil enthauptet. Vom Vater des Opfers erfährt Finn Kiesewetter, dass der Schlagersänger zu einer versöhnenden Aussprache mit ihm und seiner Frau Andrea unterwegs war, als der Mord passierte. Thomas Österbotten und sein Sohn Hauke hatten monatelang keinen Kontakt miteinander und wollten sich am betreffenden Abend in der Villa des Vaters treffen. Doch der familiäre Konflikt im Hause Österbotten war vielleicht gar nicht der wahre Grund für den Anschlag. Der galt vermutlich jemanden, der viel regelmässiger den Kanal befährt: zum Beispiel dem zwielichtigen Barkassenkapitän Klaus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/34/2187071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508010500 +0200" stop="20230508015500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Liebesspieler) S2 (13/16)</title>
<desc lang="fr">«Liebesspieler»Edwin und Günter verhören Lutz Michel, der nach einem reichlich dilettantisch ausgeführten Banküberfall sofort gefasst wurde. Allerdings fehlt die Beute und Michel behauptet, er habe gar nichts mitgenommen und Komplizen, wie vom Filialleiter der überfallenen Bank behauptet, gäbe es auch nicht. Wo aber ist dann das fehlende Geld? Dem sehr aufgeregten Michel gelingt es, Edwin die Dienstwaffe zu entwenden und die beiden in der Wache als Geiseln zu nehmen. Dummerweise hat Plocher gerade den Bundesvorsitzenden der deutschen Polizeigewerkschaft, Rainer Wendt, zu Gast, der sich über die Arbeitsbedingungen der beiden reaktivierten Rentner informieren will. Während Plocher in Erklärungsnot gerät, versucht Vicky die Hintergründe des Überfalls zu klären. Edwin und Günter haben alle Mühe, Geiselnehmer Michel zu beruhigen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/32/2184455_A.jpg" />
</programme>