<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230425020500 +0200" stop="20230425023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425023000 +0200" stop="20230425030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425030000 +0200" stop="20230425032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425032500 +0200" stop="20230425035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425035500 +0200" stop="20230425042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425042500 +0200" stop="20230425045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425045500 +0200" stop="20230425052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425052500 +0200" stop="20230425055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425055000 +0200" stop="20230425062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425062000 +0200" stop="20230425065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425065000 +0200" stop="20230425072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425072000 +0200" stop="20230425080500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">David and Red in England (Folgen 6-12) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Folgen 6-12»Englisch für die Grundschule.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425080500 +0200" stop="20230425082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wie entsteht ein Naturfilm?</title>
<desc lang="fr">Der Filmemacher Jan Haft zeigt, welche Arbeitsschritte notwendig sind, um eine Naturdokumentation herzustellen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/20/1890278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425082500 +0200" stop="20230425091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425091000 +0200" stop="20230425094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425094000 +0200" stop="20230425102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425102500 +0200" stop="20230425105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425105500 +0200" stop="20230425115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Schilddrüse - Das unterschätzte Organ)</title>
<desc lang="fr">«Schilddrüse - Das unterschätzte Organ»Die einen sind ständig müde, unkonzentriert und frieren leicht, die anderen klagen über Herzrasen, Schlaflosigkeit und Hitzewallungen. Hinter beidem steckt oftmals eine Erkrankung der Schilddrüse. Jeder dritte Deutsche leidet im Laufe des Lebens an einer Schilddrüsenveränderung. Das kleine Organ unterhalb des Kehlkopfes wird häufig unterschätzt. Dabei lenkt es fast alle wichtigen Funktionen im Körper: den gesamten Stoffwechsel, Magen und Darm, Herz und Kreislauf, aber auch Nerven und Muskeln. Die Endokrinologin Prof. Dr. med Dagmar Führer-Sakel ist zu Gast im Studio. Sie hat in ihrer Sprechstunde täglich mit den verschiedensten Schilddrüsenerkrankungen zu tun.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/33/1765152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425115500 +0200" stop="20230425124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (23/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Wer sind die Stars in der Wilhelma? Keiner singt so schön wie die Gibbons, keiner saust so atemberaubend durchs Wasser wie die Seelöwen, und keiner ist so niedlich wie die neugeborenen Schwäbisch-Hällischen Ferkel! Die Wilhelma verfügt über ein erstaunliches Staraufgebot. Das stellen auch die Kicker des VfB Stuttgart fest, die zu einem Freundschaftsspiel mit der Damenmannschaft der Elefanten antreten: Selten haben sich erfolgsverwöhnte Fussballer so respektvoll auf einen Gegner eingestellt. Belohnt werden die Gäste mit einem Elefantenritt quer durch die Wilhelma. Kurz im Blitzlichtgewitter steht auch der zweimillionste Besucher des Zoos - samt Ehefrau und Enkelkindern.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425124500 +0200" stop="20230425130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425130000 +0200" stop="20230425135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Die neue Eisbärin &quot;Valeska&quot; im Zoo am Meer Bremerhaven entwickelt sich bestens. Zur Belohnung darf sie heute ganz allein in das Nachbargehege - natürlich ohne Eisbär &quot;Lloyd&quot;. Leguan &quot;Pico&quot; tut sich etwas schwer im Jaderpark - nur selten lässt er sich von seinem Baum herunterbewegen. Dagmar Hein versucht es dennoch - mit Erfolg. Der Nachwuchs der Hulmanaffen wird langsam flügge. Beim Fressen müssen sie sich trotzdem hinten anstellen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425135000 +0200" stop="20230425142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Reichlich Kindersegen gibt es im Hirschrevier und im Reptilienhaus des Tierparks: Ein Jungtier bei den Timor-Hirschen, zwei Jungtiere bei den Waldbisons und gleich neun Jungtiere bei den Halsband-Stachelleguanen. Bei den Elefanten im Tierpark sollen zwei neue Tierpfleger im Umgang mit den Tieren geschult werden. Und auch die grossen und kleinen Elefanten müssen lernen, die neuen Pfleger zu respektieren. Bei einem französischen Import - den Rotbauchmakis - ist dem Tierpark erstmals Nachwuchs gelungen. Dr. Andreas Pauly ist deshalb mächtig stolz auf Lemuren-Kind Shari. Nicht ganz so erfreulich ist das ständige Bedürfnis der Makis, ihre Umgebung zu markieren. Beim Besuch wird dem Tierarzt dieser Hang zum Markieren leider auf unangenehme Weise zu teil...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/23/1971447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425142000 +0200" stop="20230425151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Wer wagt, gewinnt) S3 (3/42)</title>
<desc lang="fr">«Wer wagt, gewinnt»Dr. Marc Lindner (Christian Beermann)Simone Meyer (Katharina Abt) Tim Nowak (Til Schindler)Natalie Reichelt wird von Dr. Moreau und Dr. Theresa Koshka am Johannes-Thal-Klinikum behandelt. Den besonders schweren Eingriff nimmt die junge Frau vor allem deswegen auf sich, weil sie endlich wieder hören möchte, denn Natalie ist seit Jahren taub. Doch ihr Freund Tim Nowak zweifelt - wird seine Freundin ihn auch als Hörende noch lieben? Schliesslich stellt er Natalie vor die schwierigste Wahl ihres Lebens: er oder das Implantat! Die Ärzte unterstützen Natalie, doch als diese sich selbst entlässt, scheinen sie machtlos zu sein. Ein skurriler Fall bahnt sich unterdessen für Dr. Sherbaz und Julia Berger an: Holger Meyer wird von seiner Frau Simone in die Notaufnahme gebracht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/18/1809243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425151000 +0200" stop="20230425160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Gegen den Strom) S3 (4/42)</title>
<desc lang="fr">«Gegen den Strom»Helge Buck (Silas Breiding)Kaum ein Oberarzt stellt den jungen Ärzten so viele Aufgaben wie Dr. Matteo Moreau. Darum missfällt es besonders ihm, dass einer &quot;der Zwerge&quot; an diesem Tag fehlt. Damit er dennoch seine Schreibarbeiten nicht selbst bewältigen muss, wird Moreau schliesslich kreativ und schafft es mit einem Trick die Assistenzärzte für sich arbeiten zu lassen. Kommen Vivienne Kling und die anderen dahinter? Währenddessen haben Dr. Niklas Ahrend und Julia Berger alle Hände voll zu tun, als Antje Dauchert, im siebten Monat schwanger, mit massiven Blutungen ins Klinikum eingeliefert wird. Sowohl ihr Mann Paul als auch die Ärzte sind besorgt als eine Frühgeburt droht. Mit einem seltenen aber besonderen Verfahren könnte Dr. Niklas Ahrend das Leben der Zwillinge retten. Wird er den gewagten Eingriff vornehmen?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/22/1931620_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425160000 +0200" stop="20230425161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425161500 +0200" stop="20230425180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425180000 +0200" stop="20230425181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425181500 +0200" stop="20230425184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425184500 +0200" stop="20230425193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425193000 +0200" stop="20230425200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425200000 +0200" stop="20230425201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425201500 +0200" stop="20230425214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Die Geschichte vom bösen Friederich) (n°983)</title>
<desc lang="fr">«Die Geschichte vom bösen Friederich»Ein Mörder, der aufgrund des psychologischen Gutachtens von Kommissarin Janneke verurteilt wurde, ist wieder frei.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/06/2182350_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425214500 +0200" stop="20230425221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425221500 +0200" stop="20230425234000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Zürich-Krimi (Borchert und der Mord im Taxi) (n°11)</title>
<desc lang="fr">«Borchert und der Mord im Taxi»Borchert und Dominique Kuster übernehmen die Verteidigung des Taxifahrers Jürg Zollinger. Hauptmann Furrer verdächtigt ihn des Mordes an einem Fahrgast, dem afrikanischen Investigativ-Journalisten Nuka Baluba. Alle Indizien belasten den unbeherrschten Verdächtigen, dessen Aussage zunächst wenig glaubwürdig erscheint. Dass sich Staatsanwalt Dietrich vorschnell auf Zollinger festlegt, macht Borchert misstrauisch. Der &quot;Anwalt ohne Lizenz&quot; vermutet, dass Balubas Recherchen über Kinderarbeit in Kobaltminen im Kongo mit dem Mord zu tun haben. Bei seinen Nachforschungen stösst er auf die angesehene Wohltätigkeitsorganisation &quot;Unser Herz für Afrika&quot; von Henrik Wollschläger, zu deren Gönnern auch die gehobenen Kreise der Finanzmetropole Zürich und einige reiche Klienten seines alten Freundes, des Staranwalts Reto Zanger, gehören.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182352_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425234000 +0200" stop="20230426011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Zürich-Krimi (Borchert und die Zeit zu sterben) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Borchert und die Zeit zu sterben»Der plötzliche Tod des Uhrenherstellers Ludwig Sutter sorgt für einen handfesten Erbstreit: Ausgerechnet seine älteste Tochter Anna, die als Uhrmachermeisterin die Traditionsmanufaktur Sutter &amp; Valois weiterführen könnte und möchte, bleibt in der Nachfolge aussen vor - alle Anteile gehen an ihre jüngeren Halbbrüder. Während der Investmentbanker Michel ohnehin kaum Interesse an der Horlogerie hat, sucht der neue Firmenchef René verzweifelt nach einer Idee, um wettbewerbsfähig zu bleiben. Anna beauftragt Borchert und Dominique damit, das Erbe anzufechten. Doch kurz darauf gerät sie unter Mordverdacht: René wird in seinem Büro erschlagen, und Anna war als Letzte bei ihm. Für Hauptmann Furrer lässt die Beweislage wenig Fragen offen, zumal auch noch Annas Fingerabdrücke auf der Tatwaffe gefunden werden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/10/2182354_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230426011000 +0200" stop="20230426020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Gegen den Strom) S3 (4/42)</title>
<desc lang="fr">«Gegen den Strom»Helge Buck (Silas Breiding)Kaum ein Oberarzt stellt den jungen Ärzten so viele Aufgaben wie Dr. Matteo Moreau. Darum missfällt es besonders ihm, dass einer &quot;der Zwerge&quot; an diesem Tag fehlt. Damit er dennoch seine Schreibarbeiten nicht selbst bewältigen muss, wird Moreau schliesslich kreativ und schafft es mit einem Trick die Assistenzärzte für sich arbeiten zu lassen. Kommen Vivienne Kling und die anderen dahinter? Währenddessen haben Dr. Niklas Ahrend und Julia Berger alle Hände voll zu tun, als Antje Dauchert, im siebten Monat schwanger, mit massiven Blutungen ins Klinikum eingeliefert wird. Sowohl ihr Mann Paul als auch die Ärzte sind besorgt als eine Frühgeburt droht. Mit einem seltenen aber besonderen Verfahren könnte Dr. Niklas Ahrend das Leben der Zwillinge retten. Wird er den gewagten Eingriff vornehmen?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/22/1931620_A.jpg" />
</programme>