<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521025500 +0200" stop="20230521042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wallander : enquêtes criminelles (Engrenage) S1 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Engrenage»Ein Bootsbauer ist verschwunden. Linda Wallander bringt das mit dem Selbstmord von dessen Tochter in Zusammenhang.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752517_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521042500 +0200" stop="20230521055500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Die dänischen Inseln Lolland und Falster sind ein Urlaubsparadies - besonders für Radfahrer, da kaum Steigungen zu bewältigen sind. Ein Filmteam besuchte den Safaripark auf Gut Knuthenborg, wo 1000 Tiere aus vier Kontinenten eine neue Heimat gefunden haben. In den &quot;Alpen von Lolland&quot; befindet sich ein vom Bildhauer Thomas Kadziola erschaffener Steinkreis, und in Rødby herrscht Westernatmosphäre.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/47/1804648_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521055500 +0200" stop="20230521062500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Cedric und Jacqueline aus Herne) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Cedric und Jacqueline aus Herne»Cedric und Jacqueline möchten ihren Jeep mit einem Dachzelt zu einem Wohnmobil umbauen und damit ans Nordkap fahren.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/10/2193133_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521062500 +0200" stop="20230521071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521071000 +0200" stop="20230521074000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521074000 +0200" stop="20230521083000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Panierte Bohnen mit Kartoffelstampf und Schnittlauch-Sahnesosse stehen bei Familie Delsing als Hauptgericht auf dem Programm. In nur 20 Minuten wollen sie unter anderem Jakobsmuscheln mit Chicorée-Salat und Orangen-Dressing als Vorspeise servieren. Ihre Gegner, Familie Florian, kommen aus Thüringen und wollen mit regionaler Küche punkten. So zaubern sie unter anderem Zamete mit Speck, Buttermilch und Gurken-Melonen-Salat und Original &quot;Thüringer Hütes&quot; mit Entenbrust und Rosenkohl. Mit nur 100 Euro Wochenbudget zaubern die Teams täglich zwei Gerichte. Die Familie, die es am Ende schafft, die Jury mit Zora Klipp und Ali Güngörmüs zu überzeugen, gewinnt 1.000 Euro Preisgeld für die Haushaltskasse.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521083000 +0200" stop="20230521090000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Das Kreuzblütengewächs Rettich ist, wie sein kleiner Bruder das Radieschen, ein reichhaltiger Vitaminträger. In der asiatischen Küche sind die Gemüse wegen ihrer Schärfe beliebt, in Bayern wird Rettich gerne zu einer Brezel und einem Glas Bier gegessen. Martina und Moritz servieren die gesunden Wurzeln gedünstet zu einer Bratwurst und bereiten aus den Blättern eine leuchtend grüne Suppe zu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090000 +0200" stop="20230521093000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521093000 +0200" stop="20230521100000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart extra</title>
<desc lang="fr">Mit zahlreichen hochkarätigen Gästen wird der Ministerpräsident des Landes Nordrhein-Westfalen, Hendrik Wüst, die höchste Auszeichnung des Landes, den Staatspreis NRW an die ehemalige Bundeskanzlerin Dr. Angela Merkel vergeben.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/18/2193143_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521100000 +0200" stop="20230521113000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Susan Link &amp; Micky Beisenherz sind unter anderem Moderatorin Nina Ruge, Singer-Songwriter Tim Kamrad und Journalist Kai Diekmann.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/14/2170193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521113000 +0200" stop="20230521114000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521114000 +0200" stop="20230521122500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Stürme über NRW - Spuren der Verwüstung</title>
<desc lang="fr">Der Meteorologe Sven Plöger erklärt, weshalb Tornados, die über NRW hinwegfegen, auch mit dem Klimawandel zusammenhängen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/07/2192565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521122500 +0200" stop="20230521131000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Geheimnisvolle Orte (Geheimnis Möhnetalsperre)</title>
<desc lang="fr">«Geheimnis Möhnetalsperre»Die Doku ist den Geheimnissen der Möhnetalsperre auf der Spur und erzählt ein faszinierendes Stück Geschichte.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/05/08/2192567_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521131000 +0200" stop="20230521144000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">50 Gründe (Südschweden zu lieben) (6/7)</title>
<desc lang="fr">«Südschweden zu lieben»Riesige Wälder, einsame Sandstrände, bunte Holzstädte - der Süden Schwedens bietet all das, was wir Deutschen an Skandinavien so schätzen. Bei einer Reise kreuz und quer durch die Region hat man keine Probleme sie zu finden: &quot;50 Gründe, Südschweden zu lieben&quot;. In dem Städtchen Vimmerby können Fans von Astrid Lindgren ihr Geburtshaus und Grab besuchen. Hier gibt es Astrid Lindgrens Welt, das grösste Freilufttheater Schwedens, wo Pippi Langstrumpf regelmässig durch die Villa Kunterbunt turnt. Die hübsche Kleinstadt Ystad ist dagegen etwas für Krimifreunde, denn die können hier auf den Spuren von Kommissar Wallander wandeln. In Kristianstad entsteht in einer Bäckerei eine Spezialität Südschwedens: der Spettekaka. Ein turmähnlicher Kuchen, der bei keiner Hochzeit fehlen darf.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/18/2193145_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521144000 +0200" stop="20230521153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Der Teufelsgeiger von Danzig) S7 (25/50)</title>
<desc lang="fr">«Der Teufelsgeiger von Danzig»245. Der Teufelsgeiger von Danzig Polen. Während die Passagiere Petra und Matthias bei einem kaschubischen Teufelsgeiger böse Seelen vertreiben, versuchen Moderatorin Kiona und Sänger Markus Schimpp im Grand Hotel von Zoppot bei einer süssen Sünde den Geist von Greta Garbo zu beschwören! Auch die Freundinnen Trang und Maike sind im Auftrag des guten Geschmacks unterwegs und suchen in Danzig nach Polens bestem Bier. Im litauischen Klaipeda macht Flottenchef Fritz Pichler bei seiner Suche nach den Spezialitäten der Ostsee wie immer keine halben Sachen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/02/2032799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521153000 +0200" stop="20230521162000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Auf Bernsteinsuche in Estland) S7 (26/50)</title>
<desc lang="fr">«Auf Bernsteinsuche in Estland»246. Auf Bernsteinsuche in Estland Für Kreuzfahrer Matthias wird im litauischen Klaipeda aus Vergangenheit plötzlich Gegenwart, und aus alten Familienfotos wird eine sehr persönliche Geschichte. Während Passagierin Maike im Trüben nach Bernstein fischt, entdeckt Kapitän Morten Hansen im Meeresmuseum von Tallinn das Leben unter der Meeresoberfläche - und lernt seine Weisse Lady tatsächlich noch mehr schätzen. An Bord sorgt ein exklusives Abendessen für Platzprobleme. Flottenchef Fritz Pichler macht Nägel mit Köpfen - er zerlegt einfach seine Küche!</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/19/2193147_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521162000 +0200" stop="20230521171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Engel 07) S2 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Engel 07»Ein junger Mann fällt vom Dach eines Hochhauses. Direkt hinter der recht seltsamen Maria Fröbel knallt er auf die Strasse. Unter seinem Rücken sind eindeutig Federn zu sehen, weshalb Maria ihn für ihren Schutzengel hält, zumal der Tote laut seines Ausweises auch noch Gabriel heisst. Zwar glauben auch Günter und Edwin nicht an Engel, aber dass Hui Ko sich über die Zeugin lustig macht, passt ihnen gar nicht. Und auch nicht, dass Hui Ko sofort von einem Selbstmord ausgeht. Tatsächlich sieht es auch zunächst danach aus, hat sich doch seine Freundin erst einige Tage zuvor von ihm getrennt. Im Laufe der Ermittlungen scheint sich Edwins Gesundheitszustand zu verschlechtern. Er hat Probleme mit dem Herzen, was er vor den restlichen Ermittlern zu verbergen versucht. Auch Vicky ist mit den Gedanken eher bei ihrer schwangeren Frau.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521171000 +0200" stop="20230521180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Dumm gelaufen) S3 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Dumm gelaufen»Nach seinem Herzinfarkt liegt Edwin immer noch im Krankenhaus, wo er zwar auf dem Wege der Besserung ist, sich aber tödlich langweilt. Erst als er durch Hui von dem neuen Fall erfährt, erwachen seine Lebensgeister: Fabian Riem hat versehentlich seine Ehefrau erschlagen, weil er sie für einen Einbrecher hielt. Der Fall scheint klar, der Täter verzweifelt und geständig. Doch Edwins Instinkt sagt ihm, dass hier etwas nicht stimmt. Heimlich ermittelt er mit Unterstützung von Hui und Dr. Schmidt vom Krankenbett aus. Dann wird eine zweite Leiche gefunden: der Einbrecher, der schon seit Wochen die Wohngegend von Fabian Riem unsicher gemacht hat. Was hat dessen Tod mit dem ersten Todesfall zu tun?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193149_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521180000 +0200" stop="20230521184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521184500 +0200" stop="20230521193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521193000 +0200" stop="20230521200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521200000 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Ein Reporter unternahm eine Fahrradtour von Borkum an die Ems, bei der er Land und Leute auf der holländischen und der ostfriesisch-deutschen Seite kennenlernte. Unterwegs wechselte er das Gefährt und raste über die Sandbank des Borkumer Strands. In Appingedam wurden die Hängenden Küchen bewundert, und in Groningen stand ein Besuch des Kunstmuseums auf dem Programm, das durch seine Architektur selbst ein Kunstwerk ist.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521214500 +0200" stop="20230521221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">33. Spieltag: 1. FSV Mainz 05 - VfB Stuttgart, FC Augsburg - Borussia Dortmund, Bayer 04 Leverkusen - Borussia Mönchengladbach</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521221500 +0200" stop="20230521224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1729240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521224500 +0200" stop="20230521233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Duft des Todes) S1 (11/16)</title>
<desc lang="fr">«Duft des Todes»Der Parfümeur Jörg Hefner stirbt, nachdem er eine Zigarre geraucht hat. Vorerst wird Herzversagen diagnostiziert.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/13/2193152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521233000 +0200" stop="20230522002000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Amsel, Drossel, Fink und Mord) S1 (12/16)</title>
<desc lang="fr">«Amsel, Drossel, Fink und Mord»Während Finn Kiesewetters Tanten Ria und Toni ihren Laden schliessen und in den Urlaub fliegen, steht für Finn und sein Ermittlerteam Arbeit an: Falk Büsing, ein fanatischer Vogelschützer und Ornithologe, ist in seinem Wohnzimmer mit einer Vogelstatue erschlagen worden. Der jüngere Bruder des Opfers, Georg Büsing, wohnt im selben Haus und hat den Toten entdeckt. Von ihm erfahren Finn und Sandra Schwartenbeck, dass Falk viele Feinde hatte. Besonders mit der Besitzerin der benachbarten Katzenpension, Sonja Pinnow, sei sich Katzenhasser Falk nicht grün gewesen. Und auch der Bruder selbst hat ein Motiv - und dazu kein Alibi. Er ist hoch verschuldet und erbt laut Testament das Mietshaus seines Bruders. Finn und Staatsanwältin Elke Rasmussen kommen sich unterdessen ein wenig näher.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/2193154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522002000 +0200" stop="20230522011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Engel 07) S2 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Engel 07»Ein junger Mann fällt vom Dach eines Hochhauses. Direkt hinter der recht seltsamen Maria Fröbel knallt er auf die Strasse. Unter seinem Rücken sind eindeutig Federn zu sehen, weshalb Maria ihn für ihren Schutzengel hält, zumal der Tote laut seines Ausweises auch noch Gabriel heisst. Zwar glauben auch Günter und Edwin nicht an Engel, aber dass Hui Ko sich über die Zeugin lustig macht, passt ihnen gar nicht. Und auch nicht, dass Hui Ko sofort von einem Selbstmord ausgeht. Tatsächlich sieht es auch zunächst danach aus, hat sich doch seine Freundin erst einige Tage zuvor von ihm getrennt. Im Laufe der Ermittlungen scheint sich Edwins Gesundheitszustand zu verschlechtern. Er hat Probleme mit dem Herzen, was er vor den restlichen Ermittlern zu verbergen versucht. Auch Vicky ist mit den Gedanken eher bei ihrer schwangeren Frau.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522011000 +0200" stop="20230522020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Dumm gelaufen) S3 (1/16)</title>
<desc lang="fr">«Dumm gelaufen»Nach seinem Herzinfarkt liegt Edwin immer noch im Krankenhaus, wo er zwar auf dem Wege der Besserung ist, sich aber tödlich langweilt. Erst als er durch Hui von dem neuen Fall erfährt, erwachen seine Lebensgeister: Fabian Riem hat versehentlich seine Ehefrau erschlagen, weil er sie für einen Einbrecher hielt. Der Fall scheint klar, der Täter verzweifelt und geständig. Doch Edwins Instinkt sagt ihm, dass hier etwas nicht stimmt. Heimlich ermittelt er mit Unterstützung von Hui und Dr. Schmidt vom Krankenbett aus. Dann wird eine zweite Leiche gefunden: der Einbrecher, der schon seit Wochen die Wohngegend von Fabian Riem unsicher gemacht hat. Was hat dessen Tod mit dem ersten Todesfall zu tun?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/20/2193149_A.jpg" />
</programme>