<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230407020000 +0200" stop="20230407023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407023000 +0200" stop="20230407030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407030000 +0200" stop="20230407032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407032500 +0200" stop="20230407035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407035500 +0200" stop="20230407042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407042500 +0200" stop="20230407045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407045500 +0200" stop="20230407052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407052500 +0200" stop="20230407055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407055000 +0200" stop="20230407062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407062000 +0200" stop="20230407065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407065000 +0200" stop="20230407072500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407072500 +0200" stop="20230407081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Jesuswanderweg (Dennis Wilms auf Spurensuche in Israel)</title>
<desc lang="fr">«Dennis Wilms auf Spurensuche in Israel»Ein Reporter wanderte auf dem Pilgerweg Jesus Trail von der Verkündungsbasilika in Nazareth bis zum See Genezareth.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/48/1991355_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407081000 +0200" stop="20230407100000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Luther</title>
<desc lang="fr">Als der Mönch Martin Luther seine 95 Thesen gegen den Ablasshandel veröffentlicht, kommt es zum Eklat. Er wird zum Ketzer erklärt und ist somit vogelfrei. Die steigende Popularität seiner Thesen hat einen hohen Preis: Aufstände werden von den Landesfürsten blutig niedergeschlagen. Luther verlässt sein Versteck und beschwört die Landesherren bei einem Geheimtreffen, ihrem Glauben treu zu bleiben.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/1902029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407100000 +0200" stop="20230407104500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Westen (Unsere heiligen Orte) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Unsere heiligen Orte»Die Vielfalt der Religionen spiegelt sich in Nordrhein-Westfalen in ganz unterschiedlichen Räumen wieder.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/1991357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407104500 +0200" stop="20230407113000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Westen (Unsere Schlösser und Burgen) S2 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Schlösser und Burgen»In keinem anderen Bundesland gibt es so viele historische Burgen und Schlösser wie in Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/41/2164762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407113000 +0200" stop="20230407121500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">#UnserWesten, unsere beliebten FotoHotspots (Landschaften) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Landschaften»Ein Filmteam begleitete Hobbyfotografen an Orte in NRW, die durch die sozialen Medien an Anziehungskraft gewonnen haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407121500 +0200" stop="20230407130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wildes Lipperland - Von den Externsteinen zum Hermannsdenkmal</title>
<desc lang="fr">Der Teutoburger Wald und das Lipperland, vom Hermannsdenkmal überragt, sind geprägt von der Felslandschaft der Externsteine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/23/2164144_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407130000 +0200" stop="20230407134500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Talsperren im Sieger- und Sauerland</title>
<desc lang="fr">Die Rieselfelder Münster ermöglichen zahlreichen Vogelarten, Strecken bis zu 7000 Kilometern zurückzulegen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/06/2164764_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407134500 +0200" stop="20230407143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Talsperren im Sieger- und Sauerland</title>
<desc lang="fr">Störche, Biber, Wanderfalken und Bienenwölfe sind die Protagonisten in diesem Naturfilm über den &quot;Wilden Nordosten&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/07/2164766_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407143000 +0200" stop="20230407150000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit unterwegs</title>
<desc lang="fr">Osterlämmer im Dreiländereck bei Aachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407150000 +0200" stop="20230407153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Märchenhaftes Deutschland</title>
<desc lang="fr">In welcher Region Deutschlands sind Märchen wie &quot;Tischlein deck dich&quot; oder &quot;Frau Holle&quot; besonders populär? Und wo bestehen direkte Bezüge? Die Serie &quot;Märchenhaftes Deutschland&quot;, gezeigt bei &quot;Hier und heute&quot;, begibt sich auf die Suche nach den Wurzeln bekannter Grimm-Märchen. Der WDR und andere ARD-Anstalten präsentieren eine Compilation aus sechs Beiträgen, verortet im jeweiligen Bundesland mit touristischen Tipps und Hinweisen. &quot;Märchenhaftes Deutschland&quot; ist eine Kooperation der ARD Nachmittagsprogramme.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1756161_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407153000 +0200" stop="20230407160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Deutschlands schönste Radwege</title>
<desc lang="fr">Ob an Elbe, Main oder Donau entlang oder doch über Land von Stadt zu Stadt - Deutschland bietet für Radfahrer wunderbare Touren. Und diese locken mit Natur, Kultur und zuweilen kulinarischen Überraschungen. Urlaub in Deutschland ist beliebt wie nie zuvor. Und die Fahrradbranche boomt - Fahrrad- und E-Bike-Hersteller freuen sich über reissenden Absatz. Gut, dass Deutschlands Radwegenetz so gut ausgebaut und vielfältig ist! Die besten Radstrecken im eigenen Revier kennen Radfreunde natürlich, aber mit &quot;Deutschlands schönsten Radwegen&quot; wollen wir Ihnen Lust machen, mit Ihrem Drahtesel auch mal über den Tellerrand zu schauen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/41/2164768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407160000 +0200" stop="20230407164500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Tamina Kallert macht sich auf eine &quot;internationale&quot; Radtour von Aachen nach Trier: Durch drei Länder im Herzen Europas führt die Strecke von Aachen über Monschau, St. Vith in Belgien nach Echternach in Luxemburg und durch die luxemburgische Schweiz bis Trier. Martin Zingsheim begleitet sie. Der Kabarettist und Musiker hilft mit seinem feinen Humor über so manches Wetterpech hinweg. Sie entdecken die alte Tuchmacherstadt Monschau, Europas grösstes Hochmoor, Echternach mit der berühmten Springprozession und ein altes Römergrab. Sie suchen nach Bachmuscheln, kosten die Eifeler Senfsuppe und probieren Viez, den Apfelwein in ...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/1777457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407164500 +0200" stop="20230407173000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ausgerechnet (Fahrrad)</title>
<desc lang="fr">«Fahrrad»Daniel Assmann testete E-Bikes und Hollandräder, und entdeckte, dass der Fahrradboom auch seine Schattenseiten hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2026504_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407173000 +0200" stop="20230407181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Vorkoster (Frühlingsgemüse Spargel - saisonale Tradition, besonderer Genuss) (n°128)</title>
<desc lang="fr">«Frühlingsgemüse Spargel - saisonale Tradition, besonderer Genuss»Dass Spargel gesund ist, war bereits 300 v. Chr. bekannt. Der Vorkoster erfuhr noch mehr Interessantes über das Gewächs.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/1998632_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407181500 +0200" stop="20230407184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Himbeer, Eis &amp; Bienenstich - Eine Kuchenreise durchs Münsterland</title>
<desc lang="fr">Diese Kuchenreise durch das Münsterland beginnt in Gescher mit einem Bienenstich und endet in Saerbeck mit einem Eis-Sandwich.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/2122583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407184500 +0200" stop="20230407193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407193000 +0200" stop="20230407200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407200000 +0200" stop="20230407201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407201500 +0200" stop="20230407210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Ruhr - Vom Sauerland durchs Ruhrgebiet</title>
<desc lang="fr">Auf einer &quot;Tour de Ruhr&quot; ist ein Filmteam Menschen begegnet, welche die Geschichte des Ruhrgebiets lebendig erhalten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2092693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407210000 +0200" stop="20230407214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Auf die Halden - Über sieben Gipfel des Ruhrgebiets</title>
<desc lang="fr">Das einzige künstliche Mittelgebirge der Welt liegt in NRW. Dort unternahm ein Filmteam eine Wanderung über die &quot;Alpen des Potts&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/2164770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407214500 +0200" stop="20230407223000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Baldeneysee ahoi!</title>
<desc lang="fr">Der Baldeneysee ist ein beliebtes Ausflugsziel. Ein Filmteam begegnete dort Ruderern, Fischern und einem Kapitän.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/20/2164772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230407223000 +0200" stop="20230408000000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Brezeln für den Pott</title>
<desc lang="fr">Der schwäbische Bäckerei-Angestellte Roland wird ins Ruhrgebiet geschickt und erleidet einen Kulturschock.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/52/2164774_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408000000 +0200" stop="20230408003000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Deutschlands schönste Radwege</title>
<desc lang="fr">Ob an Elbe, Main oder Donau entlang oder doch über Land von Stadt zu Stadt - Deutschland bietet für Radfahrer wunderbare Touren. Und diese locken mit Natur, Kultur und zuweilen kulinarischen Überraschungen. Urlaub in Deutschland ist beliebt wie nie zuvor. Und die Fahrradbranche boomt - Fahrrad- und E-Bike-Hersteller freuen sich über reissenden Absatz. Gut, dass Deutschlands Radwegenetz so gut ausgebaut und vielfältig ist! Die besten Radstrecken im eigenen Revier kennen Radfreunde natürlich, aber mit &quot;Deutschlands schönsten Radwegen&quot; wollen wir Ihnen Lust machen, mit Ihrem Drahtesel auch mal über den Tellerrand zu schauen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/41/2164768_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408003000 +0200" stop="20230408011500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Tamina Kallert macht sich auf eine &quot;internationale&quot; Radtour von Aachen nach Trier: Durch drei Länder im Herzen Europas führt die Strecke von Aachen über Monschau, St. Vith in Belgien nach Echternach in Luxemburg und durch die luxemburgische Schweiz bis Trier. Martin Zingsheim begleitet sie. Der Kabarettist und Musiker hilft mit seinem feinen Humor über so manches Wetterpech hinweg. Sie entdecken die alte Tuchmacherstadt Monschau, Europas grösstes Hochmoor, Echternach mit der berühmten Springprozession und ein altes Römergrab. Sie suchen nach Bachmuscheln, kosten die Eifeler Senfsuppe und probieren Viez, den Apfelwein in ...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/1777457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408011500 +0200" stop="20230408020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ausgerechnet (Fahrrad)</title>
<desc lang="fr">«Fahrrad»Daniel Assmann testete E-Bikes und Hollandräder, und entdeckte, dass der Fahrradboom auch seine Schattenseiten hat.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/10/2026504_A.jpg" />
</programme>