<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230402031500 +0200" stop="20230402044500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere wunderbaren Jahre</title>
<desc lang="fr">Teil 2: Alte Schuld und alte Liebe Ulla, die inzwischen Medizin in Tübingen studiert, kehrt nach Altena zurück als sie von der Verhaftung ihres Vaters erfährt. Ihre Mutter Christel ist sich sicher, dass Böcker ihn denunziert hat, Stacheldraht an das KZ Bergen-Belsen geliefert zu haben! Wenn keine Gegenbeweise vorlegt werden, sieht es schlecht für Eduard aus. Doch die alten Papiere sind bei einem Fliegerbombenangriff verbrannt. Ulla hat eine Idee. Ihr Vater hatte vor Jahren seinem Freund, dem jüdischen Apotheker Julius Rosen, zur Flucht verholfen. Er könnte als Leumundszeuge aussagen. Die Spuren deuten nach Ost-Berlin und Ulla wendet sich in ihrer Verzweiflung an Tommy, der hier studiert und eine Beziehung mit seiner Professorin hat. Tatsächlich finden sie mit Hilfe von Sibylle, die ausgezeichnete Verbindungen hat, Rosen.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/22/2161445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402044500 +0200" stop="20230402061000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Auf dem Peloponnes blühen im Frühling Wildkräuter. Auf den Gipfeln des Taygetos-Gebirges liegt Schnee. Das Meer hat Badetemperatur. In den Bergdörfern scheint die Zeit stehengeblieben zu sein. Uralte Traditionen und magische Orte gibt es viele auf dem Peloponnes. Moderatorin Andrea Griessmann ist bei einer Prozession zu Ehren des Hl. Nikolaus und macht eine Wanderung durch den ältesten gepflanzten Eichenwald des Balkans, wo einst Herakles den Erymanthischen Eber jagte. Die &quot;Schmugglerbucht&quot; auf Zakynthos, zehn Kilometer vor der Küste des Peloponnes, gehört zu den meistfotografierten Motiven. Erreichbar ist sie nur per Boot. Die Badestrände im Süden teilen sich die Tourist:innen mit einer bedrohten Tierart: Zwischen den Liegen sind die Nester der Unechten Karettschildkröte markiert und geschützt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/54/2005827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402061000 +0200" stop="20230402064000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402064000 +0200" stop="20230402071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Meisterküche S8</title>
<desc lang="fr">In Italien holten sich die Meisterköche Ideen für Gerichte, die sie mit Zutaten der deutschen Küche kombinieren: Während Martina und Moritz einen Brotsalat aus der Toskana kreieren, bereitet Björn mit einem befreundeten Südtiroler Koch Spinat-Gnocchi und einen Auberginenauflauf Parmigiana di Melanzane zu. Der Barkeeper Nic Shanker mischt derweil gemeinsam mit Yvonne Willicks einen Aperitif, den er Amarino nennt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402071000 +0200" stop="20230402074000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Frische Kräuter, junger Spinat, köstliche Artischocken, zartes Lamm, fangfrische Forellen ? das sind Zutaten, die uns den Frühling auf den Tisch bringen und prima zu Ostern passen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402074000 +0200" stop="20230402083000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Breaking Rachmaninov: Eine humorvolle Annäherung an den Komponisten mit Aleksey Igudesman</title>
<desc lang="fr">Geiger und Comedian Igudesman will mit Sergei Rachmaninov dessen 150. Geburtstag feiern. Er nervt den letzten grossen Komponisten der Romantik mit SMS und verfolgt ihn von Luzern bis New York. Billy Joel, Mischa Maisky und John Malkovich helfen mit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/32/2161446_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402083000 +0200" stop="20230402093000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Breaking Rachmaninov - Konzert</title>
<desc lang="fr">2023 gibt es ein doppeltes Rachmaninoff-Jubiläum: Am 28. März ist der 80. Todestag und am 1. April der 150. Geburtstag des russischen Komponisten. Aus diesem Anlass begibt sich der WDR in Kooperation mit dem ORF auf eine humorvolle Spurensuche nach dem Mythos Rachmaninoff. In dem Dokumentarfilm &quot;Breaking Rachmaninoff&quot; setzt Aleksey Igudesman alles daran, &quot;persönlich&quot; mit dem bedeutenden Komponisten in Kontakt zu treten. Zu Rachmaninoffs Doppel-Jubiläum präsentieren Igudesman &amp; Joo ein neues Show-Programm mit Orchester mit Sketchen und Rachmaninoff-Bearbeitungen aus dem wunderschönen Rudolfinum in Prag, unterstützt von der Tschechischen Philharmonie.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/57/1752448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402093000 +0200" stop="20230402100000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402100000 +0200" stop="20230402113000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Bettina Böttinger sind unter anderem Moderatorin Jeannine Michaelsen, Comedienne Meltem Kaptan und Mutter Melek, Autor Samuel Meffire, Schauspieler Til Schweiger und Tatort-Kommissar Miroslav Nemec.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/30/2104733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402113000 +0200" stop="20230402114000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402114000 +0200" stop="20230402122500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Dortmund-Ems-Kanal (Vom Ruhrgebiet zur Nordsee)</title>
<desc lang="fr">«Vom Ruhrgebiet zur Nordsee»Der Dortmund-Ems-Kanal verbindet als Bundeswasserstrasse den Stadthafen im Ruhrgebiet mit der Nordsee.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/2160754_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402122500 +0200" stop="20230402131000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Von Hamm Richtung Rotterdam - Zwei Kanäle, eine Reise</title>
<desc lang="fr">Während einer Reise auf viel befahrenen Wasserstrassen erfuhr ein Filmteam, welche Bedeutung Treidelpferde hatten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/28/2160756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402131000 +0200" stop="20230402135500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Floridas Südwestküste - Tropisches Inselparadies rund um Fort Myers</title>
<desc lang="fr">Es muss nicht immer Miami sein - Urlaub in Florida geht auch deutlich unaufgeregter. In Fort Myers und den umliegenden Inseln Sanibel und Captiva scheinen die Uhren etwas langsamer zu laufen als in den USA sonst üblich. Ruhe statt Rummel ist die Devise an Floridas Westküste, alles ist überschaubar - bis auf die Strände, die ziehen sich ewig! Ausserdem typisch: Bunte Cottages, geschichtsträchtige Residenzen, Palmen und Meer, dazu exotische Tiere und nahezu unberührter Natur. Unterwegs an Land- oder auf Wasserwegen, am Strand oder auf dem Meer gibt es unzählige Möglichkeiten die Region in ihrer Vielfalt zu entdecken. &quot;City of Palms&quot; wird Fort Myers auch genannt - kein Wunder, mehr als 2000 Königspalmen säumen die Hauptstrasse des Ortes auf einer Länge von 25 Kilometern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/44/2071527_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402135500 +0200" stop="20230402144000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kuba erleben</title>
<desc lang="fr">Bunte Oldtimer, weisse Traumstrände, Zigarren und der Geist der Revolution - Nina Heins und Jonas Weinhold reisen durch das sozialistische Land und erleben den Charme von Havanna, der grössten Stadt der Karibik. Bei einer Oldtimer-Tour durch die gegensätzliche Metropole geht es vorbei an kolonialen Adelspalästen, dem Kapitol und dem &quot;Platz der Revolution&quot;. Wie überall auf der Welt werden auch in Kuba die interessantesten Gespräche in der Küche geführt. Einen Einblick in Havannas Alltag bekommen Nina und Jonas bei einem Kochkurs mit einem kubanischen Paar. Im Valle de Viñales probiert Nina bei Tabakbauer Benito die erste Zigarre ihres Lebens und im farbenfrohen Trinidad sind sie zum Salsa-Tanzen verabredet. In der Sierra Maestra wandern die beiden auf den Spuren der Revolution.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/14/2161448_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402144000 +0200" stop="20230402153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Drachen von Singapur) S7 (13/50)</title>
<desc lang="fr">«Die Drachen von Singapur»233. Die Drachen von Singapur In Singapur übernimmt Kapitän Morten Hansen das Kommando auf der &quot;Weissen Lady&quot;. Auf den Reisebeginn prostet er seinem zweiten Offizier Christian Baumann mit dem klarsten Wasser der Stadt zu. Sängerin und Entertainerin Gloria Gray wandelt nicht nur durch die Gassen von Chinatown, sondern auch auf der höchsten Joggingstrecke der Welt. Die Passagiere Mopie und Caro lassen in der Stadt der Löwen einen Drachen frei und sehen ihr Gesicht im Milchschaum.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2161450_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402153000 +0200" stop="20230402162000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Mit der Rikscha durch Malakka)</title>
<desc lang="fr">«Mit der Rikscha durch Malakka»234. Mit der Rikscha durch Malakka Malaysias ältester Tempel gibt den Passagieren Mopie und Caro Rätsel auf. Eine abenteuerliche Rikschafahrt durch Malakka motiviert Kreuzfahrtdirektor Thomas Gleiss zum Kampf gegen die Pfunde. Hotelpraktikantin Philou hingegen macht mit einer riesigen Teigkugel Bekanntschaft. An Bord packt Sängerin und Entertainerin Gloria Gray das Korsett aus und Schreiner-Praktikant Moritz malert sich mitten in den Teufelskreis eines Kreuzfahrt-Handwerkers.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/42/2021996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402162000 +0200" stop="20230402171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Wolke 4) S2 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Wolke 4»Günter und Edwin werden zum Fundort einer Leiche am Rheinufer gerufen: eine Frau Mitte 30. Bei Edwins und Günters Ermittlungen stellt sich heraus, dass die Frau über eine Dating-App ein ausgesprochen reges Liebesleben führte, von dem ihr Lebensgefährte offenbar keine Ahnung hatte. Der Kreis der Verdächtigen erweitert sich dadurch schlagartig auf ein Vielfaches - zum Leidwesen von Hui Ko und Vicky, die die ehemaligen Liebhaber der Frau befragen müssen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402171000 +0200" stop="20230402180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Der Kommissar) S2 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Der Kommissar»Beim Wochenendeinkauf mit Heidrun erwischt Günter den einschlägig bekannten und mehrfach vorbestraften Kleinganoven Mirco Schulze bei dem Versuch, ein Auto aufzubrechen. Als er ihn festnehmen will, wird er von Mircos Bruder Kevin niedergeschlagen und entführt. Der Schlag auf den Hinterkopf führt dazu, dass Günter sein komplettes Gedächtnis verloren hat - er weiss weder, wie er heisst, wer er ist, noch was passiert ist. Und so hält er die beiden Kleinkriminellen für seine Söhne, deren Mutter für seine Frau und sich selbst für einen berüchtigten Juwelendieb. Als er dann noch entdeckt, dass seine &quot;Söhne&quot; einen sehr dilettantischen Banküberfall planen, nimmt das Chaos seinen Lauf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402180000 +0200" stop="20230402184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402184500 +0200" stop="20230402193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402193000 +0200" stop="20230402200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land - aktuell, kritisch und hintergründig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402200000 +0200" stop="20230402201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402201500 +0200" stop="20230402214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Deutschland und die Niederlanden teilen sich den Naturpark Maas-Schwalm-Nette, dessen typisch niederrheinische Landschaft von den drei namensgebenden Flüssen geprägt ist. Dort unternahm ein Filmteam eine Radtour, die auf die Spur des Herrschers Napoleon und zu einem ehemaligen Fliegerhorst führte. Unterwegs wurden ein Keramikmuseum, eine Korbflechterei, ein Flachsmuseum und eine Brennerei besucht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/1981108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402214500 +0200" stop="20230402221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">26. Spieltag: 1. FC Köln - Borussia Mönchengladbach, Werder Bremen - TSG Hoffenheim</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Magazins stehen die Sonntagspiele der Fussball-Bundesliga, die in zwanzig Minuten kompakt und kompetent zusammengefasst werden. Dazu gibt es die schönsten Tore des Tages, umstrittene Schiedsrichterentscheideungen und spannende Duelle. Interviews mit Spielern und Trainern sowie ein Überblick über die aktuelle Tabelle runden das Fussball-Bundesligawochenende ab.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/56/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402221500 +0200" stop="20230402224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1752535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402224500 +0200" stop="20230402233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nicht dein Ernst! S1</title>
<desc lang="fr">In dieser Show verhandeln die Moderatoren ungeschriebene Regeln des Alltags. Zusammen mit einem prominenten Gast wird herausgefunden, wie er sich in kniffligen Situationen verhält und was verpönt ist. Die persönliche Haltung und Anekdoten aus dem Leben der Stars sind gefragt. Dazu liefern Einspielfilme mit versteckter Kamera die Grundlage für einen regen Austausch in der Runde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/56/1721977_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230402233000 +0200" stop="20230403001500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Na siehste! - Das TV Kult-Quiz mit Elton S1</title>
<desc lang="fr">Das ultimative Spiel für alle Fernseh-Fans. Elton bringt mit seinem amüsanten Quiz die schönsten Erinnerungen aus 60 Jahren Fernsehen zurück. Bewegende Momente, unvergessene Helden, grosse Skandale, peinliche Pannen - 45 Minuten zum Lachen, Staunen und natürlich zum Mitraten. Vier Fernseh-Legenden treten in einem unterhaltsamen Wettstreit gegeneinander an: Einer der erfolgreichsten deutschen Showmaster, Jürgen von der Lippe, eine der grössten deutschen Schauspielerinnen, Caroline Peters, einer der lustigsten deutschen Komiker, Kurt Krömer, und einer der vielseitigsten deutschen Entertainer, Wolfgang Lippert. Ab Folge 4 ist die legendäre niederländische Entertainerin Marijke Amado als vierter Gast im Ratepanel dabei. Elton präsentiert Fernseh-Fakten, die im besten Sinne des Wortes unglaublich sind.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2155034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403001500 +0200" stop="20230403010000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Wolke 4) S2 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Wolke 4»Günter und Edwin werden zum Fundort einer Leiche am Rheinufer gerufen: eine Frau Mitte 30. Bei Edwins und Günters Ermittlungen stellt sich heraus, dass die Frau über eine Dating-App ein ausgesprochen reges Liebesleben führte, von dem ihr Lebensgefährte offenbar keine Ahnung hatte. Der Kreis der Verdächtigen erweitert sich dadurch schlagartig auf ein Vielfaches - zum Leidwesen von Hui Ko und Vicky, die die ehemaligen Liebhaber der Frau befragen müssen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403010000 +0200" stop="20230403015000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Der Kommissar) S2 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Der Kommissar»Beim Wochenendeinkauf mit Heidrun erwischt Günter den einschlägig bekannten und mehrfach vorbestraften Kleinganoven Mirco Schulze bei dem Versuch, ein Auto aufzubrechen. Als er ihn festnehmen will, wird er von Mircos Bruder Kevin niedergeschlagen und entführt. Der Schlag auf den Hinterkopf führt dazu, dass Günter sein komplettes Gedächtnis verloren hat - er weiss weder, wie er heisst, wer er ist, noch was passiert ist. Und so hält er die beiden Kleinkriminellen für seine Söhne, deren Mutter für seine Frau und sich selbst für einen berüchtigten Juwelendieb. Als er dann noch entdeckt, dass seine &quot;Söhne&quot; einen sehr dilettantischen Banküberfall planen, nimmt das Chaos seinen Lauf.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>