<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230418020500 +0200" stop="20230418023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418023000 +0200" stop="20230418030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418030000 +0200" stop="20230418032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418032500 +0200" stop="20230418035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418035500 +0200" stop="20230418042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418042500 +0200" stop="20230418045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418045500 +0200" stop="20230418052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418052500 +0200" stop="20230418055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418055000 +0200" stop="20230418062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418062000 +0200" stop="20230418065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418065000 +0200" stop="20230418072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418072000 +0200" stop="20230418080500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">David and Red in England (Folgen 6-12) (n°12)</title>
<desc lang="fr">«Folgen 6-12»Englisch für die Grundschule.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418080500 +0200" stop="20230418082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wie entsteht ein Naturfilm?</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/20/1890278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418082500 +0200" stop="20230418091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418091000 +0200" stop="20230418094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418094000 +0200" stop="20230418102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418102500 +0200" stop="20230418105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418105500 +0200" stop="20230418115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Probleme mit den Gelenken - Was tun gegen Arthrose?)</title>
<desc lang="fr">«Probleme mit den Gelenken - Was tun gegen Arthrose?»Jede zweite Frau und jeder dritte Mann leidet im Alter unter der degenerativen Gelenkerkrankung Arthrose.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418115500 +0200" stop="20230418124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (19/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Eisbär Anton, den die Langeweile plagt, bekommt artgerechtes Spielzeug - und geht tatsächlich die Wände hoch.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418124500 +0200" stop="20230418130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418130000 +0200" stop="20230418135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Wie die Hippies beim Zelten: Die Trampeltiere beeindrucken mit einer neuen Frisur, denn es ist Fellwechselzeit. Die Seebären trainieren in den Stall zu gehen. Die Kleinste, &quot;Poca&quot;, zeigt es allen, wie es geht. Ausbruch einer Schneehäsin: Die halbe Zoobelegschaft sucht nach der jungen Ausreisserin. Die Heuler &quot;Odin&quot; und &quot;Thor&quot; haben die Quarantäne hinter sich und dürfen nach draussen ins Aufzuchtbecken.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/14/2147335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418135000 +0200" stop="20230418142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co.</title>
<desc lang="fr">Bei den Uganda-Giraffen im Tierpark gibt es in diesem Jahr wieder zweifachen Nachwuchs: Das Giraffenkind Jule und ihre zwanzig Tage jüngere Halbschwester Dorle. Während Dorle bereits am frühen Morgen mit ihrer Mutter Inge auf die grosse Aussenanlage darf, muss sich Jule noch ein wenig gedulden. Für sie steht erst noch eine Flaschenfütterung auf dem Plan, denn Mutter Jette hat leider keine Milch für ihre kleine Tochter. Morgens und abends bekommt Jule deshalb von Tierpfleger Enrico Rödiger eine grosse Portion Milch. Die tägliche Flaschenfütterung ist keine leichte Prozedur für den Tierpfleger, denn Mutter Jette mag es gar nicht, wenn sich jemand ihrem Jungtier nähert. Im Brehmhaus sieht Chinaleopardin Noomi die Sache mit ihrem Nachwuchs etwas gelassener. Um in Ruhe fressen zu können, verlässt sie schon mal für kurze Zeit die Mutterbox.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/11/2178338_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418142000 +0200" stop="20230418151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Ja zum Leben) S2 (35/42)</title>
<desc lang="fr">«Ja zum Leben»Für den aufgeweckten Langzeit-Patienten Anton Pollmer steht heute wieder Physiotherapie an. Assistenzarzt Elias Bähr begleitet den Jungen zu Uli Freidank. Anton geniesst die Therapiestunden bei Uli sehr, doch diesmal scheint mit Uli etwas nicht zu stimmen. Als der Physiotherapeut plötzlich zusammenbricht und Blut spuckt, ist Elias sofort alarmiert an seiner Seite. Gemeinsam mit Dr. Matteo Moreau bringt er Uli auf direktem Weg in den OP: Werden die Ärzte ihm helfen können? Dass Elias bei diesem Fall über sich hinauswachsen wird, weiss zu diesem Zeitpunkt noch niemand ...Seit Tagen brummt Wolfgang Berger der Schädel. Deswegen bittet er Prof. Patzelt und Dr. Ruhland um ein Kopfschmerzmittel. Doch die beiden Ärztinnen werden stutzig. Etwas scheint mit dem kaufmännischen Direktor nicht zu stimmen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/11/2178339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418151000 +0200" stop="20230418160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Ich mach das schon) S2 (36/42)</title>
<desc lang="fr">«Ich mach das schon»Dunkle Wolken brauen sich über dem Johannes-Thal-Klinikum zusammen: Unfallchirurgin und Anästhesistin Dr. Leyla Sherbaz vermisst ihre Tochter, die seit einigen Wochen beim Vater in London lebt. Nun scheint das Mädchen unauffindbar und Leyla ist zutiefst besorgt. Zeitgleich trifft Ben Ahlbeck auf überraschenden Besuch, denn Zoe steht plötzlich vor ihm. Wieso hat sie London und ihren Vater so überstürzt verlassen? Unterdessen wird Mara Kühn mit schlimmen Bauchschmerzen eingeliefert. Bei sich hat sie ihren kleinen Sohn Pepe, der erst ein halbes Jahr alt ist. Niklas stellt bei der Erstuntersuchung eine Harnstauungsniere fest. Sofort wird eine OP angesetzt, um die junge Mutter von ihren Schmerzen zu befreien. Doch die OP bringt unerwartete Ergebnisse zu Tage, die Maras und auch Pepes Leben enorm beeinträchtigen werden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/12/2178341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418160000 +0200" stop="20230418161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418161500 +0200" stop="20230418180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418180000 +0200" stop="20230418181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418181500 +0200" stop="20230418184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418184500 +0200" stop="20230418193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418193000 +0200" stop="20230418200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418200000 +0200" stop="20230418201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418201500 +0200" stop="20230418214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tatort (Klassentreffen) (n°752)</title>
<desc lang="fr">«Klassentreffen»Nach dem Klassentreffen landet Ballauf mit seiner Jugendliebe im Bett. Ihr Mann wird anderntags tot aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/19/1817129_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418214500 +0200" stop="20230418221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418221500 +0200" stop="20230418234000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Borchert und die mörderische Gier (5)</title>
<desc lang="fr">Borchert ermittelt im Fall eines jungen Mannes, der im Verdacht steht, einer Terrororganisation anzugehören.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/12/2178344_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418234000 +0200" stop="20230419011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Zürich-Krimi (Borchert und der fatale Irrtum) S1</title>
<desc lang="fr">«Borchert und der fatale Irrtum»Dominique Kuster kann sich nur kurz über die milde Strafe freuen, die sie für ihren 17-jährigen Mandanten Stefan nach einer Prügelei herausgeholt hat. Denn auf dem Weg zum Gericht ist sein Pflegevater Christian Hunziker mit dem Auto tödlich verunglückt. Borchert und seine Chefin Dominique möchten der Witwe Martina, die bereits Probleme mit der Jugendbehörde hat, und ihren drei Pflegesöhnen beistehen. Unterdessen macht die Polizei eine überraschende Entdeckung: In der Insulinkapsel des Diabetikers Hunziker befand sich nur Wasser! Für Hauptmann Furrer ist - ganz nach der Mordstatistik - die Ehefrau sofort die Hauptverdächtige. Schon bald findet sich auch ein Motiv, denn Hunziker hatte eine Geliebte, die von ihm ein Kind erwartet. Ein leibliches Kind, das ihm Martina nie schenken konnte.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/13/2178346_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419011000 +0200" stop="20230419020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Ich mach das schon) S2 (36/42)</title>
<desc lang="fr">«Ich mach das schon»Dunkle Wolken brauen sich über dem Johannes-Thal-Klinikum zusammen: Unfallchirurgin und Anästhesistin Dr. Leyla Sherbaz vermisst ihre Tochter, die seit einigen Wochen beim Vater in London lebt. Nun scheint das Mädchen unauffindbar und Leyla ist zutiefst besorgt. Zeitgleich trifft Ben Ahlbeck auf überraschenden Besuch, denn Zoe steht plötzlich vor ihm. Wieso hat sie London und ihren Vater so überstürzt verlassen? Unterdessen wird Mara Kühn mit schlimmen Bauchschmerzen eingeliefert. Bei sich hat sie ihren kleinen Sohn Pepe, der erst ein halbes Jahr alt ist. Niklas stellt bei der Erstuntersuchung eine Harnstauungsniere fest. Sofort wird eine OP angesetzt, um die junge Mutter von ihren Schmerzen zu befreien. Doch die OP bringt unerwartete Ergebnisse zu Tage, die Maras und auch Pepes Leben enorm beeinträchtigen werden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/12/2178341_A.jpg" />
</programme>