<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515032000 +0200" stop="20230515044500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rocklife Spezial: Jack Bruce - Das Beste kommt noch</title>
<desc lang="fr">Jack Bruce, bester britischer Rock-Bassist - mit Eric Clapton und Ginger Baker formierte er die legendäre Gruppe Cream - feierte 1993 seinen 50. Geburtstag mit zwei Konzerten - exklusiv für Rocklife. Der Film von 1993 beschreibt das Zustandekommen des Konzertes und enthält neben Konzertausschnitten ein langes Interview mit Jack Bruce. 2023 wäre Jack Bruce 80 Jahre alt geworden.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515044500 +0200" stop="20230515053000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Düsseldorfer Altstadt (Zwischen Party, Punk und Weltruhm)</title>
<desc lang="fr">«Zwischen Party, Punk und Weltruhm»In Düsseldorf befindet sich die &quot;längste Theke der Welt&quot;. Doch die Altstadt ist mehr als nur ein Kneipenviertel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/12/2189959_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515053000 +0200" stop="20230515061500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschliessenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515061500 +0200" stop="20230515063500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515063500 +0200" stop="20230515072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515072000 +0200" stop="20230515075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Marie Curie (Das Geheimnis der Radioaktivität) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Das Geheimnis der Radioaktivität»Ende des 19. Jahrhunderts weckt ein Uranmineral, das eine rätselhafte Strahlung aussendet, das Interesse von Marie Curie. Die junge Physikerin ist auf der Suche nach einem Thema für ihre Doktorarbeit. Gemeinsam mit ihrem Ehemann Pierre Curie stürzt sich die Forscherin in ein grosses wissenschaftliches Abenteuer. Dabei entdecken die beiden zwei neue chemische Elemente und bringen mit ihren Messergebnissen die Welt der Physik zum Wanken. Der unbekannten Strahlung gibt Marie Curie den Namen Radioaktivität. Es dauert viele Jahre bis Wissenschaftler verstehen, dass diese Strahlen vom Atomkern ausgehen. Es beginnen aufregende Jahre für Physiker und Chemiker. Und als es Ende der 1930er Jahre zwei Wissenschaftlern gelingt, Atomkerne gar zu spalten, hat das Folgen für die ganze Welt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190432_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515075000 +0200" stop="20230515082000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Marie Curie (Polonium, Polen und die Welt) (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Polonium, Polen und die Welt»Eine junge Polin erobert Ende des 19. Jahrhunderts die Pariser Wissenschaft und das Herz eines talentierten Physikers. Zwei Nobelpreise später ist Marie Curie weltberühmt. Ihrem Heimatland setzt sie im Periodensystem der Elemente ein Denkmal. Polen ist zu dieser Zeit lange kein unabhängiges Reich mehr. 1815 wurden auf dem Wiener Kongress die schon zuvor besetzten polnischen Gebiete endgültig zwischen Österreich-Ungarn, Preussen und Russland aufgeteilt. Auch wenn Marie Curie ihr Leben lang in Paris verbringt, ihrem Heimatland bleibt sie eng verbunden. Die Wissenschaftlerin versteht sich als Europäerin und hofft, dass ihr Heimatland als gleichberechtigter Partner in einem friedlichen Europa seinen Platz finden wird.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/30/2190434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515082000 +0200" stop="20230515084500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Endlich 18 - &quot;Wissen macht Ah!&quot; wird volljährig! Aber: Psst! Die Party für Lumpi soll eine Überraschung sein. Clari und Ralph bereiten das Geburtstagsfrühstück vor, solange er draussen ist. Schliesslich muss auch ein ausgestopfter Hund mal das Beinchen heben. Er wird jeden Moment zurückkommen, da ist gerade noch Zeit, die Geschenke zu stapeln. Wie er wohl darauf reagieren wird? Bestimmt ganz anders als grau angelaufenes Silberbesteck, dem Clari und Ralph mit einer Spezial-Mischung wieder festlichen Glanz geben wollen. Ausserdem beantworten sie zur Feier des Tages diese Fragen: Von ihnen gibt es meist nur wenige in der Herde: So ein schwarzes Schaf kann ganz schön einsam sein inmitten seiner weissen Artgenossen. Doch wer oder was färbt das Fell ausgerechnet bei ihm so dunkel? Sogar manche Menschen gelten als &quot;schwarze Schafe&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/51/1932451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515084500 +0200" stop="20230515085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">&quot;neuneinhalb&quot; ist das Nachrichtenmagazin für Kinder und erklärt in ARD-alpha immer sonntags um 09.30 Uhr gesellschaftspolitische Themen so, dass sie jeder versteht.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515085500 +0200" stop="20230515094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515094000 +0200" stop="20230515102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515102500 +0200" stop="20230515105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515105500 +0200" stop="20230515115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Mythos Erwin Rommel)</title>
<desc lang="fr">«Mythos Erwin Rommel»Wie die Propaganda der NS-Diktatur bis heute nachwirkt, verdeutlicht der vielen geläufige Beiname &quot;der Wüstenfuchs&quot;, mit dem Wehrmachtsgeneral Erwin Rommel versehen wurde. Nach anfänglichen Kriegserfolgen in Nordafrika bauten Kino-Wochenschau und Rundfunk ihn zu einem frühen Medienhelden auf: damals ein absolut neues Phänomen. Rommel galt als Adolf Hitlers Lieblingsgeneral, trotz baldiger militärischer Misserfolge. Erst als er 1944 in den Verdacht geriet, die Attentäter des 20. Juli unterstützt zu haben, liess Hitler ihn vor die Wahl stellen: Todesstrafe durch den Volksgerichtshof oder Selbstmord mit einer Zyankali-Kapsel. Wie berechtigt dieser Verdacht war, beschäftigt bis heute die Historikerinnen und Historiker.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515115500 +0200" stop="20230515124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Wenn die Sonne hinter der Wilhelma untergeht, heisst das noch lange nicht, es kehre gleich absolute Ruhe ein. Es dauert, bis man temperamentvolle Kängurus davon überzeugt hat, jetzt sei Schlafenszeit. Der Nachtwächter tourt durch den Zoo, hat ein Auge darauf, ob es im Amazonienhaus warm genug ist oder im Aquarium das Verhältnis von Wasser und Sauerstoffanreicherung stimmt. Können Fische eigentlich träumen? Und was treiben die Fledermäuse die ganze Nacht? Wenn der neue Tag erwacht, sind einige Tiere sofort wieder aktiv, bei anderen dauert's länger. Faultiere beispielsweise scheinen echte Morgenmuffel zu sein.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515124500 +0200" stop="20230515130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515130000 +0200" stop="20230515135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Junggiraffe &quot;Jasira&quot; soll in einen anderen Zoo kommen. Dafür muss sie vermessen werden. Dr. Dieter Minnemann hat eine ganz eigene Messmethode parat. &quot;Raus in den Garten&quot;, meint Tierpflegerin Dagmar Hein, denn das neue Aussengehege der Leguane ist fertig. Die Leguane sind aber nicht so folgsam wie Jabutischildkröte &quot;Fred&quot;, der sich unverzüglich auf den Weg macht. Janne Sundermeier versucht, Heuler &quot;Momo&quot; davon zu überzeugen, dass es Fisch jetzt nur noch im Wasser gibt. &quot;Momo&quot; will das &quot;aussitzen&quot; und denkt gar nicht daran, ins Wasser zu kommen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515135000 +0200" stop="20230515142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Auf der Südamerika-Anlage im Zoo herrscht grosse Aufregung. Die drei kleinen Wasserschweinkinder von Mama Lucia erobern das Aussengehege und sorgen damit für Irritationen bei ihren Mitbewohnern den Guanakos. Eines der Jungtiere verliert zudem den Anschluss an die Gruppe und gerät in eine lebensbedrohliche Situation. Reviertierpfleger Christian Möller muss eingreifen. Ziemlich gelassen geht's dagegen bei den beiden Tigern Darius und Avrora zu. Das Sibirische Tigerpaar feiert inzwischen sein zweimonatiges Zusammensein auf der Felsenanlage des Raubtierhauses. Zur Abwechslung müssen die beiden heute mal ohne den geliebten Wassergraben auskommen. Zur Not tut's dann auch ein Bad im Schlamm...</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/53/1983053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515142000 +0200" stop="20230515151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Unter falschen Voraussetzungen) S3 (29/42)</title>
<desc lang="fr">«Unter falschen Voraussetzungen»Lea Tessen ist gestürzt und kommt mit einem verletzten Knöchel in die Notaufnahme des Johannes-Thal-Klinikums. Für die behandelnden Ärzte Marc Lindner und Julia Berger erst einmal nichts ungewöhnliches, doch die junge Frau lebt seit eineinhalb Jahren mit der Diagnose Multiple Sklerose. Nun fürchtet sie, dass ihre Krankheit schlimmer geworden und der Unfall aufgrund eines Schubes passiert ist. Doch damit nicht genug: Als ihr besorgter Freund Ansgar das Klinikum erreicht, wird Marc und Julia klar, dass ihre Patientin ein Geheimnis hütet. Werden die Chirurgen der jungen Frau trotzdem helfen können? Assistenzarzt Ben Ahlbeck traut seinen Augen nicht: Sein Studienfreund Moritz Gadow ist der Neue im Johannes-Thal-Klinikum. Leider gerät der charmante Hospitant sofort an Dr. Moreau und der macht ihm den ersten Tag alles andere als leicht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/51/1951332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515151000 +0200" stop="20230515160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Ewige Liebe) S3 (30/42)</title>
<desc lang="fr">«Ewige Liebe»Julia Berger wird in der Notaufnahme mit einem dramatischen Fall konfrontiert: Marlon Faber und Ruby Lerchner werden nach einem Unfall eingeliefert. Ruby muss wegen schweren Verletzungen sofort notoperiert werden. Und während Dr. Moreau und Dr. Sherbaz im OP alles tun, um die junge Frau zu retten, versorgt Julia den leichter verletzten, aber sehr besorgten Marlon. Fast leichtfertig gibt sie ihm ein emotionales Versprechen, das kein Arzt einem Patienten geben sollte ...Die Probleme des Ehepaars Lenz scheinen dagegen kleiner zu sein. Euphorisiert werden sie ins Klinikum gebracht, denn die beiden sind zusammen eine Treppe hinunter gestürzt - unter Alkoholeinfluss. Im Johannes-Thal-Klinikum werden Kai und Nancy von Dr. Lindner und Vivi Kling versorgt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/18/1809243_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160000 +0200" stop="20230515161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515161500 +0200" stop="20230515180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515180000 +0200" stop="20230515181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515181500 +0200" stop="20230515184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr. In dem Magazin werden Hintergründe beleuchtet, Orientierung geschaffen und praktische Ratschläge gegeben.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515184500 +0200" stop="20230515193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515193000 +0200" stop="20230515200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515200000 +0200" stop="20230515201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515201500 +0200" stop="20230515210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Vorkoster (Toast: feinporig, knusprig, warm - was macht unser Lieblingsbrot so besonders?)</title>
<desc lang="fr">«Toast: feinporig, knusprig, warm - was macht unser Lieblingsbrot so besonders?»Der TV-Koch Björn Freitag und der Ernährungsberater Stephan Lück nahmen die Zutaten für das beliebte Toastbrot unter die Lupe.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/43/1747375_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515210000 +0200" stop="20230515214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (Schwedische Selbstversorgung und Eifeler Naturschutzgarten) S3 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Schwedische Selbstversorgung und Eifeler Naturschutzgarten»Begleitet wurden Familien und Paare, die beschlossen haben, ihr Leben nachhaltig und als Selbstversorger zu gestalten.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/00/1959202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515214500 +0200" stop="20230515221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515221500 +0200" stop="20230515230000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515230000 +0200" stop="20230515234500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">In seiner Comedy-Show lädt Torsten Stäter ein zu &quot;einem Abend unter Freunden&quot;. Unter dem Motto &quot;Wo wir gerade unter uns sind&quot; legt Stäter los mit einem Stand-up und heisst prominente Gäste willkommen. Mit dabei ist Kabarettist Tino Bomelino, der den Gastgeber in jeder Folge mit lustigen Zeichnung überrascht. Was darüber hinaus zu erwarten ist, fasst Sträter selbst so zusammen: &quot;45 eminent fluffige Minuten voller Kindheitserinnerungen, humoristischen Miniaturen, seltsamer Diavorträge und der systematischen Verspottung besonders festgefahrener Phrasen! Sträter - handgemachtes Fernsehen. Juhu.&quot; Er freut sich darauf, Dinge und Gegebenheiten vorzuführen, die ihm am Herzen liegen, und &quot;jedweden Unfug machen zu dürfen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/27/27/2189656_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515234500 +0200" stop="20230516003000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gute Unterhaltung</title>
<desc lang="fr">Pierre M. Krause trifft Prominente aus Kultur, Comedy und Show. Ausgehend von einem Alltagsthema - etwa der persönliche Stil, gute Musik, die Nacht oder die Familie - berichten Pierre M. Krauses Talk-Gäste über lustige Anekdoten, kleine Dramen, persönliche Details und besondere Erlebnisse. Mal Tiefgang, mal Tiefflug: Die Runde schweift ab, redet sich in Rage, verfällt in Nostalgie - willkommen bei einem Talk unter Freundinnen und Freunden. Jedes Thema der Woche zwar nicht erschöpfend, aber garantiert kreativ und unterhaltsam auseinandergenommen. Für eine kleine Prise Anarchie sorgen unangekündigte Auftritte, Spiele und Aktionen, von denen sich Gastgeber Pierre M. Krause genauso überraschen lässt wie seine prominenten Gäste. Die Gespräche sind frei, die Gedanken assoziativ und die Wortspiele mitunter wild.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/28/18/2002232_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516003000 +0200" stop="20230516010000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Chez Krömer S7</title>
<desc lang="fr">Stuhl, Tisch, Telefon - es ist alles an seinem Platz im Verhörraum, heisst: Kurt Krömer lädt wieder zu &quot;Chez Krömer&quot;. H.C. Strache kennen die meisten in einem Zusammenhang, der gemeinhin als &quot;Ibiza-Affäre&quot; oder &quot;Ibizagate&quot; Einlass in den Sprachgebrauch gefunden hat. Jetzt stellt er sich Krömers unangenehmen Fragen. Der österreichische Spitzenpolitiker und damalige Vizekanzler Österreichs trat 2019 nach Veröffentlichung des Skandal-Videos von allen politischen Ämtern zurück. Er hat nun also Zeit. Und Gründe gibt es wahrlich genug, in Krömers Verhörzelle den damaligen Urlaub und weitere biografische Randnotizen im Leben von Heinz-Christian Strache zu rekapitulieren. Krömers Recherche lässt überwiegend einen Schluss zu....</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/42/2190438_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516010000 +0200" stop="20230516014500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nicht dein Ernst!</title>
<desc lang="fr">In dieser Show verhandeln die Moderatoren ungeschriebene Regeln des Alltags. Zusammen mit dem prominenten Gast Jana Ina Zarrella wird herausgefunden, wie sie sich in kniffligen Situationen verhält und was verpönt ist. Die persönliche Haltung und Anekdoten aus dem Leben der Influencerin sind gefragt. Dazu liefern Einspielfilme mit versteckter Kamera die Grundlage für einen regen Austausch in der Runde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/31/2190440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516014500 +0200" stop="20230516020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>