<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230423023000 +0200" stop="20230423040000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Scheidung für Anfänger</title>
<desc lang="fr">Nach 24 Ehejahren ist bei den Bremermanns die Luft raus: Einvernehmlich beschliessen Innendesignerin Anja und Bauingenieur Christoph, sich in Frieden scheiden zu lassen. Sohn Frederik sagen sie es gleich, bei Tochter Franziska wollen sie noch die anstehende Hochzeit abwarten. Keine Eile denken sich die Eheleute, schliesslich kommen sie ja gut miteinander klar. Eine gemeinsame Anwältin soll reichen, um Vermögensstand, Zugewinn und Aufteilung reibungslos abzuwickeln. Soweit die Theorie. In der Praxis erwachen ungeahnte Dynamiken: Christoph sieht das Haus und den Wohlstand als verdienten Lohn seiner Arbeit, Anja fühlt ihre unbezahlte Arbeit im Haushalt nicht gewürdigt. Ein paar intrigante Tipps der Anwältin Dr. Schirmer und das überraschende Auftauchen von Christophs Ex-Freundin Monika - und schon beginnt die Schlammschlacht.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/46/1783625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423040000 +0200" stop="20230423053000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Etwa vierzig Kilometer östlich der Tiroler Landeshauptstadt Innsbruck liegt das Zillertal, eingebettet zwischen den Dreitausendern der Tuxer- und den Kitzbüheler Alpen. Dort begegnete ein Filmteam der Bergsteigerlegende Peter Habeler, der nicht nur von seinen Erlebnissen im Himalaja erzählte sondern auch an besondere Orte führte ? zu einem Eispalast, zu einer Kräuterhexe und einer Musikantenalm.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/16/2176604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423053000 +0200" stop="20230423054000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423054000 +0200" stop="20230423062500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land und lecker S23 (3/6)</title>
<desc lang="fr">Am Rande der münsterländischen Parklandschaft empfängt die Naturpädagogin Petra Balster-Spinne ihre Mitstreiter.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2025520_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423062500 +0200" stop="20230423071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423071000 +0200" stop="20230423074000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423074000 +0200" stop="20230423081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Rhabarber kommt meist süss auf den Tisch - am häufigsten als Kompott. Dass das süsse Frühlingsgemüse aber in der Küche noch mehr Verwendungsmöglichkeiten hat, zeigen Martina und Moritz heute. Sie bereiten aus den grün-roten Stängeln einen leckeren Rhabarbersaft zu und zeigen je eine süsse und eine herzhafte Version eines Rhabarbergratins, denn auch in salzigen Gerichten macht er sich hervorragend.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423081000 +0200" stop="20230423094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Filmmusik aus den bekanntesten Agentenfilmen</title>
<desc lang="fr">Vorhang auf für packende Filmmusik mit Ohrwurm-Charakter: Spektakuläre Spionage- und Detektivfilme vom humorvollen &quot;Rosaroten Panther&quot; und &quot;Catch Me If You Can&quot; über Serien wie &quot;Dick Tracy&quot; und &quot;Sherlock&quot; bis hin zum knallharten Action-Thriller. Alles mit grosser Orchesterbesetzung interpretiert vom Dänischen Radio-Sinfonieorchester. Die schwedische Pop- und Jazz-Sängerin Caroline Henderson entführen Sie mit Hits wie &quot;Goldfinger&quot;, &quot;Liebesgrüsse aus Moskau&quot; und &quot;Live and Let Die&quot; in die Welt der Agenten, Detektive und Spione. Mit Kompositionen von John Williams, John Barry, Michael Giacchino, Stephen Sondheim, Thomas Newman, Bono, Adele und Paul McCartney. Ein Fall nicht nur - aber natürlich auch - für James Bond.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2181439_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423094000 +0200" stop="20230423101000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423101000 +0200" stop="20230423114000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Bettina Böttinger sind unter anderem Sänger Herbert Grönemeyer, Schauspieler Ken Duken und Weitwanderin Christine Thürmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2071047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423114000 +0200" stop="20230423115000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423115000 +0200" stop="20230423123500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Grugapark - Das grüne Herz von Essen</title>
<desc lang="fr">Im Essener Grugapark gibt es exotische Tiere, seltene Pflanzen und Skulpturen von Auguste Rodin zu entdecken.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2008798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423123500 +0200" stop="20230423132000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Talsperren im Sieger- und Sauerland</title>
<desc lang="fr">Eine Reise über 220 km an der Lippe entlang, von der Quelle in Bad Lippspringe bis zur Mündung bei Wesel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/51/2180725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423132000 +0200" stop="20230423140500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Mystisches Myanmar) S7 (17/50)</title>
<desc lang="fr">«Mystisches Myanmar»237. Mystisches Myanmar Das geheimnisvolle Myanmar gewährt den Kreuzfahrern Einblicke in seine prunkvolle Schatzkiste. Vor lauter Gold verschlägt es dem Mutter-Tochter-Gespann Momo und Patty in der Shwedagon Pagode von Yangon beinahe den Atem. Entertainerin Gloria Gray fühlt sich bei burmesischen Tänzen an bayerische Schuhplattler erinnert. Patisserie-Chefin Roberta betritt in einer abgelegenen Werft Neuland und eine Rikscha bringt sie mächtig ins Schwanken.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2024102_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423140500 +0200" stop="20230423145500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verrückt nach Meer (Die Novizen von Yangon) S7 (18/50)</title>
<desc lang="fr">«Die Novizen von Yangon»238. Die Novizen von Yangon Für Passagierin Patty erfüllt sich in Myanmar ein grosser Traum: Sie darf hautnah erleben, wie Kinder zu Mönchen werden. Patisserie-Chefin Roberta wirft im Hinterland von Yangon einen Blick in den Kochtopf, während Schreiner-Praktikant Moritz Spezialitäten auf bunten Märkten sucht - und mit einem Heu-Schrecken davonkommt. Kapitän Hansen beweist beim Pool-Volleyball, dass nicht einmal eine blaue Perücke einen echten Seemann entstellen kann. Und Reiseleiter Moritz zeigt beim Buffet Magnifique seine weibliche Seite im Abendkleid.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/03/2024963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423145500 +0200" stop="20230423162000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Attention, papa arrive !</title>
<desc lang="fr">Hellmut (Hans Peter Korff)&quot;Loriots Pappa Ante Portas&quot; ist eine brillant inszenierte Komödie von und mit Vicco von Bülow alias Loriot und seiner langjährigen Sketch-Partnerin Evelyn Hamann. Heinrich Lohse, altgedienter Einkaufschef der Deutsche Röhren AG, ist in letzter Zeit etwas zerstreut. Als er eines Tages Schreibpapier und Radiergummis für die kommenden 40 Jahre ordert, nur um einen Mengenrabatt auszuhandeln, schickt Generaldirektor Blume ihn in den Vorruhestand. Doch der 60-Jährige fühlt sich noch zu jung, um nur auf der faulen Haut zu liegen. Zum Schrecken seiner Gattin Renate, die sich ohne den ordnungsliebenden Pedanten komfortabel eingerichtet hat, kündigt Heinrich an, sein in 37 Berufsjahren erworbenes Organisationstalent ganz dem Haushalt und der Familie zur Verfügung zu stellen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/22/2181434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423162000 +0200" stop="20230423171000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Im Wagen vor mir) S2 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«Im Wagen vor mir»Edwin wurde wegen seines eigenmächtigen Handelns suspendiert und wartet darauf, dass sein Disziplinarverfahren abgeschlossen wird und er wieder in den Dienst zurück darf. Seine Neugier treibt ihn nahezu täglich zu Günter und Heidrun - angeblich wegen des Abendessens. Günter ist entsprechend genervt, erst recht als Edwin beginnt, sich in den aktuellen Fall eines erstochenen Vergewaltigers einzumischen. Durch den Anruf eines alten Bekannten, der eine Frau angefahren hat und nun Edwins Hilfe erbittet, gelangt er an ein Messer, dass die Tatwaffe in Günters aktuellem Fall zu sein scheint. Aber was hat das alles mit dem toten Vergewaltiger zu tun?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423171000 +0200" stop="20230423180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Gute Nacht Freunde) S2 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Gute Nacht Freunde»Edwin ist wieder eingestellt. Günter und er werden an einen Tatort gerufen. In der Wohnung zweier Studentinnen wird ein toter Mann gefunden. Die Frauen geben an, er sei ein amerikanischer Medizinstudent im Austauschsemester und sie hätten ihn erst am Abend zuvor kennengelernt. Dr. Schmidt kommt zu dem Schluss, dass der Mann an einem Herzinfarkt gestorben ist - aber keineswegs sei er Mitte 20, wie die Frauen angegeben haben, sondern mindestens Ende 30. Da ausser seinem Vornamen &quot;Connor&quot; nichts über ihn bekannt ist, man auch an der Uni keinen Austauschstudenten namens Connor kennt, wird die Sache für Edwin und Günter knifflig. Darüber hinaus ist Plocher ausser sich: Ein unbekannter toter Ausländer bringt nur Ärger. Aber dann nimmt der Fall eine unerwartete Wendung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423180000 +0200" stop="20230423184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423184500 +0200" stop="20230423193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423193000 +0200" stop="20230423200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Westpol ist das politische Fernsehmagazin für Nordrhein-Westfalen, aktuell, kritisch und hintergründig. Ob in Wirtschaft und Gesellschaft, in Schule und Beruf: die Entscheidungen, die die Politik in der Landeshauptstadt Düsseldorf trifft, gehen jeden an. Wer entscheidet was? Und warum? Wie wirkt sich Politik auf die Menschen und ihren Alltag aus? Westpol deckt auf, analysiert und beleuchtet die Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423200000 +0200" stop="20230423201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423201500 +0200" stop="20230423214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Die Region entlang der Mosel bietet nicht nur Freizeitspass, sie ist auch eines der ältesten Weinbaugebiete der Welt. Ein Filmteam unternahm eine Reise, die in der historischen Stadt Bernkastel-Kues begann und bis nach Koblenz führte. Unterwegs wurde im Abenteuerpark in Traben-Trarbach geklettert, in der Reichsburg Cochem Geistergeschichten gelauscht, Lavendel gerochen und einem Elfenpfad gefolgt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/23/2181441_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423214500 +0200" stop="20230423221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">29. Spieltag: SC Freiburg - FC Schalke 04, Bayer 04 Leverkusen - RB Leipzig, Borussia Mönchengladbach - 1. FC Union Berlin</title>
<desc lang="fr">Die Sonntagsspiele der Fussball-Bundesliga aktuell und ausführlich SC Freiburg: Schalke 04 Bayer Leverkusen: RB Leipzig Borussia Mönchengladbach: Union Berlin.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423221500 +0200" stop="20230423224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1729240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423224500 +0200" stop="20230423233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Mann am Spiess) S1 (3/16)</title>
<desc lang="fr">«Mann am Spiess»Im Teeladen wird Kultur zelebriert. Unsanft holt ein Anruf Finn Kiesewetter aus der Rezitation von Thomas Manns &quot;Die Buddenbrocks&quot; heraus: Verdacht auf unnatürliche Todesursache. Von einem Wurfspeer durchbohrt, ist der junge Philip Ahrens, Spross einer angesehenen Lübecker Industriellen-Familie, vor dem Haus seines Bruders Viktor zusammengebrochen. Als Finn am Tatort ankommt, ist der Mann bereits verstorben. Den ersten Anhaltspunkt bei der Spurensuche liefert der Speer, der aus der Turnhalle des Karolineum-Gymnasiums stammt, wo Ahrens Trainer für den jährlich ausgetragenen Primaner-Fünfkampf war. Aber wer könnte dort ein Interesse an seinem Tod haben? Handelt es sich um Eifersucht? Offenbar hatte der Tote ein Techtelmechtel mit der Schülerin Svea Abel. Zumindest macht sich ihr Freund Andrej bei der Befragung höchst verdächtig.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2181443_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423233000 +0200" stop="20230424002000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Morden im Norden (Donners Dienstreise) S1 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«Donners Dienstreise»Auf einem Waldparkplatz wird die Leiche eines Mannes gefunden. Es handelt sich um den Auftragskiller Donner.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2181444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424002000 +0200" stop="20230424011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Im Wagen vor mir) S2 (9/16)</title>
<desc lang="fr">«Im Wagen vor mir»Edwin wurde wegen seines eigenmächtigen Handelns suspendiert und wartet darauf, dass sein Disziplinarverfahren abgeschlossen wird und er wieder in den Dienst zurück darf. Seine Neugier treibt ihn nahezu täglich zu Günter und Heidrun - angeblich wegen des Abendessens. Günter ist entsprechend genervt, erst recht als Edwin beginnt, sich in den aktuellen Fall eines erstochenen Vergewaltigers einzumischen. Durch den Anruf eines alten Bekannten, der eine Frau angefahren hat und nun Edwins Hilfe erbittet, gelangt er an ein Messer, dass die Tatwaffe in Günters aktuellem Fall zu sein scheint. Aber was hat das alles mit dem toten Vergewaltiger zu tun?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424011000 +0200" stop="20230424020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Gute Nacht Freunde) S2 (10/16)</title>
<desc lang="fr">«Gute Nacht Freunde»Edwin ist wieder eingestellt. Günter und er werden an einen Tatort gerufen. In der Wohnung zweier Studentinnen wird ein toter Mann gefunden. Die Frauen geben an, er sei ein amerikanischer Medizinstudent im Austauschsemester und sie hätten ihn erst am Abend zuvor kennengelernt. Dr. Schmidt kommt zu dem Schluss, dass der Mann an einem Herzinfarkt gestorben ist - aber keineswegs sei er Mitte 20, wie die Frauen angegeben haben, sondern mindestens Ende 30. Da ausser seinem Vornamen &quot;Connor&quot; nichts über ihn bekannt ist, man auch an der Uni keinen Austauschstudenten namens Connor kennt, wird die Sache für Edwin und Günter knifflig. Darüber hinaus ist Plocher ausser sich: Ein unbekannter toter Ausländer bringt nur Ärger. Aber dann nimmt der Fall eine unerwartete Wendung.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>