<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230327021500 +0200" stop="20230327034500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Stone Techno</title>
<desc lang="fr">&quot;Wenn der Stahl das Gesicht des Ruhrgebiets ist, dann ist die Kohle das Herz&quot; - 150 Jahre lang erzeugten die Spitzhacken der Bergleute einen Puls, der die Region nach vorne getrieben und zum Symbol der Industrialisierung in Deutschland gemacht hat. Aber auch nach der Stilllegung der letzten Zeche im Jahr 2018 ist der rhythmische Takt des Ruhrgebiets keineswegs verstummt: Der Wandel von einem Industriestandort zu einer lebendigen Kulturlandschaft vollzieht sich Schlag auf Schlag. Dazu tragen vor allem innovative Konzepte wie STONE TECHNO bei. Seit 2020 produziert das Projekt elektronische Beats aus natürlichen Materialien wie Gesteinen, Metall oder Mineralien und verleiht so der Bergbau-Vergangenheit einen neuen, synthetischen Herzschlag. Dieser soll dieses Jahr das UNESCO-Welterbe Zeche Zollverein in Essen mit Leben erfüllen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/19/1849379_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327034500 +0200" stop="20230327051500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Stone Techno</title>
<desc lang="fr">&quot;Wenn der Stahl das Gesicht des Ruhrgebiets ist, dann ist die Kohle das Herz&quot; - 150 Jahre lang erzeugten die Spitzhacken der Bergleute einen Puls, der die Region nach vorne getrieben und zum Symbol der Industrialisierung in Deutschland gemacht hat. Aber auch nach der Stilllegung der letzten Zeche im Jahr 2018 ist der rhythmische Takt des Ruhrgebiets keineswegs verstummt: Der Wandel von einem Industriestandort zu einer lebendigen Kulturlandschaft vollzieht sich Schlag auf Schlag. Dazu tragen vor allem innovative Konzepte wie STONE TECHNO bei. Seit 2020 produziert das Projekt elektronische Beats aus natürlichen Materialien wie Gesteinen, Metall oder Mineralien und verleiht so der Bergbau-Vergangenheit einen neuen, synthetischen Herzschlag. Dieser soll dieses Jahr das UNESCO-Welterbe Zeche Zollverein in Essen mit Leben erfüllen.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/44/1815176_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327051500 +0200" stop="20230327054500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Traktoren und Kunst: Zu Gast im Kulturzentrum Sinsteden in Rommerskirchen: Sie könnten auf den ersten Blick nicht unterschiedlicher sein: die beiden Sammlungen, die im Kulturzentrum Sinsteden in Rommerskirchen aufeinandertreffen. In den Skulpturenhallen haben die Werke von Ulrich Rückriem eine dauerhafte Bleibe gefunden. Der 1938 in Düsseldorf geborene Künstler ist einer der international bekanntesten Bildhauer Deutschlands. Seit Jahrzehnten arbeitet er ausschliesslich mit Stein, den er auf seine Art zum Sprechen bringt. Neben den Skulpturenhallen ist das Landwirtschaftsmuseum in einer restaurierten Hofanlage untergebracht. Es erzählt anhand zahlreicher Objekte ? von der Egge bis zum Traktor ? die Geschichte der Landwirtschaft in der Region. Ein Garten, den Ulrich Rückriem gestaltet hat, verbindet die beiden Ausstellungsorte..</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327054500 +0200" stop="20230327063500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Jörg Schönenborn, Volker Herres und Ellen Ehni moderieren im Wechsel die Talkrunde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327063500 +0200" stop="20230327072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327072000 +0200" stop="20230327075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Experiment Verwandtschaft (Das Tier in dir: Vom Ein- zum Vielzeller) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Das Tier in dir: Vom Ein- zum Vielzeller»- Planet Schule: Experiment Verwandtschaft - Das Tier in Dir: Vom Ein- zum Vielzeller - Planet Schule: Experiment Verwandtschaft - Das Tier in Dir: Vom Fisch zum Lurch.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752497_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327075000 +0200" stop="20230327082000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Experiment Verwandtschaft (Das Tier in dir: Vom Fisch zum Lurch) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Das Tier in dir: Vom Fisch zum Lurch»Der Mensch ist ein Wasserwesen. Denn in den Urozeanen der Erdgeschichte liegen unsere tierischen Wurzeln. Dies zeigt Teil 2 der Dokumentation &quot;Das Tier in Dir&quot; aus der Reihe &quot;Experiment Verwandtschaft&quot; mit ungewöhnlichen Einblicken in den menschlichen Körper und in dessen Vergangenheit. Noch heute werden beim Embryo zwischen den Fingern Schwimmhäute angelegt, die sich erst später zurückbilden. Ebenso wurden unser Kopf und das Baupatent der Wirbelsäule im Urmeer angelegt. Und auch Lungen bildeten sich - wie bei jedem menschlichen Embryo - einst als Darmaussackungen von Wasserlebewesen, ähnlich dem noch heute lebenden Lungenfisch. Mit ungewöhnlichen Studiogästen, besonderen Kameratechniken und aus Computertomografien generierte 3D-Animationen zeigen Aart Gisolf, Oliver Sandrock und Axel Wagner, wie viel Fisch im Menschen zu finden ist.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327082000 +0200" stop="20230327084500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah!</title>
<desc lang="fr">Heute gibt es 20 Prozent Extrawissen - garantiert! Clarissa und Tarkan sind gewappnet mit besonders vielen Infos und einem speziellen Messgerät für Wissensdichte. Und passend zum Thema beschäftigen sich die beiden mit dem Gehirn - dem faszinierendsten Organ, das die Natur je hervorgebracht hat. Kann man es wirklich trainieren? Kann man es durch bestimmte Lebensmittel bei der Arbeit unterstützen? Ist es irgendwann voll? All das wird beleuchtet - genauso wie die fünf Fragen der Sendung. Ist Gähnen ansteckend? Alle Wirbeltiere gähnen - Füchse, Schildkröten, Vögel und natürlich auch wir Menschen. Und ganz oft, wenn man jemanden sieht, der gähnt, muss man auch gähnen. Aber ist Gähnen tatsächlich ansteckend? Und wozu dient es überhaupt? Tarkan kennt die Antwort. Warum lesen Menschen so gerne spannende Bücher oder gucken spannende Filme?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/08/2155423_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327084500 +0200" stop="20230327085500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">100 Punkte fürs Klima - Wie umweltfreundlich ist unser Alltag? Was fürs Klima tun: Das wollen gerade immer mehr Menschen. Aber was hilft wirklich? Jana startet einen Selbstversuch und notiert einen Tag lang, was sie besitzt, konsumiert und wie sie lebt. Mithilfe der App &quot;Ein guter Tag hat 100 Punkte&quot; deckt sie einige Klimasünden in ihrem Alltag auf. Aber sie merkt auch: Klimaneutral zu leben ist gar nicht so einfach. Also, was tun? Die Wissenschaftlerin Dr. Melanie Speck hat ein paar gute Tipps für Jana. Wie sich Fleischessen, Autofahren und Stromverbrauch auf unseren Klima auswirken? Und wie Proteste dabei helfen können, das Klima zu retten? Darum geht's in dieser Folge neuneinhalb.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/17/2102613_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327085500 +0200" stop="20230327094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1954457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327094000 +0200" stop="20230327102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327102500 +0200" stop="20230327105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Politik in Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327105500 +0200" stop="20230327115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Es wird immer heisser - Wie müssen wir uns anpassen?)</title>
<desc lang="fr">«Es wird immer heisser - Wie müssen wir uns anpassen?»Es wird immer heisser. Beinahe jeder Sommer bringt inzwischen einen neuen Temperaturrekord hervor. Das bedeutet: staubtrockene Äcker, verdorrte Natur, steigende Waldbrandgefahr, leidende Tiere und Menschen. Was die Hitze mit den Menschen und der Natur macht - und wie man sich an die neuen Temperaturen anpassen kann - diese Fragen stellt &quot;Planet Wissen&quot; der Expertin Annika Stechemesser vom Potsdam-Institut für Klimafolgenforschung sowie der Juniorprofessorin Sandra Schmöckel, Pflanzenphysiologin von der Universität Hohenheim.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327115500 +0200" stop="20230327124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (6/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Bei den Pinguinen muss geklärt werden, wer überhaupt wer ist - und ob die Pfleger mit ihrer Namensgebung nicht daneben liegen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327124500 +0200" stop="20230327130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327130000 +0200" stop="20230327135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Aufregung im Zoo am Meer in Bremerhaven: Eisbärin &quot;Victoria&quot; zieht heute nach Hamburg um. Der Zwergziegen-Nachwuchs im Jaderpark wird von Tierpfleger Christoph Thien untersucht und bekommt ein Desinfektionsspray auf den Nabel. Die Pumas bekommen einen riesigen Spielball und Tierpfleger Thomas Grunert fragt sich ernsthaft: Können Pumas Fussball spielen?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327135000 +0200" stop="20230327142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Ob Weissstirnamazone oder Allfarb-Lori - im Dschungelzelt wird gebrütet. Derweil feiert ein Schimpanse seinen 50. Geburtstag.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1752545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327142000 +0200" stop="20230327143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327143000 +0200" stop="20230327151500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monaco 110 (Obdachlos) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Obdachlos»Dem Dienstellenleiter Thomas Aschenbrenner steht in einem illegal betriebenen Bordell ein delikater Einsatz bevor.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/42/2158242_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327151500 +0200" stop="20230327160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monaco 110 (Hotel Bubi) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Hotel Bubi»Auf der Polizeiwache kann der obdachlose Rudi den entscheidenden Hinweis zur Ergreifung eines Ladendiebes liefern.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/29/2158244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327160000 +0200" stop="20230327161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327161500 +0200" stop="20230327180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2005098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327180000 +0200" stop="20230327181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327181500 +0200" stop="20230327184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327184500 +0200" stop="20230327193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327193000 +0200" stop="20230327200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327200000 +0200" stop="20230327201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327201500 +0200" stop="20230327210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Heimatküche S26 (5/6)</title>
<desc lang="fr">Im Hochschwarzwald wurden die Frauen von der Amerikanerin Wendy LeBlanc empfangen, die ein Apfel-lastiges Menü zubereitete.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/2158246_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327210000 +0200" stop="20230327214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Garten und lecker (Garten-Dekotraum in Saarbrücken) S5 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Garten-Dekotraum in Saarbrücken»Diese Party stand unter dem Motto &quot;Savoir vivre&quot; und führte ins Gartenparadies der Saarbrückerin Alexandra Strassburger.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/46/2158248_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327214500 +0200" stop="20230327221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327221500 +0200" stop="20230327225500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">Torsten Sträter regt sich in dieser Folge gleich über drei Phrasen aus dem &quot;Grützbeutel der Sprache&quot; auf: Erstens über &quot;Du musst deine Komfort-Zone verlassen&quot;, zweitens über &quot;Da könnte ich mich reinsetzen&quot; und drittens über &quot;Du, ich hab' n Attentat auf dich vor.&quot; Zur Abregung geht's aufs Eis: Sträter hat sich im Curling versucht und zeigt sein Talent in einem Film, in dem er auf allen Ebenen &quot;kalt&quot; gestellt wird. Besucht wird Stäter von Tino Bomelino, der ihn mit Ideen dazu überrascht, wie man Dinge neu denken könnte. Weitere Gäste in der Show sind die Buchautorin, TV- und Hörfunk-Moderatorin Bärbel Schäfer und Comedian Till Reiners, der gerade den Deutschen Kleinkunstpreis gewonnen hat. In der Rubrik &quot;Spiel's noch einmal, Sam&quot; stellt Torsten Sträter zwei Spiele aus seiner Kindheit vor.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/47/2158250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327225500 +0200" stop="20230327234000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ladies Night</title>
<desc lang="fr">Kabarettistischer Abend mit reiner Frauenbesetzung aus dem Gloria-Theater Köln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/33/2160072_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230327234000 +0200" stop="20230328002500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ladies Night</title>
<desc lang="fr">Seit 2019 hat die Sendung neue Gastgeberinnen. Heute steht wieder Lisa Feller als Conférencieuse auf der Bühne. Mit ihrem zweiten Auftritt möchte sie sich brüsten ? was jedoch gleich Fragen aufwirft.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/26/2158252_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328002500 +0200" stop="20230328005500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Chez Krömer S6</title>
<desc lang="fr">Nikeata Thompson kennt sie alle: Heidi Klum, Tom Hanks, Seeed und viele weitere Stars verschreiben sich seit langem ihren choreografischen und tänzerischen Fähigkeiten. Aber jenseits der vermeintlich heilen Glitzerwelt bestimmt leider auch Rassismus das tägliche Leben der früheren Leistungssportlerin. Und das reicht bis hin zum Weg Richtung Sendung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/47/2158254_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328005500 +0200" stop="20230328014000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monaco 110 (Hotel Bubi) S1 (4/8)</title>
<desc lang="fr">«Hotel Bubi»Auf der Polizeiwache kann der obdachlose Rudi den entscheidenden Hinweis zur Ergreifung eines Ladendiebes liefern.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/29/2158244_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230328014000 +0200" stop="20230328020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>