<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230429020500 +0200" stop="20230429023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429023000 +0200" stop="20230429030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429030000 +0200" stop="20230429032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429032500 +0200" stop="20230429035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429035500 +0200" stop="20230429042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429042500 +0200" stop="20230429045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429045500 +0200" stop="20230429052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429052500 +0200" stop="20230429055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429055000 +0200" stop="20230429062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429062000 +0200" stop="20230429065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429065000 +0200" stop="20230429072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429072000 +0200" stop="20230429075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Mit Gebärdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 gehörlosen, spätertaubten oder hochgradig schwerhörigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429075000 +0200" stop="20230429081500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Der allerbeste Freund der Maus hat jetzt auch seine eigene Sendung. Fröhlich stapfend und unbekümmert trompetend leitet der kleine, blaue Elefant durch das Unterhaltungsmagazin zum Staunen, Entdecken, Lachen und Mitmachen, das sich speziell an Fernsehanfänger richtet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429081500 +0200" stop="20230429084500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Lach- und Sachgeschichten, heute mit Armin und dem Geheimnis der Wochentage, Max auf der Rolltreppe, Jana und einem spannenden Wettstreit, Hein Blöd und einem Experiment zur Schwerkraft - und natürlich mit der Maus, dem Elefanten und der Ente. Wochentage Woher haben die Wochentage ihre Namen? Armin startet zu einer Entdeckungsreise durch die Zeit: Er verrät, wer die Wochentage erfunden hat, was das mit der Sonne, dem Mond und Planeten zu tun hat und schlüpft dazu in die erstaunlichsten Kostüme. Rolltreppenmax In diesem witzigen Song der Band Bummelkasten geht es um Max, der es liebt, mit der Rolltreppe zu fahren. Ob im Einkaufzentrum, am Bahnhof oder am Flughafen - überall und jeden Tag fährt Max mit der Rolltreppe. Nur sonntags bleibt er zuhause, denn da braucht er eine Pause ... Rolltreppe Wie funktioniert eigentlich eine Rolltreppe?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429084500 +0200" stop="20230429091500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Im Alfred-Brehm-Haus gibt es mal wieder reichlich Nachwuchs. Nur gut, dass sich die Eltern der beiden Panthergeschwister Ferra und Remaong an der Aufzucht beteiligen, denn die Tierpfleger haben neben ihrer täglichen Arbeit wenig Zeit, sich mit allen Jungtieren gleich intensiv zu beschäftigen. Gewichtigen Nachwuchs auch auf der Rinderanlage im Zoo: Innerhalb einer halben Stunde wurden hier die beiden Yak-Kälber Jule und Lotte geboren. Papa Flocke geht bereits wieder bei den Kühen auf Tuchfühlung. Dem Sibirischen Tiger Darius steht eine Zusammenführung mit seiner Angetrauten noch bevor. Noch teilt sich Darius mit Tigerfrau Avrora nur abwechselnd die Felsenanlage. Ein kurzer Blick zwischen dem Tigerpaar ist nur beim Schichtwechsel möglich. Bald soll daraus mehr werden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/05/2183956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429091500 +0200" stop="20230429100000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429100000 +0200" stop="20230429103000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Hormone regeln das Wachstum, den Energie- und Wasserhaushalt und die Fortpflanzung. Aber auch die Psyche wird durch die Botenstoffe beeinflusst. Das wird besonders deutlich während Lebensphasen wie der Pubertät oder der Menopause. In der Reportage wird erklärt, wo der Unterschied zwischen weiblichen und männlichen Wechseljahren liegt und ob gegen den Testosteronabfall etwas getan werden sollte.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/18/2153804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429103000 +0200" stop="20230429120000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Drunter &amp; Brüder</title>
<desc lang="fr">Amüsant-chaotischer Liebes- und Beziehungsreigen.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2184445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429120000 +0200" stop="20230429133000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Camping mit Herz</title>
<desc lang="fr">Der in die Jahre gekommene Sänger Karl-Heinz Sollheim hat eine einfache Erfolgsformel: Immer authentisch bleiben! Dass er nach seinem einzigen Hit &quot;Unter der Sonne&quot; auf eine Karriere als Schlagerstar statt seiner geliebten Countrymusik gesetzt hat, bereut er seit langem. Auch das Image als &quot;Campingplatz-Kalle&quot; passt nicht wirklich, denn er hasst nichts mehr als das einfache Leben und das Schlafen im Freien. Um aus dem Karrieretief herauszukommen, lässt sich Kalle notgedrungen auf eine Promo-Idee seiner Managerin Tess ein, die im Radio einen Abend mit ihm auf dem Campingplatz verlosen lässt. So landet er schliesslich auf dem maroden Ostsee-Zeltplatz von Desiree und ihrer Mutter Martha, die kurz vor der Pleite stehen und ebenfalls auf ein Wunder hoffen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/50/1851154_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429133000 +0200" stop="20230429140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">sport inside</title>
<desc lang="fr">&quot;sport inside&quot; zeigt, was im Sport steckt, erklärt, durchleuchtet und deckt auf. Dabei lassen wir die Geschichten sich selbst erzählen, ohne Moderator. Die Beiträge sollen einen Einblick hinter die Kulissen gewähren. Ob Sportpolitik, Doping, Gewinner oder Verlierer, unsere Autoren erzählen die Sport-Geschichten jenseits der glitzernden Sportwelt: hintergründig, kritisch und authentisch.</desc>
<category lang="fr">Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/27/1749711_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429140000 +0200" stop="20230429143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Shia Su for Future (Unser Fahrrad - reparieren, radeln, Umwelt retten?) S2 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Unser Fahrrad - reparieren, radeln, Umwelt retten?»Die Zero-Waste-Expertin besuchte eine Manufaktur, wo aus ausgedienten Fahrradschläuchen Taschen hergestellt werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/08/2183958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429143000 +0200" stop="20230429151500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Haushalts-Check mit Yvonne Willicks</title>
<desc lang="fr">Gefriertruhen sorgen dafür, dass Lebensmittel sehr lange frisch bleiben - doch sie zählen auch zu den hungrigsten Stromfressern. Yvonne Willicks hat sich einige dieser Kühlgeräte mit dem Energieberater Dirk Mobers genauer angeschaut. Er zeigte ihr, mit welchen Tricks sich schon beim Einräumen Geld und Energie sparen lassen. Zudem stand der Ernährungswissenschaftler Stephan Lück mit weiteren Tipps zur Seite.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/14/2182639_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429151500 +0200" stop="20230429160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Urlaub: Trauminseln und Meer (Die schönsten Städte Europas)</title>
<desc lang="fr">«Die schönsten Städte Europas»Barcelona, Paris, Amsterdam, Wien und Freiburg - ein Reporter unternahm eine Sightseeingtour durch diese Metropolen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752480_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429160000 +0200" stop="20230429163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (Tamina in Madrid) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Tamina in Madrid»Diesmal reisten die Low-Budget-Globetrotter Tamina Kallert und ihr Kameramann Uwe Irnsinger nach Madrid.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/01/2015920_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429163000 +0200" stop="20230429171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land und lecker S23 (4/6)</title>
<desc lang="fr">In Büttendorf besuchten die Konkurrenten des kulinarischen Wettbewerbs Eyke Pahmeyer und dessen Rinderherden.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/04/2029092_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429171500 +0200" stop="20230429174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einfach und köstlich - Kochen mit Björn Freitag S6</title>
<desc lang="fr">Das Beste aus dem Ruhrpott So schmeckt der Ruhrpott, wenn Björn Freitag ihn auf der Pfanne hat! Mehr denn je liegt die regionale Küche voll im Trend und ist auf jeder guten Speisekarte zu finden. Es gibt eine neue Lust auf Heimatküche und daher kocht sich unser WDR-Koch in dieser Staffel durch die Regionen von NRW. Einfache Rezepte mit den besten Zutaten, die der Westen zu bieten hat.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/53/1948529_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429174500 +0200" stop="20230429181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Das kochende Ehepaar Martina und Moritz zeigt heute die Zubereitung eines traditionellen rheinischen Sonntagsgerichts, das sich auch wunderbar für die bevorstehenden Ostertage eignet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429181500 +0200" stop="20230429184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Die Kraft der bewegten Bilder: Kurzfilmtage Oberhausen: Sie sind eine Institution mit langer Geschichte: die Internationalen Kurzfilmtage Oberhausen. Im Frühling kommen experimentierfreudige Filmemacher aus aller Welt ins Ruhrgebiet, um jenseits des Mainstreams ihre Arbeiten zu zeigen. Unabhängig von Genre, Machart und Budget werden hier bewegte Bilder zu bewegenden Bildern. In diesem Jahr finden die Internationalen Kurzfilmtage bereits zum 69. Mal statt. Vom 26. April bis zum 1. Mai treffen sich Publikum und Künstler, Avantgarde und Musikvideo, Kinderfilme und Kinotrailer. Sechs Tage, über 500 Filme, dazu Gespräche, Live-Performances, Partys und eine internationale Atmosphäre, die ihresgleichen sucht. Diesmal geht es auffallend politisch zu.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429184500 +0200" stop="20230429193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429193000 +0200" stop="20230429200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429200000 +0200" stop="20230429201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429201500 +0200" stop="20230429214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Legendär - Eurovision Song Contest (Eine Zeitreise mit Riccardo Simonetti)</title>
<desc lang="fr">«Eine Zeitreise mit Riccardo Simonetti»Riccardo Simonetti tauchte in den schillernden ESC-Kosmos ein und traf Prominente, die sich mit der Veranstaltung verbunden fühlen.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/30/2184447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429214500 +0200" stop="20230429231500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unvergessene ESC-Hits - Die Countdown Show</title>
<desc lang="fr">Ob &quot;Wunder gibt es immer wieder&quot;, &quot;Congratulations&quot; oder &quot;Waterloo&quot; - diese Songs sind unvergessen und absolute Ohrwurm-Knaller - echte ESC Hits, auch wenn sie nicht alle auf Platz 1 gelandet sind. Wir lassen 30 unvergessene ESC-Hits hoch leben - von den Anfängen bis heute. Songs, die uns immer noch berühren und die wir nie vergessen werden. Die ins Herz und ins Hirn gehen. Also: Tanzen, singen und feiern Sie - 30 unvergessene ESC-Hits Mit dabei sind u.a. Conny Froboess, Mary Roos, ABBA, Cliff Richard, Guildo Horn, Nicole, Stefan Raab, Sandy Shaw, Brotherhood of Man, Katja Ebstein, Loreen, Lena und viele andere. 90 Minuten - geballte Emotion, Gänsehautmomente - Ohrwurm-Garantie inklusive.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/58/2002258_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230429231500 +0200" stop="20230430004500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Kulthits Countdown Show - Von Conny Froboess bis Campino</title>
<desc lang="fr">Die deutschsprachige Musik hat vom volkstümlichen Schlager bis zum Rap-Song Melodien für Millionen hervorgebracht. Diese Zeitreise führt zu den erfolgreichsten Hits, die seit den 1960er-Jahren komponiert wurden: vom &quot;Griechischen Wein&quot; bis zu &quot;Atemlos durch die Nacht&quot; - von &quot;Marmor, Stein und Eisen bricht&quot; bis zu &quot;Hier kommt Alex&quot;. Prominente Gäste schmücken die Show mit ihren Erinnerungen aus.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/51/1937165_A.jpg" />
</programme>