<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230409021500 +0200" stop="20230409034500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neue Deutsche Welle - Revolte, Spass und Da-Da-Da</title>
<desc lang="fr">NDW-Ikonen, aber auch prominente Zeitzeugen berichten, wie sie diese Phase der deutschen Musikgeschichte erlebten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2165538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409034500 +0200" stop="20230409051500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Deutschland und die Niederlanden teilen sich den Naturpark Maas-Schwalm-Nette, dessen typisch niederrheinische Landschaft von den drei namensgebenden Flüssen geprägt ist. Dort unternahm ein Filmteam eine Radtour, die auf die Spur des Herrschers Napoleon und zu einem ehemaligen Fliegerhorst führte. Unterwegs wurden ein Keramikmuseum, eine Korbflechterei, ein Flachsmuseum und eine Brennerei besucht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/1981108_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409051500 +0200" stop="20230409060000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409060000 +0200" stop="20230409063000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409063000 +0200" stop="20230409070000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Meisterküche S8</title>
<desc lang="fr">An der Nord- und Ostseeküste liessen sich die Meisterköche zu Gerichten inspirieren: Während die Schwarzwälder Spitzenköche Martina und Moritz mit dem Helgoländer Pannfisch einen Klassiker auftischen, wagen sich die Konditorinnen Theresa Knipschild mit Yvonne Willicks an eine Friesentorte. Björn Freitag hat derweil Kiel einen Besuch abgestattet: Er serviert Focaccia mit Kieler Sprotten und Milchreis mit Garnelen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409070000 +0200" stop="20230409073000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Mit dem Frühling kommen auch die Osterfeiertage näher. Martina und Moritz haben sich ein Menü ausgedacht, das im kleinen Kreis genossen werden kann. Das Prunkstück ist der Osterschinken, der gepökelt und geräuchert ist, sich deshalb eine Weile hält und auch als Aufschnitt serviert werden kann. In jedem Fall sollte der Metzger ein schönes Stück aus der Schweineschulter dafür vorbereiten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409073000 +0200" stop="20230409083000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ostern auf dem Land (Alte Sitten und Bräuche in Rheinland und Westfalen)</title>
<desc lang="fr">«Alte Sitten und Bräuche in Rheinland und Westfalen»Die Krachnacht in Hallenberg überlebt niemand ohne Ohrenstöpsel, genau wie das Milchkannenböllern in Clarholz.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1752417_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409083000 +0200" stop="20230409095500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Werke von Wagner, Debussy und Chausson</title>
<desc lang="fr">Die französische Dirigentin Marie Jacquot nahm im Dezember 2022 das Ruder als Kapitänin des WDR Symphonieorchesters in die Hand. Neben Werken von Strauss, Chausson und Debussy erklang ein Stück von David Horne: Zu &quot;The Turn of the Tide&quot; wurde der 1970 in Schottland geborene Komponist von einem Gemälde von John Duncan inspiriert, der seinerseits von der keltischen Mythologie beeinflusst war.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/21/1756184_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409095500 +0200" stop="20230409102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409102500 +0200" stop="20230409111000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Ruhr - Vom Sauerland durchs Ruhrgebiet</title>
<desc lang="fr">Auf einer &quot;Tour de Ruhr&quot; ist ein Filmteam Menschen begegnet, welche die Geschichte des Ruhrgebiets lebendig erhalten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/14/2092693_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409111000 +0200" stop="20230409115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Auf die Halden - Über sieben Gipfel des Ruhrgebiets</title>
<desc lang="fr">Das einzige künstliche Mittelgebirge der Welt liegt in NRW. Dort unternahm ein Filmteam eine Wanderung über die &quot;Alpen des Potts&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/51/2164770_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409115500 +0200" stop="20230409124000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Baldeneysee ahoi!</title>
<desc lang="fr">Der Baldeneysee ist ein beliebtes Ausflugsziel. Ein Filmteam begegnete dort Ruderern, Fischern und einem Kapitän.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/20/2164772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409124000 +0200" stop="20230409141000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land zwischen den Meeren (Dänemarks Nordseeküste) (1/7)</title>
<desc lang="fr">«Dänemarks Nordseeküste»Stolz auf ihr Land und ihre Geschichte und mit allen per Du: So könnte man die Dänen beschreiben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2165542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409141000 +0200" stop="20230409145500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Dieser Ausflug führte in die &quot;Friesische Karibik&quot; auf die Insel Föhr. Im 17. Jahrhundert erlangten ihre Bewohner durch den Walfang Reichtum, heute erinnern das Friesenmuseum, die Sprechenden Grabsteine auf dem Friedhof Süderende und das Dorf Nieblum an diese Zeit. Vom Binnenhafen Wyk aus unternahm ein Filmteam mit einer Tierärztin eine Fahrt auf einem traditionellen Schiff zu den Seehundsbänken.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/04/2165544_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409145500 +0200" stop="20230409154000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Solang wir noch am Leben sind) S2 (5/16)</title>
<desc lang="fr">«Solang wir noch am Leben sind»Polizeipräsident Plocher (Michael Prelle)Edwin hat Geburtstag, was er schon als Zumutung an sich empfindet: schon wieder ein Jahr älter. Er begeht ihn gemeinsam mit Günter als Zuschauer eines Billardturniers in bester miesepetriger Stimmung. Edwins Geburtstagswunsch: einmal vor Hui Ko am Tatort zu sein. Der Wunsch geht schneller in Erfüllung als gedacht, denn der Besitzer des Billardsalons wird Minuten später ermordet ...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409154000 +0200" stop="20230409163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rentnercops (Niemals geht man so ganz) S2 (6/16)</title>
<desc lang="fr">«Niemals geht man so ganz»Bei den Ermittlungen zum Tod eines Ehepaares sind Günter und Edwin völlig unterschiedlicher Meinung: Während Günter an einen gemeinsamen Selbstmord des Paares aufgrund einer Alzheimer-Erkrankung des Ehemannes glaubt, geht Edwin von einem Mord aus. Täter ist eines der beiden erwachsenen Kinder. Edwin und Günter versteigen sich in eine absurde Wette hinsichtlich des Tathergangs: Der Verlierer muss sich den Schnauzbart abrasieren. Auch Vicky, die eher Günters Meinung ist, und Hui, der auf Edwins Seite ist, werden in den Streit hineingezogen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/44/1757714_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409163000 +0200" stop="20230409171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lisa wandert auf dem Rothaarsteig</title>
<desc lang="fr">Entlang des Rothaarsteigs zeigte die Krimi-Autorin Kathrin Heinrichs der Kabarettistin Lisa Feller die schönsten Etappen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/45/2084996_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409171500 +0200" stop="20230409180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Meerjungfrauen, Dorf-Wärme und ein gutes Gut) (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Meerjungfrauen, Dorf-Wärme und ein gutes Gut»In dieser Dokumentarreihe werden Bewohner vorgestellt, die sich mit Leidenschaft und Energie für ihre Dörfer einsetzen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2165547_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409180000 +0200" stop="20230409184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir sind Dorf! (Tanzen, Löschen, Hobeln) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«Tanzen, Löschen, Hobeln»Diese Reise zu engagierten Dorfbewohnern führt in den Schwarzwald, nach Brandenburg und auf die Insel Usedom.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/05/2165549_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409184500 +0200" stop="20230409193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409193000 +0200" stop="20230409200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409200000 +0200" stop="20230409201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409201500 +0200" stop="20230409214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön ! Ostsee-Reisen : von Rügen bis Fehmarn</title>
<desc lang="fr">Lange Sandstrände, bizarre Klippen, herrliche Wälder und Wiesen und dazwischen kleine Orte, stolze Hansestädte und historische Seebäder. Die Moderatorinnen stellen die Highlights ihrer Ostsee-Reisen vor. Von Rügen über Hiddensee bis nach Fehmarn. Weiter geht's in die Lübecker Bucht nach Travemünde. Nach einem Besuch in den Hansestädten Lübeck und Wismar endet die Reise im Seebad Warnemünde.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/06/2165551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409214500 +0200" stop="20230409221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">27. Spieltag: Borussia Mönchengladbach - VfL Wolfsburg, VfL Bochum - VfB Stuttgart, TSG Hoffenheim - FC Schalke 04</title>
<desc lang="fr">Die Sonntagsspiele der Fussball-Bundesliga aktuell und ausführlich Borussia Mönchengladbach: VfL Wolfsburg VfL Bochum: VfB Stuttgart TSG Hoffenheim: Schalke 04.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/1962014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409221500 +0200" stop="20230409224500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Zeiglers wunderbare Welt des Fussballs</title>
<desc lang="fr">Arnd Zeigler widmet sich ganz direkt den Sorgen und Nöten seiner Zuschauer. Per Telefon spricht er mit Fans aller Vereine und Ligen - Hauptsache über Fussball! Zwischendurch zeigt er kleine Videoclips aus der Welt des Fussballs.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/00/1729240_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409224500 +0200" stop="20230409234500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Torsten Sträter: &quot;Es ist nie zu spät, unpünktlich zu sein&quot;</title>
<desc lang="fr">Torsten Sträter, der für seinen trockenen Humor bekannte Mützenträger aus dem Ruhrgebiet, erzählt absurd-komische Geschichten aus seinem Leben. Unter anderem schlägt er sein Afrika-Tagebuch auf.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/06/2165553_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409234500 +0200" stop="20230410015500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Bülent Ceylan - Luschtobjekt</title>
<desc lang="fr">Heimspiel für Bülent Ceylan! Der Kurpfälzer rockt mit seinem zwölften Bühnenprogramm &quot;Luschtobjekt&quot; die SAP Arena in Mannheim. Vor ausverkauftem Haus zeigt er: &quot;Von der Generation Instagram lernen heisst Siegen lernen&quot;. Bülent persifliert das Thema Lust in den sozialen Medien und macht sich mit frisch rasierter Brust selbst zum &quot;Luschtobjekt&quot;. Der wandelbare Comedian verfährt in seinem Programm nach dem Motto &quot;Nippel statt Nietzsche&quot; und garantiert gleichzeitig: &quot;Wer Intelligenz sexy findet, wird natürlich auch befriedigt nach Hause gehen.&quot; Zwei Stunde Comedy-Power mit tollen musikalischen Highlights.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2110529_A.jpg" />
</programme>