<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603020000 +0200" stop="20230603023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603023000 +0200" stop="20230603030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603030000 +0200" stop="20230603032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603032500 +0200" stop="20230603035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603035500 +0200" stop="20230603042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603042500 +0200" stop="20230603045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603045500 +0200" stop="20230603052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603052500 +0200" stop="20230603055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603055000 +0200" stop="20230603062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603062000 +0200" stop="20230603065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603065000 +0200" stop="20230603072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072000 +0200" stop="20230603075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">&quot;Sehen statt Hören&quot; ist das einzige TV-Magazin für Menschen mit Hörbehinderung in Gebärdensprache. Offene Untertitel sind fester Bestandteil der Sendung und kein Zusatzangebot. In wöchentlich 30 Minuten bietet das vom BR produzierte und in allen Dritten Programmen ausgestrahlte Magazin Themen aus allen gesellschaftlichen Bereichen. Ein barrierefreies Angebot für alle, die sich von diesem besonderen Magazin angesprochen fühlen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075000 +0200" stop="20230603081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603081000 +0200" stop="20230603083500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603083500 +0200" stop="20230603090500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603090500 +0200" stop="20230603093500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Eine persönliche Krise, wie zum Beispiel ein Trauerfall oder eine belastende Arbeitssituation kann uns auf Dauer krank machen. &quot;Resilienz&quot; nennt sich die Widerstandskraft, die trotz solcher Krisen eine positive Entwicklung möglich macht. In dieser besonderen Ausgabe von Quarks erfahren Sie, was die Forschung über Resilienz weiss. Welche Faktoren machen uns stark und widerstandsfähig, also resilient? Wenn Forschende untersuchen, warum in manchen Regionen der Welt Menschen besonders alt werden, ist ein entscheidender Faktor ihre psychische Stärke. Was machen diese Menschen richtig? Welche Rolle spielt das soziale Umfeld, guter Schlaf oder Tagesrhythmen? Florence Randrianarisoa erklärt die acht wichtigsten Punkte für mentale Stärke - und wie man sie selbst beeinflussen kann. - mit wertvollen Tipps für den stressigen Alltag.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/07/2165556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093500 +0200" stop="20230603110500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sous le soleil d'Ibiza</title>
<desc lang="fr">Man kann nicht gerade behaupten, dass die Geschwister Karla, Henriette und Max sich besonders nahestehen. Nachdem die schon lange Zeit schwelenden Konflikte ausgerechnet an Weihnachten eskalierten, reden vor allem Karla und Henriette kein Wort mehr miteinander. Nun aber will Greta den Kindereien ihrer erwachsenen Kinder ein Ende setzen. Zu diesem Zweck greift sie zu einer ungewöhnlichen Massnahme: Sie lädt ihre Sprösslinge samt Anhang in ein Ferienhaus nach Ibiza ein, wo sie die völlig verdutzten Streithähne vor die Wahl stellt - entweder sie nutzen den gemeinsamen Urlaub, um sich zu versöhnen oder sie werden enterbt von ihrem Vater, dem Restaurantbetreiber Herbert.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/50/1668660_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603110500 +0200" stop="20230603123000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">De si jolies manières</title>
<desc lang="fr">Vollweib Rita Schuhmacher ist natürlich, ungezwungen und noch Single. Die Männer müssten sich eigentlich um sie reissen, doch dank ihrer antiautoritären Erziehung trägt Rita das Herz auf der Zunge und ist meist einen Tick zu spontan. Steife Etikette und geschliffene Manieren sind ihr fremd - was unerwartet zum Problem wird, als Rita sich ausgerechnet in Paul von Saldern, einen adretten Junganwalt aus bestem Hause, verliebt, denn als Paul Rita ganz förmlich seinen grossbürgerlichen Eltern präsentieren will, prallen Welten aufeinander. Mit ihrem schrillen Outfit und ihren flapsigen Bemerkungen eckt Rita beim vornehmen Dinner rundherum an. Vor allem der Umgang mit der Hummerzange entwickelt sich für Rita geradezu zum Fiasko. Doch so schnell gibt Rita nicht auf, zumal Paul ihr endlich den ersehnten Heiratsantrag macht.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/45/2198864_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603123000 +0200" stop="20230603131500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (Freilandschweine im Tecklenburger Land und Selbstversorgung in Portugal) S3 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Freilandschweine im Tecklenburger Land und Selbstversorgung in Portugal»Begleitet wurden Menschen, die ihr Leben nachhaltig gestalten: Die Kölner Nina und Stevo gründeten in Portugal einen Lebenshof.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/19/2176621_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603131500 +0200" stop="20230603140000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (Milchkühe im Sauerland und Schafzucht am Niederrhein) S3 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Milchkühe im Sauerland und Schafzucht am Niederrhein»Dominick und Joana übernahmen einen bisher traditionell geführten Milchviehbetrieb - und sorgen mit ihren Ideen für Skepsis.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/2181453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603140000 +0200" stop="20230603143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Der verzweifelte Max und Katzenbaby Erbse) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Der verzweifelte Max und Katzenbaby Erbse»Im Tierheim Koblenz steht das Telefon nicht mehr still: Tiere werden abgegeben, aufgegriffen oder beschlagnahmt.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/1977490_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603143000 +0200" stop="20230603150000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Kleiner Hund, viel zu schiefer Hals und jede Menge Mäuse) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Kleiner Hund, viel zu schiefer Hals und jede Menge Mäuse»Dutzende Mäuse sind im Tierheim gelandet. Die Nager stellen das Team vor ungeahnte Schwierigkeiten.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/53/1977492_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603150000 +0200" stop="20230603153000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Ein Notfall aus Rumänien und Rettung für Terrier Hänschen) S1 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Ein Notfall aus Rumänien und Rettung für Terrier Hänschen»Der Anblick des Terriers Hänschen bestürzt das Koblenzer Tierheimteam: Die Haut des kleinen Hundes ist stark entzündet.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/57/1981128_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603153000 +0200" stop="20230603160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hallo Tierheim! (Ein starkes Kätzchen und Neubeginn für zwei Strassenhunde) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Ein starkes Kätzchen und Neubeginn für zwei Strassenhunde»Das Kätzchen Zoey ist in einem erbärmlichen Zustand. Die erste Nacht im Tierheim könnte seine letzte sein.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/00/1981130_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603160000 +0200" stop="20230603163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Das Beste von den Anfängern)</title>
<desc lang="fr">«Das Beste von den Anfängern»Ein Filmteam begleitete Familien und Paare in ihren Campingurlaub - von der Planung bis auf den Zeltplatz.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853152_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603163000 +0200" stop="20230603171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Garten und lecker (&quot;50 Shades of Green&quot;-Party in Reutlingen) S3 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«&quot;50 Shades of Green&quot;-Party in Reutlingen»Der kulinarische und botanische Wettbewerb wird diesmal von Saskia in ihrer Lieblingsfarbe Grün bestritten.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/45/2198865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603171500 +0200" stop="20230603174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Björn Freitag kocht grenzenlos köstlich (Brixen und das Eisacktal in Südtirol) (n°10)</title>
<desc lang="fr">«Brixen und das Eisacktal in Südtirol»Der Fernsehkoch stellt Köstlichkeiten vor, deren Rezepte er auf einer Reise durch das Südtirol entdeckte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/05/2024838_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603174500 +0200" stop="20230603181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Mediterrane Diät oder auch Kreta-Küche wird eine ganz bestimmte Art der Ernährung genannt: viel Gemüse, Obst und Nüsse. Dazu Kohlenhydrate in Form von leicht verdaulicher Pasta, Couscous oder Reis und wenig tierisches Eiweiss. Das alles ausgewogen und massvoll genossen führt das dazu, dass überflüssige Pfunde purzeln. Und dann kann man auch wirklich von einer sinnvollen Diät sprechen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603181500 +0200" stop="20230603184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603184500 +0200" stop="20230603193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603193000 +0200" stop="20230603200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Aucune description</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603200000 +0200" stop="20230603201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Le plus ancien journal télévisé allemand. La principale édition, à 20 heures, dure 15 minutes et comprend une succession de reportages de 90 secondes en moyenne.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603201500 +0200" stop="20230603214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Un été à Rome</title>
<desc lang="fr">Des süssen Lebens wegen zieht Michael Heinrich mit seiner Familie nach Rom. Doch dort herrscht erst einmal Chaos.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/30/2198867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603214500 +0200" stop="20230603231000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mariage sans frontières</title>
<desc lang="fr">Die Hochzeitsplanung von Lisa und Hrvoje gestaltet sich auf Grund der Unterschiede zwischen ihren Eltern schwierig.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/48/2165861_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603231000 +0200" stop="20230604010000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tout mon amour</title>
<desc lang="fr">Stefan ist Pilot, hat eine grosse Wohnung, ein schnelles Auto und viele Geliebte. Als er sein Gehör verliert und nicht mehr arbeiten kann, klammert er sich an sein altes Leben: Also zieht sich Stefan die Pilotenuniform an und reisst in Hotelbars Frauen auf. Julia und ihr Mann Christian verbringen ein langes Wochenende in Turin. Als das Paar einen verletzten Strassenhund findet, kümmert sich Julia nur noch um seine Genesung. Bei einem Abendessen mit Freunden kommt es zum Eklat. Tobias schmeisst den Haushalt und versorgt die drei Kinder, während seine Frau Maren für den Unterhalt der Familie sorgt. Das wurmt ihn, so dass die Kinder immer wieder als Ausrede für sein stagnierendes Studium herhalten. Dann erkrankt sein Vater und Tobias stellt fest, dass das Leben für seine Eltern so nicht weitergehen kann.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/28/1758829_A.jpg" />
</programme>