<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230323013500 +0100" stop="20230323020000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323020000 +0100" stop="20230323023000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323023000 +0100" stop="20230323030000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323030000 +0100" stop="20230323032500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323032500 +0100" stop="20230323035500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323035500 +0100" stop="20230323042500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323042500 +0100" stop="20230323045500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/59/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323045500 +0100" stop="20230323052500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323052500 +0100" stop="20230323055000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323055000 +0100" stop="20230323062000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323062000 +0100" stop="20230323065000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323065000 +0100" stop="20230323072000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323072000 +0100" stop="20230323075000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Guerre Froide, la partie de poker (Alles auf Anfang) S1 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Alles auf Anfang»Anfang der 80er Jahre stehen auf beiden Seiten der Mauer mehr Atomraketen als jemals zuvor. Mit dem NATO-Doppelbeschluss wird sich ihre Zahl noch einmal erhöhen. Im Westen beginnt die grosse Zeit der Friedensbewegung. Im Osten fordern die Menschen Veränderungen und gehen dafür auf die Strasse. Der Staat schlägt mit seinen Mitteln zurück. Verhaftet Pfarrer, Lehrer, Schauspieler und Musiker. Denn das System steht mit dem Rücken zur Wand und in der Sowjetunion regiert mit Michail Gorbatschow ein neuer russischer Präsident, der andere Ziele verfolgt. Der Film berichtet von amerikanischen Geheimtruppen in West-Berlin, von gegenseitigen Olympiaboykotten, dem Hoffnungsbringer Gorbatschow, dem rasanten Zusammenbruch der DDR und der deutschen Wiedervereinigung. Ist der Kalte Krieg damit beendet? Erstmal sieht es so aus.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/49/2160747_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323075000 +0100" stop="20230323082500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Heroes - Im Namen der Ehre (Im Namen der Ehre)</title>
<desc lang="fr">«Im Namen der Ehre»Eine Duisburger Initiative ermöglicht jungen Männern mit Migrationshintergrund, traditionelle Rollenbilder zu hinterfragen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/21/2106389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323082500 +0100" stop="20230323091000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/56/1954457_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323091000 +0100" stop="20230323094000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323094000 +0100" stop="20230323102500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323102500 +0100" stop="20230323105500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323105500 +0100" stop="20230323115500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Chinas neue Seidenstrasse - Bedrohung oder Chance für Europa?)</title>
<desc lang="fr">«Chinas neue Seidenstrasse - Bedrohung oder Chance für Europa?»Sie ist ein Herzensprojekt des chinesischen Staatschefs Xi Jinping: die neue Seidenstrasse. Seit 2013 treibt China die Pläne für das gigantische Handelsnetz voran, das mehr als hundert Staaten in Asien, Afrika, Lateinamerika und Europa über Schienen und Strassen verbinden soll. Den potenziellen Partnerländern preist Xi Jinping die neue Seidenstrasse als Wohlstandsmotor an. Doch China braucht die neue Seidenstrasse auch, um die eigene Wirtschaft am Laufen zu halten. Letztlich ist das Megaprojekt auch geopolitisch wichtig, denn aus der Weltwirtschaftsmacht China soll auch eine politische Grossmacht werden - weshalb die EU und Deutschland der Neuen Seidenstrasse skeptisch gegenüberstehen. Zu Gast im Studio: Professorin Anja Senz leitet den Lehrstuhl für Gegenwartsbezogene Chinaforschung an der Universität Heidelberg.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/1901569_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323115500 +0100" stop="20230323124500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Der Abschied für immer zwischen Orang-Utan-Weibchen Sinta und ihrem Pfleger ist schmerzvoll für beide Seiten. Funkstille herrscht zwischen den südamerikanischen Acouchis - und Babyboom bei den Kängurus: Die Wilhelma kennt alle Tonarten von Liebe und Zärtlichkeit - aber auch von Verzweiflung, Streit und Trennung! In den Gehegen und auf den Anlagen spielen sich Eifersuchtsdramen und Liebesromanzen ab. Gewagt wird ein Blick in die Herzensangelegenheiten der Wilhelma-Bewohner. Das Eintreffen von Orang-Utan-Weibchen Sinta aus Hamburg sorgt für ein Gefühlschaos zwischen Affenchef Moritz und seiner bisherigen Partnerin Conny. Kuh Silke muss sich von ihrer Sandkastenliebe Sören trennen - der sich sehr schnell anderweitig tröstet. Und die Pinguine produzieren derart viel Nachwuchs, dass um- und angebaut werden muss.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323124500 +0100" stop="20230323130000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323130000 +0100" stop="20230323135000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Der Umzug von Eisbärin &quot;Victoria&quot; rückt näher und deshalb soll sie lernen, in eine Transportkiste zu gehen. Esel &quot;Piefke&quot; muss zum Zahnarzt und das ist nicht ganz einfach, denn Christoph Thien bekommt ihn nicht auf den Transportwagen. Puschelige Kegelrobbenbabys in Friedrichskoog: In dieser Anzahl gab es das noch nie.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323135000 +0100" stop="20230323142000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn) S5 (35/50)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Olga steht kurz vor der Winterruhe. Ob die Bären dafür genug Speck auf den Rippen hat, wollen Matthias und Nele genau wissen.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323142000 +0100" stop="20230323151000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Fuchs und Gans (Die Erbin) S1 (15/16)</title>
<desc lang="fr">«Die Erbin»Die reiche Baronin von Schellenbach vererbt ihre Millionen weder ihrer Pflegerin, noch ihrem Hausarzt und schon gar nicht ihrem viel beschäftigten Tierarzt. Noch nicht einmal der Gatte wird bedacht. Stattdessen geht das ganze Geld der Gräfin an ihr innig geliebtes Huhn Charlotte. Was für eine Sensationsgeschichte für den Uracher Boten! Urban Fuchs dagegen bereitet das Testament eher Probleme. Denn er, der bekanntlich eine besondere Beziehung zu Tieren hat, wurde von der Baronin als Verwalter für Huhn Charlottes Vermögen eingesetzt. Zu Recht vermutet er, dass die enttäuschten Erbanwärter nicht untätig bleiben werden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/16/2157186_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323151000 +0100" stop="20230323160000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Fuchs und Gans (Wenn Stefan 2 x klingelt) S1 (16/16)</title>
<desc lang="fr">«Wenn Stefan 2 x klingelt»Grosse Aufregung bei der Uracher Polizei: Zwei Schwerverbrecher sind aus dem Gefängnis ausgebrochen und sollen sich im Raum Bad Urach aufhalten. Stefan Fuchs warnt Emily und seinen Vater vor der Gefahr, ohne zu ahnen, dass die Ausbrecher mit der Pistole im Anschlag bereits hinter der Haustür stehen. Sie nehmen Emily und Urban als Geiseln, während sie auf Verbündete warten, um die versteckte Beute aus einem Überfall zu holen. Emily und Urban geben ihr Bestes, die Verbrecher gegeneinander auszuspielen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/09/07/2157188_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323160000 +0100" stop="20230323161500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323161500 +0100" stop="20230323180000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2005098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323180000 +0100" stop="20230323181500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323181500 +0100" stop="20230323184500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323184500 +0100" stop="20230323193000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323193000 +0100" stop="20230323200000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323200000 +0100" stop="20230323201500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323201500 +0100" stop="20230323210000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Quarks</title>
<desc lang="fr">Wir Menschen sind fast überall. Selbst, wenn wir &quot;raus in die Natur&quot; gehen, ist diese von uns geprägt. Der Wald wird durchforstet, um Holz zu liefern, die Wiesen dienen der Viehzucht, Skipisten führen durch Gletscherregionen und aus den Städten hat sich die echte Natur schon längst verabschiedet. Schon lange wissen wir, wie dringend es ist, eine lebenswerte Umwelt und das Klima zu schützen. Wie schaffen wir mehr Artenvielfalt, mehr echte Natur auch in unseren dichtbesiedelten Ballungsräumen in Europa? Also Ökosysteme, die nicht von Menschen gestört werden. Auf der Weltnaturkonferenz im Dezember 2022 einigte sich die Staatengemeinschaft darauf, 30 Prozent der Meere und der Landesflächen unter Schutz zu stellen. Bis 2030 soll so der Verlust der biologischen Vielfalt gestoppt und der Trend umgekehrt werden. Ein ehrgeiziges Ziel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/1671982_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323210000 +0100" stop="20230323214500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Feuer &amp; Flamme (Grosseinsatz in Bochum) S5 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Grosseinsatz in Bochum»Dank dem Einsatz von Body-Cams erlebt der Zuschauer die Einsätze von Bochumer Feuerwehrleuten mit.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/21/41/2099629_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323214500 +0100" stop="20230323221500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323221500 +0100" stop="20230323224500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mann tv</title>
<desc lang="fr">&quot;&quot;Mann tv&quot;: Björn Freitag moderiert WDR-Magazin Seine Rezepte sind keine Geschmackssache, sondern &quot;einfach &amp; köstlich&quot;. Björn Freitag ist Koch aus und mit ganzer Leidenschaft, vor der Kamera und dahinter. Für den WDR legt er den Kochlöffel jetzt aber einmal beiseite - als Moderator von Mann tv.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/20/2157191_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323224500 +0100" stop="20230323231000 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hard Life (Ich bin alleinerziehend und kämpfe 24/7) S2 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«Ich bin alleinerziehend und kämpfe 24/7»Eileen zieht ihre beiden Kinder alleine gross. Die Industriekauffrau arbeitet Vollzeit und verdient 1600 Euro - zu wenig, um Paulina, Raul oder sich auch mal etwas gönnen zu können.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/2157193_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323231000 +0100" stop="20230323233500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hard Life (Ich war fürs Kiffen im Knast) S2 (2/7)</title>
<desc lang="fr">«Ich war fürs Kiffen im Knast»Dennis ist 18 Jahre alt und schon öfter mit dem Gesetz in Konflikt geraten - vor allem, weil er kifft.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/38/2157195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230323233500 +0100" stop="20230324000500 +0100" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ohjaaa! Sex lieben (Sex im Alltag: Wo bleibt die sexuelle Lust?) S3 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Sex im Alltag: Wo bleibt die sexuelle Lust?»- Sex im Alltag: Wo bleibt die sexuelle Lust? Sex wird besser, wenn wir lernen, darüber zu reden und mehr darüber wissen. Bei &quot;Ohjaaa! Sex lieben&quot; forschen Annabell Neuhof und Yared Dibaba neugierig im Bereich der Sexualität und liefern direkt und authentisch Erkenntnisse zu den Themen Sex, Liebe und Partnerschaft. Sie machen praktische Erfahrungen in Workshops, auf Sexpartys und in Coachings. Sprechen mit Expert*Innen und Menschen, die ihre Sexualität frei leben. Gemeinsam mit dem Reporterduo gehen wir auf sexuelle Entdeckungsreise und lernen, uns unverkrampft mit Sex auseinanderzusetzen. Wie bringt man Sex und Familie unter einen Hut? Was kommt auf Frauen in den Wechseljahren zu und wie sieht Sexualität im Alter aus? Familienorga und Sex in Einklang bringen?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/39/2157197_A.jpg" />
</programme>