<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529021000 +0200" stop="20230529032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">High South</title>
<desc lang="fr">Beeindruckender dreistimmiger Harmoniegesang und akustisch dominierter West-Coast Folkrock sind die Markenzeichen der seit zehn Jahren bestehenden US-Band. Nicht von ungefähr werden sie mit den Klassikern des Genres verglichen, mit Crosby, Stills &amp; Nash, den Eagles oder den Doobie Brothers. Die beiden Gründungsmitglieder Jamey Garner und Kevin Campos haben eine simple Erklärung dafür: &quot;Wir lieben Harmoniegesang. Es ist so ein natürlicher, angenehmer Sound, der hauptsächlich in den 1970er Jahren vorherrschend war. Jedes Kind lernt von seinem Umfeld - unsere Eltern haben glücklicherweise dafür gesorgt, dass wir ständig von der Musik dieser Ära umgeben waren.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/53/1747315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529032500 +0200" stop="20230529044500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Todd Sharpville</title>
<desc lang="fr">Todd Sharpville ist ein britischer Songwriter, Gitarrist und Sänger, der Blues, Blues Rock und Americana verquickt. Er hat adlige Wurzeln, stammt aus einer britischen Aristokratenfamilie - sein Spitzname wurde daher &quot;world's first blue-blooded bluesman&quot;. Die Aufforderung der Konservativen, 2010 eine politische Karriere einzuschlagen, lehnte er dankend ab, um sich weiterhin auf seine Musiker-Karriere zu konzentrieren. Sharpville ist seit mehr als 30 Jahren eine Grösse in der britischen Blues-Szene. 1992 wurde sein Album &quot;Touch Of Your Love&quot; als &quot;Bestes Album&quot; und er selbst &quot;Bester Gitarrist&quot; bei den British Blues Awards ausgezeichnet. Es war der Start einer internationalen Karriere, die Todd zu unzähligen Auftritten in Blues-Clubs und auf Festivals auf der ganzen Welt verhalf.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/53/1747315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529044500 +0200" stop="20230529053000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Westfalenhalle - Arena der Sensationen</title>
<desc lang="fr">Künstler und Sportler berichten darüber, was sie in der geschichtsträchtigen Halle Aussergewöhnliches erlebt hatten.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/08/2195460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529053000 +0200" stop="20230529070000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Meine Mutter traut sich was</title>
<desc lang="fr">Eifel-Wirtin Antonia &quot;Toni&quot; Janssen und Rufus van Berg möchten ohne Tamtam und im kleinen Kreis heiraten. Zum Leidwesen der Braut hat ihre Mutter Heidi ganz andere Vorstellungen für die Hochzeit ihrer einzigen Tochter. Sie würde am liebsten das ganze Dorf einladen! Auch Rufus schwant wenig Gutes: Tonis nichtsnutziger &quot;Ex&quot; Hajü, der sich als &quot;bester Freund&quot; und Trauzeuge aufdrängt, will für ihn einen zünftigen Junggesellenabschied auf die Beine stellen. Am meisten fürchtet der ehemalige Sternekoch jedoch den Besuch seiner Eltern Carl und Luise, deren Ehe eine einzige Dauerkrise ist. Tatsächlich übertrifft die Übellaunigkeit von Rufus' Mutter selbst schlimmste Erwartungen: Sie ist nicht nur von den ständigen Flirtereien ihres Mannes völlig angefressen, sondern auch wenig begeistert vom neuen Leben ihres Sohnes.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/21/2195940_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529070000 +0200" stop="20230529071000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529071000 +0200" stop="20230529080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Panierte Bohnen mit Kartoffelstampf und Schnittlauch-Sahnesosse stehen bei Familie Delsing als Hauptgericht auf dem Programm. In nur 20 Minuten wollen sie unter anderem Jakobsmuscheln mit Chicorée-Salat und Orangen-Dressing als Vorspeise servieren. Ihre Gegner, Familie Florian, kommen aus Thüringen und wollen mit regionaler Küche punkten. So zaubern sie unter anderem Zamete mit Speck, Buttermilch und Gurken-Melonen-Salat und Original &quot;Thüringer Hütes&quot; mit Entenbrust und Rosenkohl. Mit nur 100 Euro Wochenbudget zaubern die Teams täglich zwei Gerichte. Die Familie, die es am Ende schafft, die Jury mit Zora Klipp und Ali Güngörmüs zu überzeugen, gewinnt 1.000 Euro Preisgeld für die Haushaltskasse.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529080000 +0200" stop="20230529083000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529083000 +0200" stop="20230529100000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Utta Danella : Von Kerlen und Kühen</title>
<desc lang="fr">Anna ist Bäuerin und soll den elterlichen Hof übernehmen. Doch dafür fehlt ihr noch der starke Mann an ihrer Seite.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/47/2165857_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529100000 +0200" stop="20230529113000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wunderschön!</title>
<desc lang="fr">Mit und ohne Begleitung eines Esels begab sich ein Filmteam auf die Spuren Kaiser Napoleons und des Apnoetauchers Jacques Mayol. Im Osten besuchte es Michelangelo Venturini, der seine Bilder mit Mineralien aus den ehemaligen Eisenerzminen rund um Capoliveri malt. Das Bergdorf Marciana wartet nicht nur mit einer Kabinenbahn und vielen Kastanienbäumen auf, es soll dort die besten Süssspeisen Elbas geben.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/26/2195958_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529113000 +0200" stop="20230529130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wir werden Camper (Die Erbslöhs in der Toskana)</title>
<desc lang="fr">«Die Erbslöhs in der Toskana»In Florenz bestaunte das Camper-Ehepaar Erbslöh die historische Altstadt und verkostete in den Chianti-Bergen Olivenöl.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/34/2184464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529130000 +0200" stop="20230529143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Von Südtirol an die Adria : Entlang der Etsch</title>
<desc lang="fr">Die Etsch ist der zweitlängste Fluss Italiens und markiert für Reisende den Weg von den Alpen gen Süden. Sie entspringt in Südtirol, fliesst durch das Trentino und Venetien und mündet südlich der Lagune von Venedig in die Adria. Zum Grossteil ist die Etsch von majestätischen Bergen flankiert. Der Fluss passiert traditionsreiche Städte, wie die Kurstadt Meran oder Südtirols Provinzhauptstadt Bozen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/26/2195960_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529143000 +0200" stop="20230529151500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Bach</title>
<desc lang="fr">Ob Gebirgsbach, Waldbach oder Flachlandbach ? eines haben sie gemeinsam: Ihre Bewohner sind auf dem Rückzug.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/45/1701226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529151500 +0200" stop="20230529164500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Flussgeschichten (Der Rhein - Fischer, Winzer, Wasserbüffel)</title>
<desc lang="fr">«Der Rhein - Fischer, Winzer, Wasserbüffel»Warum ist es am Rhein so schön? Geschichten zwischen Koblenz und Nimwegen beantworten diese Frage.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/04/25/2192081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529164500 +0200" stop="20230529181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Flussgeschichten (Die Ruhr - Fussball, Tüftler, Faltbootfahrer)</title>
<desc lang="fr">«Die Ruhr - Fussball, Tüftler, Faltbootfahrer»Die Ruhr kennen viele und doch ist sie überraschend. Sie ist spannend und kommt bisweilen sogar skurril daher.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/27/2195963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529181500 +0200" stop="20230529184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Deutschlands schönste Wanderwege</title>
<desc lang="fr">Vorgestellt werden Routen am Rothaarsteig, am Grimmsteig in Hessen oder rund um Kelheim in Niederbayern.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/14/08/1879597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529184500 +0200" stop="20230529193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529193000 +0200" stop="20230529200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529200000 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Vorkoster (Bunt, frisch, lecker: Frühlingsgenüsse von Rhabarber bis Kräuterquark) (n°138)</title>
<desc lang="fr">«Bunt, frisch, lecker: Frühlingsgenüsse von Rhabarber bis Kräuterquark»In Wesel durfte der Fernsehkoch Austernkraut probieren und am Möhnsee mit einer Angel-Koryphäe fischen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/52/2005841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529210000 +0200" stop="20230529214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (Permakultur und Mittelmeergarten) (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Permakultur und Mittelmeergarten»Begleitet wurden acht Familien und Paare, die beschlossen haben, ihr Leben nachhaltig und als Selbstversorger zu gestalten.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2087074_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529214500 +0200" stop="20230529223000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">In seiner Comedy-Show lädt Torsten Stäter ein zu &quot;einem Abend unter Freunden&quot;. Unter dem Motto &quot;Wo wir gerade unter uns sind&quot; legt Stäter los mit einem Stand-up und heisst prominente Gäste willkommen. Mit dabei ist Kabarettist Tino Bomelino, der den Gastgeber in jeder Folge mit lustigen Zeichnung überrascht. Was darüber hinaus zu erwarten ist, fasst Sträter selbst so zusammen: &quot;45 eminent fluffige Minuten voller Kindheitserinnerungen, humoristischen Miniaturen, seltsamer Diavorträge und der systematischen Verspottung besonders festgefahrener Phrasen! Sträter - handgemachtes Fernsehen. Juhu.&quot; Er freut sich darauf, Dinge und Gegebenheiten vorzuführen, die ihm am Herzen liegen, und &quot;jedweden Unfug machen zu dürfen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/11/12/2195219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529223000 +0200" stop="20230529231500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Carolin Kebekus Show S5</title>
<desc lang="fr">Pointiert und humorvoll, haltungsstark und engagiert präsentiert die Comedienne, Schauspielerin und Sängerin ihre ganz eigene Sicht auf den Lauf unserer Zeit. Unterstützt wird sie dabei von jeweils wechselnden prominenten Mitstreiterinnen und Mitstreitern und von ihrer hauseigenen Studioband. Standard-Rubriken und vorproduzierte Einspieler gehören dabei ebenso zum Repertoire wie klassische Stand-ups.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/02/2105614_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529231500 +0200" stop="20230530000000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Über Nacht bei Marijke Amado S9</title>
<desc lang="fr">Pierre M. Krause überschreitet heute Grenzen und besucht die niederländische Moderatorin Marijke Amado. Marijke lebt in Belgien, unweit der niederländischen Grenzstadt Maastricht, wo sie Pierre erst einmal für einen ausgiebigen Hausrundgang empfängt. Pierre lernt gewöhnungsbedürftige und vor allen Dingen stark frittierte Spezialitäten der niederländischen Küche kennen. Der Besuch wird abgerundet mit einen Ausflug ins beschauliche Maastricht.</desc>
<category lang="fr">Autre</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/06/2195453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530000000 +0200" stop="20230530003000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Chez Krömer S7</title>
<desc lang="fr">Julian Reichelt ist den meisten Deutschen bekannt aus seiner Zeit bei BILD. In den Jahren 2017 bis 2021 hat er die Boulevardzeitung als Chefredakteur geleitet und damit für viel Aufmerksamkeit und Aufregung gesorgt. Nach zahlreichen internen Vorwürfen musste der 42-jährige Journalist das Unternehmen letztlich verlassen. Der ehemalige Kriegsreporter Reichelt bleibt jedoch seiner Angriffslust treu und versucht nun auf digitalem Terrain, sich neue Follower zu erkämpfen. Genügend Material für einen der Besten seiner Zunft: Star-Journalist Kurt Krömer, übernehmen Sie! Ob absurd naive Fragen, böser Witz oder präziser Konter: Der Gast in Krömers Verhörraum ist bekanntlich unberechenbaren Situationen, Inhalten und Launen ausgeliefert. Und es gibt immer noch Menschen, die bereit sind, sich Krömers investigativ-verstörenden Fragen zu stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/28/2195965_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530003000 +0200" stop="20230530011500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nicht dein Ernst! S1</title>
<desc lang="fr">In dieser Show verhandeln die Moderatoren ungeschriebene Regeln des Alltags. Zusammen mit einem prominenten Gast wird herausgefunden, wie er sich in kniffligen Situationen verhält und was verpönt ist. Die persönliche Haltung und Anekdoten aus dem Leben der Stars sind gefragt. Dazu liefern Einspielfilme mit versteckter Kamera die Grundlage für einen regen Austausch in der Runde.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/09/2102111_A.jpg" />
</programme>