<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408020000 +0200" stop="20230408035000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Luther</title>
<desc lang="fr">Als der Mönch Martin Luther seine 95 Thesen gegen den Ablasshandel veröffentlicht, kommt es zum Eklat. Er wird zum Ketzer erklärt und ist somit vogelfrei. Die steigende Popularität seiner Thesen hat einen hohen Preis: Aufstände werden von den Landesfürsten blutig niedergeschlagen. Luther verlässt sein Versteck und beschwört die Landesherren bei einem Geheimtreffen, ihrem Glauben treu zu bleiben.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/43/1902029_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408035000 +0200" stop="20230408043500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Westen (Unsere heiligen Orte) S2 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Unsere heiligen Orte»Die Vielfalt der Religionen spiegelt sich in Nordrhein-Westfalen in ganz unterschiedlichen Räumen wieder.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/06/1991357_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408043500 +0200" stop="20230408052000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unser Westen (Unsere Schlösser und Burgen) S2 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Schlösser und Burgen»In keinem anderen Bundesland gibt es so viele historische Burgen und Schlösser wie in Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/41/2164762_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408052000 +0200" stop="20230408060500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">#UnserWesten, unsere beliebten FotoHotspots (Landschaften) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Landschaften»Ein Filmteam begleitete Hobbyfotografen an Orte in NRW, die durch die sozialen Medien an Anziehungskraft gewonnen haben.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/12/2122116_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408060500 +0200" stop="20230408063500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit-Geschichten</title>
<desc lang="fr">Erzählt werden Geschichten zu einem Thema, das nicht nur auf lokale oder regionale Interessen begrenzt ist: Ferien oder Ehrenämter, Feste wie Weihnachten und Ostern, prägende Kindheitserlebnisse oder faszinierende Hobbys - die Geschichten geben die Vielfalt Nordrhein-Westfalens wieder von der Porta Westfalica bis zum Hohen Venn, vom Siegerland bis zum Niederrhein und aus dem Revier.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1780652_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408063500 +0200" stop="20230408070500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sehen statt Hören</title>
<desc lang="fr">Mit Gebärdensprache und Untertiteln wendet sich die Sendung an die etwa 300.000 gehörlosen, spätertaubten oder hochgradig schwerhörigen Zuschauerinnen und Zuschauern in der Deutschland. Das Magazin bietet Informationen aus allen gesellschaftlichen Bereichen, der Arbeitswelt, Familie, Freizeit, Sport, Kunst, Kultur, Bildung und Geschichte mit einem Schwerpunkt auf behindertenspezifischen Themen.</desc>
<category lang="fr">Mag Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/02/1929486_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408070500 +0200" stop="20230408073000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit dem Elefanten</title>
<desc lang="fr">In der &quot;Sendung mit dem Elefanten&quot; wird heute Ostern gefeiert. In einem Bilderrätsel versteckt sich ein Tier: Welches wird noch nicht verraten! Ein Huhn legt Eier, aus denen süsse Küken schlüpfen. Hanna malt ausgeblasene Eier mit viel Farbe an. Kinder knabbern an Möhren und eine Möhre fliegt sogar durch die Luft. Zum Schluss suchen Tanja und André im Fernsehstudio Ostereier: Wo sie wohl fündig werden? Die Welt ist elefantastisch - Augen auf und mitgemacht! Der kleine blaue Elefant und seine Freunde präsentieren Geschichten zum Entdecken, Staunen und Mitlachen - extra für kleine Kinder.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/11/2162699_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408073000 +0200" stop="20230408080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Sendung mit der Maus</title>
<desc lang="fr">Wie kommen die Löcher in den Käse? Wer malt die Streifen in die Zahnpasta? Wenn Kinder etwas wissen wollen und Eltern nicht weiterwissen, helfen die Sachgeschichten mit der Maus. Und daneben gibt es natürlich noch die Lachgeschichten mit den Maus-Stars: dem sympathischen Maulwurf, dem kleinen blauen Elefant und der gelben Ente. Hier gibt es immer was zu lachen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/45/1722084_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408080000 +0200" stop="20230408083000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Die Tierpfleger machen sich ernsthafte Sorgen um ihr kleinstes Elefantenbaby. Ein grosses Ärzteteam kommt zur Visite.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1752545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408083000 +0200" stop="20230408091500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408091500 +0200" stop="20230408104000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Einfach Rosa - Wolken über Kapstadt</title>
<desc lang="fr">Nur wenig Zeit bleibt Rosa und Meral diesmal zur Hochzeitsvorbereitung in Kapstadt. In vier Tagen sollen sie eine Traumhochzeit für Rosas Jugendfreund Mark und dessen Verlobte Nandi organisieren. Auf dem prächtigen Anwesen von Brautmutter Jamila möchten sich die Verliebten das Jawort geben. Während Braut und Bräutigam im Rahmen der Vorbereitungen zusehends nervöser werden, verstehen sich Rosa und Mark bestens. Meral beobachtet das beschwingte Miteinander der beiden kritisch. Marks Eltern, die inzwischen eingetroffen sind, sorgen zusätzlich für Unruhe. Seinem Vater ist der Luxus von Nandis Familie suspekt, er nervt Brautmutter Jamila mit seiner ewigen Besserwisserei. Das ist seiner Frau mehr als peinlich.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2165535_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408104000 +0200" stop="20230408113000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Das Familien-Kochduell</title>
<desc lang="fr">Während der TV-Koch Steffen Henssler mit Tipps bereitsteht, sollen zwei konkurrierende Familien mit nur 100 Euro Wochenbudget in einer vorgegebenen Zeit täglich eine Vor- und Hauptspeise zubereiten.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162703_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408113000 +0200" stop="20230408120000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">kochen &amp; backen mit Julia &amp; Marie</title>
<desc lang="fr">Im Ambiente einer offenen Wohnküche verraten die Sterneköchin Julia Komp und die Konditormeisterin Marie-Thérèse Simon ihre Rezepte. Heute verbreiten die jungen Gastronominnen Oster-Laune: Die ehemalige &quot;Miss Handwerk&quot; Marie-Thérèse backt einen Dinkelhefezopf mit Aprikosen und Rosmarin, und die Chefköchin Julia bereitet derweil Kalbsfilet mit Gnocchi und grünem Spargel zu.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408120000 +0200" stop="20230408123000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">kochen &amp; backen mit Julia &amp; Marie</title>
<desc lang="fr">Heute stehen zwei junge Talente aus Nordrhein-Westfalen im Kochstudio des WDR. Julia Komp - geboren 1989 - ist Deutschlands jüngste Sterneköchin! Marie Simon stammt aus Löhne, ist 30 Jahre jung und schon Bäcker- und Konditormeisterin. Passend zum Osterfest präsentieren sie ihre Klassiker in der unterhaltsamen Koch- und Back-Sendung - ein Mix aus Live-Kochen mit den schönsten, persönlichsten Geschichten und vielen Tipps. Als Hauptgang gibt es Lammhaxe mit Couscous und als Nachspeise Mousse aus Himbeere und Limette. Leidenschaft für ihren Job und handwerkliches Können, das verbindet beide. Julia Komp hat sich im Jahr 2016 mit ihrem Team ihren ersten Stern erarbeitet. Die gebürtige Rheinländerin war Küchenchefin im Schloss Loersfeld in der Nähe von Kerpen. Schon als Kind hat sie mit Oma am Herd gestanden.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1754249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408123000 +0200" stop="20230408130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (9/10)</title>
<desc lang="fr">Begleitet wurden Menschen, die ihr Leben nachhaltig gestalten: Die Tierärzte Holger und Peter züchten Trakehner-Pferde.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/58/1973633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408130000 +0200" stop="20230408133000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere eigene Farm - Hier blüht uns was (10/10)</title>
<desc lang="fr">Die Tierärzte Holger und Peter züchten Trakehner-Pferde. Zwei ihrer Fohlen mussten operiert werden und stehen unter Beobachtung.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/59/1973635_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408133000 +0200" stop="20230408143000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eijeijei - Österliche Hausmannskost mit Jürgen Beckers</title>
<desc lang="fr">Für den Kabarettisten Jürgen Beckers beginnen die Vorbereitungen für das Osterfest schon im Januar. Er nimmt die Zuschauer mit bei seinen stressigen Einkaufsorgien durch Gartencenter, überfüllte Supermärkte und Discounter und philosophiert dabei über den Sinn von Ostereiern, Eierfarben und das Leben überhaupt. Ausserdem stellt er sich die Frage, warum ausgerechnet der Osterhase bunte Eier bringt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1752531_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408143000 +0200" stop="20230408160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Jürgen B. Hausmann - &quot;Wie jeht et? - Et jeht!&quot;</title>
<desc lang="fr">In seinem Bühnenprogramm widmet sich der Aachener Kabarettist Redewendungen seiner Heimatregion.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/03/2131851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408160000 +0200" stop="20230408163000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">2 für 300 - Viel Urlaub für wenig Geld (In Porto) (n°2)</title>
<desc lang="fr">«In Porto»Tamina Kallert und ihr Kameramann Uwe Irnsinger haben für ihren zweitägigen Porto-Trip nur ein begrenztes Budget.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/05/1977451_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408163000 +0200" stop="20230408171500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Land und lecker S23 (1/6)</title>
<desc lang="fr">Sechs Landfrauen- und männer machten sich auf den Weg durch NRW und besuchten sich auf ihren Bauernhöfen.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/36/1754249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408171500 +0200" stop="20230408174500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Meisterküche S8</title>
<desc lang="fr">An der Nord- und Ostseeküste liessen sich die Meisterköche zu Gerichten inspirieren: Während die Schwarzwälder Spitzenköche Martina und Moritz mit dem Helgoländer Pannfisch einen Klassiker auftischen, wagen sich die Konditorinnen Theresa Knipschild mit Yvonne Willicks an eine Friesentorte. Björn Freitag hat derweil Kiel einen Besuch abgestattet: Er serviert Focaccia mit Kieler Sprotten und Milchreis mit Garnelen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/01/1754299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408174500 +0200" stop="20230408181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kochen mit Martina und Moritz</title>
<desc lang="fr">Mit dem Frühling kommen auch die Osterfeiertage näher. Martina und Moritz haben sich ein Menü ausgedacht, das im kleinen Kreis genossen werden kann. Das Prunkstück ist der Osterschinken, der gepökelt und geräuchert ist, sich deshalb eine Weile hält und auch als Aufschnitt serviert werden kann. In jedem Fall sollte der Metzger ein schönes Stück aus der Schweineschulter dafür vorbereiten.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/24/2162700_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408181500 +0200" stop="20230408184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westart</title>
<desc lang="fr">Westart ist der Kulturkompass für NRW &amp; darüber hinaus. Wir tauchen durch die Welt der Künste, sammeln Highlights &amp; Hotspots. Immer hier &amp; montags, 22.40, WDR TV mit Siham El-Maimouni.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/40/2161429_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408184500 +0200" stop="20230408193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408193000 +0200" stop="20230408200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408200000 +0200" stop="20230408201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201500 +0200" stop="20230408214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Verdamp lang her - Die Hits der 80er und ihre Geschichten (n°80)</title>
<desc lang="fr">Die Musik der 1980er-Jahre prägte nicht nur eine ganze Generation, sie begeistert auch heute noch Jung und Alt.</desc>
<category lang="fr">Doc Musique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2165537_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408214500 +0200" stop="20230408231500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neue Deutsche Welle - Revolte, Spass und Da-Da-Da</title>
<desc lang="fr">NDW-Ikonen, aber auch prominente Zeitzeugen berichten, wie sie diese Phase der deutschen Musikgeschichte erlebten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/02/2165538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408231500 +0200" stop="20230409004500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Legendär! Unsere Helden der 80er</title>
<desc lang="fr">Mit prominenten Gästen unternahm der Entertainer Riccardo Simonetti eine Zeitreise in die 1980er-Jahre.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/03/2165540_A.jpg" />
</programme>