<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230403030000 +0200" stop="20230403033500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Draken</title>
<desc lang="fr">&quot;Spidergawd-Bassist Hallvard Gaardløs (Gesang/Bass) gründet 2018 gemeinsam mit seinem alten Freund Andre Drage Haraldsen (Schlagzeug) die Band Draken. Als Jazz/Progressive-Virtuose Even Hermansen an der Gitarre dazustösst, ist das Lineup komplett. Das Trio arbeitet auf der Basis von klassischem Metal und Hard Rock, schafft aber daraus etwas komplett Eigenes, indem sie den Genres mit progressivem Songwriting einen Neuanstrich verpassen. 2021 erschien das selbstbetitelte Debütalbum, 2023 folgte mit &quot;&quot;Book Of Black&quot;&quot; der zweite Streich.&quot;.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/50/1747315_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403033500 +0200" stop="20230403035000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Spidergawd</title>
<desc lang="fr">21. Oktober 2017 - Harmonie, Bonn: Ein wildes Rock-Feuerwerk an Retro-, Blues-, Indie - und Garage-Elementen, ungeschliffen und kraftvoll - da wird nicht auf Mainstream gebaut oder in die Charts geschielt. Die Anfangzwanziger verstehen es, einnehmende Hooks zu schreiben.</desc>
<category lang="fr">Concert</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403035000 +0200" stop="20230403052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Unsere wunderbaren Jahre</title>
<desc lang="fr">Teil 3: Geister der Vergangenheit Eduard vermacht die Firma Christel und seinen Töchtern. Schweren Herzens gibt Ulla ihr Medizinstudium auf und Tommy kehrt nach Ost-Berlin zurück. Ulla beschliesst, ihr Leben in Ordnung zu bringen. Immer mehr gefällt ihr Jürgens solide Art und so nimmt sie seinen Antrag schliesslich an. Margot und Böcker heiraten ebenfalls, wodurch sie die Mehrheit an den Vereinigten Metallwerken besitzen. Während der Arbeiteraufstände am 17. Juni gerät Tommy ins Visier der Stasi. Er flüchtet mit seiner kleinen Tochter Angelika nach Altena und bewirbt sich bei Firma Wolf. Ulla stellt ihn tatsächlich ein und Jürgen reagiert immer eifersüchtiger auf die Karriere seiner Frau. Er droht ihr, will dass sie kündigt. Doch Ulla stellt sich gegen ihn.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/18/30/2161454_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403052500 +0200" stop="20230403055500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Europamagazin</title>
<desc lang="fr">Bericht aus Brüssel.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/07/2124085_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403055500 +0200" stop="20230403064000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Presseclub</title>
<desc lang="fr">Im ARD-Presseclub diskutieren Journalistinnen und Journalisten aus dem In- und Ausland aktuelle politische Ereignisse und Entwicklungen. Im Dialog entsteht ein Wettstreit der Meinungen und Interpretationen aktueller politischer Vorgänge. Durch die Sendungen führen im Wechsel Volker Herres, Jörg Schönenborn und Sonia Seymour Mikich. Im anschliessenden &quot;Presseclub nachgefragt&quot; können Zuschauerinnen und Zuschauer über die WDR 5 Hotline mit den Beteiligten der Sendung weiterdiskutieren und Fragen stellen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/2162702_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403064000 +0200" stop="20230403072500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tiere suchen ein Zuhause</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Sendung steht die Vermittlung von Haustieren, die von verschiedenen Tierheimen oder Tierschutzvereinen vorgestellt werden. Ausserdem werden kurze Filmbeiträge zum Thema Haustiere gezeigt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/20/1944452_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403072500 +0200" stop="20230403075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wissen macht Ah !</title>
<desc lang="fr">Ralph hat heute eine besonders feuchte Aussprache. Also: Regenschirme raus, Ölzeug an und nicht so nah rangehen, denn diese Sendung wird spritzig. Wie passend, dass Clarissa und Ralph ein Niederschlagsmessgerät bauen und sich auch sonst mit allerlei Flüssigem beschäftigen. Nebenbei beantworten sie mit gewohnt trockenem Humor die fünf Fragen der Sendung. - Warum kommt man vom Regen in die Traufe? Wenn man vom Regen in die Traufe kommt, hat man versucht, eine eh schon problematische Situation zu ändern und sie damit noch schlimmer gemacht. Wie kommt es zu dem Sprichwort? Im Regen stehen ist ziemlich unschön, was aber ist die &quot;Traufe&quot;? Clarissa hat nachgesehen und ist an einem Hausdach fündig geworden. besser als trockene?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/21/2161455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403075000 +0200" stop="20230403081500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Triff... (Wolfgang Amadeus Mozart) S4 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Wolfgang Amadeus Mozart»Die zeitreisende Clarissa trifft Superstar Wolfgang Amadeus Mozart. Gemeinsam mit dem genialen Komponisten erlebt sie wichtige Momente seines rasanten Künstlerlebens.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/49/2110111_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403081500 +0200" stop="20230403091500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">La table enchantée</title>
<desc lang="fr">Der ungeschickte Max will seinem Vater und der schönen Lotte beweisen, dass er zu etwas nütze ist. Und so schnürt er sein Bündel und zieht wie seine Brüder Emil und Jockel in die Welt hinaus, um ein Handwerk zu lernen. Doch der Weg durch die Welt ist steinig, im Wald sind die Räuber. Und der arme Schneider, der Max auf Drängen seiner Frau als Lehrling angenommen hat, ist unzufrieden: Max stellt sich gar zu dumm an und näht unsinnige Kleidungsstücke. Doch dann werden Max' Latzhosen plötzlich Mode im Land, und der Schneider ist saniert. Max macht sich auf den Weg zum Vater. Im Reisegepäck einen Knüppel-im-Sack, den ihm sein Meister zum Abschied geschenkt hat, und im Herzen die Sehnsucht nach Lotte. In einem Wirtshaus trifft er seine Brüder wieder. Auch Emil und Jockel haben ihre Ausbildung beendet und wollen nach Hause.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/27/24/2161456_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403091500 +0200" stop="20230403093000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Wie das Tischlein gedeckt wird - So entsteht ein Märchenfilm (Making of &quot;Tischlein deck dich)</title>
<desc lang="fr">«Making of &quot;Tischlein deck dich»Hochkarätige Darsteller, malerische Schauplätze, spektakuläre Stunts, erstaunliche Tierdressuren und faszinierende Special Effects: Die grosse TV-Produktion &quot;&quot;Tischlein deck dich&quot;&quot; (Askania Media im Auftrag des WDR für Das Erste) lässt die märchenhafte Welt der Brüder Grimm wieder lebendig werden. &quot;&quot;Es haben alle spontan zugesagt&quot;&quot;, freut sich Produzent Martin Hofmann über die prominent besetzte Produktion: Aus dem Nähkästchen der Märchenschauspieler plaudern u.a. Remo Schulze, Christine Neubauer, Dietmar Bär, Wolfgang Winkler und Linn Sara Reusse. Die Kamera blickt Regisseur Uli König und seinem Team bei der digitalen Nachbearbeitung über die Schultern: Nachdem die letzte Klappe geschlagen ist, wird aus einem unscheinbaren Tischlein eine reich gedeckte Tafel und ein schlichter Knüppel lehrt die hinterlistigen Räuber das Fürchten.</desc>
<category lang="fr">Doc Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1752963_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403093000 +0200" stop="20230403094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Neuneinhalb - für dich mittendrin</title>
<desc lang="fr">Hobby Horsing - Reiten auf dem Steckenpferd: Bei neuneinhalb hält Robert heute die Zügel in der Hand und galoppiert los... auf einem Steckenpferd! Ja, richtig gelesen. Robert probiert die Trendsportart Hobby Horsing aus - unter Anleitung von Melina und Rebecca. Die beiden sind begeisterte Hobby Horse-Reiterinnen und zeigen Robert, worauf es bei dieser Sportart ankommt. So viel sei schon mal verraten: Hobby Horsing sieht vielleicht erstmal witzig aus, aber beim Training hat Robert nix zu lachen. Reiten und Springen auf dem Steckenpferd ist nämlich richtig anstrengend! Wie Robert sich auf dem Steckenpferd schlägt? Und wie aus einer neuen Erfindung wie Hobby Horsing eine anerkannte Sportart wird? Das zeigt diese Folge neuneinhalb!</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1854485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403094000 +0200" stop="20230403102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403102500 +0200" stop="20230403105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Westpol</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Magazin befasst sich mit der Landespolitik in Nordrhein-Westfalen und den Konsequenzen der Bundespolitik auf das Land - aktuell, kritisch und hintergründig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/50/1864922_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403105500 +0200" stop="20230403115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Kampf dem Verbrechen)</title>
<desc lang="fr">«Kampf dem Verbrechen»Wie kann man sich vor Verbrechen schützen und wer hilft den Opfern? Der Kriminologe Hauke Brettel informiert.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403115500 +0200" stop="20230403124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (11/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»Wenn Frischlinge frech werden, müssen sie hinaus ins Leben - besonders, wenn im Stall schon der nächste Wurf grunzt: Die jungen Wilden könnten den kleinen Geschwistern gefährlich werden - und die Bache wiederum aggressiv auf ihre Älteren reagieren. Es ist gar nicht so einfach, überall in der Wilhelma den Familienfrieden zu wahren. Ein kleiner Affe lebt sogar bei einer anderen Tierfamilie, weil er nicht mehr in die Herde passte. Und für ganz problematische Fälle gibt es den Tennhof: 15 Kilometer von der Wilhelma entfernt, leben hier kranke Tiere oder Exemplare, für die im Zoo kein Platz mehr ist - natürlich bestens betreut durch besonders erfahrene Pfleger. In der Wilhelma ist eben keiner allein.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403124500 +0200" stop="20230403130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403130000 +0200" stop="20230403135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Die neue Eisbärin für den Zoo am Meer Bremerhaven kommt heute aus Finnland an und hält den ganzen Zoo auf Trab. Die Pythons werden nach Tagen wieder gefüttert und haben einen Riesenhunger. Tierpfleger Thomas Grunert muss dabei aufpassen, dass die Schlangen sich nicht gegenseitig beissen - oder sogar ihn. Mit seinen spitzen Zähnen schnappt Kegelrobbe &quot;Nikolaus&quot; lieber nach Jan Dohndorfs Hose als nach dem Hering.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/03/2122159_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403135000 +0200" stop="20230403142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Während der Tigerkater Nurejew ein neues Schlafgemach bekommen soll, wird bei den Turako-Vöglen Nest-Spionage betrieben.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403142000 +0200" stop="20230403142500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403142500 +0200" stop="20230403151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monaco 110 (Der Junggesellenabschied) S2 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Der Junggesellenabschied»Gianna ist überglücklich, dass sie ihren Thomas in neun Tagen heiraten wird. Doch der kriegt langsam kalte Füsse.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/16/2161458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403151000 +0200" stop="20230403160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monaco 110 (Viva Las Vegas) S2 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Viva Las Vegas»Gianna hat Thomas vor die Tür gesetzt und mit David Halström gleich einen neuen hartnäckigen Verehrer.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/22/2161460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403160000 +0200" stop="20230403161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403161500 +0200" stop="20230403180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/2005098_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403180000 +0200" stop="20230403181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403181500 +0200" stop="20230403184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403184500 +0200" stop="20230403193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403193000 +0200" stop="20230403200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403200000 +0200" stop="20230403201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403201500 +0200" stop="20230403210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Heimatküche S26 (6/6)</title>
<desc lang="fr">Im Westmünsterland wurden die Landfrauen von Sarah Konert erwartet, die &quot;blonde Französinnen&quot; züchtet.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/25/2161462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403210000 +0200" stop="20230403214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Garten und lecker (Alte Schätze - neuer Garten in Lohmar) S5 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Alte Schätze - neuer Garten in Lohmar»Die Hobbygärtner besuchten die sozial engagierte Caro, welche die Corona-Krise nutzte, um ein Gartenparadies für alle zu schaffen.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/13/2161464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403214500 +0200" stop="20230403221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403221500 +0200" stop="20230403225500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">Es wird Zeit für einen Gegenbesuch: Vor etwas mehr als einem Jahr entstand in der Sendung &quot;Chez Krömer&quot; ein beeindruckendes Gespräch über Depressionen zwischen Torsten Sträter und Kurt Krömer. In der aktuellen Folge &quot;Sträter&quot; sprechen die beiden nun über all das, was nach der Ausstrahlung von &quot;Chez Krömer&quot; folgte, welche Reaktionen auf sie einprasselten und wie die aktuelle Gemütslage ist. Ausserdem werden die grossen Fragen beantwortet: Was hilft gegen toxische Männlichkeit und warum ist das richtige Timing bei der Einnahme von potenzfördernden Mitteln so wichtig? Präsentiert werden wenig hilfreiche &quot;Kackphrasen&quot;, die man einem Depressiven auf gar keinen Fall an den Kopf werfen sollte und Sträter erklärt, wie man eine Krankheit beschreibt, die eigentlich nicht in Worte zu fassen ist.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/26/2161466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403225500 +0200" stop="20230403235500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Mitternachtsspitzen</title>
<desc lang="fr">Es gibt noch ein paar Oasen, in denen sich Kabarettfreunde an Spitzzüngigem laben können wie Dürstende an der kühlen Quelle. Eine davon heisst &quot;Mitternachtsspitzen&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/15/2161439_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230403235500 +0200" stop="20230404004000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ladies Night</title>
<desc lang="fr">Kabarettistischer Abend mit reiner Frauenbesetzung aus dem Gloria-Theater Köln.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/41/1911975_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404004000 +0200" stop="20230404011000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Chez Krömer S6</title>
<desc lang="fr">Dr. Jakob Hein ist Kinder- und Jugendpsychiater - und ein langjähriger Freund Krömers. Gerade in Krisenzeiten brauchen und suchen im besten Falle viele Menschen professionelle Hilfe. Das ist jedoch oft mit viel Geduld auf einen Platz verbunden. Krömer und Hein wollen in ihrem Gespräch auch mit den düsteren Psychiater-Klischees der 50er Jahre aufräumen und so den Schrecken davor nehmen, sich Unterstützung zu suchen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/2161467_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230404011000 +0200" stop="20230404020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monaco 110 (Viva Las Vegas) S2 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Viva Las Vegas»Gianna hat Thomas vor die Tür gesetzt und mit David Halström gleich einen neuen hartnäckigen Verehrer.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/22/2161460_A.jpg" />
</programme>