<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230421022000 +0200" stop="20230421030500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Menschen hautnah (Die neuen Geschäfte des Mehmet Göker)</title>
<desc lang="fr">«Die neuen Geschäfte des Mehmet Göker»Der international gesuchte Versicherungsmakler Mehmet Göker liess sich bei seinen Aktivitäten im Exil begleiten.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/47/2179731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421030500 +0200" stop="20230421043500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Die Meute - Macht und Ohnmacht der Medien</title>
<desc lang="fr">&quot;Die Meute&quot; der Journalisten nimmt Herlinde Koelbl in dieser filmischen Dokumentation ins Visier. Sie dreht die Fernsehkamera um 180 Grad. Aus der Perspektive von Politikern und Prominenten hat sie einige Monate lang in der Bundeshauptstadt Berlin Journalisten, Fotografen und Kameraleute bei ihrer Jagd auf Interviews, Statements und Bilder beobachtet. Da geht es um die verschärfte Konkurrenz der Medien, um das Hauen und Stechen vor Ort, wenn die Teams im Reichstag oder etwa beim Untersuchungsausschuss sowie bei gesellschaftlichen Ereignissen um die vordersten Plätze kämpfen. &quot;Wegelagerer&quot; oder &quot;Meute&quot; haben Politiker BerichterstatterInnen genannt, von denen sie sich nicht nur in skandalträchtigen Zeiten bedrängt und auf Schritt und Tritt verfolgt fühlen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/2179733_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421043500 +0200" stop="20230421052000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Menschen hautnah: Der Heiratsvermittle</title>
<desc lang="fr">Hans-Paul Schermer, ehemaliger Metzgermeister und Bodybuilder aus dem Ruhrpott, fand seine ersten heiratswilligen Kunden im Fleischer- und Bäckerhandwerk. Heute kommen Damen und Herren der Mittel- und Oberschicht zu ihm in die Schweiz. Adelige, Unternehmer und Showstars zahlen bis zu 20.000 Mark für seine Hilfe bei der Partnersuche. &quot;Das ist ein Business wie jedes andere!&quot; In unmittelbarer Nachbarschaft zum Fürstentum Liechtenstein bietet Schermers &quot;Institut Lord&quot; seiner illustren Klientel das entsprechend luxuriöse Ambiente: Rolls Royce, Mercedes, eine eigene Pralinenmarke. Und wer es noch nicht glaubt, den lockt überall das Firmenlogo: die goldene Krone. &quot;&quot;Die Leute bekommen die Show, die sie sich wünschen, und ich fahre auch sonst gern den Rolls Royce. Was sind das für einsame Herzen?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1755081_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421052000 +0200" stop="20230421060500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nagendes Glück: Herr Schnecke, der Kaninchenzüchter (Herr Schnecke, der Kaninchenzüchter)</title>
<desc lang="fr">«Herr Schnecke, der Kaninchenzüchter»Bernd Schnecke ist Kaninchenzüchter und lebt in Knetterheide bei Bad Salzuflen. Das Züchten von &quot;deutschen Kleinwiddern grau&quot; ist sein Hobby und ein Leben ohne dieses kann und will Bernd Schnecke sich nicht vorstellen: &quot;Das ist die Liebe zur Natur, und da geh' ich voll drin auf&quot;. Er liebt das Fell der Kaninchen und &quot;wenn sie schön rund sind hinten und an den Seiten kastig&quot;. Es ist daher nur natürlich, dass Bernd Schnecke mit einer Kaninchenzüchterin verheiratet ist: Ursula Schnecke züchtet Zwergwidder, &quot;blaue&quot; und &quot;thüringerfarben&quot;. Und eine sehr wichtige Frage in der Ehe der Schneckes lautet: Wer von den beiden hat die schönsten Kaninchen? Was bei Kaninchen schön ist und was nicht, das ist in zahlreichen Zuchtverordnungen genau festgelegt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421060500 +0200" stop="20230421062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421062000 +0200" stop="20230421065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421065000 +0200" stop="20230421072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421072000 +0200" stop="20230421073000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (Le parkour) (n°13)</title>
<desc lang="fr">«Le parkour»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris und Tunesien. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. Falls wir noch nicht alles beantwortet haben: Wir freuen uns über weitere Fragen an alorsdemande@planet-schule.de .</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421073000 +0200" stop="20230421074000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (La bande dessinée) (n°14)</title>
<desc lang="fr">«La bande dessinée»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris, Tunesien und sogar auf die Insel La Réunion. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. - La bande dessinée Comics haben in Frankreich und Belgien eine lange Tradition. In dieser Folge fragt Jonas Modin junge Leute in Lyon nach den Comic-Helden ihrer Kindheit und geht der Frage nach, warum Asterix, Tintin, Spirou und ihre Nachfolger in Frankreich so beliebt sind. In einer Zeichenschule lässt sich Jonas selbst von den Comiczeichnern Léo and Ninon als Comicfigur verewigen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/46/2180717_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421074000 +0200" stop="20230421075000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Alors demande! (La pâtisserie) (n°15)</title>
<desc lang="fr">«La pâtisserie»Für die Reihe &quot;Alors demande!&quot; haben uns Schülerinnen und Schüler aus Deutschland und Schweden ihre Fragen rund um das französischsprachige Ausland geschickt. Mit diesen Fragen im Gepäck macht sich Moderator Jonas Modin auf nach Aix-en-Provence, Paris, Tunesien und sogar auf die Insel La Réunion. Er befragt Jugendliche auf der Strasse, besichtigt Bäckereien oder Modemacher und bringt viele spannende Fakten zu unterschiedlichen Themen mit. - La pâtisserie Französisches Gebäck ist weltweit berühmt und für die Franzosen gehört der Nachtisch zu einem guten Essen dazu. Es ist eine Art Kunst, wie die kleinen Törtchen in den vielen Patisseriegeschäften hergestellt werden. Jonas Modin besucht eine Patisserieschule und beantwortet viele Fragen rund um die Backkunst der Franzosen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/2179718_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421075000 +0200" stop="20230421075500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Anaphylaxis: Izzie's and Ben's story)</title>
<desc lang="fr">«Anaphylaxis: Izzie's and Ben's story»Izzy und Ben müssen immer auf der Hut sein. Beide haben Anaphylaxie, sie reagieren hochallergisch auf ganz verschiedene Dinge. Nüsse können für sie zur tödlichen Gefahr werden. Schon winzige Partikel in der Luft reichen aus, um bei ihnen Atemnot auszulösen. Ohne ihre Notfallmedikamente wagen sie sich kaum unter Leute. Es ist schwierig für Izzy und Ben, anderen Menschen zu erklären, warum vermeintlich harmlose Lebensmittel für sie so gefährlich sind. Und es ist anstrengend, immer vorsichtig sein zu müssen. Dennoch, wenn alle mithelfen und gemeinsam aufpassen, steht eine.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421075500 +0200" stop="20230421080000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Epilepsy: Summer's story)</title>
<desc lang="fr">«Epilepsy: Summer's story»Summer hat Epilepsie. Eine Einschränkung sei das, sagt sie selbstbewusst, keine Behinderung. Dennoch - die epileptischen Anfälle überfallen sie oft unvermittelt. Sie leidet darunter, dass sie, trotz ihrer Medikamente, die Krankheit nicht immer kontrollieren kann. Häufig hat sie Konzentrationsschwierigkeiten und bekommt darum Probleme in der Schule. Sie kann auch nicht bei allen Unternehmungen ihrer Freunde mitmachen. Darum fühlt sie sich oft einsam und isoliert. Aber sie hat beschlossen ihre Krankheit als Herausforderung anzusehen und ihr Leben selbst in die Hand zu nehmen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080000 +0200" stop="20230421080500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Cystic fibrosis: Jasper's story)</title>
<desc lang="fr">«Cystic fibrosis: Jasper's story»Planet Schule Jasper hat Mukoviszidose. Tag und Nacht kämpft er mit dem zähen Schleim, der seine Lungen verklebt und ihm den Atem raubt. &quot;Frösche&quot; nennt er diesen Schleim, der sich nur schwer abhusten lässt. Die Inhalationstherapie hilft, nimmt aber viel Zeit in Anspruch. Jasper nervt es, dass seine Krankheit seinen Tagesablauf dominiert. Er muss viele Medikamente nehmen und sich häufig im Krankenhaus behandeln lassen. Bei vielen Unternehmungen seiner Freunde kann er nicht mitmachen. Aber er weiss, dass seine Krankheit ihn sein Leben lang begleiten wird und will lernen, mit ihr klarzukommen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421080500 +0200" stop="20230421081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (Leukaemia: Naomi's story)</title>
<desc lang="fr">«Leukaemia: Naomi's story»Planet Schule Naomi ist ein sportliches, fröhliches Mädchen, das gerne Fussball spielt, auf Bäume klettert und mit ihrem Bruder tobt. Aber in der sechsten Klasse wird sie krank, sie bekommt Leukämie. Medikamente und ein langer Krankenhausaufenthalt bestimmen jetzt ihren Alltag. Durch die Chemotherapie fallen ihr die Haare aus und die Behandlung scheint endlos zu dauern. Für Naomi ist es eine harte Zeit, bis sie endlich wieder gesund ist, aber ihre Eltern und ihre Freunde unterstützen sie nach Kräften.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421081000 +0200" stop="20230421081500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Ich kann heute nicht in die Schule gehen (HIV: Melissa's story)</title>
<desc lang="fr">«HIV: Melissa's story»Als sie elf Jahre alt ist, erfährt Melissa, dass sie HIV-positiv ist. Sie ist geschockt und es dauert lange, bis sie lernt, ihre Krankheit anzunehmen. Täglich muss sie Medikamente nehmen, von denen ihr übel wird. Als sie deshalb eine Zeitlang aufhört, die Pillen zu schlucken, erleidet sie einen Zusammenbruch und muss ins Krankenhaus. Vor ihren Freund:innen verheimlicht sie ihre Krankheit, weil sie Angst hat vor deren Reaktion. Erst als sie andere Menschen kennenlernt, die ebenfalls HIV-positiv sind, fasst sie neuen Mut und vertraut sich ihren Freund:innen an.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/58/1853103_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421081500 +0200" stop="20230421082500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der kleine Philosoph Knietzsche (Knietzsche und die Gesundheit) S8 (5/9)</title>
<desc lang="fr">«Knietzsche und die Gesundheit»- Planet Schule: Knietzsche, der kleinste Philosoph der Welt: Knietzsche und die Gesundheit - Planet Schule: Knietzsche, der kleinste Philosoph der Welt : Knietzsche und die Trauer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/13/17/1750287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421082500 +0200" stop="20230421091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Gefragt - Gejagt</title>
<desc lang="fr">Vier Kandidaten müssen in Einzelrunden eine Minute lang Fragen gegen die Uhr beantworten. Pro richtige Antwort wird ihnen Geld gutgeschrieben. In Einzelduellen gegen den &quot;Jäger&quot; müssen sie dann ihr Geld verteidigen. Werden sie dabei von ihm eingeholt, scheiden sie aus. Wenn die Kandidaten aber gegen den &quot;Jäger&quot; gewinnen, retten sie sich und ihr Geld ins Finale.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1714276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421091000 +0200" stop="20230421094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Monitor (Im Herzen des Nahostkonflikts)</title>
<desc lang="fr">«Im Herzen des Nahostkonflikts»Die Stadt Jenin liegt im Norden des Westjordanlands. Für das israelische Militär ist sie eine Terrorhochburg - für Palästinenser hingegen ein Zentrum des Widerstands gegen die israelische Besatzung. Seit Jahresbeginn wurden hier dutzende Palästinenser bei Militäroperationen der israelischen Armee getötet, darunter auch Kinder. Und immer wieder verüben junge Männer aus Jenin Terroranschläge auf die israelische Zivilbevölkerung. Ein Team des ARD-Magazins &quot;Monitor&quot; war über eine Woche lang in Jenin und hatte die seltene Gelegenheit, mit Menschen in Kontakt zu kommen, für die der Nahostkonflikt ein täglicher Kampf ums Überleben ist. Die Reportage zeigt, warum die Gewaltspirale dieses Konflikts aktuell so eskaliert und wie aus palästinensischen Kindern immer wieder Gewalttäter und &quot;Märtyrer&quot; werden.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/00/2179884_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421094000 +0200" stop="20230421102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421102500 +0200" stop="20230421105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421105500 +0200" stop="20230421115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Strom - Das komplexe Lebenselixier)</title>
<desc lang="fr">«Strom - Das komplexe Lebenselixier»Die Corona-Pandemie, der Krieg in der Ukraine, steigende Preise für Lebensmittel, Gas oder Strom bringt das Thema Selbstversorgung wieder verstärkt in die Öffentlichkeit und auf die politische Agenda. Könnte autarkes Leben in Deutschland funktionieren? Sein Gemüse und Obst selbst ziehen, sich mit Wasser versorgen, Strom selbst erzeugen, davon träumen viele. Aber wie muss sich Deutschland aufstellen, um autarker zu werden, und in welchen Bereichen ist das überhaupt sinnvoll? Beispielhaft wird die Situation in den Bereichen Lebensmittel, Energie und Rohstoffe untersucht. Welchen Grad der Selbstversorgung hat Deutschland hier schon erreicht und welche Massnahmen könnten das noch steigern? Gäste im Studio: Prof.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421115500 +0200" stop="20230421120000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421120000 +0200" stop="20230421124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les débuts) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Les débuts»Erfolgsgeschichten aus dem Tierreich sind der rote Faden der Mini-Serie &quot;Naturerbe Österreich&quot;. So geht es beispielsweise um die Wiederansiedlung von Steinbock und Bartgeier oder die Rückkehr von Wildkatze und Kranich. Auch grössere Umwälzungen, wie die Wiederanbindung von Nebenarmen an die Donau, sind Thema der Dokumentation. Die Entstehungsgeschichte der Nationalparks sowie die Herausforderungen und Errungenschaften, die mit dem Erhalt der unberührten Natur Österreichs einhergehen, werden anhand opulenter Bilder veranschaulicht. Vom Grossglockner mit seinen sturmumtosten Gipfeln bis zur Auenlandschaft der Donau - die Naturwunder in Österreichs Nationalparks sind Thema dieser Dokumentation. Der Grossglockner befindet sich im grössten und ältesten Nationalpark Hohe Tauern im Westen des Landes.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/15/2163411_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421124500 +0200" stop="20230421130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421130000 +0200" stop="20230421134500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">L'Autriche sauvage et ses parcs nationaux (Les défis) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Les défis»Im Nationalpark Hohe Tauern, leben wieder Steinböcke, und am Neusiedler See sorgen weisse Esel für Landschaftspflege.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/07/2163897_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421134500 +0200" stop="20230421141500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Panda, Gorilla &amp; Co. S1</title>
<desc lang="fr">Im Pinguinrevier des Tierparks wollen die Tierpflegerinnen Jenny Ballentin und Christine Hein endlich Gewissheit haben, welches Geschlecht der Nachzügler Maipo hat. Dafür wird der kleine Humboldtpinguin aus dem Nest geholt und eine Federprobe entnommen. Derweil wickelt die alte Gorilladame Fatou ihre Betreuer um den Finger: Sie weiss genau, wie sie das lästige Nägelschneiden verhindern kann.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/07/1969722_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421141500 +0200" stop="20230421142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421142000 +0200" stop="20230421151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Sinneswandel) S2 (41/42)</title>
<desc lang="fr">«Sinneswandel»Die Rechtsanwältin Antonia Brendel vermutet, dass sie sich eine Lebensmittelvergiftung zugezogen hat. Mit starken Krämpfen kommt die resolute Frau in die Notaufnahme, wo sie von Julia Berger aufgenommen wird. Doch die Erstuntersuchung, die die junge Ärztin vornimmt, bringt eine erstaunliche Diagnose zu Tage.Theresa setzt sich für ihren Patienten Robin Clemens sehr ein. Der junge Mann wird mit diffusen Symptomen ins Klinikum eingeliefert und es beginnt eine fieberhafte Suche nach den möglichen Ursachen.Parallel dazu hat Elias Bähr enorme Probleme, über seine Zukunft zu entscheiden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/47/2180719_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421151000 +0200" stop="20230421160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Blutsbrüder) S2 (42/42)</title>
<desc lang="fr">«Blutsbrüder»Die beiden Assistenzärzte Dr. Theresa Koshka und Elias Bähr nehmen die sympathische Valerie auf. Die Geologin ist eigentlich nur für einen Routineeingriff im Johannes-Thal-Klinikum: Eine prophylaktische Entfernung der Mandeln. Doch an diesem Eingriff scheiden sich die Geister. Währenddessen erreicht das JTK eine schreckliche Nachricht: Auf dem Weg zu einem Kongress hatten Dr. Niklas Ahrend und Dr. Matteo Moreau einen Unfall. Beide Ärzte sind verletzt - einer schwebt sogar in Lebensgefahr! Während der Rettungswagen auf dem Weg zur Unfallstelle ist, verschlechtert sich jedoch der Zustand einer der beiden Ärzte dramatisch...</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/47/2180721_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421160000 +0200" stop="20230421161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421161500 +0200" stop="20230421180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421180000 +0200" stop="20230421181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421181500 +0200" stop="20230421184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Shia Su for Future (Unsere Haare - schneiden, pflegen, Umwelt retten?) S2 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Unsere Haare - schneiden, pflegen, Umwelt retten?»Auf der Suche nach Möglichkeiten zum nachhaltigen Haarewaschen traf die Zero-Waste-Expertin einen syrischen Seifenmacher.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/48/2180723_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421184500 +0200" stop="20230421193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421193000 +0200" stop="20230421200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421200000 +0200" stop="20230421201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421201500 +0200" stop="20230421210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Grugapark - Das grüne Herz von Essen</title>
<desc lang="fr">Im Essener Grugapark gibt es exotische Tiere, seltene Pflanzen und Skulpturen von Auguste Rodin zu entdecken.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/11/2008798_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421210000 +0200" stop="20230421214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Talsperren im Sieger- und Sauerland</title>
<desc lang="fr">Eine Reise über 220 km an der Lippe entlang, von der Quelle in Bad Lippspringe bis zur Mündung bei Wesel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/51/2180725_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421214500 +0200" stop="20230421220000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421220000 +0200" stop="20230421233000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Bettina Böttinger sind unter anderem Sänger Herbert Grönemeyer, Schauspieler Ken Duken und Weitwanderin Christine Thürmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2071047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421233000 +0200" stop="20230422001500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Sträter</title>
<desc lang="fr">Zu Gast in dieser Folge von &quot;Sträter&quot; sind Model und Fashion-Ikone Lorena Rae, der Schriftsteller Marc-Uwe Kling, der mehr &quot;für das Image von Beuteltieren getan hat, als jeder andere&quot; und Tino Bomelino, der Torsten Sträter wieder mit lustigen Zeichnungen überrascht. In der Rubrik &quot;Akte Wichs&quot;, geht es gleich um zwei Begriffe. Zum einen um &quot;Quality time&quot;, also &quot;Qualitätszeit&quot;. Dabei handelt es sich nach Sträter um &quot;eine Zeitspanne, die man mit hochwertigen Menschen oder Tieren nach den Geboten der Achtsamkeit verbringt.&quot; Und zum anderen um einen Begriff aus der &quot;Sickergrube der Anglizismen&quot;: Street credibility, also um &quot;Strassenglaubwürdigkeit.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/29/2089455_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422001500 +0200" stop="20230422014500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Kölner Treff</title>
<desc lang="fr">Im Kölner Treff zu Gast bei Bettina Böttinger sind unter anderem Sänger Herbert Grönemeyer, Schauspieler Ken Duken und Weitwanderin Christine Thürmer.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/19/2071047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422014500 +0200" stop="20230422020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>