<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230412020000 +0200" stop="20230412023000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Köln</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/1722913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412023000 +0200" stop="20230412030000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Aachen</title>
<desc lang="fr">Wenn es Sie interessiert, ob die RWTH Aachen Exzellenzuniversität bleibt, wie die &quot;Reichskrone&quot; wieder in die Stadt zurückkommt, wie der Zug zwischen Aachen und Maastricht bei den Bürgern ankommt oder ob die Menschen stolz darauf sind, dass in ihrer Stadt der neue &quot;Deutsch-französische Freundschaftsvertrag&quot; geschlossen wurde. Hier erfahren Sie alles rund um die alte Kaiserstadt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/13/1879202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412030000 +0200" stop="20230412032500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Düsseldorf</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/58/1722915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412032500 +0200" stop="20230412035500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Bergisches Land</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722916_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412035500 +0200" stop="20230412042500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Ruhr</title>
<desc lang="fr">Berichte aus dem Ruhrgebiet: Sechs mal pro Woche gibt es um 19.30 Uhr eine halbe Stunde lang Nachrichten, Informationen und Themen voller Emotionen aus dem Revier. Die Rubrik &quot;Lokalzeit, bitte kommen!&quot; hilft in scheinbar ausweglosen Situationen, &quot;Tipps und Termine&quot; berichten darüber, was in der Region los ist. Ausserdem wird regelmässig &quot;Das tollste Tier&quot; gekürt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/09/1882609_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412042500 +0200" stop="20230412045500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Dortmund</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Dortmund zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/52/1722924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412045500 +0200" stop="20230412052500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Münsterland</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Münsterland zu allen wichtigen Themen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/55/1679076_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412052500 +0200" stop="20230412055000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit OWL</title>
<desc lang="fr">Lokale Nachrichten und Hintergrundberichte für die Region Ostwestfalen-Lippe zu allem Wichtigen aus Politik, Wirtschaft, Kultur und Sport. Die Sendung fasst die wichtigsten Geschehnisse und sonstigen Ereignisse des Tages zusammen und berichtet in komprimierter Form darüber. Ausserdem bekommen Sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Glatteiswarnung alle Infos zu Wetter und Verkehr.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/31/1913926_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412055000 +0200" stop="20230412062000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit Südwestfalen</title>
<desc lang="fr">Die Sendung zeigt aktuelle Berichte aus dem Sauer- und Siegerland, Wittgenstein und der Soester Börde. Nachrichten aus der Region, politische Hintergrund-Storys oder kleinere Geschichten aus der Nachbarschaft zeigen in Wort und Bild, was in der nächsten Umgebung der Zuschauer passiert.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879195_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412062000 +0200" stop="20230412065000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Bonn</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR Fernsehen für die ehemalige Hauptstadt Stadt Bonn und ihre Umgebung. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/01/2136507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412065000 +0200" stop="20230412072000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit aus Duisburg</title>
<desc lang="fr">Das Magazin bietet Nachrichten, Berichte und Informationen aus der Region Duisburg, zwischen Niederrhein und Ruhrgebiet. Ob es um politische Entscheidungen, kulturelle Events oder sportliche Highlights geht, ob in Walsum, Ruhrort, Meiderich, Duisburg Süd oder Rheinhausen ? in der Informationssendung werden Bürgerinnen und Bürger und alle Interessierten fündig.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/28/1722911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412072000 +0200" stop="20230412081000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Pan Tau (Krach am Gartenzaun / Die Dritte Dimension) S1 (10/14)</title>
<desc lang="fr">«Krach am Gartenzaun / Die Dritte Dimension»Martin möchte mit Elena ausgehen, obwohl seine Eltern mit Elenas Familie einen Nachbarschaftskrieg führt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/36/2167061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412081000 +0200" stop="20230412091000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Blanche-Neige et Rose-Rouge</title>
<desc lang="fr">Am Ende des 30-jährigen Krieges herrscht Hunger im Land. Schneeweisschen, Rosenrot und ihre Mutter versuchen sich mit dem Verkauf von selbstgemachtem Rosenöl über Wasser zu halten. Um die Not seines Volkes zu lindern, beschliesst der König, mit dem Rest des Kronschatzes Korn zu kaufen. Als sein Sohn Prinz Jakob auf dem Markt diese frohe Nachricht verkündet, lernt er Schneeweisschen kennen - und sie verlieben sich. Zum selben Zeitpunkt schleicht ein Zwerg über den Markt. Verwandelt in Gestalt eines reichen Kaufmanns, führt er Übles im Schilde: Er will den Kronschatz. Tatsächlich fällt der König auf den Zwerg herein. Prinz Jakob verfolgt den fliehenden Dieb, doch als er ihn endlich stellen kann, wird er vom Zwerg mit der Zauberkraft seines Bartes in einen Bären verwandelt. Wird Schneeweisschen ihren geliebten Prinzen je wiedersehen?</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/15/1992453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412091000 +0200" stop="20230412094000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412094000 +0200" stop="20230412102500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412102500 +0200" stop="20230412105500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412105500 +0200" stop="20230412115500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Planet Wissen (Rücksichtslos und eigennützig - Wie umgehen mit Egoisten?)</title>
<desc lang="fr">«Rücksichtslos und eigennützig - Wie umgehen mit Egoisten?»Egoismus begegnet einem im Alltag und im Leben immer wieder. Einerseits gut, denn jeder Mensch braucht ein gewisses Mass an Egoismus. Andererseits schlecht, denn es gibt einen Punkt, an dem egoistisches Verhalten problematisch wird. Rücksichtslose Egoist:innen sind nicht nur menschlich ein Problem, sondern kosten der Wirtschaft auch viel Geld. Wie entsteht Egoismus, wo und unter welchen Bedingungen tummeln sich Egoist:innen und wie geht man mit ihnen am besten um? Gäste im Studio: Prof. Dr. Anne Böckler-Raettig, Psychologin, Universität Würzburg Prof. Dr. Grit Hein, Neurowissenschaftlerin, Universität Würzburg Dr. med. Pablo Hagemeyer, Facharzt für Psychiatrie und Psychotherapie.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/08/2162686_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412115500 +0200" stop="20230412124500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Eisbär, Affe &amp; Co. (Zoogeschichten aus Stuttgart) S2 (16/40)</title>
<desc lang="fr">«Zoogeschichten aus Stuttgart»In der Wilhelma geht es auch den Patienten gut! Bei seiner normalen Visite reist Tierarzt Dr. Rietschel zoologisch fast einmal um die Welt. So sieht er sich die Sumatratiger an, schaut im Gorillakindergarten nach dem rechten und fühlt einem Känguru auf den Zahn. Bei den grossen Elefanten gibt's eine Pediküre, und bei den winzigen Zebrafinken spürt der Pfleger einfach mit dem Daumen, ob ein Vogel richtig ernährt ist. Krokodile gelten immer als besonders gefrässig. Wenn aber ihr Pfleger zu lange im Urlaub war, verweigern sie schon mal aus Protest das Futter. Die gesundheitlichen Probleme in der Wilhelma sind so vielfältig wie die Tierarten.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/03/1747321_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412124500 +0200" stop="20230412130000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412130000 +0200" stop="20230412135000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Seehund, Puma &amp; Co. S5</title>
<desc lang="fr">Eisbärin &quot;Valeska&quot; trifft heute zum ersten Mal auf &quot;Lloyd&quot; - wenn auch zunächst durch ein Gitter getrennt. Trampeltierhengst &quot;Akuma&quot; ist eigentlich noch zu klein, aber er übt trotzdem schon mal, wie sich ein grosser Hengst seinen Damen nähert. Nachwuchs bei Marabus in Zoohaltung ist eine Seltenheit. Hat es diesmal mit der Befruchtung geklappt?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/11/12/2144682_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412135000 +0200" stop="20230412142000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Nashorn, Zebra &amp; Co. (Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn) S5 (47/50)</title>
<desc lang="fr">«Geschichten aus dem Tierpark Hellabrunn»Zoogeschichten aus München Gefährliche Jäger.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1974923_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412142000 +0200" stop="20230412151000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Die entscheidenden Sekunden) S2 (27/42)</title>
<desc lang="fr">«Die entscheidenden Sekunden»Auch die hochschwangere Mareike Köppke wird in die Notaufnahme gebracht und dort von Julia Berger behandelt. Doch die Frau will das Klinikum so schnell wie möglich verlassen, denn Mareike möchte ihr erstes Kind unter keinen Umständen in einem Krankenhaus zur Welt bringen. Auch die gefährliche Steisslage des Babys hält sie nicht von ihrer Entscheidung ab ... Dr. Ruhland sieht entschlossen in die Zukunft und ist mehr als überrascht, als sie an ihrem letzten Tag sogar ein Geschenk von den Assistenzärzten der Chirurgie erhält.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/23/2167064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412151000 +0200" stop="20230412160000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">In aller Freundschaft, die jungen Ärzte (Freundschaftsdienste) S2 (28/42)</title>
<desc lang="fr">«Freundschaftsdienste»Währenddessen wird Bernd Müller, ein sympathischer Bestattungsunternehmer, von Vivienne Kling und Elias Bähr ärztlich versorgt. Zunächst erscheint der Fall ziemlich harmlos, denn Herr Müllers Schulter muss lediglich eingerenkt werden. Doch bei der Nachuntersuchung müssen sie feststellen, dass Bernd einen Tumor in der Schulter hat. Besonders Vivienne Kling geht der Fall Bernd Müller sehr nahe. Wird sie dem Druck standhalten? Dr. Matteo Moreau ist nach einer Feueralarmübung über die Kondition der Assistenzärzte entsetzt. Er beschliesst daher, eine Sportgruppe zu gründen. Die jungen Ärzte sind gezwungen, Kraft- und Ausdauertraining mitzumachen, und geben sich die grösste Mühe, Matteo zu entkommen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/38/2167066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412160000 +0200" stop="20230412161500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412161500 +0200" stop="20230412180000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Hier und heute</title>
<desc lang="fr">Interessante Reportagen geben Einblick in den Alltag von Menschen aus Nordrhein-Westfalen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/1879199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412180000 +0200" stop="20230412181500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell / Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin für Nordrhein-Westfalen - mit Berichten, Reportagen, Nachrichten und Interviews aus unserem Bundesland. Anschliessend: &quot;Lokalzeit&quot;-Kurzausgabe.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/32/1747327_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412181500 +0200" stop="20230412184500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Servicezeit</title>
<desc lang="fr">Das Verbraucher- und Ratgebermagazin im WDR-Fernsehen. Verbrauchertipps für jeden Tag. Wirklich preiswert? Wirklich praktisch? Wirklich lecker? Ob Gesundheit oder Geld, Wohnen oder Ernährung, Multimedia oder Verkehr - &quot;Servicezeit&quot; beleuchtet Hintergründe, schafft Orientierung und gibt praktische Ratschläge - und zwar unabhängig und neutral.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/43/2162701_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412184500 +0200" stop="20230412193000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Aktuelle Stunde</title>
<desc lang="fr">Die Aktuelle Stunde ist das Informationsmagazin im WDR Fernsehen. Hier finden Sie alles, was am jeweiligen Tag für die Menschen in Nordrhein-Westfalen wichtig, interessant, berührend und unterhaltsam ist. Und das 365 Mal im Jahr, vom 1. Januar bis zum 31. Dezember, seit über 40 Jahren.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/23/2122249_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412193000 +0200" stop="20230412200000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Lokalzeit</title>
<desc lang="fr">Die Lokalzeit ist das regionale Magazin im WDR und immer ganz nah dran, an den Menschen in Nordrhein-Westfalen. Die Sendung bietet dem Zuschauer neben Nachrichten, Information aus den Bereichen Sport, Wissenschaft, Kunst, Erziehung, Verkehr, Medizin und vieles mehr. Sie lässt bereits gelaufene Veranstaltungen Revue passieren und zeigt auch, was in Zukunft auf dem Programmkalender steht.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/22/1679055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412200000 +0200" stop="20230412201500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Tagesschau</title>
<desc lang="fr">Die Tagesschau ist eine Institution in der deutschen Fernsehlandschaft. Seit 1952 wird kurz und bündig von aktuellen Geschehnissen in Deutschland und der Welt berichtet. Bis heute ist die Redaktion der sachlichen Berichterstattung treu geblieben und distanziert sich vom Trend in Richtung Boulevard-News. Mit mehr als 9 Millionen Zuschauern ist es Deutschlands beliebteste Nachrichtensendung.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/56/1713329_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412201500 +0200" stop="20230412210000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Markt</title>
<desc lang="fr">Das wöchentliche Wirtschafts- und Verbrauchermagazin geht den Dingen auf den Grund. Ob gefährliche Keime in Krankenhäusern, betrügerische Spendensammler, Personalmangel in Kitas oder Gefahren von Energiesparlampen - die Sendung deckt Missstände auf, sucht die Verantwortlichen und konfrontiert sie. Ausserdem bietet das Magazin Hintergrundinformationen, spannende Geschichten und nützliche Tipps.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/51/2083551_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412210000 +0200" stop="20230412214500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Haushalts-Check mit Yvonne Willicks</title>
<desc lang="fr">Bei Putzarbeiten greifen viele professionelle Reinigungsfachkräfte seit Jahrzehnten zum Mikrofasertuch - auch in manchen Haushalten ist die Putzhilfe äusserst beliebt. Die Konsumentenschützerin Yvonne Willicks testete mit dem Biochemiker Lutz Vossebein die Vor- und Nachteile verschiedener Lappen. Zudem schaute sie hinter die Kulissen eines der erfolgreichsten Hersteller von Mikrofasertüchern.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/29/38/2167068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412214500 +0200" stop="20230412221500 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">WDR aktuell</title>
<desc lang="fr">Die Komplexität des Weltgeschehens verständlich erklärt: Berichterstattung über aktuelle politische, wirtschaftliche, soziale, kulturelle, sportliche und sonstige Ereignisse in komprimierter Form. Ausserdem bekommen sie in dieser Sendung von der Verkehrsmeldung bis zur Sturm- und Glatteiswarnung alle relevanten Infos zur aktuellen Lage auf den Strassen und zum Wetter in NRW frei Haus.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/28/1968706_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412221500 +0200" stop="20230412230000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Rojava - Erdogan, die Kurden und der IS</title>
<desc lang="fr">In Rojava hat die Kurdenmiliz YPG mit Unterstützung der US-Streitkräfte gegen den IS gekämpft und dafür viele Opfer in Kauf genommen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/29/1974840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230412230000 +0200" stop="20230413002000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">New York au temps du Covid</title>
<desc lang="fr">Frühjahr 2020. Es ist still geworden in den Strassen von New York, beängstigend still. Covid-19 bringt die pulsierende Metropole zum Stillstand. Die Strassen sind leergefegt, in der Metropole gelten die &quot;New York on Pause&quot;-Regeln: Maskenpflicht in öffentlichen Räumen, 6-feet-Abstand, Geschäfte, die nicht der Grundversorgung dienen, sind geschlossen, ausserdem alle Restaurants. In diesen ersten Tagen und Wochen der Pandemie beginnt der Dokumentarfilm &quot;Im Jahr der Ratte&quot; von Tom Bergmann. In grossen Bildern, intimen Beobachtungen, assoziativen, poetischen Montagen und dramatischen persönlichen Geschichten erzählt der Film von der Verwandlung New Yorks und seiner unverwechselbaren Einwohner. Das Jahr der Ratte steht in der chinesischen Astrologie für potentielles Drama, dem man nur mit Entschlossenheit, Weisheit und Energie begegnen kann.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/24/2167070_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413002000 +0200" stop="20230413015000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Der Flensburg-Krimi: Der Tote am Strand</title>
<desc lang="fr">An der Flensburger Förde wird die Leiche des aus Dänemark stammenden Christian Rommedahl angespült. In das Visier des neuen Ermittlerduos Svenja Rasmussen und Antoine Haller gerät zunächst der Freund und Arbeitskollege des Opfers, Lasse Jørgensen. Eine weitere Spur führt die Kommissarin und den Kommissar zum Flensburger Spirituosenhändler Philipp Schaaf. Zwischen ihm und dem Toten scheint es ebenfalls eine Verbindung zu geben. Denn auf dem Handy des Toten werden Fotos von Schaafs Tochter Lisa gefunden, und auch Lasse scheint involviert zu sein.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/39/2038219_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230413015000 +0200" stop="20230413020000 +0200" channel="WDR.de">
<title lang="fr">Erlebnisreisen</title>
<desc lang="fr">Mal geht es in die Natur, mal in Städte, die ihren Besuchern viel zu bieten haben: In der Sendung werden Magazinbeiträge aus der Servicezeit oder anderer Reportagen des WDR zusammenfasst. Dabei geht es darum, die Attraktivität der gezeigten Reiseziele nahezubringen. Es gibt Tipps, auf welchen Routen man die diversen Destinationen am besten erreicht, und was man sich dort ansehen sollte.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/11/1644058_A.jpg" />
</programme>