<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Telecablesat -->
<programme start="20230503063000 +0200" stop="20230503082500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">TFou</title>
<desc lang="fr">• Molang

• Loup

• Santiago des mers

• Super Wings

• Paw Patrol, la Pat'Patrouille

</desc>
<category lang="fr">Magazine jeunesse</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7RioMwEEDRf8nzVjOZJDPpo1K_QigxmbTbpSqahWVL_72-HrhwX2qKu6izute67uexHdvnelrvS132U8pzE_9_N5F8k2aWOrZpmWv8nmVzhRNAirmEZEEHFioAMBFxnBDD2GZAowOW4EEIPArqRJl9Zs3G-WicIW0Rru6o0VLXMfTkB_R46bzreTAWhks_NI_1pr7UM-4_xyhoY_8c60NKTHXZDiOn3h8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503083000 +0200" stop="20230503092000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Téléshopping</title>
<desc lang="fr">Le magazine de la consommation et des conseils d'achat, coaché par Marie-Ange Nardi et Alexandre Devoise.

Présentateur(s) : Marie-Ange Nardi
</desc>
<category lang="fr">Magazine de services</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BjoIwEIDhd-lZoUM7M603XXgLEjMMre5uBAI1MZp99-X65T_8HzPIlszJ3EtZtlNf9_VjOS73uczbUcepkvdzTWm8pWpKpa91nop8T2nFHBRAZcxRPdgYEmcAGJiDDM7FvvbokVABGysU9moI5Ly6rASOhCIIcYrpSpdgW249c3thCl1zhi9E6M5gO990UP0sN3MwD9l-91GwjX9hsLtk0TKvuzGav38.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503092500 +0200" stop="20230503095500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503095500 +0200" stop="20230503103000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7CuwvAj6FnYwDBo24hEadK06d3L9nub92UxXMQWtrVWr8Vzz_c61O1oxzVgKmP4vE6itNJYqHmOR2nhXug02SEAhpRn1CBmRzYDQLTWhajU7DlJPU8UDKCkHLVMKkslCFFbQVpNLvbqgMZHXdmN7eF69g8QUr-NE11ywHac3axhvz8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503103000 +0200" stop="20230503110000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Amour, gloire et beauté</title>
<desc lang="fr">Steffy raconte à Li ce dont elle s'est souvenue, mais cette dernière ne semble pas vouloir préparer d'enterrement pour Finn. Liam arrive chez Steffy.

Réalisateur(s) : Jennifer Howard
Acteurs : Krista Allen (Taylor Hayes), Matthew Atkinson (Thomas Forrester), Scott Clifton (Liam Spencer), Don Diamont (Bill Spencer Jr.), Avalon Gray (Kelly Spencer), Colette Gray (Kelly Spencer), Sean Kanan (Deacon Sharpe), Thorsten Kaye (Ridge Forrester), Annika Noelle (Hope Logan Spencer), Tanner Novlan (John Finnegan), Brandon Rush (Carlson), Jacqueline MacInnes Wood (Steffy Forrester) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEADAv3DWwrIgbd_CZYGlVdOWFEyMxr_LdU7zFYEqi1msrZU6e-nlVq5lPdpRrzHtA31eJ3NaeNi5eRmPvdF959PmMQJESnmKBtQ0sssAEJwbKSBOXhrETJZh0spaFchh5BujgWRcyLorZtSYh0dZxEVsVJ_9AUqbtx1Vl0yxHWc3Z8XvDw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503110000 +0200" stop="20230503114500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Les Feux de l'amour</title>
<desc lang="fr">C'est la grande soirée de Devon qui va recevoir le trophée de la chambre de commerce. Mais alors qu'il discute avec Elena du soir où elle est rentrée contrariée de la clinique, elle lui apprend dans un premier temps que Jared a fait une overdose et ensuite, qu'elle a passé la nuit avec Nate. Interrogée sur la distance qu'il y a entre elle et Nate, Amanda annonce à Lily, puis à Phyllis que Nate a rompu avec elle. William se rend auprès de Jack pour l'épauler, en l'incitant à parler de Dina.

Réalisateur(s) : Andrew Lee
Acteurs : Hunter Allan (Noah Newman), Vail Bloom (Heather Stevens), Sharon Case (Sharon Collins Abbott), Doug Davidson (Paul Williams), Don Diamont (Brad Carlton), Adrienne Frantz (Amber Moore), Michael Graziadei (Daniel Romalotti), Christian Le Blanc (Michael Baldwin), Kate Linder (Esther Valentine), Joshua Morrow (Nicholas Newman), Emily O'brien (Jana Hawkes), Eyal Podell (Adrian Korbel), Greg Rikaart (Kevin Fisher), Michelle Stafford (Phyllis Summers Newman), Tammin Sursok (Colleen Carlton), Keone Young (Judge Robert Chong) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NbsIwEEDhu3gNScb21GN2Lj-niFSNxxNoK5IoMRKi6t3J9ls8vT-TeVVzMLda5_XQt317n_fzbarTupcyNvx6LKrlqs2otW9lGit_j7rgQAIgXIYoHrpIGgYAyCEQZ-di3yJlpA6DZsxYChJajN5RB95BRBb2gqzyZY_xZAmSO9GndSFACnhJH5d4pDNhSs3PfDU7c-f1dxuFzvrnFt5kYKnTsllA8_8G.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503115000 +0200" stop="20230503125500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Les douze coups de midi</title>
<desc lang="fr">Qui sera le calife à la place du calife ? Chaque jour, à midi tapante, quatre candidats s'affrontent pour empocher les 30 000 euros de la cagnotte et décrocher l'étoile mystérieuse et ses cadeaux. Seule condition, bien répondre aux questions de culture générale.

Présentateur(s) : Jean-Luc Reichmann
</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3St0Ckt07IT4RYkZtpO8ROBQE2MxrvL9q3eV3jaWDTimvOyNUM5lM_luFznPG_HEKeCPq-VOY5cTJyHMsxTptvEq0k2AASKyQUN0lnGBAAe0ZKvKjeUNSvNiStvGAIgOR9V0i45A1wp5TiCBMV0qVsrO-w0YtdibXt1grMx0J9A9lr1UNyXURzEk7bHHgWp9NtYuUuikOd1NzTi9wc.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503130000 +0200" stop="20230503134000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Jacques Legros
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwioI61u4rLBo24hEaNK06d_rdU7zFQtVFrPYWit19tLLvXRlO9pRuxBzT5_XyRxX7jM3L8ORG90znya5ABAoJgwaFDq2CQAWax0t44heYpxAgUaHUyS2GkdNk4UwWD0kjskqZ7RC6h9lFTexU31eD1CDfhunLkkU2nFeZo34_QE.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503134500 +0200" stop="20230503135500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7BEoIgEADQf-Fcshviot_CZYFFqxEZpZmmpn_P6zu9rwp8iJrU0lo9Jq-9Xuu1LlvbjmtMpePPaxdJs3RFmtdxK43vRXabXUSMnPIYe4TRCWVEDESOgzGj12RStiyDAJoBECEMYCwQkDPCTIGHnK2j7lFndVErH8_zgXDr39bBKZlj2_bTyKrfHw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503135500 +0200" stop="20230503154000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Un coup de foudre malgré eux</title>
<desc lang="fr">Abby, 36 ans, est analyste en acquisitions pour une entreprise agroalimentaire de Boston, &quot;Les Fermes Everson&quot;. Malgré sa réussite, elle se désespère de n'avoir toujours pas trouvé l'amour. Le patriarche Everson fait revenir auprès de lui son fils Nick, et lui demande de travailler avec Abby...

Réalisateur(s) : David Weaver
Acteurs : Bethany Joy Lenz (Abbey Lawrence), Andrew W Walker (Nick Everson), Kate Isaac (Sophie Everson), Bethany Brown (Elaine), Frances Flanagan (tante Frances), Everick Golding (George Wilmore), Kevin McNulty (Earl Everson), Eric Gustafsson (Kevin), Jill Morrison (Charlie), Amanda Wong (Kat), Roman Podhora (Stan Tucker), Elinet Louicius (Groom), Stephanie Cho (Dierdre), Garrett Black (Waiter), Ronald Patrick Thompson (Officiant), Denis Corbett (Passerby), Yolanda Corbett (Passerby) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDsIgEEDhu7C2heEnAz0Lm4FCq6bQFEyMxrvL9stbvC8L1BJb2N772RbPPT_O6dxrr22Ka5np87pSWrc0l9Q9j7V0upd0mWwjQKQ1u6hBOJswA0BAtBSUcp5jRtQmuoyRAHVQJkhLUhkrSFLOVjsQxtr5cW7sxg5qz_EBQur3SIZkir1ew9Cw3x8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503154000 +0200" stop="20230503173000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Associée avec mon ex</title>
<desc lang="fr">Hannah présente l'émission de décoration &quot;Love in Design&quot;, qui rencontre un grand succès. Pour accroître l'audience, Wally, son directeur, décide que dans la prochaine saison, Hannah rénovera un manoir dans sa ville natale, Lewisburg. Elle y retrouve Jeff, son grand amour de jeunesse...

Réalisateur(s) : Steven R Monroe
Acteurs : Danica McKellar (Hannah McElroy), Andrew W Walker (Jeff Winslow), Paul Essiembre (Wally), Alvina August (Julie), Jan Skene (Betty McElroy), Eric Pollins (Frank McElroy), Brenda Gorlick (Margot), Adam Hurtig (Patrick), Jenny Pudavick (Ali), Paul Andrich (Skip), Erik Athavale (l'assistant de Wally), Isla Gorton (l'enfant #2), Jean-Jacques Javier (Kim), Alicia Johnston (la directricce), Reena Jolly (l'employée dans la beignerie), Trevor Kristjanson (le jeune homme), Jaydee-Lynn McDougall (la jeune femme), Skylar Mercedes (l'enfant #1), Cindy Myskiw (Carol), Beverly Ndukwu (Colleen), Alvin Sanders (Larry), Bj Verot (le cameraman), Jason Wishnowski (Ted), Scott Cloney (le premier participant), Chris Glenat (le passager de l'aéroport), Isabel Haderer (le spectateur local), Steve Pacaud (l'invité), Lorrie Papadopoulos (la patronne du bar), Derek James Trapp (l'assistant de production) 
</desc>
<category lang="fr">Téléfilm mélodramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuwgoI-BYuywLaNgJRmjRt-vd6ndN8WcAzsYVtvbdz8dzzvQ1tq72eA8Uy4ud1pBTXNJbUPadaOt5LOnS2BEAYsyMFwtlkMgAEYywGKZ3nRs3oyEZCFR2qSZmgEVAQakkuz2jjJCnQ-Ggru7Edz-f1ADGpt7bikozU63GZ0ez3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503173000 +0200" stop="20230503183000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Familles nombreuses : la vie en XXL</title>
<desc lang="fr">Ce docu-réalité suit le quotidien exceptionnel de plusieurs familles nombreuses.Avec ces familles tout est XXL !Partagez le quotidien de ces familles nombreuses où tout se vit en plus grand !

</desc>
<category lang="fr">Téléréalité</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3StMNPpl52feAoSMy2DvwgEamI03l22b_W-KvEiqlHXUqalaeu2fk7b6TqWcdnmbqj485pFuotUg5S2zuNQ-DbIbPuQETN3fcwGIQbxPSIm7wMnotjW3hkbPGkmI857HZJDMYA6ETIgiE5ZO-vOGkzc29MuRHSaTsfDgXaAEew-UMQjVffpojbqyctjjSJo87YBVuk5l3FezVv1-wM.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503183000 +0200" stop="20230503191000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Ici tout commence</title>
<desc lang="fr">L'absence d'un élève sème le trouble à l'Institut. De son côté, Kelly n'a d'yeux que pour Lenglart. Tensions en salle entre Billie et une cliente.

Réalisateur(s) : Jérôme Navarro, Octave Raspail, Eric Le Roux, Pierre Lacan
Acteurs : Axelle Dodier (Kelly Rigaut), Victoria Monfort (la cheffe Lenglart), Margaux Aguilar (Billie Coudert), Elsa Lunghini (Clotilde Armand), Benjamin Baroche (Emmanuel Teyssier), Aurélie Pons (Salomé Dekens), Vanessa Demouy (Rose Latour), Frédéric Diefenthal (Antoine Myriel) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5JDoJAEEDRu_RagaKHqmYnGE5BYqonHCIQaBOj8e6yffmL_xWOtygacc152ZqhHMrnclyuc563ow9TwZ_XGmMYYzHFPJR-njLfprjqRB7Ac0jWK6gsRUwA4BCJnZR2KG00zgdvAmuVJCqy1mhnABMCBGJNKtQMdFFS9hrVSbZnY9taU0WmJ9V12BndnrrivoziIJ68PfZRqGr13ptdEvs8r7uhFr8_.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">2.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230503191000 +0200" stop="20230503195500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Demain nous appartient</title>
<desc lang="fr">Un souvenir revient à l'adolescent amnésique. Chloé perd confiance en Marianne. Gabriel et Stéphane sont victimes d'un cambriolage. Sur le bateau de Sylvain, c'est l'heure de l'apéritif avant les travaux...

Réalisateur(s) : Dominique Guillo, Nath Dumont, Martin Day
Acteurs : Ingrid Chauvin (Chloé Delcourt), Alexandre Brasseur (Alex Bertrand), Samy Gharbi (Karim Saeed), Maud Baecker (Anna Delcourt), Solène Hébert (Victoire Lazzari), Julie Debazac (Aurore Jacob), Hector Langevin (Barthélémy Vallorta), Ariane Seguillon (Christelle Moreno), Axel Kiener (Samuel Chardeau), Arnaud Henriet (Sylvain Moreno) 
</desc>
<category lang="fr">Série dramatique</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LboMwEADQu3jdgMfY9UyWAXIKpGo8jJM24iNwpChV7162b_V-TeJdzdncS1n381AP9bSe1vtSlv0k41zx-7mpjjetZi1DLctc-HvWLWQUAOExk3iwhBozAKQYkVPT0FCPXmK2ViAJWlC17J0654lzUCSfJQQnib7c5bO5IrVtJGoQOvJInQ_tpY9X6nuoftab-TAT748jCtb5V0B7SGYpy3ZYDObvHw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">5.0.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230503200000 +0200" stop="20230503204500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Journal</title>
<desc lang="fr">Journal télévisé de TF1 qui revient sur les faits marquants et les événements essentiels qui ont fait de cette journée une journée différente de toutes les autres.

Présentateur(s) : Gilles Bouleau
</desc>
<category lang="fr">Journal</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDsIgEEDRu7DW0ilFpj0LmwGGVk2BFEyMxrvL9r_N_wpHlcUq9tZKXa208ijXsueW69WHNNDndTKHjYfEzUqfU6N74lNH9ACeQlz8DOOCbCIAOGOQnFKLlQqRbt10dIuhCch5BewVKo7Y0YQ5RE04PMomLuKg-uwfME7zW-PYSyTf8tmb0eL3Bw.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503205000 +0200" stop="20230503210000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Météo</title>
<desc lang="fr">Prévisions météorologiques en France par le service de TF1.

</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDoIwEADQu3Qt0Cltp2Wnwi1IzPQnaqQEamI03l22b_W-zNEWWcemUpatG5uxeS7VMuWSt8qHuabPa40xXGM9xzI2Ps-FbnNcVTIewFNI1kvg1kRMAOAQDbm2tWNDoKxTyerWOGe9CGCj8K0AiYEsD5oSkRbiok-G99hLxP6E2gziCGelYDgCH6QYoL4vV3ZgT9oeexS4kG9l-C6JfMnrbqjY7w8.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503210000 +0200" stop="20230503211000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">C'est Canteloup</title>
<desc lang="fr">Détournements d'images d'actualité, parodies, interviews décalées, Nicolas Canteloup propose une satire des faits marquants de la journée avec, pour signature, ses imitations des personnages qui font l'événement dans le monde de la politique, du spectacle et des médias.

Présentateur(s) : Nicolas Canteloup
</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5LDsIgFEDRvTC2hVegQNfChM-jVVMgBROjce-S3NEZ3S_xriHZyNF7bZullp51qkfppU0h5tl9Xhdi3HHO2C0NJXd3z3jJpANAcDGZIIAZjSoBgFdKO8-5sZQzMYor4xxxZXFhSgQlNecq-kVp0BFERDM_6k5u5HTtOT6ALeItNRuSXOjlGqYk-f0B.jpg" />
</programme>
<programme start="20230503211000 +0200" stop="20230503215500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy</title>
<sub-title lang="fr">Un sujet croustillant</sub-title>
<desc lang="fr">Bailey fait appel aux internes pour réaliser des clips d'information sur la santé sexuelle à destination des adolescents. Cela fait écho à la décision de la Cour suprême qui a privé les femmes de leurs droits en matière de procréation. Si les internes ne sont pas enthousiastes, l'objectif est de faire comprendre aux adolescents qu'ils doivent comprendre leur corps. Le jour où les vidéos sont tournées dans l'hôpital, un groupe de lycéens est en visite. L'une des élèves se sent mal. Meredith et Maggie, quant à elles, font une découverte sur Zola. Elles découvrent que Zola a fait une nouvelle crise de panique...

Réalisateur(s) : Kevin McKidd
Acteurs : Kevin McKidd, Ellen Pompeo (Dr. Meredith Grey), Chandra Wilson (Dr. Miranda Bailey), James Pickens Jr. (Dr. Richard Webber), Caterina Scorsone (Dr. Amelia Shepherd), Camilla Luddington (Dr. Jo Wilson), Kelly McCreary (Dr. Maggie Pierce), Kim Raver (Dr. Teddy Altman), Jake Borelli (Dr. Levi Schmitt), Chris Carmack (Dr. Atticus Lincoln), Anthony Hill (Dr. Winston Ndugu), Alexis Floyd (Dr. Simone Griffin), Harry Shum Jr. (Dr. Benson Kwan), Adelaide Kane (Dr. Jules Millin), Midori Francis (Dr. Mika Yasuda), Niko Terho (Dr. Lucas Adams), Scott Speedman (Dr. Nick Marsh), Kate Walsh (Dr. Addison Montgomery), Marla Gibbs (Joyce Ward), Emily Fightmaster (Dr. Kai Bartley), Aniela Gumbs (Zola Grey Shepherd), Georgia T. Willow (Lucia Castelino), Ciara Riley Wilson (Diamond Thompson), Frances Nichols (Nurse Karen), Wanru Tseng (Marion), Rhyan Hill (Aaron) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuyijI4FncDDBo2whGaNK06d3L9uUv_lc4KiwWsdd6lmUd1uE4u3PPNZfOh9TT53Uxh437xHUdfE6V7okvHdEDeArRegXSIpsIAM4YJDdNtqU2xFlaxuhJqdkqwhgQNKA1AUfnMMwR9Ng_zk3cxEHl2T5AjuqtUTaJ5Gu-mhktfn8.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.0.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503215500 +0200" stop="20230503225000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy</title>
<sub-title lang="fr">La chasse aux démons</sub-title>
<desc lang="fr">C'est la nuit d'Halloween. Tandis que Meredith et Nick tentent de passer un peu de temps en tête à tête, Winston et Owen demandent aux internes de s'exercer à la traumatologie sur un cadavre. Levi, quant à lui, est noyé sous le travail...

Réalisateur(s) : Amyn Kaderali
Acteurs : Ellen Pompeo (Dr. Meredith Grey), Caterina Scorsone (Dr. Amelia Shepherd), Kevin McKidd (Dr. Owen Hunt), James Pickens Jr. (Dr. Richard Webber), Kim Raver (Dr. Teddy Altman), Jesse Williams (Jackson Avery), Chandra Wilson (Dr. Miranda Bailey), Alexis Floyd (Dr. Simone Griffith), Camilla Luddington (Dr. Jo Wilson), Midori Francis (Dr. Mika Yasuda), Kelly McCreary (Dr. Maggie Pierce), Jake Borelli (Dr. Levi Schmitt), Chris Carmack (Dr. Atticus Lincoln), Anthony Hill (Dr. Winston Ndugu), Harry Shum Jr. (Dr. Benson Kwan), Adelaide Kane (Dr. Jules Millin), Niko Terho (Dr. Lucas Adams), Scott Speedman (Dr. Nick Marsh), Jason George (Dr. Ben Warren), Jaicy Elliot (Dr. Taryn Helm), T.J. Ramini (Mr. Al-Hasan), Brian Letscher (Mr. Epley), Aniela Gumbs (Zola Grey Shepherd), Gio Schwab (River Epley), Rasta Thomas (Paramedic #1), Branden Silverman (Paramedic #2), Betsy Stover (Nurse Stacy), Michelle Cortés (Isla), Ryan Pekar (Jarah Al-Hasan), Janai Kaylani (Pru Miller) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3CuIiKCvoXLsuxq2whEaNK06d_rdU7zFQEqiVXsrZW6eunlUbqy55ZrhzH18HmdRHGjPlHzEnNqcE90GnaoFELkBSc1LI4sK6WCtQ6C1ouXeoozsybrRjALB6fIEDNEY7SZKVqcIzKG_lE2cRMH1Of1UMM4vY0bLmHAls_LrBG_Pw.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">18.3.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503225000 +0200" stop="20230503233500 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19</title>
<sub-title lang="fr">Le prix du feu</sub-title>
<desc lang="fr">Vic et Théo franchissent une étape importante dans leur relation. Vic doit alors faire face à ses sentiments. Andy se réfugie chez Dean tout en l'aidant à prendre soin de Pruitt. Dean, quant à lui, réfléchit à son avenir et envisage une nouvelle opportunité de carrière. Une explosion dévaste complètement un quartier. Beckett donne l'ordre à son équipe de commencer à évacuer les habitants et de se préparer à frapper les maisons d'en haut une fois que tout le monde sera sorti. La priorité est d'évacuer un maximum de personnes. Une fois les habitants mis en sécurité, il s'agit maintenant de commencer à éteindre les incendies...

Réalisateur(s) : Daryn Okada
Acteurs : Jaina Lee Ortiz (Andy Herrera), Jason George (Ben Warren), Boris Kodjoe (Robert Sullivan), Grey Damon (Jack Gibson), Barrett Doss (Victoria Hughes), Danielle Savre (Maya Bishop), Jay Hayden (Travis Montgomery), Okieriete Onaodowan (Dean Miller), Stefania Spampinato (Carina DeLuca), Carlos Miranda (Theo Ruiz), Lachlan Buchanan (Emmett Dixon), Josh Randall (Cpt. Sean Beckett), Alain Uy (Captain Pat Aquino), Lindsey Gort (Ingrid Saunders), Camille Chen (Ari Lan), Larry Poindexter (Chief McAllister), Natasha Ward (Deja Duval), Shane Hartline (Maddox), Shaun Heard (Dan Barnes), Eric Scanlan (Larry), Janai Kaylani (Pru), Kimberley Aria Peterson (Aaliyah), Sharron Shayne (Elderly Woman), John Gowans (Elderly Man), Charlie Magdaleno (Burn Patient) 
</desc>
<category lang="fr">Série d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc7LDoIwEEDRf-laoSMtnWHHw78gMdNpwUcEAjUxGv9dtid3cb_K8xZVpa4pLVvV533-XI7LdU7zdpQwZfx5rTGGMWZTTH0u85T4NsXVDigAwmEgMaAJoxsAwDuH7IuC-rxEjl6AdCGeudQUnJAX5NIgGuOckVAGxEu9J6axjmzXEtYtnKGDzmBNp6JtWsruy6gO6snbYx8FfTJvi3qXgSXN627Oqt8f.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230503233500 +0200" stop="20230504003000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Grey's Anatomy : Station 19</title>
<sub-title lang="fr">Le jour d'après</sub-title>
<desc lang="fr">Les casernes 19 et 23 tentent chacune de célébrer Thanksgiving après les retombées de l'explosion dans le quartier. Les pompiers se réunissent alors pour cuisiner, porter un toast aux êtres chers qu'ils ont perdus et célébrer leurs familles. Mais l'ambiance reste morose pour certains d'entre eux.

Réalisateur(s) : Diana Valentine
Acteurs : Jaina Lee Ortiz (Andy Herrera), Jason George (Ben Warren), Boris Kodjoe (Robert Sullivan), Grey Damon (Jack Gibson), Barrett Doss (Victoria Hughes), Jay Hayden (Travis Montgomery), Danielle Savre (Maya Bishop), Stefania Spampinato (Dr. Carina DeLuca), Carlos Miranda (Theo Ruiz), Chandra Wilson (Dr. Miranda Bailey), Tracie Thoms (Dr. Diane Lewis), Lachlan Buchanan (Emmett Dixon), Josh Randall (Captain Sean Beckett), Jeanne Sakata (Nari Montgomery), Robert Curtis Brown (Paul Montgomery), Lindsey Gort (Ingrid Saunders), Natasha Ward (Deja Duval), Jeffrey D. Sams (Bill Miller), Janai Kaylani (Pru) 
</desc>
<category lang="fr">Série d'aventures</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5NDoMgEEDhu7Cuwgg44FnY8DNo26hEaNK06d3L9stbvC8LvhJb2NZaqYvjju9lKNvZzjrEdIz-87qI0krjQc3xeB7N3w-6dDYRIPqUbVQgrCHMABAQjQ9SWseFNIgTWoEEScKsyMxRA00aQzZBeQDqbR4fZWU3tvv67B8gJvXWRnTJPrbz6oaa_f4.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">4.5.</episode-num>
</programme>
<programme start="20230504003000 +0200" stop="20230504012000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Night Shift</title>
<sub-title lang="fr">Le nouveau venu</sub-title>
<desc lang="fr">Une tempête phénoménale frappe de plein fouet le San Antonio Memorial. La salle d'attente des urgences est prise d'assaut. C'est le chaos total. TC et le docteur Scott Clemens se rendent sur le lieu d'une coulée de boue pour secourir une mère et son fils, gravement blessés. En raison de ces intempéries, l'épouse du docteur Opher et sa fille se retrouvent quant à elles bloquées sur l'autoroute, alors que l'accouchement de la jeune femme est imminent. Pendant ce temps, Scott, le petit ami de Jordan, étudie l'offre que lui a faite Ragosa pour intégrer le San Antonio Memorial et y diriger un service...

Critique : Personnages caricaturaux, situations grotesques et convenues sont au cœur d'une série médicale qui n'affiche absolument aucune originalité, tant sur le fond que sur la forme.

Réalisateur(s) : Eriq La Salle
Acteurs : Eoin Macken (TC Callahan), Jill Flint (Jordan Alexander), Freddy Rodríguez (Michael Ragosa), JR Lemon (Kenny Fournette), Jeananne Goossen (Dr. Krista Bell-Hart), Ken Leung (Topher Zia), Robert Bailey Jr. (Dr. Paul Cummings), Brendan Fehr (Drew Allister), Daniella Alonso (Landry De La Cruz), A Martinez (Joaquin De La Cruz), Kristy Wu (Janet Zia), Mercedes Colon (Ernie's Mom), Raymond Ochoa (Ernie), Scott Wolf (Scott Clemmens), Annelyse Kim (Lynn), John Trejo (Fireman), Esodie Geiger (Nurse Ramos), Catharine E. Jones (Nurse Bardocz), Alma Sisneros (Nurse Diaz), Marc Comstock (Radiologist Dwayne), Rick Vargas (Paramedic #1), Rene Reyes (Ear Dude), Anthony Leon (Cowboy), Al Goto (Deputy Sheriff), Robb Moon (ER Orderly), Miguel Martinez ('God'), Jesus Jr. (Ike the Bookie) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/DY5BDoMgEAD_wrkKK-Kib-GCsKttIxClSdOmfy_XmUwyX7H6i8Qi9lrLtTjp5FG6sueary7E1PvP6ySKG_WJqpMhp-rviU7DNgAEH3kOI6jZEjIArIjWr1rPTtLoNShj0CBrpAnjhIpVC6gpHlpBHBX0j7KJmzj89WwfoIbxbaxqhH2o-WwMjfj9AQ.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.4.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504012000 +0200" stop="20230504022000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Night Shift</title>
<sub-title lang="fr">L'amour au grand jour</sub-title>
<desc lang="fr">Drew est fébrile, ce qui l'embête beaucoup, parce que Rick, son petit ami, doit rentrer de sa mission à l'étranger. Le docteur Scott Clemmens, nouveau responsable de la traumatologie, souhaite revoir toute l'organisation du service. Mais ses projets sont bouleversés par le crash d'un avion de l'armée américaine. Des soldats blessés affluent aux urgences et doivent être pris en charge rapidement. Parmi les victimes se trouve Rick. Drew veut garder sa relation secrète, mais se confie toutefois à TC, qui accepte de l'aider à s'occuper de Rick...

Critique : Personnages caricaturaux, situations grotesques et convenues sont au cœur d'une série médicale qui n'affiche absolument aucune originalité, tant sur le fond que sur la forme.

Réalisateur(s) : David Boyd
Acteurs : Brendan Fehr (Drew Allister), Eoin Macken (TC Callahan), Jill Flint (Jordan Alexander), Freddy Rodríguez (Michael Ragosa), Luke MacFarlane (Rick Lincoln), Robert Bailey Jr. (Dr. Paul Cummings), JR Lemon (Kenny Fournette), Jeananne Goossen (Dr. Krista Bell-Hart), Daniella Alonso (Landry De La Cruz), Ken Leung (Topher Zia), Edwin Hodge (Pvt. Bauder), Devon Graye (Pvt. Wilson), Mandy Levin (Marcie), Scott Wolf (Dr. Scott Clemmens), Manny Rey (Mariachi Guy), Alma Sisneros (Nurse Diaz), Esodie Geiger (Nurse Molly Ramos), Catharine E. Jones (Nurse Bardocz), Rodrigo Rojas (Julio), Erik Gonzales (Soldier #1), Kenny Miller (Seated Soldier), Rebekah Wiggins (Paramedic), Melanie Johnson (Nurse Joanna), Darlene Hunt (Ms. Palmer), Joseph Griffenberg (Core Doctor), Kenneth Miller (Seated Soldier), Rick Anglada (San Antonio Police Officer), Harona Ceesay (O.R Orderly), Jo Lynne Fenger (Core Nurse), Robb Moon (ER Orderly) 
</desc>
<category lang="fr">Série sentimentale</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEADAv3Cuuisg4Fu8LLBo2whEadK06d_rdU7zFZ5OFrPYWqvnvAzLsNeubqWVswsx9_R5Hcxx5T5zW4ZQcqN75kMnGxADxeSCQnCWTUJEb4wlL6VbBiCtldcorXbScUgxjQrARTBqYh8YAOXkqH_UVdzETufzeiCM6q0tXJIotHJcZrT4_QE.jpg" />
<episode-num system="xmltv_ns">0.5.</episode-num>
<rating system="CSA"><value>-10</value><icon src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Moins10.svg/200px-Moins10.svg.png" /></rating>
</programme>
<programme start="20230504022000 +0200" stop="20230504063000 +0200" channel="Weo.fr">
<title lang="fr">Programmes de la nuit</title>
<desc lang="fr">Retrouvez tous vos programmes de nuit.

</desc>
<category lang="fr">Programme indéterminé</category>
<icon src="https://tv.cdnartwhere.eu/cache/i2/Dc5BDoMgEEDRu7CuAiph8CxshmHQthGM0KRp07uXxd-81f-KgJXFKvbWzrp66eVxDudeWqkDxTzi53Uxx43HzM1LKrnhPfNlEpDWhDE5WrRywDZprYO1gGGenZdxMWGiQA7Rge0lmDXbCBMqAGJgQJUwjY9zEzdxYH32D62m5W1AdUlIrVzdrBG_Pw.jpg" />
</programme>