<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230515021000 +0200" stop="20230515025500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Entschärfer) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Entschärfer»Die Bombenentschärfer Lana Washington und Joel Nutkins absolvieren mit ihrem Team einen Einsatz in einer Londoner Wohnsiedlung.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/23/2177073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515025500 +0200" stop="20230515034000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Verdacht) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Verdacht»Lanas Kollege Joel ist bei dem Einsatz ums Leben gekommen. Die Ermittler versuchen herauszufinden, wer für den verheerenden Anschlag mit 17 weiteren Todesopfern verantwortlich ist. Rechtspopulisten schüren den Verdacht, dass es sich bei den Attentätern um Islamisten handelt. Wenig später wird allerdings eine weitere Bombe in einer Moschee entdeckt. Lana bleiben nur wenige Minuten, um den Sprengsatz zu entschärfen. Nur vier Tage nach dem verheerenden Bombenanschlag in Westhaven, bei dem Joel (Adrian Lester) und 17 weitere Menschen ums Leben kamen, ist Lana (Vicky McClure) wieder mit dem Expo-Team im Einsatz. In dem Linienbus, zu dem sie und ihr Kollege Danny (Eric Shango) gerufen werden, hat allerdings nur jemand eine Tasche vergessen, in der sich die verdächtigen Kabel schnell als harmlose Kopfhörer entpuppen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2177075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515034000 +0200" stop="20230515042500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Kreuzritter) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Kreuzritter»Nach den beiden Bombenanschlägen zeigt sich, dass es einen Zusammenhang gibt. Zudem geht die Attentatsserie offenbar weiter. Denn das Expo-Team wird zu seinem nächsten Einsatz gerufen. Ein Sprengsatz ist vor einer LGBT-Bar platziert worden. Lana kann die Bombe entschärfen. Während der Aktion wird sie aus einer benachbarten Wohnung beschossen. Sie vermutet, dass ein Insider an den Anschlägen beteiligt ist, und verdächtigt ihren Kollegen John. Obwohl der leitende Ermittler DI Thom Youngblood (Mark Stanley), der mit Lana (Vicky McClure) privat liiert ist, sie lautstark auffordert, die Moschee sofort zu verlassen, gibt die Bombenspezialistin nicht auf. Sie will den eingesperrten Mann, Ali Hussein (Moe Idris), unbedingt retten. Doch die Zeit läuft ihr davon.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/13/2193424_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515042500 +0200" stop="20230515051500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Countdown) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Countdown»Obwohl die Ermittlungen gegen John ohne Ergebnis geblieben sind, hat Lana ihren Kollegen weiterhin im Verdacht. Sie wird ihm gegenüber handgreiflich und muss sich eine Auszeit nehmen. Mittlerweile hat Lana ein Vertrauensverhältnis zu Karl aufgebaut, einem Ex-Kollegen aus dem Afghanistan-Einsatz. Sie treffen sich häufiger. Doch dann wartet der nächste Schock: Ihr Bruder Billy, der Kontakte zu den &quot;Kreuzrittern&quot; haben soll, gerät in Gefahr. In einer Besprechung fasst Commander Bregman (Ralph Ineson), der Leiter der Polizeispezialeinheit SO19, den Stand der Ermittlungen zusammen: Demnach war der Anschlag in Westhaven ein gezieltes Attentat der rechtsextremen &quot;Kreuzritter&quot;, jedoch unter falscher Fahne, um Stimmung gegen Muslime zu machen. Der folgende Anschlag auf die Moschee sollte dann als Racheaktion erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/25/2181851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515051500 +0200" stop="20230515053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/56/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515053000 +0200" stop="20230515090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Ausserdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515090000 +0200" stop="20230515090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515090500 +0200" stop="20230515103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515103000 +0200" stop="20230515111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Freiheit) S10 (19/29)</title>
<desc lang="fr">«Freiheit»Melanie und Mattes geraten bei einer Routinekontrolle in einen Schusswechsel mit zwei Männern.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190819_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515111500 +0200" stop="20230515120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Neandertal ist überall) S9 (4/25)</title>
<desc lang="fr">«Neandertal ist überall»Am Morgen nach dem alljährlichen Sommerfest des Steinzeitfreunde-Clubs wird Vereinschef Holger Dressel tot aufgefunden, erschlagen mit einer schweren Holzkeule. Angeblich ist er bei allen Mitgliedern sehr beliebt gewesen, wie sich überhaupt der gesamte Verein als ein Ort der Harmonie darstellt. Nur Gesine Uhl berichtet, dass es hinter den Kulissen mächtig Streit gegeben hat.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/27/2190820_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515120000 +0200" stop="20230515121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515121000 +0200" stop="20230515130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515130000 +0200" stop="20230515140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515140000 +0200" stop="20230515141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515141500 +0200" stop="20230515150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2142363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515150000 +0200" stop="20230515150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515150500 +0200" stop="20230515160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1970832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515160000 +0200" stop="20230515161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515161000 +0200" stop="20230515170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (In die Falle gerast) S17 (8/24)</title>
<desc lang="fr">«In die Falle gerast»Der Bergsportler Thomas Gerster wird tot aufgefunden. Er wurde beim Mountainbiken mit einem Seil zu Fall gebracht.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/41/2190822_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515170000 +0200" stop="20230515171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515171000 +0200" stop="20230515174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515174500 +0200" stop="20230515180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515180000 +0200" stop="20230515190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Hamburg (Der Pferdeflüsterer) S2 (2/10)</title>
<desc lang="fr">«Der Pferdeflüsterer»Der Stallbursche Torben wird tot auf einem Reiterhof aufgefunden. Kurz darauf stirbt das wertvollste Pferd im Stall.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/41/2190823_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515190000 +0200" stop="20230515192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515192000 +0200" stop="20230515192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515192500 +0200" stop="20230515201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">WISO</title>
<desc lang="fr">WISO - Wirtschaft und Soziales: alles, was Sie wissen müssen, dazu Rat und Hilfe, praktisch und mit geldwertem Nutzen. Informationen und Hintergründe für Verbraucherinnen und Verbraucher zu allen relevanten Lebensbereichen - zum Beispiel Arbeit und Beruf, Ernährung und Gesundheit, Wohnen, Geldanlage und Rente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1756713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515201500 +0200" stop="20230515215000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Du sang sur la forêt</title>
<desc lang="fr">Der ehemalige Elitesoldat Hans Schüssler sucht in seiner alten Heimat Siebenbürgen in Rumänien den vermissten deutschen Manager eines internationalen Holzkonzerns. Trotz seiner Vorbehalte übernimmt er diesen Job, der ihn mit seiner traumatischen Vergangenheit in Siebenbürgen konfrontiert. Eigentlich wollte er nie mehr zurück in seine Geburtsstadt Kronstadt/Bra?ov. Früher als Soldat in Afrika auf das Suchen von verschollenen Personen spezialisiert, jobbt Hans Schüssler mittlerweile als schlecht bezahlter Sicherheitsmann. Den spurlos verschwundenen Manager des Holzkonzerns Sasse ausfindig zu machen, ist zwar ein zwielichtiger, aber lukrativer Auftrag. So macht Schüssler sich etwas widerwillig auf den Weg nach Rumänien. Die junge Anwältin des Konzerns, Katja Schöne, wird Hans bei seiner Suche in Siebenbürgen an die Seite gestellt.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/12/2117173_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515215000 +0200" stop="20230515222000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515222000 +0200" stop="20230515235500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le vétéran</title>
<desc lang="fr">Kriegsveteran Jim Hanson, der im Grenzgebiet der USA zu Mexiko lebt, soll den mexikanischen Jungen Miguel nach Chicago bringen.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/11/2129283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515235500 +0200" stop="20230516001000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230516001000 +0200" stop="20230516013500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Yalda, la nuit du pardon</title>
<desc lang="fr">Die junge Iranerin Maryam wurde zum Tode verurteilt. Sie wird beschuldigt, ihren Ehemann ermordet zu haben. Ihr bleibt eine Möglichkeit, der Hinrichtung zu entgehen. Ausgerechnet am Yalda-Feiertag, der Wintersonnenwende, erhält sie die Gelegenheit, bei einer populären Live-TV-Show die einzige Tochter des Opfers, Mona, vor einem Millionenpublikum um Vergebung zu bitten. Verzeiht Mona ihr, wird das Todesurteil aufgehoben. &quot;Nehmen Sie per Textnachricht an unserem Gewinnspiel teil. Hat Maryam Komijani es verdient, dass man ihr vergibt und sie begnadigt wird? Senden Sie 1 für Ja, 2 für Nein.&quot; Die Kameras und Scheinwerfer sind alle auf Position. Ein letzter Blick des Moderators auf seine Notizen. Die letzten Sekunden des Intros ziehen vorbei - 5, 4, 3, 2, 1 - dann wird die Fernsehshow live geschaltet.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/02/2143501_A.jpg" />
</programme>