<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230420021500 +0200" stop="20230420030000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Iran und die Bombe (Auf dem Weg zur Atommacht) (2/2)</title>
<desc lang="fr">«Auf dem Weg zur Atommacht»Baut der Iran an der Atombombe? Diese Sorge treibt die Welt um. Und einiges spricht dafür, dass die Mullahs tatsächlich mehr wollen als nur die friedliche Nutzung der Nukleartechnik. Die zweiteilige ZDFinfo-Dokumentation &quot;Iran und die Bombe&quot; zeichnet mithilfe von Archiven, beteiligten Wissenschaftlern, Diplomaten und Politikern die historische Genese des iranischen Atomprogramms nach. Es ist eine Geschichte voller Lügen und Geheimnisse. Der zweite Teil, &quot;Auf dem Weg zur Atommacht&quot;, zeigt eine Entwicklung, die stark abhängig von den Politikwechseln in den USA ist. Während nach Jahren des Stillstands Barack Obama eine Lösung sucht und sein Atomabkommen mit dem Iran feiert, macht Donald Trump dieses mit einer einzigen Unterschrift wieder zunichte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/12/2179055_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420030000 +0200" stop="20230420033500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Frau. Leben. Freiheit? Warum die Frauen im Iran so stark sind (Warum die Frauen im Iran so stark sind)</title>
<desc lang="fr">«Warum die Frauen im Iran so stark sind»Die Revolte im Iran ist vor allem eine Revolte der Frauen. Dabei stehen die Protestierenden heute auf den Schultern ihrer mutigen Mütter und Grossmütter. Haben die Proteste nun eine Chance? Ein halbes Jahr nach dem gewaltsamen Tod von Mahsa Amini, der die aktuelle Protestwelle auslöste, erzählt die Dokumentation die Geschichte der widerständigen iranischen Frauen von den 1970er-Jahren bis heute und fragt nach der Zukunft der Revolte. Trotz jahrzehntelanger Unterdrückung im frauenfeindlichen Mullahstaat sind zwei äusserst gebildete, selbstbewusste und kämpferische Generationen iranischer Frauen herangewachsen. &quot;Es hat nicht mit unserer Generation begonnen, sondern lange vorher. Und mit dem Wissen aus den Kämpfen der vorangegangenen Generationen machen wir jetzt weiter,&quot; sagt die Künstlerin Ghazal Abdollahi.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/11/11/2158607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420033500 +0200" stop="20230420042000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Gras, Gier, grosses Geld - Der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten (Der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten)</title>
<desc lang="fr">«Der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten»Reich werden kann jeder - mit Cannabis. Das war das Versprechen der Onlineplattform JuicyFields. Viele glaubten dem Versprechen und investierten ihre kompletten Ersparnisse. Im Juli 2022 platzte der Traum vom schnellen Reichtum. Niemand konnte sich mehr einloggen. Was als Hype begann, scheint aus heutiger Sicht etwas ganz anderes zu sein: der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten. In seiner ersten Folge geht das neue ZDF-Doku-Format &quot;Die Spur&quot; der Frage nach, wer hinter diesem riesigen Scam steckt. JuicyFields warb mit Influencern, Rap-Videos und einem eigens komponierten Song um Kleinanlegerinnen und Kleinanleger mit dem Traum vom passiven Einkommen. Die Legalisierung von Cannabis in immer mehr Staaten beflügelte die Aussicht auf fette Renditen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420042000 +0200" stop="20230420050500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Frontal 21</title>
<desc lang="fr">Kritisch, investigativ und unerschrocken - das ZDF-Politmagazin bietet Reportagen, Analysen und Hintergründe zu den aktuellen Themen aus Politik, Wirtschaft und Gesellschaft. &quot;frontal&quot; ist unabhängig und keinem verpflichtet. Denn für das Magazin zählen Meinungsvielfalt, klare Standpunkte und der kritische Blick im Interesse der Zuschauer. Die Reporter decken Missstände auf und liefern Fakten, die andere lieber verbergen wollen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/50/2118582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420050500 +0200" stop="20230420053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420053000 +0200" stop="20230420090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1842293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420090000 +0200" stop="20230420090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420090500 +0200" stop="20230420103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Gast: Michael Reh Fotograf und Autor.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420103000 +0200" stop="20230420111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Ringo, Kim und Sidney) S9 (25/27)</title>
<desc lang="fr">«Ringo, Kim und Sidney»Die Besitzerin einer gestohlenen Kreditkarte ist nicht aufzufinden. Die minderjährigen Kinder sind allein zu Hause.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/2034757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420111500 +0200" stop="20230420120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Bankgeheimnis) S8 (2/20)</title>
<desc lang="fr">«Bankgeheimnis»Als &quot;private Leiche&quot; meldet Leena ihren Fund den Kollegen: Zwischen den Mülltonnen ihres Wohnhauses liegt ein Mann - erwürgt. Laut Aussage der Vermieter ist es der Bankangestellte Kaminski. Dessen Kollegen in der Bank vermissen ihren Vorgesetzten tatsächlich seit einigen Tagen. Gemeldet hat sein Verschwinden niemand - alle waren froh, mal nicht dem ständigen Druck ausgesetzt zu sein. Doch als sie das Foto sehen, ist die Verwirrung gross. Nicht ihr vermisster Vorgesetzter, sondern ihr Kollege Rohde ist der Getötete. Der war am Tag zuvor noch in der Bank. Offenbar waren Kaminski und Rohde die Vorzeige-Banker der Filiale: erfolgreich, dynamisch, aber auch gnadenlos. Insbesondere der Kollege Niemann hatte unter ihrem Druck und ihrem Spott zu leiden. Doch was hat das Verschwinden des einen mit dem Tod des anderen zu tun?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/43/1852445_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420120000 +0200" stop="20230420121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420121000 +0200" stop="20230420130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420130000 +0200" stop="20230420140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420140000 +0200" stop="20230420141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420141500 +0200" stop="20230420150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/12/2179901_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420150000 +0200" stop="20230420150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420150500 +0200" stop="20230420160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420160000 +0200" stop="20230420161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420161000 +0200" stop="20230420170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Vom Glück erschlagen) S16 (13/30)</title>
<desc lang="fr">«Vom Glück erschlagen»Der Lottokönig Huber wird in seiner Villa erschlagen aufgefunden. Für Kommissar Hansen sieht es nach Raubmord aus.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/38/1775060_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420170000 +0200" stop="20230420171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420171000 +0200" stop="20230420174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420174500 +0200" stop="20230420180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420180000 +0200" stop="20230420190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Stuttgart (Nachts im Museum) S12 (1/22)</title>
<desc lang="fr">«Nachts im Museum»Der Museumsdirektor Dr. Stöger wird nach einer Ausstellungseröffnung tot aufgefunden: Er wurde offensichtlich erschlagen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/01/2179903_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420190000 +0200" stop="20230420192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420192000 +0200" stop="20230420192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420192500 +0200" stop="20230420201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Feind und Helfer) S13 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Feind und Helfer»Eva Grünberg steht unter Schock: Die junge Notärztin wurde im Einsatz von ihrem Patienten angegriffen und verletzt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/13/2179905_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420201500 +0200" stop="20230420214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lena Lorenz (Lügenbaby) S9 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Lügenbaby»Flora und ihr Freund Marko nehmen an einem Vorbereitungskurs teil. Lena möchte sie untersuchen, doch Flora sträubt sich zunächst dagegen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/08/2179907_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420214500 +0200" stop="20230420221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420221500 +0200" stop="20230420231500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">maybrit illner</title>
<desc lang="fr">Einmal pro Woche führt Maybrit Illner durch ihren gleichnamigen Polittalk. Mit Gästen aus Gesellschaft, Politik und Wirtschaft diskutiert sie live aus Berlin das &quot;Thema der Woche&quot;. Ukrainekrieg, Wirtschaftskrise oder Klimawandel - es wird kontrovers debattiert und leidenschaftlich um Lösungen gerungen. Intelligent, scharfzüngig und rasant geht es bei &quot;maybrit illner&quot; vor allem um die Frage, was Politik für die Menschen bedeutet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2150738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420231500 +0200" stop="20230421003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Markus Lanz</title>
<desc lang="fr">Markus Lanz spricht in seiner Talkshow mit seinen Gästen über aktuelle und gesellschaftlich relevante Themen - unterhaltend und journalistisch hintergründig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421003000 +0200" stop="20230421004500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421004500 +0200" stop="20230421005500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Filmgorillas</title>
<desc lang="fr">Mit &quot;Filmgorillas&quot;, dem Kino- und Serienmagazin mit eigenem YouTube-Kanal, erweitert das ZDF sein Angebot in der Filmberichterstattung - zuerst auf YouTube, dann im TV. Jeweils dienstags, mittwochs und donnerstags um 16.00 Uhr laden die &quot;Filmgorillas&quot; neue Videos auf ihrem ZDF-YouTube-Kanal hoch. Die Highlights der &quot;Filmgorillas&quot;-YouTube-Woche werden donnerstags gegen 0.45 Uhr im gleichnamigen TV-Magazin zusammengefasst.</desc>
<category lang="fr">Mag Cinéma</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/41/1836073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230421005500 +0200" stop="20230421014000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Hotel Mondial (Kalte Abreise) S1 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Kalte Abreise»Lara bekommt endlich einen entscheidenden Hinweis: Der Anruf, der Elikia Romero damals verraten hat, kam aus dem &quot;Mondial&quot;!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179051_A.jpg" />
</programme>