<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230601022500 +0200" stop="20230601025500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">auslandsjournal</title>
<desc lang="fr">Das &quot;auslandsjournal&quot; - Reportagen, Hintergründe, aussergewöhnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erklären die Welt. Pointierte Analyse, persönliche Erzählweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen prägen das &quot;auslandsjournal&quot;. In der Rubrik &quot;aussendienst&quot; testen Reporter, was das Leben in fremden Ländern mit sich bringen kann.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/59/1914602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601025500 +0200" stop="20230601032500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Spur</title>
<desc lang="fr">&quot;Die Spur&quot; ist ein innovatives, kritisches Dokumentationsformat. Ein Journalistenteam rekonstruiert Missstände und spürt Verantwortliche auf. Die Reporter recherchieren investigativ vor Ort und digital mit Mitteln der forensischen Datenanalyse. Sie berichten über Ungerechtigkeiten, suchen nach Lösungen und zeigen überraschende Perspektiven und Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601032500 +0200" stop="20230601045500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktenzeichen XY-Spezial: Vorsicht, Betrug!</title>
<desc lang="fr">Schockanrufe Der Anruf kommt aus dem Nichts: Der Neffe soll einen schweren Unfall verursacht haben. Die Tante zahlt, um ihm das Gefängnis zu ersparen. Doch das Geld landet bei Betrügern in Polen. Tinder-Trading-Scam Ein Mann lernt über eine App eine Frau kennen. Der Kontakt wird enger - da erzählt die neue Bekanntschaft von einer vermeintlich lukrativen Anlagemöglichkeit. Faksimile-Betrug Eine Frau investiert in eine Lexikonreihe. Jahre später klingelt ein Vertreter an der Tür und behauptet, ein sogenanntes Abschlusswerk würde fehlen - sonst seien die Bücher wertlos. Finanzierungsbetrug Ein Unternehmer sucht einen Investor. Schnell ist ein vermeintlich zahlungskräftiger Geldgeber im Ausland gefunden - doch dann kommt alles anders als erwartet. &quot;Aktenzeichen XY... Vorsicht, Betrug!&quot; ist nach der Ausstrahlung in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/15/2197542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601045500 +0200" stop="20230601050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/55/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601050000 +0200" stop="20230601053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wischen, Waschen, Schrubben - Nachhaltig saubermachen (Nachhaltig sauber machen)</title>
<desc lang="fr">«Nachhaltig sauber machen»Sprüh, wisch und weg - mehr wollen wir mit unserem Schmutz nicht zu tun haben. Viele Reiniger enthalten jedoch schwer abbaubare Stoffe, die in der Natur landen. Das muss nicht sein. Alternativen für Putzmittel, die sich sogar in Kläranlagen nicht aus dem Abwasser filtern lassen, drängen auf den Markt. &quot;plan b&quot; stellt neue Ideen für nachhaltiges Putzen vor, nicht nur fürs eigene Zuhause und das Auto, sondern auch für Industrie und Gewerbe. Pro Jahr werden in Deutschland über 30.000 Tonnen schwer biologisch abbaubare Stoffe aus Wasch- und Reinigungsmitteln mit dem Abwasser entsorgt. Dabei kann Putzen auch nachhaltig sein, das beweist Julia Seeliger jeden Tag. Gemeinsam mit Luise Zaluski hat sie &quot;Klara Grün&quot; gegründet.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/30/1970879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601053000 +0200" stop="20230601090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Ausserdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601090000 +0200" stop="20230601090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601090500 +0200" stop="20230601103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601103000 +0200" stop="20230601111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Gegen die Uhr) S11 (3/29)</title>
<desc lang="fr">«Gegen die Uhr»Alarm im PK 21: Hans' Tochter Nelly wurde entführt. Die Forderungen der Täter setzen die Polizisten unter Druck.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/06/2197992_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601111500 +0200" stop="20230601120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Zuckerbrot) S9 (17/25)</title>
<desc lang="fr">«Zuckerbrot»Drei Männer werden mit schweren Vergiftungen ins Krankenhaus eingeliefert. Thomas Grosch stirbt kurz drauf, stammelt aber noch etwas von &quot;Mord&quot;. Peter Brockmann und Jan Unger schweben in Lebensgefahr. Der Gin, den sie in Ungers Wohnung getrunken haben, war vergiftet. Wer wollte die drei Männer umbringen? Alle drei arbeiten als Pharma-Vertreter bei derselben Firma. Von dort führt eine erste Spur nach Estland. Die Firma hat ihren erfolgreichsten Vertretern kürzlich eine Reise dorthin spendiert, Bordellbesuch inklusive. Während dieser Nacht ist eine der Prostituierten getötet worden. Haben die drei Männer etwas damit zu tun und sind deshalb vergiftet worden?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/2199279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601120000 +0200" stop="20230601121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601121000 +0200" stop="20230601130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601130000 +0200" stop="20230601140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601140000 +0200" stop="20230601141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601141500 +0200" stop="20230601150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2142363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601150000 +0200" stop="20230601150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601150500 +0200" stop="20230601160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1970832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601160000 +0200" stop="20230601161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601161000 +0200" stop="20230601170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Die Spur des Geldes) S18 (2/25)</title>
<desc lang="fr">«Die Spur des Geldes»Jochen Frontzek erbt von seinem Onkel 800.000 Euro und eine alte Villa. Dann wird er ermordet.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/2196339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601170000 +0200" stop="20230601171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601171000 +0200" stop="20230601174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601174500 +0200" stop="20230601180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601180000 +0200" stop="20230601190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Stuttgart (Bunte Liebe) S12 (7/22)</title>
<desc lang="fr">«Bunte Liebe»Samuel Hofer, der stadtbekannte Barbesitzer und bunte Hund der Stuttgarter LSBTTIQ-Community, wurde ermordet.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/19/2197993_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601190000 +0200" stop="20230601192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601192000 +0200" stop="20230601192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601192500 +0200" stop="20230601201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Unhappy Birthday) S13 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Unhappy Birthday»Die 16-jährige Lea wird nach einem schweren Sturz von einem Mann ins EKH gebracht, der gleich wieder verschwindet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/08/2197995_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601201500 +0200" stop="20230601214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Bergretter (Was wirklich zählt) S12 (1/5)</title>
<desc lang="fr">«Was wirklich zählt»An der Huber-Alm-Seilbahn bahnt sich eine Katastrophe an. Ein Erpresser droht mit der Sprengung des Halteseils.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/06/2197997_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601214500 +0200" stop="20230601221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601221500 +0200" stop="20230601231500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">maybrit illner</title>
<desc lang="fr">Einmal pro Woche führt Maybrit Illner durch ihren gleichnamigen Polittalk. Mit Gästen aus Gesellschaft, Politik und Wirtschaft diskutiert sie live aus Berlin das &quot;Thema der Woche&quot;. Ukrainekrieg, Wirtschaftskrise oder Klimawandel - es wird kontrovers debattiert und leidenschaftlich um Lösungen gerungen. Intelligent, scharfzüngig und rasant geht es vor allem um die Frage, was Politik für die Menschen bedeutet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/16/2150738_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601231500 +0200" stop="20230602003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Markus Lanz</title>
<desc lang="fr">Markus Lanz spricht in seiner Talkshow mit seinen Gästen über aktuelle und gesellschaftlich relevante Themen - unterhaltend und journalistisch hintergründig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602003000 +0200" stop="20230602004500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230602004500 +0200" stop="20230602013500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mirage (Geister der Vergangenheit) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Geister der Vergangenheit»Vor 15 Jahren verlor Claire ihren Ehemann Gabriel bei der Tsunami-Katastrophe in Thailand. Nun will sie in Abu Dhabi mit Sohn Zack und dem Deutschen Lukas ein neues Leben beginnen. Als sie den Totgeglaubten eines Abends vor einem Luxusrestaurant entdeckt, werden alte Wunden wieder aufgerissen. Ist es nur ein Trugbild oder Wirklichkeit? Ehe Claire sich versieht, gerät sie in ein lebensgefährliches Netz aus Lügen, Intrigen und Cyberspionage. Zwei weitere Folgen &quot;Mirage - Gefährliche Lügen&quot; werden direkt im Anschluss wiederholt, die Folgen 4 bis 6 am Donnerstag, 12. Januar 2023, ab 2.25 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/18/03/2077743_A.jpg" />
</programme>