<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230528023000 +0200" stop="20230528041000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">J.F. partagerait appartement</title>
<desc lang="fr">Die neue Mitbewohnerin von Allison Jones wird eifersüchtig und versucht, deren Leben zu zerstören.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/00/2179511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528041000 +0200" stop="20230528051000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">La promesse (Anaïs) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Anaïs»Pierre Castaing hat auf dem Grundstück der Meyers den Smiley-Aufnäher von Sarahs Jeans gefunden und muss annehmen, dass seine Tochter etwas mit Charlottes Verschwinden zu tun hat. Die erwachsene Sarah bekommt hingegen einen Hinweis, der zu Anaïs Delaire führt. Obwohl sie suspendiert ist, besucht Sarah kurzerhand ihre ehemalige Mitschülerin. Irgendetwas scheint Anaïs zu verbergen, aber Commandant Jérôme Sambuc will davon nichts wissen. Wie ein Verrückter sucht Pierre Castaing (Olivier Marchal) nach Sarahs (Elisa Ezzedine) Jeans. Er hofft, an ihr noch den Smiley-Aufnäher zu finden, den er ihr geschenkt hat. Andernfalls muss er davon ausgehen, dass Sarah den Aufnäher im Garten der Meyers verloren hat - zu dem Zeitpunkt, als Charlotte (Céleste Levy) entführt wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2167971_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528051000 +0200" stop="20230528054000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Länderspiegel</title>
<desc lang="fr">Der &quot;Länderspiegel&quot; ist ein aktuelles Wochenmagazin mit Geschichten aus Bundesländern, Regionen und Kommunen, bürgernah und zupackend. Und in jeder Sendung: der &quot;Hammer der Woche&quot;. Der &quot;Länderspiegel&quot; ist kein Wochenrückblick, sondern ein Blick nach vorn. Was brennt den Menschen unter den Nägeln? Wo ist noch Klärungsbedarf?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528054000 +0200" stop="20230528054500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/56/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528054500 +0200" stop="20230528060000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Henry Mackney: Im Team unschlagbar)</title>
<desc lang="fr">«Henry Mackney: Im Team unschlagbar»Henry Mackney ist Sohn englischer Eltern. Er ist sehbehindert. Aber das hindert den Studenten nicht, in seiner Freizeit leidenschaftlich gern das aus England stammende Rugby zu spielen. Im Jahr 2020 steht er zum ersten Mal auf dem Platz des Marburger Rugbyvereins. Als Henry seine Sehbehinderung vor dem ersten Training ankündigt, antwortet der Verein nur: &quot;Kein Problem, komm einfach vorbei. Da finden wir schon eine Lösung.&quot; Von seiner Sehbehinderung will er sich nicht abhalten lassen, Neues zu probieren. Er wirft sich gern selbst ins kalte Wasser, so auch auf dem Rugbyfeld. Das Marburger Team hat Henry sofort integriert und Wege gefunden, ihn gleichberechtig am Spiel teilnehmen zu lassen. Zum Beispiel wird jetzt nur noch mit einem neonfarbenen Ball gespielt - und das sowohl im Training als auch bei offiziellen Ligaspielen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/19/2196285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528060000 +0200" stop="20230528061000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (La nuit des géants) S1 (48/78)</title>
<desc lang="fr">«La nuit des géants»Maja, Willi und Flip fliegen zu einem Hirschkäferringkampf im Wald. Ein wirklich gigantisches Ereignis. Ein grosser Hirschkäfer unterbricht Majas Frühsport mit Flip. Der Hirschkäfer, der sich als Freiherr von Schröter vorstellt, sucht Flip. Er soll sein Trainer sein bei seinem ersten Ringkampf im Wald. Flip freut sich über diese sportliche Herausforderung. Auch Maja ist begeistert: Sie war noch nie bei einem Hirschkäferringkampf dabei. Als Freiherr von Schröter seinen Gegner kennen lernt, wird ihm angst und bange. Er ist einen Kopf grösser als er und hört auf den furchteinflössenden Namen Donnergugi. Aber Trainer Flip hat eine gute Taktik. Freiherr von Schröter soll Donnergugi beim Kampf mit Dingen überraschen, die er nicht erwarten würde. Wie sich herausstellt, passieren beim Kampf noch andere Überraschungen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/10/1952447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528061000 +0200" stop="20230528062000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Moley (Le rectangle magique) S1 (1/13)</title>
<desc lang="fr">«Le rectangle magique»Maulwurf Moley ist das Oberhaupt von Maulwurfhausen. Als Hüter des magischen Zauberbuches Mauli kriegt man den Job quasi als Gratisbeigabe dazu. Aber ebenso alle dazugehörigen Pflichten! Ein grosses, geheimnisvolles Viereck fällt vom Himmel, mitten in den Stadtpark. Schön sieht das Ding aus mit seiner spiegelnden Oberfläche. Als Moley es untersucht, wird es plötzlich ganz bunt und gibt Töne von sich. Im Nu ist die ganze Stadt in seinen Bann gezogen. Maulwurf Moley lebt in der unterirdischen Stadt Maulwurfhausen und ist eigentlich ein ganz normaler Durchschnittsmaulwurf. Doch für die Bürger der Stadt ist er der Auserwählte, da er als Einziger die Kräfte eines magischen Buches nutzen kann, das er liebevoll Mauli nennt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/42/2186511_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528062000 +0200" stop="20230528063000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Moley (Le guacamole) S1 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Le guacamole»Moley soll Señora Marias Restaurant einweihen. Ihre Spezialität ist die besonders scharfe Chilisosse. Obwohl Moley scharfes Essen nicht verträgt, lässt er sich überreden, davon zu probieren. Die Wirkung der Chilisosse auf Moley ist höllisch. Feuer speiend und nach Luft japsend rennt er umher. Dotty bittet Mauli, das magische Buch, um einen Abhilfezauber. Schnell! Aber Mauli hat nicht seinen besten Tag und erweckt versehentlich die Chilisosse zum Leben.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/20/43/2186512_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528063000 +0200" stop="20230528064500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Duell unterm Kirschbaum) S3 (13/26)</title>
<desc lang="fr">«Duell unterm Kirschbaum»Pettersson und Findus haben Kirschen gepflückt. Findus bewacht die Ernte. Raben wollen die Früchte stehlen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/09/1945503_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528064500 +0200" stop="20230528065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bienvenue chez les mouches (Ruhiges Plätzchen gesucht) S1 (1/52)</title>
<desc lang="fr">«Ruhiges Plätzchen gesucht»Floyd und sein bester Freund Abakus, die Kellerassel, fiebern dem entscheidenden Match in ihrem Lieblingsspiel entgegen. Nur leider können sie nirgendwo ein ruhiges Plätzchen finden. Immer werden sie gestört, beispielsweise durch neugierige Zuschauer oder lärmende Urschrei-Yogaklassen. Der einzige Ort, an dem sie wirklich Ruhe haben, ist unter der Küchendecke. Doch es ist schwieriger als gedacht, alle Utensilien unter die Zimmerdecke zu hieven. Floyd Fliege wohnt mit seinen Eltern, seiner jüngeren abenteuerlustigen Schwester PB und den 224 Madengeschwistern in einem alten Apfel, der leicht faulig im Komposteimer einer Küche liegt. Diese Küche ist Teil einer kleineren, nicht ganz so sauberen Wohnung, deren Besitzerin glücklicherweise nur selten auftaucht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196302_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528065500 +0200" stop="20230528070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bienvenue chez les mouches (Kostbare Krümel) S1 (2/52)</title>
<desc lang="fr">«Kostbare Krümel»Floyd will am Kiosk bei Roger für die neuesten Comics mit Apfelstückchen bezahlen, doch Roger steht neuerdings nur noch auf Backwarenkrümel. Unglücklich muss Floyd mit leeren Händen abziehen. Doch da kippt Giganto, die Wohnungsbesitzerin, den Toaster aus, und Floyd kommt unverhofft in den Besitz jeder Menge Krümel. Jetzt kann er sich alle Comics der Welt kaufen! Aber Floyd stellt fest, dass er trotz seines Krümelreichtums unglücklicher ist denn je.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/22/2196304_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528070500 +0200" stop="20230528071500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Tempel der Wölfe) S2 (27/52)</title>
<desc lang="fr">«Tempel der Wölfe»Akela, der Anführer des Wolfsrudels, ist schwer krank. Nur das Heilwasser aus dem Tempel der Wölfe kann ihn jetzt noch retten. Daruka, Bala, Mogli und Phaona begleiten Akela dorthin. Es ist ein gefährlicher Weg über die Berge. Schnell wird klar, dass Phaona nichts Gutes im Schilde führt. Nicht nur Akela ist in Gefahr - auch Mogli muss sich in Acht nehmen. &quot;Das Dschungelbuch - Tempel der Wölfe (2)&quot; wird am Sonntag, 4. Juni 2023, um 7.05 Uhr wiederholt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/25/2193466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528071500 +0200" stop="20230528074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Klitzeklein gehext) S5 (1/8)</title>
<desc lang="fr">«Klitzeklein gehext»Bibi hext in Barbaras Hexenlabor. Als Hausaufgabe soll sie zwei Hexen klein und wieder gross hexen. Oma Grete erklärt sich bereit, mitzumachen. Mit Bibis &quot;Hex-hex&quot; sind sie nun klitzeklein. Ein Spass für Klein-Bibi und Klein-Grete. Sie hexen allerhand Unsinn. Bald jedoch merken sie, dass ihre Hexkraft schwindet. Ein unvorhergesehener Hexunfall! Gross hexen klappt nur mit einer Gegentinktur. Gelingt es ihnen so klitzeklein, die Zutaten zu besorgen? Sieben neue Folgen &quot;Bibi Blocksberg&quot; werden ausgestrahlt. Die weiteren Sendetermine: 26. Oktober, zwei weitere Folgen ab 8.50 Uhr 27. Oktober, eine Folge ab 8.05 Uhr Ab 2. November immer samstags ab 7.05 Uhr Am Wochenende vor Halloween machen zwei beliebte ZDF-Hexen gemeinsame Sache: Bibi Blocksberg und eine lausige Hexe, Mildred Hoppelt, hexen sich durchs Programm von ZDF und KiKA.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/23/2196306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528074000 +0200" stop="20230528081000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Ein unfaires Rennen) S2 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Ein unfaires Rennen»Die Lindenhofbäuerin musste ihren Rappen Blacky verkaufen, um dringende Arbeiten an ihrem Hof bezahlen zu können. Friedhelm von Strauch, der neue Eigentümer, will Blacky als ersten Preis in einem Trabrennen einsetzen. Bibi, Tina und Alexander, die schon für das Trabrennen trainieren, beschliessen, der Lindenhofbäuerin zu helfen. Sie wollen unbedingt das Rennen gewinnen, damit Blacky wieder auf den Lindenhof kommt. Doch auch Sigurd von Strauch hat es auf Blacky abgesehen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/08/2081202_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528081000 +0200" stop="20230528083500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Solange Mehri unterwegs ist, soll Fritz auf ihre einzigartige Sonnenblume aufpassen. Die Samen werden seit Jahren in ihrer Familie weitergegeben. Doch David kommt Fritz in die Quere. Auf der Suche nach einem ausgefallenen Rezept mit Sonnenblumen, veranstaltet er ein riesiges Chaos und bringt Fritz' Sonnenblumenzucht durcheinander. Kann Fritz herausfinden, welches die richtige Sonnenblume ist, bevor Mehri nach Bärstadt zurückkommt?</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/39/2190539_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528083500 +0200" stop="20230528090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Spektakuläre Schwärme: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Rateteams geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. In Schwärmen herrscht ein ziemliches Chaos - oder etwa doch nicht? Wie gut sich Fischschwärme organisieren können, erklärt die Meeresbiologin Julia Schnetzer bei &quot;1, 2 oder 3&quot;. Auch der Mensch lässt fliegende Drohnen als Schwarm in die Lüfte steigen. Wie auf diese Weise spektakuläre Lichtshows entstehen und wieso die Drohnen vorher geschwungen werden müssen, lässt sich Reportkind Mina von einem Experten erklären. Viele Tierarten bilden Schwärme. Stare und Heuschrecken fliegen im Schwarm, Fische auch und Flamingos tanzen sogar im Schwarm. Aber warum eigentlich?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/11/2193238_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090000 +0200" stop="20230528090300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528090300 +0200" stop="20230528093000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ich lass mich taufen</title>
<desc lang="fr">«Ich lass mich taufen»Trotz vieler Kirchenaustritte gibt es immer wieder Menschen, die einen Weg in die Kirche finden, sich im Erwachsenenalter taufen lassen. &quot;37°Leben&quot; begleitet zwei junge Frauen bei ihrer Taufe. Sophie Haase (18) stammt aus einer atheistischen Familie und entscheidet sich dennoch für die Taufe im Kloster Volkenroda/Thüringen. Die Wahlberlinerin Cara Hoffmann (30) hingegen lässt sich auf dem Pop-up-Tauffest des Berliner Segensbüros taufen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/27/2196308_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528093000 +0200" stop="20230528103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Katholischer Pfingstgottesdienst</title>
<desc lang="fr">Zu Pfingsten feiert die Kirche die Aussendung des Heiligen Geistes. Durch diesen kann jede und jeder heil werden, ist Pater Saji überzeugt. Wie das geht, darüber spricht er im Gottesdienst. Es gehe um heil werden in der Beziehung zu sich selbst, zu Gott und zu anderen, so Pater Saji. Das sei die erste &quot;Pfingsterfahrung&quot; der Apostel, als Menschen aus aller Welt einander verstanden, obwohl sie in verschiedenen Sprachen redeten. &quot;Friede sei mit Euch!&quot; sagte Jesus zu den Jüngern, als er trotz verschlossener Türen plötzlich mitten unter ihnen ist, und weiter: &quot;Empfangt den Heiligen Geist&quot;. Diese Erfahrung deutet Pater Saji Mullankuzhy für das Heute. Er ist Provinzial der Barmherzigen Brüder in Österreich.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/28/2196310_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528103000 +0200" stop="20230528115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares - Lieblingsstücke</title>
<desc lang="fr">Horst Lichter, seine Experten und Händler präsentieren und kommentieren ihre &quot;Lieblingsstücke&quot; aus den vergangenen Sendungen. Ob antikes Rollsiegel oder skurriler Sperrmüllfund: Die drei Experten von &quot;Bares für Rares&quot; bewerten alle Objekte mit Sachverstand und Liebe zum Detail. Die schönsten und skurrilsten Exponate stellen sie jetzt noch einmal vor.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1785534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528115500 +0200" stop="20230528120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528120000 +0200" stop="20230528141000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Fernsehgarten</title>
<desc lang="fr">Sommer, Sonntag, &quot;Fernsehgarten&quot;! Seit über 35 Jahren ist der TV-Klassiker fester Bestandteil der Open-Air-Saison. Auch 2023 präsentiert Andrea Kiewel die grosse Show jede Woche live aus Mainz.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/22/1800389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528141000 +0200" stop="20230528145500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Duell der Gartenprofis S7 (4/7)</title>
<desc lang="fr">Moderatorin Eva Brenner lädt zum &quot;Duell der Gartenprofis&quot;. Aus ungepflegten oder nicht angelegten Privatgärten werden in dieser Sendung Traumgärten. Zwei Gartenprofis entwickeln unterschiedliche Ideen für jeden Garten und bewerben sich um den Auftrag der Besitzer. Innenarchitektin Eva Brenner steht den Familien beratend zur Seite und verleiht jedem Garten mit kreativen Deko-Konzepten den letzten Schliff.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/03/2187578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528145500 +0200" stop="20230528154000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mein Zuhause richtig schön</title>
<desc lang="fr">In &quot;Mein Zuhause richtig schön - Der Eva-Brenner-Plan&quot; hilft Moderatorin Eva Brenner Familien bei der Neugestaltung des eigenen Zuhauses. Egal ob Kinder-, Wohn- oder Schlafzimmer, ob Keller oder Dachboden, ob mit oder ohne Wanddurchbruch - die studierte Innenarchitektin findet immer eine kreative Lösung. Sowohl für den grossen als auch den kleinen Geldbeutel. So schön es auch ist, das eigene Zuhause zu renovieren und umzugestalten, bedeutet das auch immer, Entscheidungen zu treffen. Was passt wirklich zueinander? Welche Farben und Materialien sollen verwendet werden? Wovon muss man sich trennen, was kann neu arrangiert werden, oder ist sogar ein grösserer Umbau notwendig? Hier hilft der &quot;Eva-Brenner-Plan&quot;. In drei Schritten führt die Innenarchitektin die Familien durch den Entscheidungsprozess.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/27/2193474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528154000 +0200" stop="20230528154500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528154500 +0200" stop="20230528161500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Fakten und Fiktionen - Kampf ums Klima (Fakten und Fiktionen)</title>
<desc lang="fr">«Fakten und Fiktionen»Alle wollen den Klimawandel bekämpfen. Aber welche Mittel und Ideen wirklich helfen gegen die Erderwärmung, das ist durchaus umstritten.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/43/2196312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528161500 +0200" stop="20230528170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Habe die Ehre) S17 (21/24)</title>
<desc lang="fr">«Habe die Ehre»Marylin Schneider, erst seit kurzer Zeit Assistentin beim TV-Sender &quot;Habe die Ehre&quot;, liegt tot im Studio, vergiftet mit Blausäure im Kaffee.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/43/2196314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528170000 +0200" stop="20230528171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528171000 +0200" stop="20230528180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Sportstudio reportage</title>
<desc lang="fr">Fussball: Bundesliga-Abschluss Nachspiel zum 34. Spieltag Fussball: Bundesliga-Story Spielkultur der Japaner Formel 1: Grosser Preis von Monaco Zusammenfassung aus Monte Carlo Para-Sport: Josia Topf Ein neues Kapitel.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1824004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528180000 +0200" stop="20230528183000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF.reportage</title>
<desc lang="fr">Die &quot;ZDF.reportage&quot; bildet die Lebenswirklichkeit in Deutschland ab, die Reporter tauchen ein in den Alltag der Menschen. Aktuell, kontrovers, emotional und unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/1991036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528183000 +0200" stop="20230528185500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Können wir unseren Erinnerungen trauen? Was beeinflusst, wie das Gehirn Ereignisse abspeichert? Diesen zentralen Fragen geht Jasmina Neudecker in &quot;Terra Xplore&quot; auf den Grund. Die Biologin findet heraus: Unser Gedächtnis funktioniert nicht wie eine Festplatte, die einen vollständigen &quot;Erinnerungsfilm&quot; abspeichert. Wie kann es zu falschen Erinnerungen kommen? Und was bedeutet das für die Aussagekraft von Augenzeugenberichten? Jasminas Spurensuche zeigt: Unsere Erinnerung setzt sich eher aus vielen Gedächtnisfragmenten und Szenen zusammen - und schon beim Abspeichern schleichen sich Fehler und Ungenauigkeiten ein. Unsere Erinnerungen stehen nicht fest, sondern verändern sich mit jedem Abruf. Und werden dadurch auch anfällig für bewusste und unbewusste Manipulationen. Jasmina spricht mit Jennifer Thompson.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/28/2196316_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528185500 +0200" stop="20230528190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktion Mensch Gewinner</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wir gewinnt&quot;, heisst es bei der &quot;Aktion Mensch&quot;. Die Sendung präsentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gefördert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/12/2196270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528190000 +0200" stop="20230528191000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528191000 +0200" stop="20230528193000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Dienst für Deutschland - Zeitenwende bei der Bundeswehr</title>
<desc lang="fr">Der russische Angriff auf die Ukraine bedeutet: Es ist wieder Krieg in Europa. Viele Menschen in Deutschland fragen sich: Wie sicher ist unser Land? Wer sorgt für unseren Schutz? Ist die Bundeswehr ausreichend gerüstet? Durch die historische Schuld an zwei Weltkriegen sind Militär und Armee in der heutigen deutschen Gesellschaft weniger tief verwurzelt als in anderen Ländern. Die Bundeswehr hat zuletzt ein Schattendasein geführt, viele Menschen hatten Berührungsängste mit allem Militärischen. Ändert sich das jetzt? Wenn ja, wie nachhaltig? Gibt es mehr gesellschaftliche Anerkennung für die deutschen Streitkräfte? Auf der Suche nach Antworten kommen vor allem Soldatinnen und Soldaten zu Wort. Sie berichten von ihrem Alltag und ihren Motiven, ausgerechnet jetzt an der Waffe zu dienen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/29/2196318_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528193000 +0200" stop="20230528201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Wasser) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Wasser»Bevor der Okavango versickert und verdunstet, erschafft er eines der grössten und wichtigsten Feuchtgebiete Afrikas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/29/2196320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528201500 +0200" stop="20230528214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Rosamunde Pilcher: Herzensläufe</title>
<desc lang="fr">Jacky lebt für ihre Arbeit in der Familien-Destillerie, obwohl ihre Mutter dort einst bei einem Brand starb.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196322_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528214500 +0200" stop="20230528220000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528220000 +0200" stop="20230528233000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meurtres à Sandhamn (Olivia (1+2)) S8 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Olivia (1+2)»Olivia verschwindet während eines Inselausflugs spurlos. Zu ihrem bevorstehenden 18. Geburtstag sollte sie einen Millionenbetrag erben.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/30/2196324_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528233000 +0200" stop="20230529001500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ihrer Zeit voraus. Verkannte Pioniere der Geschichte.</title>
<desc lang="fr">«Ihrer Zeit voraus. Verkannte Pioniere der Geschichte.»Die Doku blickt auf verkannte Pioniertaten der Geschichte, und erzählt vom mutigen Kampf gegen Irrtümer und Widerstände.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/31/2196326_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529001500 +0200" stop="20230529002000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529002000 +0200" stop="20230529015000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Inspecteur Barnaby (La ballade du comté de Midsomer) S17 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«La ballade du comté de Midsomer»Am Tag des Little Crosby Folk Festivals wird der Gründer ermordet. Barnaby taucht ein in die Geschichte des Festivals.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/56/1675627_A.jpg" />
</programme>