<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230422023000 +0200" stop="20230422031500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die grossen Fragen: Gibt es Gott? (Gibt es Gott?) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Gibt es Gott?»Die Frage entfesselt Kriege, lässt Philosophen verzweifeln und kann uns tief erschüttern: Gibt es Gott? Harald Lesch findet in der Wissenschaft verblüffende Antworten. Lässt sich das Universum ohne Gott überhaupt denken? Oder werden Naturgesetze und unser Leben von einer &quot;höheren Macht&quot; bestimmt? Bis heute versuchen grosse Denker immer wieder, Gott näher zu kommen. Manche sind sicher: Seine Existenz ist längst bewiesen. In dieser Folge &quot;Die grossen Fragen&quot; will Harald Lesch nicht weniger, als die vielleicht bedeutendste aller Fragen beantworten. Was kann die Wissenschaft über Gott sagen - und was nicht? Das Universum scheint wie für uns geschaffen: Galaxien, Sterne, Planeten - und damit auch unsere Erde - könnten nicht existieren, wenn die Naturgesetze nur ein klein wenig anders wären. Ist das ein Beweis für einen göttlichen Plan?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2177050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422031500 +0200" stop="20230422034000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Burgis - Eine Gemeinschaft wächst (Wir gründen eine Gemeinschaft) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Wir gründen eine Gemeinschaft»In Gemeinschaft leben - ein Wunschtraum? Auf Burg Disternich leben 16 Erwachsene, sieben Kinder und jede Menge Haus- und Wildtiere. Da läuft es nicht immer reibungslos. Um in der Genossenschaft aufgenommen zu werden, müssen die Bewerberinnen und Bewerber ein Jahr auf Probe überstehen. Danach entscheiden die Mitglieder der Genossenschaft über ihre Aufnahme. Gibt es nur ein Veto, kann die Person nicht einziehen. In der Nähe von Köln, auf einem zehn Hektar grossen Land, haben Sabine und Simon eine Genossenschaft gegründet für Menschen, die in Gemeinschaft leben wollen. David und Clara gehörten zu den Ersten, die der Genossenschaft beigetreten sind. Der Cellist und die Pianistin haben sich an der Musikhochschule kennen und lieben gelernt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/2047190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422034000 +0200" stop="20230422041500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Burgis - Eine Gemeinschaft wächst (Grosse Entscheidungen) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Grosse Entscheidungen»Wer bleibt? Wer muss gehen? Wenn 16 Erwachsene und sieben Kinder in einer Gemeinschaft zusammenleben, dann müssen harte Entscheidungen getroffen werden. Aktionstage, Gefühlsrunden, Kulturfeste - volles Programm auf Burg Disternich. Die Bewohnerinnen und Bewohner machen fast alles in Gemeinschaft. Kochen, essen, arbeiten, sich um die Kinder kümmern. Betti bringt als Neue frischen Wind in die Burg. Ihr Probejahr hat gerade begonnen. Die ehemalige Kneipenbesitzerin wollte nicht mehr allein leben, auch wenn das bedeutet, dass sie Kompromisse eingehen muss. Marcel hat auf Burg Disternich die Liebe gefunden. Sophie kam als freiwillige Helferin und verliebte sich in den grossen Mann aus Süddeutschland. Auf dem Burggelände wollen sie eine solidarische Landwirtschaft umsetzen. Dawid hat das Probejahr nicht überstanden und ist ausgezogen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/2047190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422041500 +0200" stop="20230422044500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Burgis - Eine Gemeinschaft wächst (Eine Gemeinschaft wächst) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Eine Gemeinschaft wächst»&quot;Die Arbeit, die man in der Partnerschaft hat, hat man hier mit 20 Menschen.&quot; So beschreibt Clara die Beziehung zu den anderen &quot;Burgis&quot;. Es gibt Überraschungen - und eine Hausgeburt. Gemeinsam feiern, darüber reden, was für Unstimmigkeiten sorgt, und Probleme aus dem Weg räumen - das ist Alltag auf der Burg. Jeder hat seine Herausforderungen. Bei Clara und David hat sich wieder Nachwuchs angekündigt. Sie möchten ihr drittes Kind auf der Burg zur Welt bringen. Dafür dürfen keine Komplikationen auftreten. Claras Partner David möchte bei der Hausgeburt helfen - er fragt sich jedoch, ob er sich das wirklich zutraut. Eva zweifelt weiterhin, ob die Gemeinschaft für sie und ihre Tochter passt. Ein Konflikt über Erziehung taucht auf, als ein Kindergeburtstag auf der Burg geplant wird.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/42/2047190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422044500 +0200" stop="20230422050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422050000 +0200" stop="20230422053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422053000 +0200" stop="20230422055000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das erste Mal... USA! (Louisa und Philipp in San Francisco)</title>
<desc lang="fr">«Louisa und Philipp in San Francisco»Die Golden Gate Bridge - übersetzt heisst das &quot;Brücke des goldenen Tores&quot;: Sie ist eines der Wahrzeichen der Stadt San Francisco und verbindet die Uferseiten der Golden Gate Bay. Goldsucher gaben der Bucht vor etwa 170 Jahren ihren Namen. Philipp und Louisa begeben sich auf die Spuren des Goldrausches von damals. Ausserdem interessieren sich die beiden für den Hightech-Standort Silicon Valley.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422055000 +0200" stop="20230422062000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das erste Mal... USA! (Louisa und Philipp in Los Angeles) (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Louisa und Philipp in Los Angeles»Grüsse aus Hollywood: Louisa und Philipp besuchen zum Abschluss ihrer Reise eine Stuntman-Schule. Auch sonst hat die zweitgrösste Stadt der USA einiges zu bieten: Dauersommer, Strände, Surfer. Das sonnige Kalifornien hat allerdings auch einige Schattenseiten - zum Beispiel die schwierige Situation an der Grenze zu Mexiko. Auch darauf werfen Louisa und Philipp einen Blick. Letzte Folge &quot;Das erste Mal ... USA!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/50/2181784_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422062000 +0200" stop="20230422064500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">JoNaLu (Schöne Töne) S2 (2/13)</title>
<desc lang="fr">«Schöne Töne»Die ganze Mäusehöhle wackelt. Ein Erdbeben im Kinderzimmer? Wohl kaum. Paul hat ein Klavier bekommen, und das müssen Jo, Naya und der kleine Käfer Lu nun ausgiebig ausprobieren. Nach einem abenteuerlichen Aufstieg auf das Klavier singen und tanzen die drei begeistert darauf herum. Doch als Jo herausfinden will, wo die Töne herkommen, wird er im Inneren des Klaviers eingesperrt. Wie soll Naya es nur schaffen, ihren Freund zu befreien? Mit Tastentänzen und Liedern vom Eisbär am Meer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/05/1861138_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422064500 +0200" stop="20230422065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni auf Waldsafari) S2 (3/26)</title>
<desc lang="fr">«Conni auf Waldsafari»Ein Eichhörnchen im Garten? Wo es wohl wohnt? Conni, Anna und Opa folgen ihm in den Wald. Dort begegnen ihnen nicht nur Eichhörnchen, sondern noch viele andere Tiere. Conni staunt. Da hämmert ein Specht, und dort liegt eine bunte Feder eines Eichelhähers. Das Moos fühlt sich sehr weich an, und die Eichenrinde ist hart und hubbelig. Am Ende entdecken sie hoch im Baum einen Kobel, ein Eichhörnchen-Nest. Was für eine aufregende Waldsafari.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/24/2165911_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422065500 +0200" stop="20230422070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni übernachtet bei Julia) S2 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Conni übernachtet bei Julia»Conni packt noch Teddy ein und schon geht es los. Eine Übernachtung bei der Freundin ist etwas Aufregendes, wenn man zuvor noch nie woanders übernachtet hat. Conni ist voller Vorfreude. Conni darf die Meerschweinchen füttern und isst zum ersten Mal Gemüsefritten. Zum Nachtisch gibt es eine Kissenschlacht. Conni findet alles super, nur in der Nacht bekommt sie Heimweh. Doch Julia muntert Conni auf. Beide albern so lange herum, bis sie müde sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/04/2019720_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422070500 +0200" stop="20230422072000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking (Das unschlagbare Schwert (3) - Halvars Leidenschaft) S1 (53/78)</title>
<desc lang="fr">«Das unschlagbare Schwert (3) - Halvars Leidenschaft»Voller Leidenschaft probiert Halvar sein neues, sagenumwobenes Schwert aus. Doch das Schwert hat seinen eigenen Willen. Es ist nicht beherrschbar und macht mit Halvar, was es will. Gleichwohl besteigt der das Beiboot und segelt mutterseelenallein, dafür aber bewaffnet mit der merkwürdigen Waffe, direkt auf Sven zu. Das tolldreiste Unternehmen wäre ohne Wickies Eingreifen hoffnungslos zum Scheitern verurteilt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/18/2181786_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422072000 +0200" stop="20230422073000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Bienvenue en Chine) S1 (72/78)</title>
<desc lang="fr">«Bienvenue en Chine»Das Wetter spielt den Wikingern einen Streich. Plötzlich finden sie sich in China wieder, und ihr Drachenboot schwimmt in einem Reisfeld. Da ist es nicht leicht, sich das Vertrauen der Einheimischen zu erobern und dem Drachenboot Flügel zu verleihen. Es ist ein gigantischer Wirbelwind, der das Drachenboot der Wikinger unversehens packt und über den halben Globus hinein ins chinesische Reich der Mitte schleudert. Doch damit nicht genug. Kaum vermögen die Helden wieder halbwegs klar über die Reling zu schauen, da tanzt auch schon ein ziemlich furchterregend ausschauender Drache um sie herum und macht Anstalten, sie nicht gerade mit Freundlichkeit zu begrüssen. Doch es ist nur ein Drache aus Papier. Er gehört Mingzhu, einem Mädchen, das unbedingt und so schnell wie möglich zur Küste muss, wo ihr kranker Vater mit Magenkrämpfen auf sie wartet.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1757471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422073000 +0200" stop="20230422074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Samsons Rückkehr) S3 (37/52)</title>
<desc lang="fr">«Samsons Rückkehr»In Nottingham taucht der Riese Samson wieder auf. Prinz John gibt ihm sofort den Auftrag, Robin loszuwerden. Gegen den unverwüstlichen Riesen hat niemand eine Chance - zumindest nicht im Kampf. Da fällt Robin ein, dass König Richard einen tapferen, starken Mann für einen schwierigen Auslandseinsatz sucht. Little John und Tuck bauen eine Reihe von Fallen auf, um dem König zu zeigen, dass Samson genau der Richtige für diese Mission ist.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/19/2181789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422074000 +0200" stop="20230422075500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Der Fan) S3 (38/52)</title>
<desc lang="fr">«Der Fan»Robin hat einen Fan: Terry zieht sich an wie Robin, bewegt sich wie er und liebt es, Robin zuzusehen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/20/2181791_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422075500 +0200" stop="20230422080500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ernest et Rebecca (Das Dino-Ei) S1 (20/52)</title>
<desc lang="fr">«Das Dino-Ei»Herr Rebaud hat aus dem Naturkundemuseum ein Studienobjekt mitgebracht - ein 80 Millionen Jahre altes Dinosaurier-Fossil. Da es eine Eiform hat, halten es alle für ein Dino-Ei. Als Pierrick und Jamel das Fossil stehlen, kann Ernest es ihnen wieder abjagen. Um nicht in falschen Verdacht zu geraten, soll es über Nacht bei Rebecca im Haus aufbewahrt werden. Doch das stellt sich als zu unsicher heraus. Ein neues Versteck muss gefunden werden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/2016435_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422080500 +0200" stop="20230422081500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ernest et Rebecca (Accro au robot) S1 (23/52)</title>
<desc lang="fr">«Accro au robot»Im Museum findet der Junior-Erfinder-Wettbewerb statt. Francois hat einen Airbag-Rucksack gebastelt und Nadine einen superschnellen Roller. Nur Rebecca will lieber skaten gehen. Sie ist an der Medaille der Intelligenz nicht interessiert, bis Marie-Agnes sie damit ärgert. So erscheint auch Rebecca beim Wettbewerb, mit dem Super-Roboter &quot;Ernestor&quot;. Wissenschaftlerin Ivana Graschewski ist begeistert und möchte den Roboter unbedingt untersuchen. Da Rebecca ihr &quot;Ernestor&quot; nicht aushändigen will, entführt die Wissenschaftlerin den Roboter, der in Wahrheit Ernest im Pappkostüm ist. Da Nadine und Francois sauer sind auf Rebecca und ihren Betrug, muss sie sich allein an die Verfolgung machen. Doch am Ende helfen ihr Nadine und Francois mit ihren neuen Erfindungen, und sie können Ernest aus den Klauen der Wissenschaftlerin befreien.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/48/1801393_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422081500 +0200" stop="20230422084000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Retour sur l'île Arc-en-ciel) S3 (20/26)</title>
<desc lang="fr">«Retour sur l'île Arc-en-ciel»Mia und Sara machen wieder einmal einen Ausflug ins Tal, um Eis essen zu gehen. Doch bevor sie das Eiscafé erreichen, wird Mia nach Centopia gerufen und muss Sara allein lassen. In Centopia sind Mia, Mo, Yuko und Onchao auf dem Weg zur Regenbogen-Insel, als sie entdecken, dass ihnen das Einhorn-Fohlen Kyara heimlich gefolgt ist. Auch Gargona und Dax haben schnell erkannt, wohin die Freunde unterwegs sind und verfolgen sie bis auf die Insel.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/31/45/1963550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422084000 +0200" stop="20230422084300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422084300 +0200" stop="20230422091000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Das Hexenhotel) S4 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Das Hexenhotel»Bibi darf im Hotel von Svenja, einer Freundin von Barbara, aushelfen. Sie erwartet eine Hoteltesterin.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/1922676_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422091000 +0200" stop="20230422093500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Der Austauschschüler) S4 (3/7)</title>
<desc lang="fr">«Der Austauschschüler»Jim, ein amerikanischer Austauschschüler, ist zu Gast auf dem Martinshof. Bibi und Tina begrüssen ihn herzlich. Doch Jim fühlt sich unwohl, er kann nicht reiten. Tina möchte helfen und bietet ihm Reitunterricht an. Doch Alex wird eifersüchtig und Bibi langsam genervt von dem Angeber. Als sich auch ihr Lehrer über Jims angeblich unfaires Verhalten ärgert, kippt die Stimmung. Jim haut ab.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/08/1918795_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422093500 +0200" stop="20230422095500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Der kleine Ausreisser) S4 (5/7)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine Ausreisser»Bibi und Tina zählen die aussteigenden Gäste am Bahnhof in Falkenstein, denn dieser droht geschlossen zu werden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/07/1918793_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422095500 +0200" stop="20230422102300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Alle fürs Klima!: Extremwetter, Waldbrände, steigende Meeresspiegel - Gefahr für Mensch und Tier! Und das Zeitfenster, etwas zu ändern, schliesst sich. &quot;PUR+&quot; fragt: Wie können wir die Klimaerwärmung stoppen? Wie kann jeder Einzelne von uns zum Klimaschutz beitragen? Eine Familie versucht im &quot;PUR+&quot;-Experiment, Lebensgewohnheiten zu ändern, die viel Treibhausgase verursachen: Reisen, Mobilität, Shoppen, Fleisch essen. Wie viel CO2 können sie einsparen? Ausserdem zeigt &quot;PUR+&quot;, was junge Klimaaktivist*innen bisher erreicht haben, und warum sich der Kampf fürs Klima lohnt.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/07/2072731_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422102300 +0200" stop="20230422102500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422102500 +0200" stop="20230422111000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Verfluchte Liebe) S9 (27/27)</title>
<desc lang="fr">«Verfluchte Liebe»Die Studentin Milla wurde auf offener Strasse angegriffen und bedrängt. Sie scheint das Opfer eines Stalker zu sein.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/2036234_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422111000 +0200" stop="20230422115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Kurzschluss) S8 (4/20)</title>
<desc lang="fr">«Kurzschluss»Die Leiche des Rentners Hugo Benning wird aus der Mülltonne vor seinem Haus geborgen. Nachbarin Frau Hansen ist die letzte Person, die ihn lebend gesehen hat. Den Mord hat sie nicht bemerkt. Hugo Benning führte ein zurückgezogenes Leben ohne Kontakte. Frau Hansen hatte jedoch spät in der Nacht, als sie mit ihrem Hund zurückkam, einen jungen Mann gesehen, der gerade das Haus verliess. Was hat der ominöse nächtliche Besucher gewollt? Während der Tatort noch gesichert wird, erscheint das Ehepaar Michalke. Simone Michalke, Bennings Tochter, ist aus Köln zu Besuch. In letzter Zeit hatte sie sich kaum um ihren einsiedlerischen Vater gekümmert, der mit der Wahl ihres Ehemanns nie einverstanden gewesen war.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/33/2181797_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422115500 +0200" stop="20230422120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422120000 +0200" stop="20230422121500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Marlis und Gary: Eltern mit Kleinwuchs)</title>
<desc lang="fr">«Marlis und Gary: Eltern mit Kleinwuchs»&quot;Wie schafft ihr das?&quot; - Diese Frage haben Marlis und Gary oft gehört. Die beiden sind kleinwüchsig und im November 2021 zum ersten Mal Eltern geworden. Ihrer Tochter hat den Kleinwuchs nicht geerbt. Die junge Familie stellt das vor ungewöhnliche Situationen, denn als Vierjährige wird Maya so gross sein wie ihre Mutter. Doch die Eltern sehen es gelassen. Marlis Weinold (26) ist 1,06 Meter gross, und Gary Masson (31) misst 1,33 Meter. 2019 haben sie sich auf einem Kleinwuchstreffen kennen und lieben gelernt. Bald darauf zogen der Fachinformatiker und die Lehramtsstudentin zusammen. Im November 2021 macht Tochter Maya ihr Familienglück perfekt. Sie hat den Kleinwuchs nicht geerbt. Doch das ist für die Eltern keineswegs ein Problem. Die junge Familie erlebt das gleiche Glück und die gleichen Probleme wie andere frischgebackene Eltern auch.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2181799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422121500 +0200" stop="20230422134000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Kubanisch für Fortgeschrittene</title>
<desc lang="fr">Fünf &quot;60-Somethings&quot; reisen nach Kuba - eine Reise, die ihren Blick aufs Leben grundlegend verändert.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/21/2181801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422134000 +0200" stop="20230422151000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Inga Lindström</title>
<desc lang="fr">Kurz bevor Greta den Unternehmer Erik heiraten will, taucht Exmann Leon auf und hat schlechte Nachrichten.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/33/2181803_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422151000 +0200" stop="20230422151500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422151500 +0200" stop="20230422161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422161000 +0200" stop="20230422170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Musik bis zum Schluss) S17 (3/24)</title>
<desc lang="fr">«Musik bis zum Schluss»Volksmusikstar Rosi Anschütz ist tot. Die Sängerin des beliebten Volksmusikduos &quot;Rosi und Fred&quot; wurde erschossen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/12/1997150_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422170000 +0200" stop="20230422170500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422170500 +0200" stop="20230422173500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Länderspiegel</title>
<desc lang="fr">Der &quot;Länderspiegel&quot; ist ein aktuelles Wochenmagazin mit Geschichten aus Bundesländern, Regionen und Kommunen, bürgernah und zupackend. Und in jeder Sendung: der &quot;Hammer der Woche&quot;. Der &quot;Länderspiegel&quot; ist kein Wochenrückblick, sondern ein Blick nach vorn. Was brennt den Menschen unter den Nägeln? Wo ist noch Klärungsbedarf?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422173500 +0200" stop="20230422180500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Gegen die Plastikflut - Ideen für saubere Gewässer (Ideen für saubere Gewässer)</title>
<desc lang="fr">«Ideen für saubere Gewässer»Jede Minute landen weltweit zwei Lkw-Ladungen Plastik in unseren Meeren, Flüssen und Bächen. Eine gigantische Müllflut mit katastrophalen Auswirkungen auf Natur und Mensch. Neue Recyclingmethoden, alternative Materialien und kreative Müllsammelaktionen helfen, das Problem in den Griff zu bekommen. Denn die Zeit drängt: Mittlerweile befinden sich Plastikteile bereits im arktischen Eis und in der Tiefsee. Der Kölner Verein KRAKE hat im Rhein die erste Müllfalle in einem deutschen Fluss verankert. Die selbst ausgetüftelte Konstruktion fängt mit einem Korb, der zwischen zwei Schwimmkörpern befestigt ist, Treibgut ein. Turnschuhe, Plastikflaschen, Pellets aus der Industrieproduktion - bei jeder Leerung fischen die Ehrenamtlichen Abfälle aus dem Wasser und reduzieren so die Menge des Plastikmülls, der über den Rhein in die Nordsee gelangt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/34/2181804_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422180500 +0200" stop="20230422190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Kitzbühel (Dans la gueule du loup) S20 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Dans la gueule du loup»Der Schweizer Tierfilmer Jonas Penz wird in seinem Zelt erschlagen - von einem Baum. Lukas, Nina und Kroisleitner stellen fest, dass jemand den Baum bearbeitet hat. Das SOKO-Team nimmt einige Waldarbeiter unter die Lupe, unter anderen Veith Gruber und Gernot Röschl, beide weder freundlich noch kooperativ. Eine weitere Spur führt zum Ehepaar Tamara und Herbert Stocker. Deren zerrüttete Beziehung hatte Jonas für sich genutzt. Die Folge ist bereits am Vortag der Ausstrahlung ab 10.00 Uhr in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/34/2181806_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422190000 +0200" stop="20230422192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422192000 +0200" stop="20230422192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422192500 +0200" stop="20230422201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Der Bergdoktor (Feind im Kopf) S14 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Feind im Kopf»Nach einem Unfall hat sich Dr. Martin Gruber dem geistig verwirrten Holger Brandstetter angenommen. Dieser möchte mit allen Mitteln dafür kämpfen, seine Familie zurückzugewinnen. Doch die anhaltenden Gedächtnislücken und wiederkehrenden Krampfanfälle gefallen dem erfahrenen Mediziner gar nicht. Er muss so schnell wie möglich die genaue Ursache für Holgers Befund herausfinden, um ihm ernsthaft helfen zu können. Da sich der Zustand des ehemaligen Boxers Holger Brandstetter zusehends verschlechtert, sind Martin Gruber und Alexander Kahnweiler immer noch überzeugt von der Theorie, dass ein Zusammenhang zwischen der sportlichen Karriere des Patienten und der fortschreitenden Degeneration des Hirngewebes besteht.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/35/2181808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422201500 +0200" stop="20230422231500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Giovanni Zarrella Show</title>
<desc lang="fr">Giovanni Zarrella lädt ein zu seiner Musikshow, live aus Berlin. Zu den Gästen zählen u.a. Howard Carpendale, Ben Zucker, Wincent Weiss, The BossHoss mit Ilse DeLange, Wolkenfrei, Santiano, Sonia Liebing und Marc Martel. Auch Giovanni selbst wird mit seiner Band wieder für manchen Gänsehautmoment sorgen. Schlagerstars, deutsche Popgrössen, internationale Gäste, Musiklegenden und Newcomer: Über alle Genregrenzen hinweg vereint Giovanni Künstlerinnen und Künstler am Samstagabend.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/35/2181810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422231500 +0200" stop="20230422233000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230422233000 +0200" stop="20230423005500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das aktuelle Sportstudio</title>
<desc lang="fr">&quot;das aktuelle sportstudio&quot; berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergründig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen müssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/1914628_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423005500 +0200" stop="20230423010000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230423010000 +0200" stop="20230423013000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute-show</title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/1927460_A.jpg" />
</programme>