<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230408021000 +0200" stop="20230408035500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Comment se faire larguer en 10 leçons</title>
<desc lang="fr">Die studierte Journalistin Andie verfasst eine Kolumne darüber, wie man am besten Männer vergrault.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/34/2165041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408035500 +0200" stop="20230408041000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Dietrich Grönemeyer : Leben ist mehr !</title>
<desc lang="fr">Gerade in den letzten Momenten seines Lebens kann man schon einmal seinen Glauben verlieren. Besonders, wenn man schwerstkrank ist und die Hilfe anderer benötigt. Die manchmal dunklen Stunden mit möglichst viel Freude zu füllen, das haben sich die freiwilligen Mitarbeiter des &quot;Wünschewagens&quot; zum Ziel gesetzt. Es handelt sich hierbei um ein ausschliesslich aus Spenden finanziertes Projekt. Ein letztes Mal das Meer sehen, noch einmal den Kölner Dom besuchen, die Taufe der Enkelin miterleben, mit der Ehefrau ein letztes Mal brunchen. So individuell die Menschen sind, so individuell sind auch ihre letzten Wünsche. Oft ist es für sterbenskranke Menschen und ihre Angehörigen schwierig, diese Wünsche noch zu erfüllen. Denn sie sind häufig aufgrund ihres Zustandes nicht in der Lage, allein zu reisen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2165913_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408041000 +0200" stop="20230408042000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/56/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408042000 +0200" stop="20230408044500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Schwestern) S3 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Schwestern»Felicity kommt für einen Tag an die Schule, um eine Prüfung abzulegen. Diese entscheidet darüber, ob sie im kommenden Schuljahr wie ihre Schwester Darrell nach Malory Towers kommen wird. Indes sind die Mädchen entsetzt, dass Miss Johnson die Briefe durchliest, die sie an ihre Eltern und Freunde schreiben. Darrells Plan, Alicia von den Zuständen zu berichten, scheint nahezu unmöglich. Auch Felicity bekommt Miss Johnsons Strenge zu spüren.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/2165043_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408044500 +0200" stop="20230408051000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Post von Alicia) S3 (9/13)</title>
<desc lang="fr">«Post von Alicia»Alicia schickt ein Paket an die Mädchen auf Malory Towers. Der harmlos aussehende Inhalt erweist sich jedoch als Fundgrube von Scherzartikeln, mit denen die Mädchen Streiche spielen können. Mithilfe von grauen Socken und einem Draht gaukeln die Mädchen einen Mäusebefall in der Klasse vor. Auch der vermeintlich belanglose Rest aus dem Paket entpuppt sich nach und nach als bedeutungsvoller, als es zunächst scheint.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/35/2165045_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408051000 +0200" stop="20230408053500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Operation Pfirsich) S3 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Operation Pfirsich»Darrell wird von Miss Johnson dazu verdonnert, im Internat zu bleiben und nicht am Ausflug teilzunehmen. Die Gelegenheit, um an die unterschlagenen Pfirsiche aus Alicias Paket zu kommen. Durch einen Trick erschleicht sich Sally ebenfalls einen Hausarrest. Doch Miss Johnson erteilt den beiden eine aufwendige Extraaufgabe. In letzter Sekunde vor der Abfahrt spielen Mary-Lou und Irene krank, um ihren Freundinnen zur Seite stehen zu können.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/26/2165915_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408053500 +0200" stop="20230408060000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Sorge um Thunder) S3 (11/13)</title>
<desc lang="fr">«Sorge um Thunder»Bill ist in heller Aufregung, weil es ihrem Pferd Thunder offenbar sehr schlecht geht. Um ihm Hilfe zukommen zu lassen, setzt sie sich über sämtliche Regeln von Miss Johnson hinweg. Daraufhin droht Miss Johnson Bill damit, ihr künftig gänzlich zu verbieten, Thunder zu sehen. Sie setzt Gwen als Klassenvorsitzende darauf an, Bill zu beschatten und ihr Bericht zu erstatten. Spannungen zwischen Gwen und den übrigen Mädchen sind programmiert.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/26/2165917_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408060000 +0200" stop="20230408062500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Bauchgefühl) S3 (12/13)</title>
<desc lang="fr">«Bauchgefühl»Ron entdeckt in einer vermeintlich unbenutzten Stallbox jede Menge Wertgegenstände. Zudem lesen die Mädchen einen Zeitungsartikel, in dem von Kunstdiebstählen berichtet wird. Sie glauben, das Diebesgut entdeckt zu haben. Ron soll dem Dieb auflauern und mithilfe des von Alicia mitgeschickten Dosentelefons die Mädchen alarmieren. Schon bald meldet Ron sich mit Neuigkeiten, die es wirklich in sich haben.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/27/2165919_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408062500 +0200" stop="20230408065000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Malory Towers (Das diebische Doppel) S3 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Das diebische Doppel»Darrell glaubt, zwei Miss Johnsons mit ihren eigenen Augen gesehen zu haben. Aber dazu fehlen ihr handfeste Beweise. Doch dann macht Irene im Büro der Lehrerin eine entscheidende Entdeckung. Sie findet ein Foto von Miss Johnson und ihrer Zwillingsschwester. Unterdessen findet Mary-Lou die zwei fehlenden Kunstgemälde aus den Diebstählen unter den von ihr bemalten Leinwänden. Die Mädchen müssen handeln, um das diebische Doppel rechtzeitig zu stoppen. Letzte Folge der aktuellen Staffel &quot;Malory Towers&quot;.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/27/2165921_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408065000 +0200" stop="20230408070000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni und der Osterhase) S1 (15/26)</title>
<desc lang="fr">«Conni und der Osterhase»Eifrig helfen Conni und Jakob bei den Vorbereitungen für ein schönes Osterfest. Sie bemalen Ostereier, basteln Schmuck für den Osterstrauss und als besondere Überraschung hat Mama sich einen Kresse-Tisch ausgedacht. Gemeinsam säen sie die Kresse für einen Tisch, der aussieht wie ein Frühlingsbeet. Das muss Conni unbedingt Anna zeigen, doch vorher gehen sie alle zum riesigen Osterfeuer, um die Sonne auf die Erde zu locken und den Winter zu vertreiben. Und endlich ist der Ostersonntag da, Conni und Jakob suchen im Garten all die bunten Ostereier, die der Osterhase versteckt hat. Doch was ist das? Die Kinder staunen nicht schlecht, als sie in der Küche den bunten Frühlingstisch entdecken. Schläft da etwa der Osterhase im Kressebeet?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/51/1992496_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408070000 +0200" stop="20230408071000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Permis de Drakkar) S1 (34/78)</title>
<desc lang="fr">«Permis de Drakkar»Ohne Drachenbootführerschein darf Wickie in dänischen Gewässern nicht am Ruder sitzen. Also muss er sich - inmitten von gigantischen Eisbergen - einer Prüfung unterziehen. Die besteht aus zwei Teilen: Den theoretischen Teil schafft Wickie ohne Probleme. Der praktische Teil hat es dagegen in sich. Er würde Wickie allerdings auch problemlos gelingen, wenn nicht Halvar die ganze Sache vermasseln würde.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/19/2138855_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408071000 +0200" stop="20230408072500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Princesse Badoura) S1 (75/78)</title>
<desc lang="fr">«Princesse Badoura»Diese Prinzessin hat es faustdick hinter den Ohren. Erst trickst sie die Wikinger nach Strich und Faden aus, und dann lässt sie sich weder durch Wickie, noch durch einen Sandsturm, noch durch die hereinbrechende Nacht von ihrem Weg abbringen. Wohin aber führt sie dieser Weg? Die Wikinger trauen ihren Augen kaum, als ihnen in der Wüste ein Mädchen entgegenrennt, das behauptet, von Banditen verfolgt zu werden. Selbstverständlich stellen sich Halvar und seine Männer schützend vor das Kind - nur um gleich darauf zu bemerken, dass sie die Betrogenen sind. Denn die angeblichen &quot;Banditen&quot; gibt es gar nicht. Es gibt bloss das Kindermädchen der Prinzessin Badoura aus der naheliegenden Stadt. Und das Mädchen selbst, diese waschechte Prinzessin? Die hat sich im Handumdrehen und klammheimlich mit einem Kamel der Wikinger aus dem Staub gemacht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/19/2138906_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408072500 +0200" stop="20230408084000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking</title>
<desc lang="fr">Halvar klaut dem schrecklichen Sven ein Schwert. Doch leider verwandelt dessen Magie Ylva in eine Statue aus Gold. Damit das nicht so bleibt, braucht es Wickies Mut und seine besten Ideen. Überraschend tauchen ein Eichhörnchen und ein Mann namens Leif auf, der die entfernte Insel kennt, auf der allein Ylva wieder ins Leben zurückkehren kann. Entschlossen begeben sich die Wikinger samt Wickie und Ylvi, Leif und dem Eichhörnchen auf die Reise. Anfangs ahnt Halvar nichts von den magischen Kräften eines Schwertes, das er seinem Erzfeind Sven, dem Schrecklichen abknöpft. Doch kaum sind die Zauberkräfte entfesselt, da verwandelt das Schwert halb Flake und dazu Halvars Frau Ylva in pures, aber ganz lebloses Gold.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2165924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408084000 +0200" stop="20230408084300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408084300 +0200" stop="20230408090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Das Diamantendiadem) S5 (7/8)</title>
<desc lang="fr">«Das Diamantendiadem»Bibi und Karla Kolumna freuen sich auf die Ausstellung des Diadems im Museum. Sie kaufen sich sogar zwei Duplikate davon. Doch während der Eröffnungsrede geht das Licht aus. Nach dem ersten Schreck der Schock: Die Vitrine ist kaputt und das Diadem gestohlen. Eine fieberhafte Suche nach dem Übeltäter beginnt, denn das Diadem war nur eine Leihgabe Klytus von Klunkerburgs. Bibi und Karla helfen der Polizei und dem Direktor.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/14/2049772_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408090500 +0200" stop="20230408093000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Das Osterfeuer)</title>
<desc lang="fr">«Das Osterfeuer»Alex soll das Osterfeuer vom Rücken des Schimmels Caesar entzünden. Das passt ihm gar nicht, schliesslich ist Maharadscha sein Pferd. Bibi und Tina helfen, Alex Falko umzustimmen. Während Holger auf die quirligen Ferienkinder aufpasst, recherchieren Bibi, Tina und Alex die Osterritttradition in Falkenstein. Nur, weil etwas schon immer so ist, muss es nicht gut sein. Sie beschliessen Falko eine Lektion zu erteilen und weihen Dagobert ein. Drei neue Folgen &quot;Bibi und Tina&quot; werden nacheinander ausgestrahlt. Eine weitere Folge wird Sonntag, 30. September, um 6.50 Uhr gesendet.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/15/2084291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408093000 +0200" stop="20230408095500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Der weisse Hirsch)</title>
<desc lang="fr">«Der weisse Hirsch»Bibi, Tina und Alex entdecken erfreut im Forst einen weissen Hirsch. Graf Falko stellt den dreien Professor Oberholz vor. Seltsam! Ein Pferdeexperte, der sich nicht mit Pferden auskennt. Die drei werden misstrauisch. Bibi und Tina befragen Förster Buchfink zum weissen Hirsch. Sie finden heraus, wo er sich aufhält. Belauscht werden sie vom falschen Professor, der den Hirsch fangen will. Es beginnt ein Wettlauf. Können Bibi und Tina ihn aufhalten?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/29/2165927_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408095500 +0200" stop="20230408102300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Lass rollen - so fährt dein Fahrrad!: Wie weit kann ein Rad ohne Fahrer rollen? Welche Rolle spielt der gyroskopische Effekt? Moderator Eric Mayer findet heraus, wieso wir überhaupt Radfahren können, ohne umzukipppen. Um dem &quot;Wunderding&quot; Fahrrad auf die Spur zu kommen, macht Eric Mayer eine Zeitreise und begibt sich in luftige Höhen auf ein Hochrad. Aber wie kommt er überhaupt in den Sattel? Kann er das Gleichgewicht halten, und übersteht er die Fahrt am Ende unfallfrei? Er beherrscht sein Rad wie kein Zweiter: Mountainbike-Profi Lukas Knopf. Er fährt auf spektakuläre Weise mit seinem Rad durch die Stadt. Dabei geht es rasant Treppen hinunter, Rampen hoch und auf Geländern entlang. Lukas Knopf verrät &quot;PUR+&quot; seine besten Tricks und wie er bei seiner wilden Fahrt die Balance hält. &quot;PUR+&quot; - Das Entdeckermagazin mit Eric Mayer.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/54/2163199_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408102300 +0200" stop="20230408102500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408102500 +0200" stop="20230408111000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Flucht ins Watt) S9 (16/27)</title>
<desc lang="fr">«Flucht ins Watt»Ein Geschäftsmann wurde niedergeschossen. Melanie und Mattes verfolgen den Täter bis auf die Insel Neuwerk.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/32/2165929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408111000 +0200" stop="20230408115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Gut angelegt) S7 (13/20)</title>
<desc lang="fr">«Gut angelegt»Die ehemalige Clubvorsitzende Desirée Hiller wird vor den Augen ihres Golftrainers vom Heckenschützen erschossen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/32/2165931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408115500 +0200" stop="20230408120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408120000 +0200" stop="20230408121500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Rasmus Adams: Mit Eurer Hilfe schaff ich das!)</title>
<desc lang="fr">«Rasmus Adams: Mit Eurer Hilfe schaff ich das!»Rasmus Adams spricht fast nur noch von seinem baldigen Umzug in die eigene Wohnung. Seit 2018 wartet er darauf, denn die Fertigstellung des Wohngebäudes hat sich sehr verzögert. Noch lebt der 26-Jährige mit seiner Mutter zusammen und arbeitet in einer Werkstatt für Menschen mit Behinderung. Rasmus kann nicht lesen und nicht schreiben. Er ist wenig belastbar, braucht feste Strukturen. Die eigenen vier Wände sind sein grösstes Abenteuer. Seit 2013 gehört er zur inklusiven Theatertruppe &quot;Theaterkönig&quot; und tritt regelmässig im Kölner COMEDIA Theater auf. Demnächst startet dort auch seine inklusive Schauspielausbildung. Diese Folge &quot;einfach Mensch&quot; ist bereits am Vortag der Ausstrahlung ab 12.00 Uhr in der ZDFmediathek verfügbar. Weitere Informationen sind zu finden unter www.einfachmensch.zdf.de.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/2165932_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408121500 +0200" stop="20230408134000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">L'incroyable aventure de Bella</title>
<desc lang="fr">Arzt Lucas (Jonah Hauer-King) muss seine Hündin Bella bei Verwandten in New Mexico lassen. Doch Bella vermisst ­Lucas und begibt sich auf eine lange Reise bis nach Colorado.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/33/2165934_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408134000 +0200" stop="20230408151000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Inga Lindström</title>
<desc lang="fr">Food-Bloggerin Jule will bald zu ihrem Freund nach New York ziehen. Doch dann verliebt sie sich in einen anderen.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/34/2165936_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408151000 +0200" stop="20230408151500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408151500 +0200" stop="20230408161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408161000 +0200" stop="20230408170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Die Zenzi ist tot) S15 (31/31)</title>
<desc lang="fr">«Die Zenzi ist tot»Kurz vor der Modeschau der Dirndl-Designerin Zenzi Schlickenrieder wird diese erstochen aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/58/2165938_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408170000 +0200" stop="20230408170500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408170500 +0200" stop="20230408173500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Länderspiegel</title>
<desc lang="fr">Der &quot;Länderspiegel&quot; ist ein aktuelles Wochenmagazin mit Geschichten aus Bundesländern, Regionen und Kommunen, bürgernah und zupackend. Und in jeder Sendung: der &quot;Hammer der Woche&quot;. Der &quot;Länderspiegel&quot; ist kein Wochenrückblick, sondern ein Blick nach vorn. Was brennt den Menschen unter den Nägeln? Wo ist noch Klärungsbedarf?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408173500 +0200" stop="20230408180500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Stärker als die Angst - Wege aus der Krise (Wege aus der Krise)</title>
<desc lang="fr">«Wege aus der Krise»Angststörungen zählen zu den häufigsten psychischen Erkrankungen, allein in Europa sind rund 60 Millionen Menschen betroffen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2165939_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408180500 +0200" stop="20230408190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Kitzbühel (Seul contre tous) S20 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Seul contre tous»Gräfin Schönberg und Hannes machen einen Ausflug zum Museumsfriedhof, und wie könnte es anders sein: Die beiden stossen auf eine Leiche. Das Entsetzen ist gross, denn das Opfer ist ein Teenager. Beim Einsatz des SOKO-Teams sorgt dann ausgerechnet der Museumsdirektor Konrad Pachler für Aufsehen, indem er seinen Ex-Mitarbeiter Marius des Geländes verweist. Nina und Lukas nehmen daraufhin Marius, einen jungen Mann mit Trisomie 21, unter die Lupe, von dem Spuren am Tatort gefunden werden. Die Dorfgemeinschaft hat sich gegen ihn und seine Mutter Rita verschworen. Die Folge ist am Tag der Ausstrahlung ab 19.00 Uhr in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/17/2165941_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408190000 +0200" stop="20230408192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408192000 +0200" stop="20230408192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408192500 +0200" stop="20230408201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Der Bergdoktor (Bis nichts mehr bleibt) S14 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Bis nichts mehr bleibt»Luisas Leben steht Kopf: Sie ist nicht nur schwanger, sondern könnte auch an der unheilbaren Krankheit Chorea Huntington leiden.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/59/2165942_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408201500 +0200" stop="20230408214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Marie Brand und die falsche Wahrheit</title>
<desc lang="fr">Nach einer wilden Partynacht zu ihrem 18. Geburtstag findet Isabell Lauterbach ihren Ex-Freund Ben Thiele tot auf.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2165944_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408214500 +0200" stop="20230408224500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Der Staatsanwalt (Fangschuss) S15 (6/8)</title>
<desc lang="fr">«Fangschuss»Thea Zinner schiesst von ihrem Hochsitz auf ein Reh ? und sackt tot zusammen. Offenbar war die Jagdwaffe manipuliert.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/00/2165946_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408224500 +0200" stop="20230408230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230408230000 +0200" stop="20230409002500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das aktuelle Sportstudio</title>
<desc lang="fr">&quot;das aktuelle sportstudio&quot; berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergründig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen müssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/1914628_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409002500 +0200" stop="20230409003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230409003000 +0200" stop="20230409020000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">La part du soupçon</title>
<desc lang="fr">Thomas und Alice sind gut integriert in einem kleinen Küstenort. Doch dann wird Thomas verdächtigt, ein Mörder zu sein.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/01/2165948_A.jpg" />
</programme>