<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230527020000 +0200" stop="20230527024500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Les dinosaures du Pôle Sud</title>
<desc lang="fr">Ein Team junger Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler reist ins Herz der Antarktis, um ausgerechnet an einem der lebensfeindlichsten Orte der Welt nach Fossilien zu graben. Angetrieben vor allem von der Frage, wie all die geheimnisvollen prähistorischen Kreaturen so nah am Südpol überleben konnten, trotzen die Forschenden Wind und Kälte. Die Welten, deren Spuren sie im Eis entdecken, sind atemberaubend: Herden der gewaltigen Titanosaurier durchstreiften im Sommer die Ebenen Antarktikas, kleine Proto-Reptilien passten sich mit ungewöhnlichen Organen an die monatelange Dunkelheit der Polarnacht an. Der südliche Kontinent war sogar Jagdgebiet eines grossen Fleischfressers. Lange vor dem T-Rex stellte der gefiederte Cryolophosaurus seinen Beutetieren nach.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/28/2193481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527024500 +0200" stop="20230527030000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Jasmina Neudecker beleuchtet für &quot;Terra Xplore&quot; das ziemlich komplexe Zusammenspiel zwischen Emotionen, Hormonen und unserer Evolution als soziale Wesen. Wie es das Klischee will, weinen Frauen öfter als Männer. Schätzungsweise fünf Millionen Tränen vergiesst ein Mensch im Lauf seines Lebens. Gründe gibt es viele: Schmerz und Traurigkeit, Freude und Mitgefühl. Negative und positive Emotionen bringen uns zum Weinen.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/41/1752473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527030000 +0200" stop="20230527031500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Thora Schubert begibt sich für &quot;Terra Xplore&quot; auf Spurensuche. Woran liegt es, dass manche Menschen mehr, andere weniger prokrastinieren? Und was hilft wirklich gegen Aufschieberitis? Studien zufolge gehören 15 Prozent der Weltbevölkerung zu echten Prokrastinierern. Unter Studenten und Freiberuflern sind es sogar geschätzte 50 bis 70 Prozent.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/23/2195632_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527031500 +0200" stop="20230527033000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Für &quot;Terra Xplore&quot; geht Thora Schubert der Frage nach, warum sich rund ein Drittel der Deutschen von der aktuellen Vorstellung unter Druck gesetzt fühlt, was &quot;schön&quot; ist.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/12/23/2195634_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527033000 +0200" stop="20230527042500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">La promesse (Lilas) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Lilas»Nach einer Nacht mit ihm stösst Sarah in Tonys Haus auf einen Zugang zu dem Höhlensystem.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/37/2052488_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527042500 +0200" stop="20230527051500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1970832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527051500 +0200" stop="20230527053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527053000 +0200" stop="20230527055000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das erste Mal ... Europa! (Louisa und Philipp in Frankreich) (9/12)</title>
<desc lang="fr">«Louisa und Philipp in Frankreich»Louisa und Philipp sind in Frankreich unterwegs. Sie entdecken die Sehenswürdigkeiten von Paris. Philipp lernt ausserdem in der Modehauptstadt Europas, wie ein Model zu laufen. Ausserdem sind die Problemviertel von Paris ein Thema. In den Vororten leben viele arme Menschen, es gibt Kriminalität und Gewalt. Philipp trifft einen Jugendlichen, der zeigt, dass es dort auch viel Kultur und Vielfalt gibt. Und eines können sich Luisa und Philipp natürlich nicht entgehen lassen. Im Land der Feinschmecker kochen und probieren sie echte französische Spezialitäten: Schnecken, Rindermagen und Schweineschnauzen.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/16/2196271_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527055000 +0200" stop="20230527062000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das erste Mal ... Europa! (Louisa und Philipp in Irland) (10/12)</title>
<desc lang="fr">«Louisa und Philipp in Irland»Louisa und Philipp sind auf der Grünen Insel Irland unterwegs. Sie besuchen eine Familie, die Schafe züchtet, und sind dabei, wenn die Schafe geschoren und auf dem Viehmarkt verkauft werden. In einer irischen Schule erfahren die beiden, dass die Sprache Gälisch in Irland eine sehr wichtige Bedeutung hat und immer noch gesprochen wird. Und natürlich geht es auch um den sehr alten Konflikt zwischen Iren im Süden und den Menschen in Nordirland.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/17/2196273_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527062000 +0200" stop="20230527064500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">JoNaLu (Der Piratenschatz) S2 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Der Piratenschatz»Geheime Zeichen auf einer geheimnisvollen Karte! Naya, Jo und Lu schliessen messerscharf, die muss von einem Piraten sein. Sofort machen sie sich auf den Weg, den Piratenschatz zu finden. Bei der Suche gerät Naya in Not. Jo muss seine Angst vor Wasser überwinden, um sie zu retten. Ganz klar, Jo und Lu sind Nayas grösste Schätze. Doch dann ist wieder dieses unheimliche Brummen zu hören? Kommt das von einem Piraten? Ist hier der Schatz versteckt? Mit Liedern von Piraten auf Schatzsuche. Spielerisch Sprache fördern - darum geht es auch wieder in den neuen Folgen der zweiten Staffel &quot;JoNaLu&quot;. Die beiden Mäuse Jo und Naya und ihr Käferfreund Ludwig nehmen die Zuschauerkinder wieder mit auf ihre Abenteuerreisen und bieten ihnen viele Gelegenheiten, aktiv mit zu tanzen, zu singen und zu reimen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/07/2090730_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527064500 +0200" stop="20230527065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni im Strassenverkehr) S2 (18/26)</title>
<desc lang="fr">«Conni im Strassenverkehr»Conni und Anna kennen die Regel: Bei Rot bleibe stehen, bei Grün darfst du gehen. Das Wichtigste beim Überqueren der Strasse ist, nach links, rechts, links zu sehen. Nur wo ist links? Das lernen Conni und Anna beim Spaziergang mit Mama durch die Stadt. Conni muss stets achtsam sein, ob beim Überqueren eines Zebrastreifens oder auf dem Gehweg. Und wenn eine Ampel ausfällt, regelt ein Polizist den Verkehr. Praktisch, findet Conni.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/02/25/31/2046339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527065500 +0200" stop="20230527070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni turnt) S2 (19/26)</title>
<desc lang="fr">«Conni turnt»Conni und Simon gehen gemeinsam zum Turnen und haben sehr viel Spass. An Seilen hangeln und über Bänke kriechen schafft Conni mühelos, doch Kastenspringen? Das findet Conni zu schwer. Nur in Papas Arme springen klappt gut. In der Turnstunde zeigen die Kinder, was sie können: Nora macht eine Brücke, Simon springt weit, und Conni schlägt einen Purzelbaum. Und mit ein paar Tricks der Turnlehrerin schafft Conni auch den Bocksprung.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/18/2198462_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527070500 +0200" stop="20230527072000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking (Une vache à bord) S1 (39/78)</title>
<desc lang="fr">«Une vache à bord»Eine Kuh hat Halvars Hochzeitsgeschenk für Ylva aufgefressen. Die Zeit wird knapp, doch das Tier macht keinerlei Anstalten, den kostbaren Ring herzugeben. Gibt es vielleicht, so denkt sich Wickie, ein Abführmittel für Kühe? Halvars Hochzeitstag steht bevor. Mit dem Drachenboot macht er sich auf den Weg, um einen wunderschönen Ring für seine Gattin Ylva zu erstehen. Leider fällt der Ring zu Boden, und eine grasende Kuh verschluckt ihn. Guter Rat ist nun teuer, denn das Fest zum Hochzeitstag ist am Abend. Kurz entschlossen kauft Halvar die Kuh und lässt sie auf das Boot locken. Doch das Tier macht keinerlei Anstalten, den Ring auszuscheiden. Halvar stehen die Haare zu Berge bei dem Gedanken, dass er am Abend seiner Frau ohne ein Geschenk gegenübertreten muss.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/04/2166114_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527072000 +0200" stop="20230527073000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking (La cueillette des champignons) S1 (40/78)</title>
<desc lang="fr">«La cueillette des champignons»Wickie geht mit Ylvi Pilze sammeln, und da Gilby den gleichen Auftrag von seiner Mutter hat, geht er gleich mit. Was soll schon passieren? Dann aber beginnt es zu regnen. Der Fluss, der eben noch leicht zu überqueren war, schwillt plötzlich zum reissenden Strom an. Und aus der Höhle, in der sich die Kinder vor dem Regen schützen wollen, bricht ein riesengrosser Bär hervor.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1757471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527073000 +0200" stop="20230527074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Die fürstlichen Spiele) S3 (45/52)</title>
<desc lang="fr">«Die fürstlichen Spiele»In Nottingham finden die fürstlichen Spiele statt. Die Oberhäupter der Grafschaften treten dabei gegeneinander an. Da sich König Richard verletzt hat, wird er von Prinz John vertreten. Robin kam der Unfall von Richard gleich seltsam vor, deshalb beobachtet er die Spiele sorgfältig. Tatsächlich scheinen Prinz John und Baron Fitzwalter gemeinsame Sache zu machen, um sich den Gewinn zu sichern. Doch da haben sie die Rechnung ohne Robin und Marian gemacht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2196277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527074000 +0200" stop="20230527075500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (Die Bestie von Sherwood) S3 (46/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Bestie von Sherwood»In Nottingham taucht wie aus dem Nichts ein Tiger auf. Die Dorfbewohner haben grosse Angst, und Marian lädt alle ins Schloss ein, damit sie dort sicher sind. Prinz John riecht ein Geschäft. Er will Kapital aus dem Aufenthalt der Dorfbewohner schlagen und lässt Essen und Getränke verkaufen. Inzwischen versuchen Robin und seine Bande, den Tiger zu fangen und herauszufinden, wie er nach Nottingham kam. Sie merken, dass das Raubtier sich seltsam benimmt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/18/2196279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527075500 +0200" stop="20230527080500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ernest et Rebecca (Lavacherolle contre-attaque) S1 (30/52)</title>
<desc lang="fr">«Lavacherolle contre-attaque»Die Schulklasse macht einen Ausflug in die Natur, doch schon im Bus herrscht grosse Unruhe. Prompt beschlagnahmt Frau Direktorin Schachschneider alle Spielzeuge der Schüler. Die sind empört. Im Wald angekommen stellt sich der Ausflug als Aufräumaktion heraus. Nur Ernest gefällt das. Doch dann entdeckt Rebecca auf einer Lichtung Frau Schachschneider, die nicht mithilft, sondern mit den Spielzeugen der Kinder spielt. Ein klarer Fall für Ernest.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/57/2063956_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527080500 +0200" stop="20230527081500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ernest et Rebecca (La néandertalite) S1 (31/52)</title>
<desc lang="fr">«La néandertalite»Während Mama beim Yoga ist, soll Sam mit Rebecca ins Naturkundemuseum gehen. Doch Rebecca will lieber beim Computerspiel das nächste Level erreichen. Ernest hat wieder mal eine gute Idee. Er schlägt vor, Sam eine Neandertalitis zu verpassen, die ihn tief schlummern lässt. Zunächst läuft alles nach Plan, doch dann wird Sam wach und benimmt sich wie ein Urzeit-Affe. Eine seltene prähistorische Pflanze kann ihn heilen, doch die ist im Naturkundemuseum.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/41/2063950_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527081500 +0200" stop="20230527084000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Wiedersehen mit Flo) S4 (4/26)</title>
<desc lang="fr">«Wiedersehen mit Flo»Wiedersehen mit Flo: Mia und Dr. Carina übernehmen einen Hausbesuch in einem &quot;Spukhaus&quot;. In dem alten Haus soll sich ein streunender Hund verstecken. Mia findet den Hund und entdeckt auch, wer ihn versorgt. Auf Centopia kündigt ein Erdbeben die Ankunft einer neuen Insel an. Mia und ihre Freunde entdecken auf ihr alte Bekannte und feiern mit ihnen ein grosses Fest. In dessen Verlauf stellt sich heraus, dass Kyaras kleiner Stock über magische Fähigkeiten verfügt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527084000 +0200" stop="20230527084300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527084300 +0200" stop="20230527091000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Ausflug mit Hindernissen) S5 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Ausflug mit Hindernissen»Bibi freut sich auf ein Wald-Wochenende mit ihren Eltern in einer Blockhütte. Zusammen mit ihrem Papa entdeckt sie ein verlassenes Baumhaus, das sie begeistert renovieren. Keine gute Idee. Die Veränderung passt den beiden Geschwistern Tino und Lara gar nicht, sie lieben ihr Geheimversteck. Heimlich machen sie alles wieder rückgängig und beobachten die Blocksbergs argwöhnisch. Bibi und Papa sind verwundert. Doch ein verlorenes Halstuch führt Bibi zu Lara.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/10/1952419_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527091000 +0200" stop="20230527093500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Het feestje in het kasteel) S2 (4/13)</title>
<desc lang="fr">«Het feestje in het kasteel»Der Graf hat zu einem Familientreffen auf Schloss Falkenstein eingeladen. Dort soll ein Rätsel gelöst werden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/40/2196282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527093500 +0200" stop="20230527095500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Sabrina wordt ontvoerd) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Sabrina wordt ontvoerd»Während eines Ausflugs wird Bibis Pferd Sabrina entführt. In einem Erpresserbrief wird Bibi aufgefordert, schnell Regen zu hexen, denn der Sommer ist extrem trocken und heiss. Dummerweise hat Bibi vorübergehend ihre Hexkraft verloren und kann der Forderung des Entführers nicht nachkommen. Sie muss Sabrina ohne Hexerei finden. Gemeinsam mit Tina und Alex macht sie sich auf die Suche.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/40/2196283_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527095500 +0200" stop="20230527102300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pur+</title>
<desc lang="fr">Essen ohne Fleisch?: Fleisch gehört zum Essen dazu, ist gesund und preiswert. Wirklich? &quot;PUR+&quot;-Moderator Eric Mayer probiert stattdessen Heuschrecken und Grillen. Können Insekten Fleisch in Zukunft ersetzen? Fleischproduktion bedeutet hoher Ressourcenverbrauch, Tierquälerei durch Massentierhaltung und Umweltbelastung. Dadurch drohen in Zukunft weltweite Hungerkrisen. Sollten wir fortan also Fleischersatz essen, oder sogar unsere gesamte Ernährung umstellen? Im &quot;PUR+&quot;-Experiment versucht eine - was das Essen betrifft - fleischliebende Familie, ganze zwei Wochen komplett auf Fleisch zu verzichten. Sind Veggiewürste ein adäquater Ersatz? Schmecken Chicken Nuggets auch ohne Chicken?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/13/2188434_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527102300 +0200" stop="20230527102500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527102500 +0200" stop="20230527111000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Explosive Lage) S10 (29/29)</title>
<desc lang="fr">«Explosive Lage»Der Sprengmeister Lutger Dörr nutzt die geplante Sprengung eines Gebäudes für eine private Erpressung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/07/1902089_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527111000 +0200" stop="20230527115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Ente kross) S9 (14/25)</title>
<desc lang="fr">«Ente kross»Hafenarbeiter Peter Jessen liegt erschlagen in seinem bescheiden eingerichteten Haus. Ein Raubmord scheint unwahrscheinlich - trotzdem hat der Täter offenbar etwas gesucht.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/41/2196284_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527115500 +0200" stop="20230527120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527120000 +0200" stop="20230527121500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Henry Mackney: Im Team unschlagbar)</title>
<desc lang="fr">«Henry Mackney: Im Team unschlagbar»Henry Mackney ist Sohn englischer Eltern. Er ist sehbehindert. Aber das hindert den Studenten nicht, in seiner Freizeit leidenschaftlich gern das aus England stammende Rugby zu spielen. Im Jahr 2020 steht er zum ersten Mal auf dem Platz des Marburger Rugbyvereins. Als Henry seine Sehbehinderung vor dem ersten Training ankündigt, antwortet der Verein nur: &quot;Kein Problem, komm einfach vorbei. Da finden wir schon eine Lösung.&quot; Von seiner Sehbehinderung will er sich nicht abhalten lassen, Neues zu probieren. Er wirft sich gern selbst ins kalte Wasser, so auch auf dem Rugbyfeld. Das Marburger Team hat Henry sofort integriert und Wege gefunden, ihn gleichberechtig am Spiel teilnehmen zu lassen. Zum Beispiel wird jetzt nur noch mit einem neonfarbenen Ball gespielt - und das sowohl im Training als auch bei offiziellen Ligaspielen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/19/2196285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527121500 +0200" stop="20230527134000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mein gebrauchter Mann</title>
<desc lang="fr">Sophie und Fritz, beide Anfang 40, haben gänzlich unterschiedliche Erwartungen an eine gemeinsame Beziehung.</desc>
<category lang="fr">Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/20/2196287_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527134000 +0200" stop="20230527151000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Un amour sans limite</title>
<desc lang="fr">Nach Jahren trifft der junge Rasmus auf Johanna. Beide erinnern sich, dass sie als Kinder wie Hund und Katze waren.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/31/2199276_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527151000 +0200" stop="20230527151500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527151500 +0200" stop="20230527161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527161000 +0200" stop="20230527170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Da fehlt etwas) S17 (20/24)</title>
<desc lang="fr">«Da fehlt etwas»Der vermögende Franz-Xaver Gottwald wird tot aufgefunden. Die Pathologin Mai stellt fest, dass er vergiftet wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/20/2196290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527170000 +0200" stop="20230527170500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527170500 +0200" stop="20230527173500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Länderspiegel</title>
<desc lang="fr">Der &quot;Länderspiegel&quot; ist ein aktuelles Wochenmagazin mit Geschichten aus Bundesländern, Regionen und Kommunen, bürgernah und zupackend. Und in jeder Sendung: der &quot;Hammer der Woche&quot;. Der &quot;Länderspiegel&quot; ist kein Wochenrückblick, sondern ein Blick nach vorn. Was brennt den Menschen unter den Nägeln? Wo ist noch Klärungsbedarf?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527173500 +0200" stop="20230527180500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wischen, Waschen, Schrubben - Nachhaltig saubermachen (Nachhaltig sauber machen)</title>
<desc lang="fr">«Nachhaltig sauber machen»Sprüh, wisch und weg - mehr wollen wir mit unserem Schmutz nicht zu tun haben. Viele Reiniger enthalten jedoch schwer abbaubare Stoffe, die in der Natur landen. Das muss nicht sein. Alternativen für Putzmittel, die sich sogar in Kläranlagen nicht aus dem Abwasser filtern lassen, drängen auf den Markt. &quot;plan b&quot; stellt neue Ideen für nachhaltiges Putzen vor, nicht nur fürs eigene Zuhause und das Auto, sondern auch für Industrie und Gewerbe. Pro Jahr werden in Deutschland über 30.000 Tonnen schwer biologisch abbaubare Stoffe aus Wasch- und Reinigungsmitteln mit dem Abwasser entsorgt. Dabei kann Putzen auch nachhaltig sein, das beweist Julia Seeliger jeden Tag. Gemeinsam mit Luise Zaluski hat sie &quot;Klara Grün&quot; gegründet.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/30/1970879_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527180500 +0200" stop="20230527190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Kitzbühel (Adieu) S20 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Adieu»Der Schönheitschirurg Reinhard Endacher hat Valium im Blut, als er bei einem Autounfall stirbt. Seine Kollegin Bernadette Trelli könnte ihm das Valium unbemerkt verabreicht haben. Endacher wollte sie nicht mehr in seiner Privatklinik haben. Jetzt kann sie bleiben - und seine Patientinnen übernehmen. Endachers Assistentin Natalie Petzl weiss Bescheid und setzt die neue Chefin unter Druck. Schliesslich stellt sich heraus, dass Endacher nebenher gut damit verdient hat, indem er Verbrechern in heimlichen OPs neue Gesichter verpasst hat und sie so vor Verfolgung schützte. Lukas und Kroisleitner müssen sich fragen, wer eventuell noch von den kriminellen Machenschaften wusste, während Nina vor einer ihrer schwersten Entscheidungen steht. Letzte Folge der aktuellen Staffel &quot;SOKO Kitzbühel&quot;.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/21/2196293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527190000 +0200" stop="20230527192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527192000 +0200" stop="20230527192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527192500 +0200" stop="20230527201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Der Bergdoktor (Bittere Tränen) S14 (5/8)</title>
<desc lang="fr">«Bittere Tränen»Martins Patientin Lara wurde vergewaltigt, was sie bisher allen verschwieg. Nun beeinträchtigt das Geheimnis ihren Gesundheitszustand.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/2196294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527201500 +0200" stop="20230527214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ostfriesenfeuer</title>
<desc lang="fr">Kripo-Chef Ubbo Heide bekommt es mit einem Serienmörder zu tun, der seine Taten regelrecht an öffentlichen Orten inszeniert.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/42/2196295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527214500 +0200" stop="20230527224500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le Renard (Linge sale) (n°420)</title>
<desc lang="fr">«Linge sale»Lena Frahm spuckt der Tochter des insolventen Unternehmers Schaller ins Gesicht. Kurz darauf wird Lena ermordet.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/03/2143524_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527224500 +0200" stop="20230527230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230527230000 +0200" stop="20230528002500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das aktuelle Sportstudio</title>
<desc lang="fr">&quot;das aktuelle sportstudio&quot; berichtet von den Spielen der 1. Bundesliga, zeigt Ausschnitte des Abendspiels als Free-TV-Premiere und den Sport des Tages. Nicht fehlen darf die Torwand. Hintergründig und informativ: Die Moderatoren talken mit Top-Sportlern, Newcomern und Weltstars, die sich auch an der Torwand beweisen müssen. Sechs Treffer hat noch keiner geschafft. In mehr als 50 Jahren nicht.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/00/1914628_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528002500 +0200" stop="20230528003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230528003000 +0200" stop="20230528010000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute-show</title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/1927460_A.jpg" />
</programme>