<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230521024000 +0200" stop="20230521041000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Agents doubles</title>
<desc lang="fr">Danny Gallagher, ein in Ungnade gefallener Drogenfahnder, wird aus dem Gefängnis entlassen. Er will sich an demjenigen rächen, der ihn diskreditiert und seinen Partner ermordet hat. Während seiner Ermittlungen ist er gezwungen, sich mit seinem Mentor und einer skrupellosen und verführerischen Bundesagentin, von der er nicht weiss, ob sie auf seiner Seite ist, auseinanderzusetzen.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/1788801_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521041000 +0200" stop="20230521045500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Blutige Anfänger (Love Boat) S3 (11/12)</title>
<desc lang="fr">«Love Boat»Marc und Julia finden auf dem Boot der Abels einen Toten, in dessen Brust ein Harpunenpfeil steckt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/23/2193458_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521045500 +0200" stop="20230521054000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Blutige Anfänger (Halle forever) S3 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Halle forever»Ein anonymer Anrufer aus studentischen Kreisen teilt Kelting mit, dass er Malouf in seiner Gewalt habe.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/16/1990590_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521054000 +0200" stop="20230521054500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Deutschland von oben</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Städte, Meere, Seen, Flüsse und Landschaften bergen manche Überraschungen, die nur aus der Luft entdeckt werden können. Rätselhafte Kornkreise, wilde Schluchten oder massive Berggipfel - aus der Vogelperspektive präsentieren sich Deutschlands Naturschönheiten noch spektakulärer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1914604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521054500 +0200" stop="20230521060000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Kapitänleutnant Jörg: Soldat mit Behinderung)</title>
<desc lang="fr">«Kapitänleutnant Jörg: Soldat mit Behinderung»Kapitänleutnant Jörg ist seit 2003 bei der Marine. Seine Kameraden sind auch für ihn da, als er sich 2021 bei einem Unfall lebensgefährlich verletzt und seither im Rollstuhl sitzt. Vor seinem Unfall war der Berufssoldat viermal im Ausland auf Anti-Piraterie-Einsatz. Seine Aufgabe: im Hubschrauber U-Boote aufspüren. Das Miteinander und die Kameradschaft in der Truppe haben ihm schon immer gefallen. Inzwischen bildet er junge Soldatinnen und Soldaten aus. 2023 will er sich einen Traum erfüllen: die Teilnahme an den &quot;Invictus Games&quot;, einem internationalen Sportfest für versehrte Soldatinnen und Soldaten. Diese Folge &quot;einfach Mensch&quot; ist bereits am Vortag der Ausstrahlung ab 12.00 Uhr in der ZDFmediathek verfügbar. Weitere Informationen sind zu finden unter www.einfachmensch.zdf.de.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/17/2193440_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521060000 +0200" stop="20230521061000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und die sieben Luftballons)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und die sieben Luftballons»Der Postbote schenkt Lieselotte und ihren Freunden bunte Luftballons, damit er in Ruhe mit der Bäuerin picknicken kann. Ob der Plan des Postboten aufgeht? Den Tieren zerplatzt ein Ballon nach dem anderen, und der letzte Ballon fliegt dann noch hoch in einen Baum. Bei all diesem Tohuwabohu werden auch die Bäuerin und der Postbote beim Picknick gestört. Zum Glück hat die Bäuerin eine gute Idee.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/07/1737358_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521061000 +0200" stop="20230521061500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und der Bienenschwarm) (8/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und der Bienenschwarm»Der Kuh Lieselotte passiert ein Missgeschick. Wegen ihr landet ein Huhn mit dem Po im leeren Honigtopf der Bäuerin und klebt fest. Ob dabei ein ganzer Bienenschwarm eine Hilfe ist? Als Lieselotte das Summen der Bienen hört, flüchtet sie mit dem Huhn im Topf, und eine wilde Verfolgungsjagd über den ganzen Hof beginnt. Sie endet mit einem Bad im Matsch der Schweine. Der Matschgeruch vertreibt die Bienen, lockt aber Fliegen an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/49/1963814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521061500 +0200" stop="20230521063000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (L'éclipse solaire) S1 (40/78)</title>
<desc lang="fr">«L'éclipse solaire»Die Biene Maja erlebt eine totale Sonnenfinsternis. Dieses seltene Ereignis bringt alle durcheinander: die Bienenkinder, Richter Bienenwachs und sogar die Wespen. Nur Maja bewahrt einen kühlen Kopf. Die Klatschmohnwiese verdunkelt sich mitten am Tag, denn das seltene Ereignis einer Sonnenfinsternis kündigt sich an. Durch die unerwartete Dunkelheit findet eine Gruppe junger Sammelbienen nicht mehr zurück zum Stock. Auch der Suchtrupp, den Richter Bienenwachs eiligst losschickt, kann sich im Dunkeln nicht orientieren. Die Königin weiss, in der Wiese kann das nur eine: die Biene Maja. Und Maja findet tatsächlich die Sammelbienen und will sie zum Stock zurückbringen. Aber leider kommen ihr die Wespen in die Quere, die offensichtlich ihren Weg zum Wespennest auch nicht mehr finden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/23/2193460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521063000 +0200" stop="20230521064000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Die Hühner-Meuterei) S3 (12/26)</title>
<desc lang="fr">«Die Hühner-Meuterei»Es ist sehr windig und damit eine gute Gelegenheit, einen Drachen fliegen zu lassen. Findus übertreibt es aber, weil er grossen Spass daran hat, die Hühner mit seinen Flugmanövern zu ärgern. Das führt schliesslich dazu, dass diese sich vehement weigern, weiter für diesen chaotischen, hühnerfeindlichen Hof Eier zu legen. Sie beschliessen sehr spontan, zu Gustavsson auszuwandern. Auf dem Weg dorthin werden sie jedoch von einem hungrigen Bussard bedroht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/00/2122998_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521064000 +0200" stop="20230521065000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Der hungrige Schmorkessel)</title>
<desc lang="fr">«Der hungrige Schmorkessel»Luzio und Pinocchio nehmen Mamma Mangiares Küche in Beschlag. Betulla gerät mit Luzio deswegen in Streit und erweckt aus Versehen mit dem Zauberstab den grossen Schmorkessel zum Leben. Der verschluckt Luzio samt Kochbuch und hat offenbar vor, ihn für das Rezept &quot;Geschmortes Hähnchen für gierige Oger&quot; zu benutzen. Betulla und Pinocchio setzen alles dran, das Schlimmste zu verhindern, doch der Kessel ist mächtig und noch dazu ziemlich gerissen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/06/2044599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521065000 +0200" stop="20230521070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Der Nasen-Schwindel)</title>
<desc lang="fr">«Der Nasen-Schwindel»Pinocchio zerbricht aus Versehen Coppos Brille und hat Angst, es zu gestehen. Als Coppo die Kinder zur Rede stellt, geht Pinocchio zu Rumpelstilzchen, um mit ihm einen Pakt zu schliessen. Rumpelstilzchen verspricht Pinocchio, dass seine Nase fortan kurz bleibt, wenn er lügt. Dafür will er nur Honigkekse. Doch sie Sache hat einen Haken. Denn plötzlich wird Pinocchios Nase lang, wenn er die Wahrheit sagt, und das stiftet überall Verwirrung. Letzte Folge der aktuellen Staffel &quot;Pinocchio im Zauberdorf&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/24/2193464_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521070500 +0200" stop="20230521071500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Verbotene Schlitterpartie)</title>
<desc lang="fr">«Verbotene Schlitterpartie»Mogli und Balu suchen Beeren. Sie finden aber keine, denn Rangu hat alle für den Besuch der Kraniche gesammelt. Jedes Jahr machen die Kraniche, die nach Süden ziehen, bei ihm Halt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/25/2193466_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521071500 +0200" stop="20230521074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Ein Schultag voller Sensationen) S5 (2/8)</title>
<desc lang="fr">«Ein Schultag voller Sensationen»Bibi findet ihre Schülerzeitung sehr langweilig. Was soll sie bloss berichten, wenn nichts Spannendes passiert? Bibi beschliesst, Sensationen herbeizuhexen. Zunächst sind alle begeistert. Doch nach und nach laufen die Sensationen völlig aus dem Ruder. Im Chemieunterricht blubbert ein neues Element den Klassenraum zu. Der gehexte Popstar im Heissluftballon nimmt Reissaus, und der Dino-Knochen im Schulhof bedeutet langwierige Ausgrabungen. Was nun?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/14/1938312_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521074000 +0200" stop="20230521081000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Hilfe für die Bienen) S6 (n°5)</title>
<desc lang="fr">«Hilfe für die Bienen»Bibi und Tina sind in emsiger Vorbereitung für den kommenden Trödelmarkt, der zugunsten der &quot;Bienenfreunde&quot; stattfindet. Vom Erlös sollen Wildblumensamen gekauft werden. Robert zeigt Bibi und Tina, wie sie eigene Bienenhotels herstellen, und weist Alex in die Kunst der ökologischen Imkerei ein. Die Kinder wollen durch ihr Engagement dazu beitragen, dass es wieder mehr Bienen gibt, die Frau Martins Apfelblüten bestäuben. Eine weitere neue Folge &quot;Bibi und Tina&quot; wird am Samstag, 17. Dezember 2022, um 9.15 Uhr ausgestrahlt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/09/2102534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521081000 +0200" stop="20230521083500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Ein Bienenwagen verschwindet über Nacht. Fritz nimmt die Ermittlungen auf und macht sich auf die Suche nach dem Bienenvolk. Was macht eine Biene so besonders, dass man sie stiehlt? Die Spuren vom Tatort führen Fritz zu einer Obstplantage. Hat die Bäuerin etwas mit dem Diebstahl zu tun? Er scheint hier nicht willkommen, und die Bäuerin verstrickt sich in Lügen. Fritz jedoch bleibt hartnäckig und stellt dem Bienendieb eine Falle.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/25/2193468_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521083500 +0200" stop="20230521090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">&quot;1, 2 oder 3&quot; wirft heute einen ganz genauen Blick auf das kleinste Nutztier der Welt: die Biene. Dafür schaut Elton einem Imker bei der Arbeit zu und sieht, was im Bienenstock so los ist. Zu Gast in der Show ist Imker Ole. Er ist 14 Jahre alt und kümmert sich um 14 Bienenvölker. Da Ole aber nicht nur Experte für Honigbienen ist, sondern auch für deren wilde Verwandte, nimmt er Elton mit auf eine Reise in die faszinierende Welt der Wildbienen. Im Bienenstock hat jede Biene eine bestimmte Aufgabe. Es gibt Türsteher, Ammen, Königinnen und vieles mehr. Aber wie wird aus einer Larve eine Bienenkönigin? Woher wissen die Bienen, was ihre Aufgaben sind? Und aus was wird eigentlich Waldhonig gemacht?</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/26/2193470_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090000 +0200" stop="20230521090300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521090300 +0200" stop="20230521093000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ich habe abgetrieben</title>
<desc lang="fr">«Ich habe abgetrieben»Frauen, die schwanger sind und ihre Kinder nicht austragen wollen - was macht ein Schwangerschaftsabbruch mit ihnen? Warum entscheiden sie sich so, was macht der Abbruch mit ihnen, wer hilft ihnen, wer setzt sie unter Druck - und wie geht es mit ihnen nach dem Abbruch weiter? Das erzählen die drei Protagonistinnen Lilou, Sandra und Laura.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521093000 +0200" stop="20230521101500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Katholischer Gottesdienst</title>
<desc lang="fr">Wie lässt sich Freude über die Auferstehung Jesu, die die Osterzeit prägt, heute in den Alltag der Menschen hinüberretten? Pfarrer Martin Stuflesser sucht Antworten. Der Liturgiewissenschaftler Stuflesser schaut auf das Evangelium an diesem siebten Sonntag der Osterzeit: Dort bereitet Jesus seine Jünger darauf vor, seine Nähe nach seiner Aufnahme in den Himmel auf neue und andere Weise zu erfahren. Davon ausgehend überlegt Stuflesser, wie die Menschen Jesus heute begegnen könnten - in einer Zeit, da die Kirche eher durch Negativschlagzeilen auffalle und viele Menschen ihr den Rücken kehrten. Eine Möglichkeit dazu sieht er unter anderem in der gemeinsamen Feier des Gottesdienstes. Hier sei Gottes Gegenwart immer wieder erfahrbar.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/26/2193472_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521101500 +0200" stop="20230521115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares - Lieblingsstücke</title>
<desc lang="fr">Horst Lichter, seine Experten und Händler präsentieren und kommentieren ihre &quot;Lieblingsstücke&quot; aus den vergangenen Sendungen. Ob antikes Rollsiegel oder skurriler Sperrmüllfund: Die drei Experten von &quot;Bares für Rares&quot; bewerten alle Objekte mit Sachverstand und Liebe zum Detail. Die schönsten und skurrilsten Exponate stellen sie jetzt noch einmal vor.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1785534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521115500 +0200" stop="20230521120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521120000 +0200" stop="20230521141000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Fernsehgarten</title>
<desc lang="fr">Sommer, Sonntag, &quot;Fernsehgarten&quot;! Seit über 35 Jahren ist der TV-Klassiker fester Bestandteil der Open-Air-Saison. Auch 2023 präsentiert Andrea Kiewel die grosse Show jede Woche live aus Mainz.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/22/1800389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521141000 +0200" stop="20230521145500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Duell der Gartenprofis S7 (3/7)</title>
<desc lang="fr">Moderatorin Eva Brenner lädt zum &quot;Duell der Gartenprofis&quot;. Aus ungepflegten oder nicht angelegten Privatgärten werden in dieser Sendung Traumgärten. Zwei Gartenprofis entwickeln unterschiedliche Ideen für jeden Garten und bewerben sich um den Auftrag der Besitzer. Innenarchitektin Eva Brenner steht den Familien beratend zur Seite und verleiht jedem Garten mit kreativen Deko-Konzepten den letzten Schliff.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/03/2187578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521145500 +0200" stop="20230521154000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mein Zuhause richtig schön</title>
<desc lang="fr">In &quot;Mein Zuhause richtig schön - Der Eva-Brenner-Plan&quot; hilft Moderatorin Eva Brenner Familien bei der Neugestaltung des eigenen Zuhauses. Egal ob Kinder-, Wohn- oder Schlafzimmer, ob Keller oder Dachboden, ob mit oder ohne Wanddurchbruch - die studierte Innenarchitektin findet immer eine kreative Lösung. Sowohl für den grossen als auch den kleinen Geldbeutel. So schön es auch ist, das eigene Zuhause zu renovieren und umzugestalten, bedeutet das auch immer, Entscheidungen zu treffen. Was passt wirklich zueinander? Welche Farben und Materialien sollen verwendet werden? Wovon muss man sich trennen, was kann neu arrangiert werden, oder ist sogar ein grösserer Umbau notwendig? Hier hilft der &quot;Eva-Brenner-Plan&quot;. In drei Schritten führt die Innenarchitektin die Familien durch den Entscheidungsprozess.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/27/2193474_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521154000 +0200" stop="20230521154500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521154500 +0200" stop="20230521161500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Schattenseiten unserer Fahrräder - Wo hakt es bei Klimabilanz und Lieferketten? (Wo hakt es bei Klimabilanz und Lieferketten?)</title>
<desc lang="fr">«Wo hakt es bei Klimabilanz und Lieferketten?»Fahrräder boomen. Immer mehr Menschen steigen auf die umweltfreundliche Alternative um, die auch noch fit hält. Doch wie nachhaltig sind Fahrräder wirklich? Statistisch verfügt fast jeder Mensch in Deutschland über ein Fahrrad oder E-Bike. Doch der Boom hat seine Schattenseiten. Die meisten der Rahmen werden in Asien produziert. Das verwendete Material: fast immer Aluminium oder Carbon - beides echte Energiefresser. Johanna Jahnke ist &quot;Fahrrad-Aktivistin&quot; und Podcasterin. Sie beschäftigt sich viel mit Fragen der Nachhaltigkeit beim Fahrradfahren. So setzt sie bei ihrem Rad zum Beispiel auf Stahl, welches bei der Herstellung weniger CO2 produziert als andere Materialien und sich recyceln lässt. Sie kritisiert die fehlende Transparenz.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/27/2193476_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521161500 +0200" stop="20230521170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Das letzte Geschäft) S17 (14/24)</title>
<desc lang="fr">«Das letzte Geschäft»Leila Pfannenschmied wurde ermordet. Musste sie sterben, weil sie sich von ihrem Mann trennen wollte?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/28/2193478_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521170000 +0200" stop="20230521171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521171000 +0200" stop="20230521180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Sportstudio reportage</title>
<desc lang="fr">Fussball: Bundesliga Nachspiel zum 33. Spieltag Fussball-Story: Jonas Hofmann Leistungsträger in der Fohlenelf Segeln: Ocean Race Aktueller Bericht Tischtennis: Dang Qiu Der Nationalspieler im Porträt Formel 1: GP der Emilia-Romagna Höhepunkte aus Imola.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1824004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521180000 +0200" stop="20230521183000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF.reportage (Problemzone Innenstadt)</title>
<desc lang="fr">«Problemzone Innenstadt»Die &quot;ZDF.reportage&quot; bildet die Lebenswirklichkeit in Deutschland ab, die Reporter tauchen ein in den Alltag der Menschen. Aktuell, kontrovers, emotional und unterhaltsam.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/06/1978625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521183000 +0200" stop="20230521185500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Jasmina Neudecker will wissen, ob und wie wir alle unser Gedächtnis tunen können. Wie funktioniert unser Gedächtnis? Was passiert im Gehirn, wenn es lernt? Wäre es nicht genial, sich alle wichtigen Dinge, Erlebnisse oder Texte merken zu können? Gedächtnisweltmeister und Neurowissenschaftler Dr. Boris Konrad ist davon überzeugt, dass jeder von uns seine Gedächtnisleistung verbessern kann. Biologin Jasmina Neudecker trifft Professor Tobias Bonhoeffer, der am Max-Planck-Institut für biologische Intelligenz in München erforscht, wie sich das Gehirn beim Lernen verändert und welche Mechanismen für diese Veränderung verantwortlich sind. An Mäusen lässt sich nämlich genau beobachten, wie sich einzelne Nervenzellen zu ganzen Neuronen-Netzwerken verbinden.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/58/2193479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521185500 +0200" stop="20230521190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktion Mensch Gewinner</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wir gewinnt&quot;, heisst es bei der &quot;Aktion Mensch&quot;. Die Sendung präsentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gefördert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/12/2196270_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521190000 +0200" stop="20230521191000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521191000 +0200" stop="20230521193000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Berlin direkt</title>
<desc lang="fr">In der Magazinsendung &quot;Berlin direkt&quot; berichten Parlamentskorrespondenten hintergründig über aktuelle Themen und Entwicklungen der Bundespolitik. Studiogespräche mit Spitzenpolitikern vertiefen das politische Top-Thema. Während der parlamentarischen Sommerpause werden die &quot;Sommerinterviews&quot; gesendet.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/2162828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521193000 +0200" stop="20230521201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Les dinosaures du Pôle Sud</title>
<desc lang="fr">Ein Team junger Wissenschaftlerinnen und Wissenschaftler reist ins Herz der Antarktis, um ausgerechnet an einem der lebensfeindlichsten Orte der Welt nach Fossilien zu graben. Angetrieben vor allem von der Frage, wie all die geheimnisvollen prähistorischen Kreaturen so nah am Südpol überleben konnten, trotzen die Forschenden Wind und Kälte. Die Welten, deren Spuren sie im Eis entdecken, sind atemberaubend: Herden der gewaltigen Titanosaurier durchstreiften im Sommer die Ebenen Antarktikas, kleine Proto-Reptilien passten sich mit ungewöhnlichen Organen an die monatelange Dunkelheit der Polarnacht an. Der südliche Kontinent war sogar Jagdgebiet eines grossen Fleischfressers. Lange vor dem T-Rex stellte der gefiederte Cryolophosaurus seinen Beutetieren nach.</desc>
<category lang="fr">Doc Animalier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/28/2193481_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521201500 +0200" stop="20230521214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Kleine Eheverbrechen</title>
<desc lang="fr">Gilles Sobiri hat durch einen mysteriösen, angeblichen Unfall sein Gedächtnis verloren. Seine Ehefrau Lisa verheimlicht ihm ihre Ehekrise.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/58/2193483_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521214500 +0200" stop="20230521221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521221500 +0200" stop="20230521234500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meurtres à Sandhamn (Lili (1+2)) S8 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Lili (1+2)»Die Frau des Golfstars Theo Skoog wird vermisst. Angeblich hat sie sich von einem Boot gestürzt, während sie ihren Hochzeitstag feierten.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/59/2193485_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230521234500 +0200" stop="20230522003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Geheimes Berlin - Rätselhafte Orte der Geschichte (Geheimes Berlin. Rätselhafte Orte der Geschichte)</title>
<desc lang="fr">«Geheimes Berlin. Rätselhafte Orte der Geschichte»Der Berliner Fernsehturm ist weltberühmt. Doch wer weiss, dass oberhalb der Kugel ein Spionage-Versteck der Stasi lag? Eines von vielen Geheimnissen der deutschen Hauptstadt. Manche rätselhaften Orte Berlins sind schwer zugänglich - wie die Reste der Bunkeranlage, in der Hitler 1945 Selbstmord beging. Andere sind kaum bekannt - wie das einzige Atomkraftwerk der Stadt in Wannsee, das nach einem Störfall abgeschaltet werden musste. Die Dokumentation zeigt, wo die berüchtigten &quot;Ringvereine&quot; der Berliner Unterwelt ihr Unwesen trieben und die heissesten Technopartys der 90er-Jahre gefeiert wurden. Es ist ein Blick hinter die Fassaden einer Stadt, die Jahr für Jahr Millionen Touristen anzieht.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/29/2193487_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230522003000 +0200" stop="20230522003500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>