<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230603020000 +0200" stop="20230603024500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">L'Afrique vue du ciel (Wasser) (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Wasser»Bevor der Okavango versickert und verdunstet, erschafft er eines der grössten und wichtigsten Feuchtgebiete Afrikas.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/29/2196320_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603024500 +0200" stop="20230603033000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra X : Abenteuer Freiheit (Von der Wüste bis zum Himalaja) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Von der Wüste bis zum Himalaja»Einpacken, losfahren und auf unbestimmte Zeit die Welt entdecken. Diesen Traum verwirklicht eine vierköpfige deutsche Familie.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/04/2048291_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603033000 +0200" stop="20230603042000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mirage (Riskanter Plan) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Riskanter Plan»Gemeinsam mit Gabriel versucht Claire, einen Sabotageakt im Forschungszentrum Al-Razah zu verhindern. Mithilfe eines gestohlenen Ausweises verschaffen sie sich Zugang zu der Anlage. Dicht auf den Fersen sind ihnen die Asgard-Agenten und Security-Beauftragte Birgit, die entdecken muss, dass Claire sie hereingelegt hat. Als Claire auf dem Gelände ankommt, stellt sie fest, dass die Anlage bereits gehackt und der Alarm ausgelöst wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/05/2083969_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603042000 +0200" stop="20230603051000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mirage (Tödliche Bedrohung) S1 (6/6)</title>
<desc lang="fr">«Tödliche Bedrohung»Gemeinsam mit Gabriel versucht Claire, einen Sabotageakt im Forschungszentrum Al-Razah zu verhindern. Mithilfe eines gestohlenen Ausweises verschaffen sie sich Zugang zu der Anlage. Dicht auf den Fersen sind ihnen die Asgard-Agenten und Security-Beauftragte Birgit, die entdecken muss, dass Claire sie hereingelegt hat. Als Claire auf dem Gelände ankommt, stellt sie fest, dass die Anlage bereits gehackt und der Alarm ausgelöst wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/19/21/2198479_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603051000 +0200" stop="20230603053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603053000 +0200" stop="20230603055000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das erste Mal ... Europa! (Louisa und Philipp in den Niederlanden) (11/12)</title>
<desc lang="fr">«Louisa und Philipp in den Niederlanden»Louisa und Philipp besuchen in den Niederlanden den Jungen Sam, der mit seiner Familie auf einem Hausboot lebt. Klar, hier ist alles auf dem Wasser: Bade-, Wohn- oder Kinderzimmer. Früh aufstehen, heisst es am nächsten Tag. Die beiden Nachwuchsreporter schauen sich um 5:30 Uhr in Aalsmeer die weltgrösste Blumenversteigerung an. Hier werden jeden Morgen viele Millionen Blumen, zum Beispiel Rosen oder Tulpen, in die ganze Welt verkauft.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/2199280_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603055000 +0200" stop="20230603061500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das erste Mal ... Europa! (Louisa und Philipp in Deutschland) (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Louisa und Philipp in Deutschland»Die letzte Station der Europareise ist Deutschland. Hier zeigen sich Louisa und Philipp gegenseitig ihr Zuhause. Das ist für Louisa ein Dorf in Schleswig-Holstein, für Philipp Hamburg. Auch ein Besuch in der Hauptstadt Berlin darf nicht fehlen. Dort treffen die Nachwuchsreporter die 17-jährige Huda, die mit ihrer Familie aus Syrien geflohen ist. Huda erzählt von ihrer Flucht und wie sie sich in Deutschland eingelebt hat. Letzte Folge &quot;Das erste Mal ... Europa!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/33/2199282_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603061500 +0200" stop="20230603064500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">JoNaLu (Hokuspokus) S2 (6/13)</title>
<desc lang="fr">«Hokuspokus»Was ist das für ein Stab? Naya sieht darin das Horn für ihr Einhorn, aber für Jo ist es der Zauberstab von Jo Jojolino. Doch bei seinem grössten Zaubertrick passiert etwas Unglaubliches. Entsetzt bemerkt Jo, dass er Käfer Lu in einen Stein verwandelt hat. Wie kann das sein? Naya kichert: Das hat der grosse Zauberer nun davon. Doch dann bemerkt sie, wie traurig Jo über Lus Verwandlung ist und beschliesst, dass es Zeit für einen Rückzauber ist. Mit Liedern von Zaubereien und vom armen &quot;Lu-Stein&quot;.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/16/2093866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603064500 +0200" stop="20230603065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni und der Hundebesuch) S2 (25/26)</title>
<desc lang="fr">«Conni und der Hundebesuch»Conni trifft auf einen freilaufenden Hund im Park, der einfach an ihr hochspringt. Das mag Conni nicht. Soll sie wegrennen? Oder ist das zu gefährlich? Ein Glück, dass gerade jetzt der Hundetrainer Tom in den Kindergarten kommt. Den Besitzer fragen, sich vorsichtig nähern, nicht wegrennen - das sind nur einige Regeln, die Conni erfährt. Sie ist begeistert. Hündin Polly lässt sich von ihr streicheln und hört aufs Wort.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/16/07/1970756_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603065500 +0200" stop="20230603070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meine Freundin Conni (Conni und der Dreck-weg-Tag)</title>
<desc lang="fr">«Conni und der Dreck-weg-Tag»Conni und ihr Kindergartengruppe beteiligen sich an einer Müllsammelaktion im Park. Müllmann Klaus erklärt, worauf sie achten müssen. Die Kinder sind erstaunt, was alles weggeworfen wird. Zusammen mit Hanne sammeln sie den Müll in grossen Tüten. Essensreste und das Verpackungsmaterial können für die Tiere im Park sehr schädlich sein. Danach machen sie ein Spiel, bei dem der Müll sortiert und in verschiedenen Containern gesammelt wird.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/1981536_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603070500 +0200" stop="20230603072000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Un drakkar peut en cacher un autre) S1 (42/78)</title>
<desc lang="fr">«Un drakkar peut en cacher un autre»Der schreckliche Sven setzt sein Schiff auf Grund, kennt dann aber keine Skrupel, die Wikinger, die ihn retten wollen, zu überwältigen und auf einer Insel auszusetzen. Doch je aussichtsloser die Situation ist, umso einfallsreicher ist Wickie. Svens Drachensegler ist mit Reichtümern so übervoll beladen, dass das Schiff auf den Meeresgrund sinkt. Halvar und seine Männer, die gerade in der Nähe sind, wollen sich an die Verpflichtung halten, Schiffbrüchige zu retten. Doch sie werden überwältigt. Ihr Schiff fällt in die Hände ihrer ärgsten Feinde, und sie selbst finden sich ausgesetzt auf einer Insel im Niemandsland wieder. Eine aussichtslose Situation - wenn Wickie nicht wäre. Der nämlich gaukelt Sven vor, dass es auf der Insel Schätze zu bergen gibt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/51/1757471_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603072000 +0200" stop="20230603073000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking 3D (Gilby le pirate) S1 (41/78)</title>
<desc lang="fr">«Gilby le pirate»Gilby ist beleidigt und schreckt nicht davor zurück, sich mit dem schrecklichen Sven zu verbünden. Das kann nicht gut gehen, und das tut es auch nicht. Es braucht Wickie und Halvar, um die Dinge wieder ins Lot zu rücken. Aufgrund seiner bösen Streiche haben weder Halvar noch seine Leute Lust, Gilby mit auf grosse Fahrt zu nehmen. Gilby ist schwer gekränkt und irgendwie heilfroh, in der Nacht auf Sven und Pokka zu treffen. Die beiden spionieren gerade Flake aus und sind auf dem Sprung, das Dorf auszurauben. Gilby bietet sich den Piraten als Spiessgeselle an. Eilig marschiert er los, um Halvar unter dessen Kopfkissen den Schlüssel für die grosse Vorratsscheune zu stehlen. Gilby hat Erfolg und hilft den Piraten beim Verladen der enormen Essensvorräte. Er will sich rächen und sieht seine Zukunft an der Seite von Sven.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/26/2178633_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603073000 +0200" stop="20230603074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (L'Exil de Flynn) S3</title>
<desc lang="fr">«L'Exil de Flynn»Prinz John soll Goldstücke für den Wiederaufbau einer Windmühle abliefern und wird dabei von den Räubern bestohlen. Er gibt Flynn an allem die Schuld und wirft den Hund einfach aus dem Schloss. Scarlett und Marian kümmern sich um Flynn, der nur eines im Sinn hat, nämlich Robin zu fangen. Die Freunde versuchen gemeinsam, Flynn umzuerziehen, aber ohne Erfolg. Dann hat Robin die Idee, einen Geruchstausch vorzunehmen, damit der Hund die Räuber aufstöbert.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/34/2199286_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603074000 +0200" stop="20230603075000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Robin des Bois, malice à Sherwood (La mélodie empoisonnée) S3 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«La mélodie empoisonnée»Prinz John wird nach dem Ertönen einer Flötenmelodie von einem Pfeil getroffen. Er fängt an, unkontrolliert zu zappeln. Robin und seine Freunde finden heraus, dass Gift die Ursache ist. Die Kräuterfrau bestätigt, dass Prinz John an diesem Gift sterben könnte. Bald darauf schlägt der Flötenspieler sogar im Schloss zu. Er entwischt, was darauf schliessen lässt, dass er sich im Schloss bestens auskennt. Dann erkennt Lady Rohesia plötzlich die Melodie.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/11/2104782_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603075000 +0200" stop="20230603080000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ernest et Rebecca (Die Sammelkarte) S1 (32/52)</title>
<desc lang="fr">«Die Sammelkarte»Francois hat Geburtstag, doch Nadine hat das gleiche Geschenk für ihn wie Rebecca. Da hat Rebecca eine Idee für ein anderes tolles Geschenk: ein Autogramm seiner Lieblingscomicheldin. Rebecca will mithilfe von Ernest die äusserst seltene Sammelkarte von Francois ausleihen, um sie dann signieren zu lassen. Sie kommen zwar an die Karte, doch dann verliert Ernest sie im Müll. Eine wilde Verfolgungsjagd auf das Müllauto beginnt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/2199289_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603080000 +0200" stop="20230603081500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Ernest et Rebecca (Ein genialer Hund) S1 (33/52)</title>
<desc lang="fr">«Ein genialer Hund»Rebecca geht Gassi mit Missile, der jedoch nie das tut, was sie will. Ganz im Gegensatz zum perfekten Hund von Marie-Agnes: Prinz soll schon etliche Wettbewerbe gewonnen haben. Rebeccas Ehrgeiz ist geweckt. Doch beim Üben mit Missile passiert es: Missile verschluckt Ernest und wird dadurch zum Superhund, der alles kann, sogar sprechen. Das weckt das Interesse einer Wissenschaftlerin, die Missile unbedingt untersuchen will.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/35/2199290_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603081500 +0200" stop="20230603084000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mia et moi (Ankunft der Regenbogeninsel) S4 (5/26)</title>
<desc lang="fr">«Ankunft der Regenbogeninsel»Ankunft der Regenbogeninsel: Mia entdeckt, dass sich Mattis in dem verlassenen Haus um einen Hund kümmert, den er &quot;Rabbit&quot; nennt. Mattis hat Angst, das Mia sein Geheimnis verrät, aber sie verspricht, ihm zu helfen. In Centopia besuchen Mia und ihre Freunde die Regenbogeninsel. Dort erfahren sie, dass der kleine magische &quot;Glüh-Stock&quot; von Kyara den Weg zu 21 Zutaten weist, die für den &quot;Trank der Einheit&quot; nötig sind. Nur damit kann der finstere Lord Drakon besiegt werden. Mia übernimmt den &quot;Glüh-Stock&quot; von Kyara und findet damit auf der Regenbogeninsel eine Zutat: eine Regenbogenperle, die in der dortigen Quelle versteckt war. Von nun an haben Mia, Yuko, Mo und Riok eine Mission. Sie müssen all die vielen Zutaten finden, die für den &quot;Trank der Einheit&quot; und damit die Rettung von Centopia nötig sind.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/03/1860168_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603084000 +0200" stop="20230603084300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603084300 +0200" stop="20230603091000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Reise in die Vergangenheit) S4 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Reise in die Vergangenheit»Weil ihre Frauen einen Hexenkongress besuchen, sind Bernhard Blocksberg und Patrick Thunderstorm für ein paar Tage Strohwitwer. Also beschliesst Bernhard kurzerhand, mit seiner Tochter Bibi Patrick in Irland zu besuchen. Bibi versteht sich blendend mit Patricks Tochter Margie, und die beiden verbringen viel Zeit miteinander. Als sie in einer Scheune die Reste eines alten Flugapparats entdecken, wollen sie unbedingt herausfinden, wer den Apparat gebaut hat. Flugs hexen sie sich in die Vergangenheit zurück. Dort treffen sie auf einen aussergewöhnlichen Erfinder.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/21/1817601_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603091000 +0200" stop="20230603093500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Janoschs Geburtstag) S4 (2/7)</title>
<desc lang="fr">«Janoschs Geburtstag»Bibi und Tina sind zu Janoschs Geburtstag nach Ungarn gereist. Am Bahnsteig soll Mikosch sie abholen. Doch er erscheint nicht. Was ist passiert? So machen sich Bibi und Tina alleine auf den Weg zu Janosch. Dabei freunden sie sich mit einem streunenden Hirtenhund an und kommen gemeinen Pferdedieben auf die Schliche. Endlich findet Mikosch die beiden, und gemeinsam befreien sie die gefangenen Pferde.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/28/1938314_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603093500 +0200" stop="20230603095500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Der Birkenhof) S4 (4/7)</title>
<desc lang="fr">«Der Birkenhof»Bibi und Tina besuchen Linda auf dem Birkenhof, den sie alleine bewirtschaftet, da ihr Freund Sven Angst vor Pferden hat. Da können nur Bibi und Tina helfen. Linda braucht Geld für Reparaturen. Da käme ihr das Preisgeld des hiesigen Pferdepflug-Wettbewerbs gelegen. Holger kann hier als Partner einspringen, Bibi und Tina helfen im Laden. Doch auf Dauer hilft nur eins: Bibi und Tina müssen Sven helfen, seine Angst zu überwinden.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/2199293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603095500 +0200" stop="20230603102300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pur+ S10</title>
<desc lang="fr">In der Geisterbahn Leute erschrecken, beim Autoscooter perfekt einparken, Technikcheck auf dem höchsten Karussell der Welt - &quot;pur+&quot;-Moderator Eric Mayer als Praktikant auf dem Mega-Rummel. Das Volksfest &quot;Hamburger Dom&quot; ist mit über 250 Schaustellern das Event in Hamburg. Damit sich vier Millionen Besucher amüsieren können, müssen die Schausteller hart arbeiten. &quot;pur+&quot;-Moderator Eric Mayer taucht für einen Tag in das Leben der Schausteller ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/41/1914131_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603102300 +0200" stop="20230603102500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603102500 +0200" stop="20230603111000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Schatten der Vergangenheit) S11 (5/29)</title>
<desc lang="fr">«Schatten der Vergangenheit»Der Tischler-Azubi Jeremy findet seinen Chef, von einem Pfahl durchbohrt und schwer verletzt, in dessen Werkstatt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/2199294_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603111000 +0200" stop="20230603115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Barvermögen) S9 (19/25)</title>
<desc lang="fr">«Barvermögen»Henriette Schäfer ist aus dem Krankenhaus geflüchtet und muss dann in ihrer Wohnung Einbrecher überrascht haben. Nun liegt die alte Frau tot im Wohnzimmer. Der Tresor ist aufgebrochen - laut KTU war ein Profi am Werk. Und der hat allem Anschein nach fette Beute gemacht, denn Schäfers Sohn Holger behauptet, im Tresor seien 250 000 Euro gewesen. Das bestätigt auch Valentin Schäfer, der zweite Sohn.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/26/1883827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603115500 +0200" stop="20230603120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603120000 +0200" stop="20230603121500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Julia Porzelt: Nicht ohne mein Pferd!)</title>
<desc lang="fr">«Julia Porzelt: Nicht ohne mein Pferd!»Julia Porzelt ist ohne Unterschenkel und mit deformierten Händen zur Welt gekommen. Die junge Frau aus Bayern gehört zu den besten Para-Dressurreiterinnen Deutschlands. Mit vier Jahren beginnt Julia mit Krankengymnastik auf dem Pferd. Schnell entsteht eine enge Bindung zu den Vierbeinern. Sie will professionelle Reitsportlerin werden. Schon als Teenager trainiert sie wie eine Leistungssportlerin und feiert auf Turnieren erste Erfolge. Julia hat nur je drei Finger an jeder Hand, ihr rechter Ellbogen ist steif, und ihre Beine sind nur bis zu den Oberschenkeln ausgebildet. Durch die körperlichen Einschränkungen ist vieles für sie häufig etwas anstrengender als für andere. Julia lässt sich nicht entmutigen und versucht, alles zu machen - eben auf ihre eigene Weise.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/36/2199295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603121500 +0200" stop="20230603134000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Venus im vierten Haus</title>
<desc lang="fr">Die geschiedene Gitti stürzt sich, angefeuert von einer günstigen Sternenkonstellation, in ein Survival-Camp.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/37/2199297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603134000 +0200" stop="20230603151000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Voyage au paradis (Hochzeitsreise nach Jersey) S1 (n°16)</title>
<desc lang="fr">«Hochzeitsreise nach Jersey»Es wird wieder geheiratet auf dem Traumschiff. Auf ihrer Reise zu den englischen Kanalinseln haben es die Hochzeitsplaner Andrea und Stefan Herbst mit zwei sehr unterschiedlichen Paaren zu tun. Während Katharina und Till Schumann nach der gemeinsam überstandenen Krebsbehandlung des Mannes zum Hochzeitsentschluss kamen, war es bei Nicola und Sascha Ganzer die Freude über das Wiederfinden des lang vermissten Seelenverwandten, den man nie wieder loslassen will. Als ehemalige Stiefgeschwister haben sie sich ineinander verliebt und wissen nun nicht, wie sie ihre Heirat ihrer Mutter Hanna beziehungsweise seinem Vater Hartwig beibringen sollen. Denn die zwei hatten nach ihrer Scheidung beschlossen, sich nie wieder sehen zu wollen.</desc>
<category lang="fr">Série</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/37/2199299_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603151000 +0200" stop="20230603151500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603151500 +0200" stop="20230603154500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/38/2199301_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603154500 +0200" stop="20230603181500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">FC Barcelone / Wolfsburg</title>
<desc lang="fr">Im Halbfinale holte der VfL im Hinspiel ein 1:1 gegen Arsenal und siegte nach Verlängerung in England mit 3:2. Barcelona bezwang in der Runde der letzten vier Teams Chelsea mit 1:0 und holte ein 1:1 zu Hause. Die Mannschaft um Mittelfeldspielerin Jill Roord ist zwar im Endspiel gegen die Spanier der Underdog, doch alles scheint möglich. Zum bisher letzten Mal holte der Club aus Niedersachsen im Jahr 2013 das Triple aus DFB-Pokalsieg, Meisterschaft und Champions-League-Sieg.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/28/58/1783607_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603181500 +0200" stop="20230603190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tore für die Umwelt: Wie Fussball nachhaltig werden soll (Wie Fussball nachhaltig werden soll)</title>
<desc lang="fr">«Wie Fussball nachhaltig werden soll»Der Ruf nach mehr Nachhaltigkeit im Profifussball wird immer lauter. Jeder Spieltag zeigt: Verkehrschaos und Müllberge. Viel Energie für Rasenheizung und Flutlicht. Eine Modellrechnung zeigt: Pro Spieltag entstehen in der Bundesliga knapp 8000 Tausend Tonnen klimaschädliches CO2. Doch es geht auch anders: Der englische Drittligist Forest Green Rovers ist der erste klimaneutrale Profiklub der Welt. Die Briten wollen zeigen, dass ein Fussballverein vorbildhaft für den Kampf gegen den Klimawandel sein kann. Bei den &quot;grünen Teufeln&quot; wird nur veganes Essen verkauft, 100 Prozent Ökostrom genutzt, der Naturrasen mit Regenwasser aus Zisternen bewässert, ohne Pestizide gedüngt. Die Trikots sind aus recyceltem Plastik oder nachwachsendem Bambus.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/18/2117896_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603190000 +0200" stop="20230603192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192000 +0200" stop="20230603192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603192500 +0200" stop="20230603224500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leipzig / Eintracht Francfort</title>
<desc lang="fr">Eintracht Frankfurt gewann im Halbfinale beim VfB Stuttgart 3:2. Kolo Muani erzielte per Elfmeter das dritte Tor der Eintracht. Leipzig setzte sich beim SC Freiburg mit 5:1 durch. Schon zur Pause führte das Team um Doppeltorschütze Dominik Szoboszlai deutlich mit 4:0. Innenverteidiger Josko Gvardiol sah in der zweiten Hälfte wegen einer Notbremse die Rote Karte und wird den Leipzigern im Finale fehlen.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/57/2099453_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603224500 +0200" stop="20230603235000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das aktuelle Sportstudio</title>
<desc lang="fr">Das Sportmagazin feiert Geburtstag. Am 24. August 1963 konnte noch niemand ahnen, dass da ein Stück Fernsehgeschichte seine Geburtsstunde erlebte: Zum ersten Mal lief &quot;das aktuelle Sportstudio&quot;. Pünktlich zum Start der neuen Fussballbundesliga ging es los - 60 Jahre sind seitdem vergangen. Sven Voss unternimmt zum Jubiläum eine Zeitreise und taucht auch in vergangenen Jahrzehnten auf.</desc>
<category lang="fr">Mag Sport</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/25/30/1708625_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603235000 +0200" stop="20230603235500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230603235500 +0200" stop="20230604002500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute-show</title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/50/1927460_A.jpg" />
</programme>