<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230529032500 +0200" stop="20230529050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Alger confidentiel (2/2)</title>
<desc lang="fr">Ralf Eley erhält Informationen zu Richters Entführern und deren Versteck Doch er wird entdeckt und gerät selbst in Gefangenschaft.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/01/2124278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529050000 +0200" stop="20230529051500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Blech, Bier und Dolce Vita (Mit dem Roller auf der fränkischen Bierstrasse)</title>
<desc lang="fr">«Mit dem Roller auf der fränkischen Bierstrasse»Mehr als 300 Brauereien lassen die Herzen der Bierliebhaber in Franken höherschlagen. Egal ob im kleinsten Dorf oder in den Städten, die nächste Brauerei ist nie weit entfernt. ZDF-Autor Stefan Leifert fährt genussvoll mit dem Roller entlang der fränkischen Bierstrasse und entdeckt die wohl kleinste Brauerei Bayerns, besichtigt historische Felsenkeller, trifft innovative Brauer. Das Ziel der Reise ist &quot;Bierhauptstadt Bamberg&quot;. Die Roller-Tour durch Franken beginnt bei Roberto Carbone im Herzen von Bayreuth, morgens um acht. Feierlich schiebt der Italiener das Garagentor zu seinem Roller-Fuhrpark hoch. Fast ein Dutzend italienische Roller stehen dort aufgereiht, die ältesten aus den 1950er-Jahren. Er ist Gründer und Vorsitzender des grössten Vespa-Clubs Deutschlands.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/14/2197534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529051500 +0200" stop="20230529052000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/55/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529052000 +0200" stop="20230529053500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Le jardin de Maya) S1 (29/78)</title>
<desc lang="fr">«Le jardin de Maya»Maja hat eine aussergewöhnliche Idee: Sie will für Willi eine wunderschöne Blume pflanzen. Ihre Freunde helfen alle mit - aber ob das Wetter auch mitspielt? Das grosse Schleckermäulchen Willi findet auf der Wiese eine Blume mit köstlichem Pollen. Leider ist sie die einzige Akelei weit und breit. Deshalb mag Willi den Pollen nur ungern mit anderen Bienchen teilen. Maja beschliesst, eine neue Blume extra für Willi zu pflanzen. Die Lehrerin Frau Kassandra erklärt ihr, dass Bienen sehr wichtig sind, weil sie die Blüten bestäuben. So wie es Willi macht, wenn er in einer Blüte Pollen nascht und zur nächsten Blüte fliegt. Aber Blumen pflanzen - erklärt Frau Kassandra weiter - können Bienen nicht. Jetzt ist Majas Neugier geweckt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/01/2124447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529053500 +0200" stop="20230529055500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Kinder von Bullerbü (Der Wassergeist) S1 (1/7)</title>
<desc lang="fr">«Der Wassergeist»Die kleine Lisa, ihre Brüder Lasse und Bosse, ihre Freundinnen Inga und Britta vom Nordhof sowie Ole und seine kleine Schwester Kerstin verleben ihre Ferien in Bullerbü. Gemeinsam fahren sie zu Johann, dem Müller. Johann erzählt ihnen von einem Wassergeist, der abends immer am Mühlenwehr sitzt und Musik macht. Die Kinder beschliessen, sich diesen Wassergeist anzusehen. Eines Nachts treffen sie sich alle heimlich bei der Mühle. Voller Erstaunen sehen sie plötzlich mitten im Wasser den Wassergeist sitzen und auf einer Mundharmonika spielen. Nach dem ersten Entsetzen entdecken die Kinder aber, dass es Lasse ist, der sich als Wassergeist verkleidet hat, um ihnen einen Streich zu spielen. Sieben Folgen &quot;Die Kinder von Bullerbü&quot; werden sonntags wiederholt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/31/2199277_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529055500 +0200" stop="20230529061500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Kinder von Bullerbü (April, April!) S1 (6/7)</title>
<desc lang="fr">«April, April!»Lasse hat die Schuluhr vorgestellt und die Lehrerin viel zu früh aus dem Bett geholt. Es ist ein Riesenspass, weil sie gar nicht gemerkt hat, dass sie in den April geschickt wurde. Aber dann lässt Lasse sich von Ole täuschen, der ihm weismacht, er habe ein Loch in der Hose. Dann fängt Ole an, ganz gewöhnliche Steine zu sammeln, weil Lasse ihm erzählt hat, der Schrottsammler würde dafür bezahlen. April, April!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/40/1751500_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529061500 +0200" stop="20230529064000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Kinder von Bullerbü (Spinat und schwarze Schuhcreme) S1 (7/7)</title>
<desc lang="fr">«Spinat und schwarze Schuhcreme»Zu Pfingsten fahren alle Erwachsenen zum Pfarrer nach Storbü. Inga und Lisa müssen während der Zeit auf Kerstin aufpassen. Eine anstrengende Aufgabe, wie sie bald feststellen müssen. Und ihren Berufswunsch, Kindergärtnerinnen zu werden, müssen Inga und Lisa noch einmal genau überdenken. Kerstin verweigert das Essen, sie will nicht schlafen, schreit wie am Spiess, und zum Schluss bemalt sie noch die Küche mit schwarzer Schuhcreme.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/32/2196330_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529064000 +0200" stop="20230529075500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Vic le Viking</title>
<desc lang="fr">Halvar klaut dem schrecklichen Sven ein Schwert. Doch leider verwandelt dessen Magie Ylva in eine Statue aus Gold. Damit das nicht so bleibt, braucht es Wickies Mut und seine besten Ideen. Überraschend tauchen ein Eichhörnchen und ein Mann namens Leif auf, der die entfernte Insel kennt, auf der allein Ylva wieder ins Leben zurückkehren kann. Entschlossen begeben sich die Wikinger samt Wickie und Ylvi, Leif und dem Eichhörnchen auf die Reise. Anfangs ahnt Halvar nichts von den magischen Kräften eines Schwertes, das er seinem Erzfeind Sven, dem Schrecklichen abknöpft. Doch kaum sind die Zauberkräfte entfesselt, da verwandelt das Schwert halb Flake und dazu Halvars Frau Ylva in pures, aber ganz lebloses Gold.</desc>
<category lang="fr">Animation</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/28/2165924_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529075500 +0200" stop="20230529092000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le club des cinq en péril</title>
<desc lang="fr">Die &quot;Fünf Freunde&quot; gehen dem Geheimnis um einen alten Smaragd, eine rätselhafte Burg und einen mysteriösen Wanderzirkus nach. Doch dann wird Dick von einer Gangsterbande entführt. Mithilfe ihres neuen Freundes Hardy nehmen George, Julian, Anne und Timmy die Verfolgung auf. Die Spur führt sie zur mittelalterlichen Burg Eulennest, in der Dick versteckt gehalten wird. Hier kommt die Clique dem Grund von Dicks Entführung auf die Schliche. Der zweite Teil der Filmreihe basiert auf dem Band &quot;Fünf Freunde geraten in Schwierigkeiten&quot; der beliebten Kinderbuchreihe der Autorin Enid Blyton. Teil 3 der &quot;Fünf Freunde&quot;-Filme zeigt das ZDF an Ostermontag, 18. April 2022, um 10.20 Uhr.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/32/2196332_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529092000 +0200" stop="20230529092500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529092500 +0200" stop="20230529105300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le club des cinq 3 : l'île aux pirates</title>
<desc lang="fr">Ein versunkenes Schiffswrack, ein sagenumwobener Piratenschatz und ein zwielichtiger Investor. Die &quot;Fünf Freunde&quot; stürzen sich in ein neues Abenteuer auf einer exotischen Insel. Während ihres Urlaubes entdecken sie beim Tauchen einen geheimnisvollen Kompass, der sie zu einem Goldschatz führen soll. Gleichzeitig müssen sie dem einheimischen Mädchen Joe helfen, seine Heimat vor dem habgierigen Investor Mr. Haynes zu schützen. Der dritte Teil der Filmreihe basiert auf den Bänden &quot;Fünf Freunde erforschen die Schatzinsel&quot; und &quot;Fünf Freunde helfen ihrem Kameraden&quot; der beliebten Kinderbuchreihe der Autorin Enid Blyton.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/33/2196333_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529105300 +0200" stop="20230529105500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529105500 +0200" stop="20230529123000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Parmi les vautours</title>
<desc lang="fr">Eine Gangsterbande überfällt die Farm des Siedlers Baumann und lenkt den Verdacht auf die Schoschonen.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/33/2196335_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529123000 +0200" stop="20230529140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Frontière ardente</title>
<desc lang="fr">Der aufrechte Trapper Old Surehand kämpft gemeinsam mit dem Apachenhäuptling Winnetou gegen weisse Banditen.</desc>
<category lang="fr">Western</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/2196337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529140000 +0200" stop="20230529140500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529140500 +0200" stop="20230529145000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2142363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529145000 +0200" stop="20230529155500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares - Lieblingsstücke</title>
<desc lang="fr">Horst Lichter, seine Experten und Händler präsentieren und kommentieren ihre &quot;Lieblingsstücke&quot; aus den vergangenen Sendungen. Ob antikes Rollsiegel oder skurriler Sperrmüllfund: Die drei Experten von &quot;Bares für Rares&quot; bewerten alle Objekte mit Sachverstand und Liebe zum Detail. Die schönsten und skurrilsten Exponate stellen sie jetzt noch einmal vor.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1785534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529155500 +0200" stop="20230529160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529160000 +0200" stop="20230529164500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Waldmanns Heil) S17 (22/24)</title>
<desc lang="fr">«Waldmanns Heil»Der skrupellose Bauunternehmer Magnus Waldmann wird bei einem Jagdausflug erschossen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/2196339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529164500 +0200" stop="20230529173000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Feldmanns letzte Fahrt) S17 (23/24)</title>
<desc lang="fr">«Feldmanns letzte Fahrt»Messerstiche beendeten &quot;Feldmanns letzte Fahrt&quot;. Der Chef eines Fuhrdienstes hatte regelmässig gutbetuchte, aber nicht ausgelastete Damen zu ihren Lovern chauffiert. Hatte sich ein gehörnter Ehemann revanchiert?</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/35/2196340_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529173000 +0200" stop="20230529181500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Helfende Hände - Reise zur Nächstenliebe (Reise zur Nächstenliebe)</title>
<desc lang="fr">«Reise zur Nächstenliebe»&quot;Geben ist seliger denn Nehmen&quot;. Aber wie fühlt sich &quot;geben&quot; eigentlich an? Drei Menschen wollen es herausfinden. Kristin, Gerhard und Philine machen sich auf die Reise in ein kleines italienisches Dorf. Sie lernen dort, was es heisst, aktive Unterstützung zu leisten. Kristin (36) kommt aus Leipzig, ist Immobilienverwalterin und arbeitet nach einem Burn-out im Jahr 2022 zu 90 Prozent im Homeoffice. Gerhard (66) ist gelernter Tischler und Architekt. Der Bielefelder ist seit 2023 in Rente. Philine (24) kommt aus Hamburg, hat dort eine Schauspielausbildung absolviert und sich zusammen mit ihrem Partner selbstständig gemacht. Sie alle tragen schon seit Langem den Wunsch mit sich herum, endlich vom Sofa aufzustehen und mit anzupacken. Sie wollen Nächstenliebe leben. Nun ist die Gelegenheit da.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/35/2196341_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529181500 +0200" stop="20230529190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Hamburg (Mord nach Mass) S2 (4/10)</title>
<desc lang="fr">«Mord nach Mass»Kurz nach einer Anprobe beim Massschneider wird der Unternehmensberater Tobias Körner tot in der Tiefgarage eines Hotels gefunden. Ist die Frau, mit der er das Hotel verliess, die Mörderin? Die Ermittler finden die Telefonnummer von Agnes Meyer, die als Zimmermädchen in dem Hotel arbeitet und kurz nach ihrem Verhör in der Massschneiderei Ritter auftaucht. Scheinbar kennt sie auch den Inhaber des Traditionshauses. Was haben sie mit dem Mord zu tun? Als vermeintlicher Kunde ermittelt Max in der Massschneiderei und stellt fest, dass Vater und Sohn Streit über die Ausrichtung des Hauses haben. Der neue Stil des Juniors hat so viel Geld gekostet, dass er Agnes Meyer nicht mehr als Auszubildende einstellen will. Aber Klaus Ritter besteht nicht nur auf deren Mitarbeit, er steckt ihr auch Geld zu.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/35/2196343_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529190000 +0200" stop="20230529191900 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529191900 +0200" stop="20230529192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529192000 +0200" stop="20230529201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Am Puls mit Sarah Tacke - Mitarbeiter gesucht! Das deutsche Job-Desaster (Wohn-Desaster und Immobilien-Irrsinn)</title>
<desc lang="fr">«Wohn-Desaster und Immobilien-Irrsinn»Deutschland steckt in der Wohnkrise! Mietwohnungen sind verzweifelt gesucht, Kaufen oder Bauen können sich nur noch wenige leisten. Jana Pareigis trifft Menschen mit besonderen Geschichten. 300 Bewerbungen verschickt und trotzdem keine Wohnung? Alltag bei der Wohnungssuche 2023. Viele Familien hängen auf zu engem Raum fest. Miet- und Baukosten explodieren. Statt schöner Träume vom Eigenheim haben Häuslebauer schlaflose Nächte. Was sind die Alternativen? Der Empfehlung von Bundesbauministerin Klara Geywitz folgen und das Wohnglück jenseits der Metropolen auf dem Land suchen? Als Studierender wieder zu den Eltern ziehen? Sich trotz hoher Zinsen und Baukosten ein Eigenheim bauen?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2196345_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529201500 +0200" stop="20230529214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Nord Nord Mord (Sievers und der goldene Fisch)</title>
<desc lang="fr">«Sievers und der goldene Fisch»Hinnerk Feldmann wird zufällig Zeuge, wie der Lehrer Stefan Conrad bei einem Physik-Experiment in den Tod stürzt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2196347_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529214500 +0200" stop="20230529220000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529220000 +0200" stop="20230529230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">A Very British Scandal (Quand Margaret rencontre Ian) S2 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Quand Margaret rencontre Ian»Margaret besucht den Herzog Ian Cambell in Inveraray Castle - eine intime Beziehung beginnt. Ian macht Margaret einen Antrag.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/10/00/2129190_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529230000 +0200" stop="20230529235500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">A Very British Scandal (Le désamour) S2 (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Le désamour»Margaret beginnt, sich mit einem Mann namens Peter Combe zu treffen. Ausserdem möchte sie ein Kind mit Ian, einen eigenen Erben.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/07/2186080_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230529235500 +0200" stop="20230530005500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">A Very British Scandal (Un divorce retentissant) S2 (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Un divorce retentissant»Der Herzog von Argyll und seine Frau Margaret lassen sich scheiden. Vor Gericht werden pikante intime Details verhandelt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/12/2129292_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230530005500 +0200" stop="20230530014000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Kulturzeit extra</title>
<desc lang="fr">Die &quot;Internationalen Filmfestspiele von Cannes&quot; sind Startschussrampe für die Kinohighlights des kommenden Jahres - von arthouse-Hits bis hin zu Blockbustern. 2023 dabei: Die Weltpremiere von &quot;Indianer Jones 5&quot;. &quot;Kulturzeit extra&quot; ist mit dabei, wenn der 80-jährige Harrison Ford alias Indy in &quot;Indianer Jones und der Ruf des Schicksals&quot; seine Abschiedsvorstellung als berühmtester Archäologe der Welt gibt. Vor 15 Jahren präsentierte er &quot;Indianer Jones und das Königreich des Kristallschädels&quot; ebenfalls auf der Croisette - im Wettbewerb &quot;Ausser Konkurrenz&quot;. &quot;Kulturzeit extra&quot; fragt Harrison Ford, was seine Rolle, was Cannes für ihn bedeutet. Welche Hollywoodstars über den roten Teppich gehen, welche Themen in grossartigen Filme berühren, auch das zeigt &quot;Kulturzeit extra&quot;. Ebenso stellt &quot;Kulturzeit extra&quot; die Favoriten für die Goldene Palme vor.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/02/1752405_A.jpg" />
</programme>