<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230531031500 +0200" stop="20230531040500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Harry Wild (Personne ne sortira d'ici vivant) S1 (8/8)</title>
<desc lang="fr">«Personne ne sortira d'ici vivant»Harry und Fergus werden von einer jungen Frau um Hilfe gebeten: Sie sei entführt worden und konnte irgendwie fliehen. Nun fürchtet sie, dass die Entführer noch immer hinter ihr her sind. Leider glaubt die Polizei nicht den Ausführungen von Zoe, weil ihre Entführungsgeschichte erstens zu abstrus klingt, sie sich zweitens an kaum etwas erinnert und drittens ein Blick in den Polizei-Computer diverse Drogen- und Alkoholprobleme offenbart. Doch Harry (Jane Seymour) hat ein offenes Ohr für Zoe (Isabelle Connolly) und schenkt ihren Ausführungen Glauben. Einen Ermittlungsansatz haben sie und ihr Schützling Fergus (Rohan Nedd) bereits: Die Entführer hatten Zoe nämlich aus unerfindlichen Gründen ein altes Ballkleid angezogen. So macht sich das Ermittler-Duo also auf den Weg und klappert alle Secondhandläden in Dublin ab.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/40/2200105_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531040500 +0200" stop="20230531045000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Spieler, Zocker, Influencer - So tickt die deutsche Gaming-Branche (So tickt die deutsche Gaming-Branche)</title>
<desc lang="fr">«So tickt die deutsche Gaming-Branche»Nische? Von wegen! Die Deutschen lieben Videospiele, der deutsche Gaming-Markt ist einer der grössten der Welt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/16/03/2099606_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531045000 +0200" stop="20230531050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531050000 +0200" stop="20230531053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531053000 +0200" stop="20230531090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">So startet man gut in den Tag. Mit dem &quot;ZDF-Morgenmagazin&quot; kann man sich gleich zum Frühstück über die neuesten Nachrichten aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Gesellschaft, Kultur und Sport informieren. Zu den wichtigsten News gibt es interessante und kritische Hintergrundberichte. Ausserdem werden Politiker, Kulturschaffende, Comedians und Sportler interviewt.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/18/10/2185444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531090000 +0200" stop="20230531090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531090500 +0200" stop="20230531103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531103000 +0200" stop="20230531111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Crystal) S11 (2/29)</title>
<desc lang="fr">«Crystal»Nachdem die Beamten des PK 21 ein Crystal-Meth-Labor ausgehoben haben, forscht Hans auf eigene Faust weiter nach.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/00/1879776_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531111500 +0200" stop="20230531120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Tod eines Rettungsschwimmers) S9 (16/25)</title>
<desc lang="fr">«Tod eines Rettungsschwimmers»Ein ertrunkener Rettungsschwimmer? Katrin und Nils sind skeptisch, als der tote Florian Hartmann gefunden wird. Mit einem Stipendium wollte er nach Australien gehen. Ein Traum, der insbesondere Florians Vater Dirk Hartmann ein Dorn im Auge war. Ihm wäre es lieber gewesen, wenn sich sein Sohn nach dem erfolgreichen Studium in der eigenen Firma engagiert hätte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/20/32/2199278_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531120000 +0200" stop="20230531121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531121000 +0200" stop="20230531130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531130000 +0200" stop="20230531140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531140000 +0200" stop="20230531141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531141500 +0200" stop="20230531150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2142363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531150000 +0200" stop="20230531150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531150500 +0200" stop="20230531160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1970832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531160000 +0200" stop="20230531161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531161000 +0200" stop="20230531170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Ein edles Motiv) S18 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Ein edles Motiv»Der Miteigentümer des Rosenheimer Edeljuweliers &quot;Von Wittkamp &amp; Eckert&quot; wird erstochen aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/34/2196339_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531170000 +0200" stop="20230531171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531171000 +0200" stop="20230531174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/22/57/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531174500 +0200" stop="20230531180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531180000 +0200" stop="20230531185400 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Das Leben ist kein Ponyhof) S18 (7/27)</title>
<desc lang="fr">«Das Leben ist kein Ponyhof»Der Reiter Gerald von Gungelitz gerät bei einem Ausritt in ein Drahtseil, stürzt und stirbt an einem Genickbruch.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/09/2197538_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531185400 +0200" stop="20230531190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lotto am Mittwoch - Die Gewinnzahlen</title>
<desc lang="fr">Seit dem 28. April 1982 werden im ZDF auch mittwochs die Gewinnzahlen bekannt gegeben. Waren es anfänglich noch &quot;7 aus 38&quot;, kommt seit 1986 das klassische &quot;6 aus 49&quot;-Prinzip zur Anwendung.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/59/1752400_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531190000 +0200" stop="20230531192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531192000 +0200" stop="20230531192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531192500 +0200" stop="20230531201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Blutige Anfänger (Vater, Mutter, Killer) S3 (6/12)</title>
<desc lang="fr">«Vater, Mutter, Killer»Kilian soll auf einen Vaterschaftstest verzichten, doch er jagt Engler, den Firmenanwalt der Bordemanns, zum Teufel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/09/2197540_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531201500 +0200" stop="20230531214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktenzeichen XY-Spezial: Vorsicht, Betrug!</title>
<desc lang="fr">Schockanrufe Der Anruf kommt aus dem Nichts: Der Neffe soll einen schweren Unfall verursacht haben. Die Tante zahlt, um ihm das Gefängnis zu ersparen. Doch das Geld landet bei Betrügern in Polen. Tinder-Trading-Scam Ein Mann lernt über eine App eine Frau kennen. Der Kontakt wird enger - da erzählt die neue Bekanntschaft von einer vermeintlich lukrativen Anlagemöglichkeit. Faksimile-Betrug Eine Frau investiert in eine Lexikonreihe. Jahre später klingelt ein Vertreter an der Tür und behauptet, ein sogenanntes Abschlusswerk würde fehlen - sonst seien die Bücher wertlos. Finanzierungsbetrug Ein Unternehmer sucht einen Investor. Schnell ist ein vermeintlich zahlungskräftiger Geldgeber im Ausland gefunden - doch dann kommt alles anders als erwartet. &quot;Aktenzeichen XY... Vorsicht, Betrug!&quot; ist nach der Ausstrahlung in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/17/15/2197542_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531214500 +0200" stop="20230531221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531221500 +0200" stop="20230531224500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">auslandsjournal</title>
<desc lang="fr">Das &quot;auslandsjournal&quot; - Reportagen, Hintergründe, aussergewöhnliche Menschen und bunte Geschichten. Die ZDF-Korrespondenten erklären die Welt. Pointierte Analyse, persönliche Erzählweise, anspruchsvolle Geschichten und die Vielfalt der Beitragsformen prägen das &quot;auslandsjournal&quot;. In der Rubrik &quot;aussendienst&quot; testen Reporter, was das Leben in fremden Ländern mit sich bringen kann.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/59/1914602_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531224500 +0200" stop="20230531231500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Spur</title>
<desc lang="fr">&quot;Die Spur&quot; ist ein innovatives, kritisches Dokumentationsformat. Ein Journalistenteam rekonstruiert Missstände und spürt Verantwortliche auf. Die Reporter recherchieren investigativ vor Ort und digital mit Mitteln der forensischen Datenanalyse. Sie berichten über Ungerechtigkeiten, suchen nach Lösungen und zeigen überraschende Perspektiven und Zusammenhänge.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/08/1752514_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230531231500 +0200" stop="20230601003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Markus Lanz</title>
<desc lang="fr">Markus Lanz spricht in seiner Talkshow mit seinen Gästen über aktuelle und gesellschaftlich relevante Themen - unterhaltend und journalistisch hintergründig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601003000 +0200" stop="20230601004500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230601004500 +0200" stop="20230601014000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Am Puls mit Sarah Tacke - Mitarbeiter gesucht! Das deutsche Job-Desaster (Wohn-Desaster und Immobilien-Irrsinn)</title>
<desc lang="fr">«Wohn-Desaster und Immobilien-Irrsinn»Deutschland steckt in der Wohnkrise! Mietwohnungen sind verzweifelt gesucht, Kaufen oder Bauen können sich nur noch wenige leisten. Jana Pareigis trifft Menschen mit besonderen Geschichten. 300 Bewerbungen verschickt und trotzdem keine Wohnung? Alltag bei der Wohnungssuche 2023. Viele Familien hängen auf zu engem Raum fest. Miet- und Baukosten explodieren. Statt schöner Träume vom Eigenheim haben Häuslebauer schlaflose Nächte. Was sind die Alternativen? Der Empfehlung von Bundesbauministerin Klara Geywitz folgen und das Wohnglück jenseits der Metropolen auf dem Land suchen? Als Studierender wieder zu den Eltern ziehen? Sich trotz hoher Zinsen und Baukosten ein Eigenheim bauen?</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/13/36/2196345_A.jpg" />
</programme>