<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230507025000 +0200" stop="20230507042500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">La proie</title>
<desc lang="fr">In Japan wird der amerikanische Geschäftsmann Paul Racine Zeuge der Ermordung seiner Geliebten und muss fortan auch um sein eigenes Leben fürchten. Verantwortlich für den Mord ist der gefährliche Ninja Kinjo, der nun Jagd auf den hilflosen Geschäftsmann macht. Doch Paul bekommt Unterstützung vom undurchsichtigen Samurai Takeda, der mit Kinjo noch eine alte Rechnung offen hat. Paul Racine (Christopher Lambert) ist ein angesehener amerikanischer Geschäftsmann, der in Japan sein Geld verdient. Allerdings gerät sein Leben aus den Fugen, als er der ebenso mysteriösen wie schönen Kirina (Joan Chen) begegnet. Sie verbringen eine leidenschaftliche Liebesnacht, die ein schreckliches Ende nimmt: Pauls Geliebte wird vor seinen Augen von einem skrupellosen Ninja namens Kinjo (John Lone) enthauptet, und er selbst erleidet schwere Verletzungen.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/03/2187565_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507042500 +0200" stop="20230507051000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Um die Ecke gedacht) S16 (28/30)</title>
<desc lang="fr">«Um die Ecke gedacht»Die wohlhabende Witwe Luise Föhring liegt tot in ihrem Wohnzimmer. Die alte Dame wurde mit Nitroglycerin vergiftet.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/01/2187556_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507051000 +0200" stop="20230507054000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Länderspiegel</title>
<desc lang="fr">Der &quot;Länderspiegel&quot; ist ein aktuelles Wochenmagazin mit Geschichten aus Bundesländern, Regionen und Kommunen, bürgernah und zupackend. Und in jeder Sendung: der &quot;Hammer der Woche&quot;. Der &quot;Länderspiegel&quot; ist kein Wochenrückblick, sondern ein Blick nach vorn. Was brennt den Menschen unter den Nägeln? Wo ist noch Klärungsbedarf?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507054000 +0200" stop="20230507054500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Deutschland von oben</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Städte, Meere, Seen, Flüsse und Landschaften bergen manche Überraschungen, die nur aus der Luft entdeckt werden können. Rätselhafte Kornkreise, wilde Schluchten oder massive Berggipfel - aus der Vogelperspektive präsentieren sich Deutschlands Naturschönheiten noch spektakulärer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1914604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507054500 +0200" stop="20230507060000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Juliane Siebecke und Benjamin Raue: Wir lieben die Bühne!)</title>
<desc lang="fr">«Juliane Siebecke und Benjamin Raue: Wir lieben die Bühne!»Benjamin Raue lebt mit Trisomie 21 und hatte schon lange den Traum, Schauspieler zu werden. 2023 ist dieser Traum wahr geworden. Im ZDF-Zweiteiler &quot;Herzstolpern&quot; spielt er eine Hauptrolle. An der Seite von Sebastian Ströbel und Juliane Siebecke spielt er zum ersten Mal in einer grossen TV-Produktion mit. Als er sich vor einigen Jahren bei einer Berliner Schauspielagentur vorstellte, konnte er von einer solchen Rolle nur träumen. Eine Ausbildung zum Schauspieler hat er bisher nicht absolviert. Aber die Pläne sind schon gemacht. &quot;einfach Mensch&quot; porträtiert den jungen Schauspieler Benjamin Raue. Im Zentrum der Reportage steht sein wahrgewordener Berufstraum und wie er als Darsteller mit Trisomie 21 Job und Alltag erfolgreich lebt.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/12/2187550_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507060000 +0200" stop="20230507061000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte will nicht baden)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte will nicht baden»Die Kuh Lieselotte will nicht baden. Sie will lieber Ritter spielen. Da macht ihr die Bäuerin ein verlockendes Angebot: Es gibt Kuchen für Lieselotte, wenn sie in die Wanne steigt. Aber die dickköpfige Kuh mag den Kuchen haben, ohne zu baden! So kommt es zur Schlacht um den Apfelkuchen zwischen der tapferen Ritterin, Lieselotte und der wagemutigen Bäuerin.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/1977929_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507061000 +0200" stop="20230507061500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte trickst den Hund aus)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte trickst den Hund aus»Lieselotte darf zum ersten Mal allein das letzte Paket zustellen. Voller Stolz tritt sie durchs Gartentor. Ihr Mut verlässt sie, als ihr ein kläffender, wilder Hund entgegenspringt. Zusammen mit ihren Freunden, den Hühnern, heckt sie einen Plan aus. Anschleichen und ablenken, so die Devise. Egal, was sie auch tun, der junge Dalmatiner ist ihnen bellend auf den Fersen und jagt sie vom Hof. Doch Lieselotte gibt so schnell nicht auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/33/1977931_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507061500 +0200" stop="20230507063000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (A la recherche de la bouse perdue) S1 (39/78)</title>
<desc lang="fr">«A la recherche de la bouse perdue»Maja muss sich auf die Suche nach zwei Mistkugeln machen. Denn nur wenn sie die beiden stinkenden Kugeln wiederfindet, hören auch deren Besitzer - die Mistkäfer Ben und Rolf - wieder auf zu streiten. Durch eine Unachtsamkeit stösst Maja gegen Bens Ball. Die Mistkugel rollt davon und knallt ausgerechnet gegen die Mistkugel des Käfers Rolf. Ehe sich Maja versieht, steht sie zwei Mistkäfern gegenüber, die stinkesauer auf sie sind. Zusammen mit Willi macht sich Maja auf die Suche nach den verschwundenen Kugeln. Kaum hat sie eine gefunden, streiten sich Ben und Rolf darum, wessen Mistkugel das nun ist. Und auch als sie die zweite Mistkugel findet, erlebt Maja eine Überraschung. Der Ball steckt nämlich hoch oben in einem Baum in einer Astgabel fest. Und die Spinne Thekla will das stinkende Ding als Köder für Fliegen verwenden.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/06/2124337_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507063000 +0200" stop="20230507064000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Findus und der Fahrradführerschein) S3 (10/26)</title>
<desc lang="fr">«Findus und der Fahrradführerschein»Die Hühner sind sehr streng: Die bisherigen Leistungen von Findus auf seinem neuen Fahrrad überzeugen sie nicht. Mit dieser gefährlichen Situation wollen sie auf dem Hof nicht leben. Sie verlangen, dass Findus eine hochoffizielle Fahrradprüfung bestehen muss, ehe er nach Lust und Laune herumfahren darf. Er soll dabei Stationen eines Parcours bewältigen, den sich die Hühner ausgedacht haben. Findus hat nun etwas Angst, dabei durchzufallen.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/20/2118830_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507064000 +0200" stop="20230507065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Le meilleur jouet du monde) S1 (47/52)</title>
<desc lang="fr">«Le meilleur jouet du monde»Der neueste Schrei im Dorf sind Alibabas Streiche-Gnome. Volpek bekommt gleich zwei, Pinocchio bettelt bei Gepetto. Umsonst. Enttäuscht stibitzt Pinocchio Volpeks Gnom, um ihn zu ärgern. Er will Volpek nur einen Schreck einjagen, aber der Gnom tut nicht, was Pinocchio von ihm verlangt. Pinocchio schüttelt den Gnom, doch das ist ein grosser Fehler. Denn nun verselbstständigt sich der kleine Wicht und wird wütend. Er hetzt die anderen Gnome auf.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/11/2123134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507065500 +0200" stop="20230507070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (La fille de la sorcière) S1 (48/52)</title>
<desc lang="fr">«La fille de la sorcière»Pinocchio und Luzio entdecken bei der Hexe einen Kuchen, der so köstlich duftet, dass sie nicht widerstehen können. Das Loch im grünen Guss flicken sie mit einem Zaubertrank. Der ist auch grün. Aber der Trank ist sehr stark, und aus dem Kuchen wird ein magisches Wesen: Sahnehäubchen. Sie wird lebendig und schreit nach ihrer Mami. Sie hält die Hexe für ihre Mutter. Anfangs will diese nichts von ihr wissen, doch Sahnehäubchen erobert langsam ihr Herz.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/19/11/2123134_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507070500 +0200" stop="20230507071500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Der Geburtstagsfisch)</title>
<desc lang="fr">«Der Geburtstagsfisch»Balu hat Geburtstag. Mogli horcht ihn aus. Er will wissen, was der Bär am allerliebsten isst. Als Balu von einem besonderen Fisch erzählt, beschliesst Mogli, ihm so einen zu fangen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/17/10/2133107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507071500 +0200" stop="20230507074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (Le cacatoès blanc) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Le cacatoès blanc»Der Hexunterricht bei Tante Mania ist kein Zuckerschlecken. Flauipaui bricht sich fast die Zunge bei ihrem schweren Hexspruch. Genervt äfft sie Mania nach.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/47/2187570_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507074000 +0200" stop="20230507081000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Ein Pony zum Knuddeln) S1 (10/13)</title>
<desc lang="fr">«Ein Pony zum Knuddeln»Ein fremdes Pony steht allein am Tor des Martinshofs. Aber es ist nicht der einzige unangemeldete Gast. Im Pferdestall nistet sich heimlich ein Mädchen ein. Es stibitzt Brot und Käse aus der Küche. Am Morgen zeigt es sich kurz am Frühstückstisch der Martins, um gleich darauf zusammen mit dem knuddeligen Pony zu verschwinden. Bibi und Tina spüren die beiden Ausreisser auf und erfahren von einem grossen Problem.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/31/2187571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507081000 +0200" stop="20230507083500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Hollywood am Bauwagen. Fritz erwartet Besuch von seiner alten Freundin Dorle. Sie feiert in Bärstadt die Premiere ihres neuen Kinofilms. Mit dabei ist ihre Filmpartnerin, die Hausgans Gloria. Fritz ist irritiert. Dorle nennt sich jetzt &quot;Doretta Dee&quot; und ist völlig überdreht. Sie behandelt ihre Gans, als wäre diese ein Kind. Der Besuch ist nur kurz, Doretta muss wieder los. Fritz überredet sie, Gloria bei ihm zu lassen. Doch dann verschwindet die Gans. Fritz nimmt die Spur des Tieres auf. Doch da funkt die hysterische Doretta ihm dazwischen und erschwert die Suche. Was die beiden nicht mitbekommen haben: Ein Typ hat sie von Anfang an beobachtet. Anonym meldet er sich bei Doretta und fordert Lösegeld.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/04/2187572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507083500 +0200" stop="20230507090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Südafrika: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Kandidaten geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Strohhut und Sonnenbrille aufsetzen: Bei &quot;1, 2 oder 3&quot; geht es heute in die Sonne Südafrikas! Wir finden heraus, welche besonderen Seiten das Land zu bieten hat. Zu Gast im Studio ist das Trio Ikhwesi Gumboots. Das besteht aus Thabiso Serobanyane, Thando Walbaum und Hinrich Dagefoer. Sie werden uns den berühmten Gummistiefeltanz zeigen. Aber warum braucht man ausgerechnet Gummistiefel für den Tanz? Reporterkind Juli trainiert bei ihrem Rugby-Trainer Stefan Schmitt und zeigt, wie man diese Sportart trotz Abstandsregeln trainieren kann.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/15/38/2184545_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090000 +0200" stop="20230507090300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507090300 +0200" stop="20230507093000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Stroke Survivor - Ich geb' nicht auf!</title>
<desc lang="fr">«Stroke Survivor - Ich geb' nicht auf!»Kaum ins Leben gestartet - und dann die Diagnose Schlaganfall. Wie kommen vor allem junge Betroffene, die sich gesund ernähren und sportlich leben, damit zurecht? Simon war 13, als er nach dem Sportunterricht zusammenbrach. Sein Traum, Profibasketballer zu werden, platzte. Heute studiert er Germanistik, trägt eine Orthese und wirft im Hallentraining den Ball auch wieder in den Korb. Jenny ist Ende 20, als sie ihren Schlaganfall überlebt. Im Gegensatz zu Simon sieht man ihr die Folgen aber kaum an. Ihr Energielevel ist lange nicht mehr so hoch wie er einmal war. Sie leidet auch an Konzentrationsstörungen. Der Film zeigt, wie beide nicht nur mental und körperlich hart für ihre Wiedergenesung trainieren, sondern auch, welche Widerstände junge Betroffene in Schule und Beruf überwinden müssen, um gesellschaftliche Teilhabe wiederzuerlangen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/04/2187574_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507093000 +0200" stop="20230507101500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Orthodoxer Gottesdienst</title>
<desc lang="fr">Am Sonntag des Gelähmten, wie ihn orthodoxe Christen bezeichnen, heilt Christus einen paralysierten Mann. Er ist ein Bild für die gesamte Menschheit - gelähmt durch Sünde und ihre Folgen. Im Mittelpunkt des Gottesdienstes aus der orthodoxen St. Barbara Kirche in Krefeld steht die Heilung des Menschen im Lichte der Auferstehung Christi. Wir wurden erlöst, doch es liegt an jedem Einzelnen, die neue Freiheit für das Gute zu nutzen. Pfarrer Alexej Veselov feiert mit den Gläubigen die Liturgie des Heiligen Johannes Chrysostomos, die im 4. Jahrhundert verfasst und weitgehend unverändert in allen orthodoxen Kirchen weltweit verwendet wird. Von dem rund zwei Stunden dauernden Gottesdienst werden die Lesungen, gefolgt vom eucharistischen Teil ausgestrahlt. Musikalisch wird die Liturgie vom Chor der Gemeinde gestaltet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/05/2187576_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507101500 +0200" stop="20230507115500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares - Lieblingsstücke</title>
<desc lang="fr">Horst Lichter, seine Experten und Händler präsentieren und kommentieren ihre &quot;Lieblingsstücke&quot; aus den vergangenen Sendungen. Ob antikes Rollsiegel oder skurriler Sperrmüllfund: Die drei Experten von &quot;Bares für Rares&quot; bewerten alle Objekte mit Sachverstand und Liebe zum Detail. Die schönsten und skurrilsten Exponate stellen sie jetzt noch einmal vor.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1785534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507115500 +0200" stop="20230507120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507120000 +0200" stop="20230507141000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Fernsehgarten</title>
<desc lang="fr">Sommer, Sonntag, &quot;Fernsehgarten&quot;! Seit über 35 Jahren ist der TV-Klassiker fester Bestandteil der Open-Air-Saison. Auch 2023 präsentiert Andrea Kiewel die grosse Show jede Woche live aus Mainz.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/22/1800389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507141000 +0200" stop="20230507145500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Duell der Gartenprofis S7 (1/8)</title>
<desc lang="fr">Moderatorin Eva Brenner lädt zum &quot;Duell der Gartenprofis&quot;. Aus ungepflegten oder nicht angelegten Privatgärten werden in dieser Sendung Traumgärten. Zwei Gartenprofis entwickeln unterschiedliche Ideen für jeden Garten und bewerben sich um den Auftrag der Besitzer. Innenarchitektin Eva Brenner steht den Familien beratend zur Seite und verleiht jedem Garten mit kreativen Deko-Konzepten den letzten Schliff. Sieben neue Folgen &quot;Duell der Gartenprofis&quot; werden sonntags um 14.10 Uhr ausgestrahlt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/05/2187578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507145500 +0200" stop="20230507154000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mein Zuhause richtig schön S3 (2/6)</title>
<desc lang="fr">Auch in der zweiten Staffel von &quot;Mein Zuhause richtig schön - Der Eva-Brenner-Plan&quot; hilft Moderatorin Eva Brenner Familien bei der Neugestaltung des eigenen Zuhauses. Egal ob Kinder-, Wohn- oder Schlafzimmer, ob Keller oder Dachboden, ob mit oder ohne Wanddurchbruch - die studierte Innenarchitektin findet immer eine kreative Lösung. Sowohl für den grossen als auch den kleinen Geldbeutel. So schön es auch ist, das eigene Zuhause zu renovieren und umzugestalten, bedeutet das auch immer, Entscheidungen zu treffen. Was passt wirklich zueinander? Welche Farben und Materialien sollen verwendet werden? Wovon muss man sich trennen, was kann neu arrangiert werden, oder ist sogar ein grösserer Umbau notwendig? Hier hilft der &quot;Eva-Brenner-Plan&quot;. In drei Schritten führt die Innenarchitektin die Familien durch den Entscheidungsprozess.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/1967390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507154000 +0200" stop="20230507154500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507154500 +0200" stop="20230507161500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">makro</title>
<desc lang="fr">Nüsse gelten als kerngesund. Doch die Arbeitsbedingungen in Anbauländern und gigantische Transportwege weltweit verursachen dramatische Gesundheitsprobleme und Umweltschäden. Die weltweite Produktion von Wal-, Hasel- und Erdnüssen sowie von Pinienkernen ist ein Milliardengeschäft. Die Folgekosten des hyperglobalisierten Geschäfts sind jedoch gewaltig. &quot;planet e.&quot; prüft die kleinen Nährstoffwunder auf Kern und Schale. Lange galten sie als kalorienreiche Dickmacher, heute werden sie als Superfood gehandelt: Gute Fette, Mineralstoffe und Vitamine stecken in Nüssen, Kernen und Samen. Doch bleibt ein Beigeschmack. Das zeigt vor allem das Beispiel der Cashewkerne: Sie werden häufig an der Elfenbeinküste angebaut. Über 90 Prozent der weltweiten Ernte werden jedoch in Vietnam oder Indien weiterverarbeitet.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/06/2187580_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507161500 +0200" stop="20230507170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Der Star ist tot) S16 (29/30)</title>
<desc lang="fr">«Der Star ist tot»Der bayrische Schlagerstar Adrian Aller ist tot: In der schönen Berglandschaft findet ein Ornithologe seine Leiche.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2187582_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507170000 +0200" stop="20230507171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507171000 +0200" stop="20230507180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Sportstudio reportage</title>
<desc lang="fr">Fussball: Bundesliga Nachspiel zum 31. Spieltag Fussball: Tim Jankowski auf Fidschi Der WM-Traum eines Schwaben Fussball: Frauen Auf der Suche nach dem Boom Boxen: WM in Taschkent Zukunft des Amateursports.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/30/55/1824004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507180000 +0200" stop="20230507183000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Albtraum Hausbau (Steine, Stress und Schulden)</title>
<desc lang="fr">«Steine, Stress und Schulden»Die wirtschaftliche Lage und explodierende Materialpreise lassen einen Festpreis in der Baubranche kaum mehr zu.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2187583_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507183000 +0200" stop="20230507185500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">In dieser Folge will Leon Windscheid wissen, wie viel von unserem Ich in unserem digitalen Selbst steckt. Und wie bestimmen Insta, YouTube &amp; Co.unser eigenes Ich? Welche weitreichenden Folgen, positiv wie negativ, das haben kann, erfährt Leon von Joey, früher einer der erfolgreichsten YouTuber Deutschlands, der sein Ich in der digitalen Welt zunächst verloren hat. Wie er es wiederfindet, erzählt er in &quot;Terra Xplore&quot;. Leon Windscheid spricht über die wissenschaftlichen Aspekte, Hintergründe und Auswirkungen unseres Umgangs mit digitalen Medien auf unser Gedächtnis mit dem Neurobiologen Prof. Martin Korte. Warum die digitale Welt so anziehend für unser Ich ist, erklärt Psychologe und Webdesigner Prof. Christian Montag.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2187584_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507185500 +0200" stop="20230507190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktion Mensch Gewinner</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wir gewinnt&quot;, heisst es bei der &quot;Aktion Mensch&quot;. Die Sendung präsentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gefördert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2124285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507190000 +0200" stop="20230507191000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507191000 +0200" stop="20230507193000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Berlin direkt</title>
<desc lang="fr">In der Magazinsendung &quot;Berlin direkt&quot; berichten Parlamentskorrespondenten hintergründig über aktuelle Themen und Entwicklungen der Bundespolitik. Studiogespräche mit Spitzenpolitikern vertiefen das politische Top-Thema. Während der parlamentarischen Sommerpause werden die &quot;Sommerinterviews&quot; gesendet.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/2162828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507193000 +0200" stop="20230507201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Europa in ...: Der letzten Eiszeit (Der Zeit der Völkerwanderung) (2/3)</title>
<desc lang="fr">«Der Zeit der Völkerwanderung»&quot;Völkerwanderung&quot; - so nennt man in Deutschland die turbulente Epoche zwischen Antike und Mittelalter, in der germanische Kriegerverbände das Römische Weltreich zum Einsturz brachten. Die Völkerwanderung ist einer der epochalen Einschnitte in der europäischen Geschichte. Ein halbes Jahrtausend lang hatten die Römer weite Teile des Kontinents kontrolliert. Doch zwischen dem 5. und 6. Jahrhundert wurde die &quot;Ewige Stadt&quot; Rom gleich zweimal geplündert. Erst von den Westgoten, dann von den Vandalen. Am Ende sass ein machtloser Kindkaiser auf dem Thron, der schliesslich von einem germanischen Warlord abgesetzt wurde. Wie war es dazu gekommen? Auf einer Reise durch Europa begegnet Mirko Drotschmann Forscherinnen und Forschern, die einen neuen Blick auf die damaligen Ereignisse werfen. Das beginnt bereits mit dem Begriff &quot;Völker&quot;.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/07/2187585_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507201500 +0200" stop="20230507214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Herzstolpern - Aufbruch nach Italien</title>
<desc lang="fr">Nachdem ein Brief von Emmas Opa aus Italien eingetroffen ist, machen sich Emma und ihr Freund heimlich auf den Weg dorthin.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2187587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507214500 +0200" stop="20230507221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507221500 +0200" stop="20230507234500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Les enquêtes de Dan Sommerdahl (Family Affairs) S3 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Family Affairs»Der Tod von Nancy Brinck scheint deren gesamtes Umfeld zu erschüttern - nur ihre Söhne haben alles andere als nette Worte für sie übrig.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2187589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230507234500 +0200" stop="20230508003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Cold Cases. Ungelöste Kriminalfälle der Geschichte</title>
<desc lang="fr">«Cold Cases. Ungelöste Kriminalfälle der Geschichte»Ungelöste Kriminalfälle, auch &quot;Cold Cases&quot; genannt, faszinieren. Wo Ermittler im Dunkeln tappen, Zeugen fehlen oder Spuren in die Irre führen, kommen Verbrecher ungestraft davon. &quot;Terra X History&quot; untersucht drei grosse Kriminalfälle der Geschichte. Mithilfe moderner Forensik werden die &quot;Cold Cases&quot; neu aufgerollt. Experten und Wissenschaftler gehen den Rätseln auf den Grund - mit überraschenden Wendungen. Da ist der Fall Marilyn Monroe, um deren Tod sich ein Wirrwarr widersprüchlicher Indizien rankt, oder das Schicksal von Vincent van Gogh, dessen angeblicher Selbstmord noch immer Zweifel weckt. Zahlreiche Indizien weisen auf Fremdverschulden hin. Hat sich der berühmte Maler etwa gar nicht selbst umgebracht? Im Fall der Frankfurter &quot;Edelprostituierten&quot; Rosemarie Nitribitt scheint es, als seien die wahren Täter davongekommen.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1755596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508003000 +0200" stop="20230508003500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>