<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230331022000 +0200" stop="20230331030500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Der Prozess)</title>
<desc lang="fr">«Der Prozess»Die Prostituierte Jule Wachowiak wird erdrosselt in ihrer Wohnung aufgefunden. Der Täter hat keine brauchbaren Spuren hinterlassen, und Zeugen gibt es auch nicht. Findet sich eine Spur? Nachbarin Emily Schaper ist ziemlich kurz angebunden und will die tote Frau nicht einmal gekannt haben. Ein Kalendereintrag führt zu Falk Budnik, einem Kunden des Opfers. Er gibt zu, am Tatabend in ihrer Wohnung gewesen zu sein, bestreitet aber vehement den Mord. Eine weitere Spur führt die SOKO in eine Tabledancebar am Hafen, in der Jule bis vor Kurzem arbeitete. Den polizeibekannten Chef Pit Nielandt treffen sie dort nicht an. Dafür aber Emily Schaper, die beim Anblick der Polizei zu flüchten versucht. Offenbar weiss sie doch mehr, als sie zugibt.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/43/2161002_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331030500 +0200" stop="20230331035000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Stuttgart (Der Prozess) S5 (1/25)</title>
<desc lang="fr">«Der Prozess»Nach ihrer Nachtschicht findet Heike Lammers ihren Ehemann Uwe erschossen im Wohnzimmer. Er war ein Freund von Kriminaldirektor Kaiser und ein ehemaliger Polizist. Ein heikler Fall. Noch am Tatort stellt die SOKO Stuttgart fest, dass die erwachsene Tochter Alicia, die gerade zu Besuch bei den Eltern war, spurlos verschwunden ist. Schnell ist klar, dass es sich um eine Entführung handeln muss. Doch wer steckt hinter der Verschleppung? Offenbar hatte Uwe Lammers vor seinem Tod noch versucht, sich zu wehren, denn Blutspuren im Haus beweisen, dass er einem der Entführer eine Verletzung zugefügt haben muss. Licht ins Dunkel bringt die Aussage der Frau des Opfers: Der Verlobte ihrer Tochter sei Paul Korte, ein Anwalt, der eine wichtige Rolle in dem Mordprozess spiele, der bereits am nächsten Tag in Leipzig beginnen werde.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/37/2160295_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331035000 +0200" stop="20230331043000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Brigade du crime (Der Prozess)</title>
<desc lang="fr">«Der Prozess»Endlich beginnt der Prozess gegen den Präsidenten des &quot;MC Bullsharks&quot;, Alex Krüger. Dass ausgerechnet zu Prozessbeginn der Streifenpartner des Mordopfers erschossen wird, kann kein Zufall sein. Er muss etwas Entscheidendes gewusst haben. Fieberhaft suchen die Ermittler nach belastenden Indizien, um sie noch rechtzeitig in den Prozess einbringen zu können. Doch offensichtlich reicht das Netz der Organisierten Kriminalität bis in die eigenen Reihen. Der aussergewöhnliche Fall der SOKO 5113 erfordert die erstmalige Zusammenarbeit der Münchner Sonderkommission mit ihren Kollegen in Köln, Wismar, Stuttgart und Leipzig. Auch Hajo und sein Team sind als Zeugen geladen. Krüger wird zur Last gelegt, den Mord an dem Leipziger Polizisten Santini in Auftrag gegeben zu haben. Der Bikerfall beschäftigt die Kriminalpolizei inzwischen bundesweit.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/06/2160297_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331043000 +0200" stop="20230331044500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Deutschland von oben</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Städte, Meere, Seen, Flüsse und Landschaften bergen manche Überraschungen, die nur aus der Luft entdeckt werden können. Rätselhafte Kornkreise, wilde Schluchten oder massive Berggipfel - aus der Vogelperspektive präsentieren sich Deutschlands Naturschönheiten noch spektakulärer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1914604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331044500 +0200" stop="20230331050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331050000 +0200" stop="20230331053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331053000 +0200" stop="20230331090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Das Erste am Morgen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090000 +0200" stop="20230331090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331090500 +0200" stop="20230331103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331103000 +0200" stop="20230331111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Scheinwelten) S9 (11/27)</title>
<desc lang="fr">«Scheinwelten»Für den Notarzt Dr. Haase beginnt der Tag denkbar schlecht. Er wird mitsamt seinem Noteinsatzfahrzeug entführt.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/14/2161003_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331111500 +0200" stop="20230331120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Schachmatt) S7 (8/20)</title>
<desc lang="fr">«Schachmatt»Rektor Peter Gärber wird beim Verlassen der Schule von einem Wasserkasten erschlagen. Dieser wurde aus dem Lehrerzimmer im zweiten Stock geworfen. Bei den Schülern war Gärber unbeliebt. Gegen Kai Franke hatte er gerade einen Schulverweis durchgesetzt. Kai behauptet, nichts davon gewusst zu haben, flüchtet jedoch, bevor die SOKO-Beamten ihn richtig befragen können. Oder hat Gärbers Tod mit seinem Hobby zu tun? Im exklusiven Wismarer Schachclub hatte Gärber in dem Architekten Trulsen einen erbitterten Konkurrenten um die Qualifizierung für ein wichtiges Schachturnier. Ging Trulsens Ehrgeiz zu weit?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/58/2161004_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331120000 +0200" stop="20230331121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/13/1914589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331121000 +0200" stop="20230331130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331130000 +0200" stop="20230331140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Gut informiert zur Mittagszeit.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331140000 +0200" stop="20230331141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331141500 +0200" stop="20230331150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/09/2165010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331150000 +0200" stop="20230331150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331150500 +0200" stop="20230331160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Bares für Rares feiert den 60. Geburtstag des ZDF. Kuriose Gegenstände aus der bewegten Geschichte des Senders finden deshalb ihren Weg ins Pulheimer Walzwerk. Horst Lichter begrüsst besondere Gäste, die zusammen mit ihren Objekten spannende Geschichten aus 60 Jahren ZDF zu erzählen haben und letztlich im Händlerraum einen möglichst grossen Gewinn erwarten. Der Erlös kommt einem guten Zweck zugute.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/18/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331160000 +0200" stop="20230331161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/48/1914595_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331161000 +0200" stop="20230331170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Bergab in den Tod) S15 (24/31)</title>
<desc lang="fr">«Bergab in den Tod»Auf einem Forstweg wird der Mountainbikefahrer und Möbelhaus-Erbe Julius Dallinger tot aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/17/1985735_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331170000 +0200" stop="20230331171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/13/1914589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331171000 +0200" stop="20230331174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331174500 +0200" stop="20230331180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331180000 +0200" stop="20230331190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Linz (Spielregeln) S2 (7/13)</title>
<desc lang="fr">«Spielregeln»Der ehemalige Kollege bei Europol und Ex-Lover von Nele, Sascha Klein, kommt mit vier Hochbegabten aus unterschiedlichen Fachgebieten zu einem sportlichen Teambuilding-Camp nach Linz. Bei einem gemeinsamen Tauchgang ertrinkt dann eine junge Kriminalpsychologin unter mysteriösen Umständen. Es sieht zunächst alles nach einem tragischen Unfall aus, doch bald verdichten sich die Hinweise, dass jemand nachgeholfen hat. Je intensiver Joe und Ben nachhaken, desto deutlicher wird, dass niemand die ganze Wahrheit darüber sagt, was auf diesem Camp geschehen ist. Auch Nele gerät immer mehr in ein persönliches Dilemma. Die Folge ist am Tag der Ausstrahlung ab 19.00 Uhr in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/17/14/2161006_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331190000 +0200" stop="20230331192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/04/13/1914589_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331192000 +0200" stop="20230331192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331192500 +0200" stop="20230331201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bettys Diagnose (Helden und Vampire) S9 (27/29)</title>
<desc lang="fr">«Helden und Vampire»Dr. Sterns plötzliches Auftauchen in der Karlsklinik und Davids spontane Entscheidung bringen Betty in emotionale Konflikte.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/12/2161008_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331201500 +0200" stop="20230331211500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le Renard (Die Bedürftigen) (n°455)</title>
<desc lang="fr">«Die Bedürftigen»Der Anwalt Hanno Wegener wird tot in seiner Wohnung gefunden. Die Tatwaffe liegt neben ihm, keinerlei Einbruchsspuren sind sichtbar.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/58/2161010_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331211500 +0200" stop="20230331220000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Letzte Spur Berlin (Volles Risiko) S12 (2/12)</title>
<desc lang="fr">«Volles Risiko»Ausgerechnet kurz vor einem wichtigen Geschäftsabschluss verschwindet der Banker Rafael Hauser am frühen Morgen aus seinem Büro.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/59/2161012_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331220000 +0200" stop="20230331223000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">mit Politbarometer und Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331223000 +0200" stop="20230331230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute-show</title>
<desc lang="fr">Die &quot;heute-show&quot; stellt die Welt der TV-Nachrichten auf den Kopf. Satirisch, witzig, bissig kommentiert Oliver Welke die aktuellen Fernsehbilder aus Politik und Nachrichtensendungen. Die &quot;heute-show&quot; mit Anchorman und Team bietet in 30 Minuten gut gelauntes Politainment, unterhaltend und geistreich zugleich. Wahlkampfparolen werden seziert, hohle Phrasen entlarvt oder das Fachchinesisch unserer Volksvertreter humorvoll übersetzt.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/55/1927460_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331230000 +0200" stop="20230331233000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF Magazin Royale</title>
<desc lang="fr">Das &quot;ZDF Magazin Royale&quot; hebt seinen Vorhang. Jan Böhmermann begrüsst die Zuschauer zu seiner Late-Night-Satire. Gesellschaftlich relevante Themen gepaart mit Witz und Ironie. Jan Böhmermann stösst Debatten an, begrüsst streitbare Gäste und musiziert mit dem Rundfunk-Tanzorchester Ehrenfeld. Unterhaltung, Überraschung und Erkenntnisgewinn - willkommen zum &quot;ZDF Magazin Royale!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/09/2101727_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230331233000 +0200" stop="20230401001500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Das Literarische Quartett</title>
<desc lang="fr">Auch in dieser Ausgabe &quot;Das Literarische Quartett&quot; wird über herausragende Bücher diskutiert. Gastgeberin ist die Schriftstellerin und Publizistin Thea Dorn. Mit drei wechselnden Gästen debattiert sie über jeweils vier markante Neuerscheinungen auf dem deutschsprachigen Buchmarkt. &quot;Das Literarische Quartett&quot; wird im Foyer des Berliner Ensembles aufgezeichnet.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/24/16/2055155_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230401001500 +0200" stop="20230401003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>