<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230424022000 +0200" stop="20230424030500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Im Netz der Camorra (Besuch) S1 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Besuch»Auf einem Weingut in Südtirol führt die Familie DeCanin ein glückliches Leben. Die Familie ist bekannt für ihren guten Wein, im Dorf schätzt man sie. Eines Tages taucht Nino Sorrentino auf dem Weingut auf, ein alter Bekannter von Gutsbesitzer Matteo DeCanin. Doch Nino ist mehr als ein Weggefährte aus Matteos Kindheitstagen. Er ist Teil von Matteos dunkler Vergangenheit, die in Neapel ihren schicksalhaften Lauf nahm. Zur selben Zeit erschüttert ein schlimmer Vorfall das idyllische Leben in der Gegend: Nachts wird eine junge Frau auf einer Passstrasse von einem Auto erfasst. Sofort übernimmt Carabiniere Adrin Erlacher die Ermittlungen.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/1861197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424030500 +0200" stop="20230424035000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Im Netz der Camorra (Auftrag) S1 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Auftrag»Carabiniere Erlacher wird misstrauisch. Der aufrichtige Gesetzeshüter ermittelt auf eigene Faust, und dabei gerät Winzer Matteo DeCanin ins Visier seiner Ermittlungen. Stefania DeCanin erkennt den Mann nicht mehr, den sie damals geheiratet hat. Denn 20 Jahre lang hat Matteo über seine wahre Identität geschwiegen. Jetzt muss er mit allen Mitteln kämpfen, um die Familienidylle aufrechtzuerhalten. Nichts wäre schlimmer für Matteo, als die nach seinem Mafia-Ausstieg mühsam aufgebaute bürgerliche Existenz und vor allem seine nichts ahnende Familie zu verlieren. Die Folge ist bereits eine Woche vor der Ausstrahlung in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Série Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/1861197_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424035000 +0200" stop="20230424040000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Deutschland von oben</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Städte, Meere, Seen, Flüsse und Landschaften bergen manche Überraschungen, die nur aus der Luft entdeckt werden können. Rätselhafte Kornkreise, wilde Schluchten oder massive Berggipfel - aus der Vogelperspektive präsentieren sich Deutschlands Naturschönheiten noch spektakulärer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1914604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424040000 +0200" stop="20230424043000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Hightech für das Klima - Retten schlaue Ideen den Planeten? (Retten schlaue Ideen den Planeten?)</title>
<desc lang="fr">«Retten schlaue Ideen den Planeten?»Ein Staubsauger für Treibhausgase, CO2-fressende Algen, ein Sonnenschild aus Partikeln. Kann moderne Technik den Klimawandel bremsen? Oder bringt sie neue Risiken und Nebenwirkungen? Fast klingt es zu gut, um wahr zu sein: Eine gewaltige Anlage in Island filtert CO2 aus der Luft und speichert es dauerhaft im vulkanischen Boden. Hightech-Eingriffe in die Natur, die beim Klimaschutz vielleicht helfen. Die Lösung aller Probleme sind sie aber nicht. Denn in Island und anderswo sind die eingefangenen Mengen minimal im Vergleich zu dem, was an Treibhausgasen noch immer ausgestossen wird. Und doch wird es in Zukunft ohne Technik nicht gehen. Darauf weist auch der Weltklimarat hin. Das vorhandene CO2 in der Atmosphäre muss reduziert, unvermeidbare Emissionen müssen ausgeglichen werden.</desc>
<category lang="fr">Doc Nature</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/38/2181825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424043000 +0200" stop="20230424050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Wer bestimmt, ob wir Frau, Mann oder nicht-binär sind? Und welchen Einfluss hat das auf unsere Identität? Diesen zentralen Fragen spürt Psychologe Leon Windscheid in &quot;Terra Xplore&quot; nach. Klar ist, es gibt mehr als &quot;Mann&quot; und &quot;Frau&quot;. Ist Geschlecht nur ein Gefühl? Kaum wird eine Frage beantwortet, stellen sich weitere. &quot;Terra Xplore&quot; sucht nach Antworten bei Menschen und in der Wissenschaft. Leon Windscheid verabredet sich mit Model, Autorin und Schauspielerin Phenix, die mit ihm über ihre Transition spricht. Welche biologischen, aber auch kulturellen Faktoren unser Geschlecht bestimmen, erforscht Leon mit dem Biologen und Sexualwissenschaftler Heinz-Jürgen Voss. Im Hirnscan erhofft Leon eine Antwort auf die Frage, ob man im Gehirn die Geschlechtsidentität ablesen kann.</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/2181829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424050000 +0200" stop="20230424053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wie werde ich Millionär - Erfolg mit Poker, Beauty, Social Media (Erfolg mit Poker, Beauty, Social Media)</title>
<desc lang="fr">«Erfolg mit Poker, Beauty, Social Media»Erfolg hat viele Gesichter. Und die sehen 2023 anders aus, als man es gewohnt ist. Es sind Pokerspieler oder TikToker, andere verdienen ihr Geld mit der Schönheit. Manchen fallen Ruhm und Geld quasi in den Schoss, andere müssen hart dafür kämpfen. Noel Dederichs (17) hat das geschafft, wovon viele seiner Mitschüler träumen: Er ist als YouTuber und TikToker durchgestartet. Er hat eine Fangemeinde von mehr als einer Million Follower. Grosse Kooperationspartner stehen bei ihm Schlange, Werbung und Gewinnspiele bringen ihm stattliche Summen ins Haus. Seine sieben Geschwister und seine Eltern sind immer wieder Akteure in seinen Videos. Mutter Katja betreibt mittlerweile selbst einen TikTok-Kanal mit 200.000 Followern. Noel hat es ihr beigebracht. Dabei vergisst der 17-Jährige aber nicht seine Ausbildung.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/39/2181828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424053000 +0200" stop="20230424090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Die morgendliche Nachrichten- und Informationssendung existiert seit 1992. Im Vordergrund stehen Berichte und Reportagen über tagesaktuelle Themen aus den Bereichen nationale und internationale Politik, Wirtschaft, Kultur und Gesellschaft. Natürlich wird auch über &quot;bunte&quot; Themen berichtet. Auch die Sportberichterstattung hat ihren festen Platz in der Sendung.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424090000 +0200" stop="20230424090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424090500 +0200" stop="20230424103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424103000 +0200" stop="20230424111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Mattes unter Verdacht) S10 (1/29)</title>
<desc lang="fr">«Mattes unter Verdacht»Ein Internetvideo zeigt Mattes' unverhältnismässigen Umgang mit einem Dieb. Das führt zu internen Ermittlungen.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181840_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424111500 +0200" stop="20230424120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Die letzte Chance) S8 (5/20)</title>
<desc lang="fr">«Die letzte Chance»Martin Johnen, Inhaber einer Pfandleihe, wurde in seinem Lagerraum mit einem Kerzenständer erschlagen. Er hatte ein grosses Herz für die tragischen Schicksale - wurde ihm das zum Verhängnis? Seine Cousine Hanna und sein Angestellter Lorenz Stumpf schätzten Johnen als fairen Chef, zumal er Lorenz Stumpf aus der Arbeitslosigkeit rettete und ihm eine Perspektive gab. Aber wusste er, dass seine Frau und sein Chef eine Jugendliebe verband? Zögernd übergibt Hanna den Ermittlern ein ordentlich geschnürtes Päckchen Liebesbriefe, die sie beim Putzen gefunden hat: die Beweise der Jugendliebe zwischen Martin Johnen und Luise Stumpf. Hatten die beiden die alte Beziehung wieder aufleben lassen? Seine Kunden waren ihm für sein grosses Herz dankbar.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/42/2181841_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424120000 +0200" stop="20230424121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424121000 +0200" stop="20230424130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424130000 +0200" stop="20230424140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Gut informiert zur Mittagszeit.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424140000 +0200" stop="20230424141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424141500 +0200" stop="20230424150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2142363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424150000 +0200" stop="20230424150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424150500 +0200" stop="20230424160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1970832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424160000 +0200" stop="20230424161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424161000 +0200" stop="20230424170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Gefährliches Wissen) S16 (16/30)</title>
<desc lang="fr">«Gefährliches Wissen»Auf einer Segelyacht wird die Leiche von Edmund Westfal gefunden. Schnell steht fest, dass er erschlagen wurde.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/43/2181843_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424170000 +0200" stop="20230424171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424171000 +0200" stop="20230424174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424174500 +0200" stop="20230424180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424180000 +0200" stop="20230424190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Hamburg (Mitten ins Herz) S1 (5/6)</title>
<desc lang="fr">«Mitten ins Herz»Harald Proske wird während seiner Ernennung zum Schützenkönig von Jork mit einem Kleinkalibergewehr erschossen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2181845_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424190000 +0200" stop="20230424192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424192000 +0200" stop="20230424192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424192500 +0200" stop="20230424201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">WISO</title>
<desc lang="fr">WISO - Wirtschaft und Soziales: alles, was Sie wissen müssen, dazu Rat und Hilfe, praktisch und mit geldwertem Nutzen. Informationen und Hintergründe für Verbraucherinnen und Verbraucher zu allen relevanten Lebensbereichen - zum Beispiel Arbeit und Beruf, Ernährung und Gesundheit, Wohnen, Geldanlage und Rente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1756713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424201500 +0200" stop="20230424214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Laufen</title>
<desc lang="fr">Ein ganzes Jahr dauert es, bis Juliane zum ersten Mal wieder die Laufschuhe anzieht. Ein Jahr seit dem Tag null, an dem Johann sich das Leben nahm. Sie muss raus aus dem Loch, unbedingt, und wenn es bedeutet, sich mit Knieschmerzen zur nächsten Ampel zu schleppen. Juliane will die Trauer und die Schuldgefühle nicht mehr. Ihr Lebensgefährte ist zwar tot, aber sie ist immer noch da. Obwohl ihre Freundin Rike sie nach Kräften unterstützt, ist Juliane in diesem ersten Jahr einsam und antriebslos, zweifelt mitunter an ihrem Verstand. Selbst die Musik, die ihr Beruf und Berufung ist, entgleitet ihr. Tatsächlich ändert das Laufen dann alles. Keuchend beginnt Juliane, sich ihren Erinnerungen an Johann zu stellen und wieder neue Lebendigkeit zuzulassen. Der Film &quot;Laufen&quot; ist bereits ab Samstag, 15. April 2023, in der ZDFmediathek verfügbar.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/24/2181847_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424214500 +0200" stop="20230424221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424221500 +0200" stop="20230424230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Kreuzritter) S1 (3/6)</title>
<desc lang="fr">«Kreuzritter»Nach den beiden Bombenanschlägen zeigt sich, dass es einen Zusammenhang gibt. Zudem geht die Attentatsserie offenbar weiter. Denn das Expo-Team wird zu seinem nächsten Einsatz gerufen. Ein Sprengsatz ist vor einer LGBT-Bar platziert worden. Lana kann die Bombe entschärfen. Während der Aktion wird sie aus einer benachbarten Wohnung beschossen. Sie vermutet, dass ein Insider an den Anschlägen beteiligt ist, und verdächtigt ihren Kollegen John. Obwohl der leitende Ermittler DI Thom Youngblood (Mark Stanley), der mit Lana (Vicky McClure) privat liiert ist, sie lautstark auffordert, die Moschee sofort zu verlassen, gibt die Bombenspezialistin nicht auf. Sie will den eingesperrten Mann, Ali Hussein (Moe Idris), unbedingt retten. Doch die Zeit läuft ihr davon.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/25/2181849_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424230000 +0200" stop="20230424234500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Countdown) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Countdown»Obwohl die Ermittlungen gegen John ohne Ergebnis geblieben sind, hat Lana ihren Kollegen weiterhin im Verdacht. Sie wird ihm gegenüber handgreiflich und muss sich eine Auszeit nehmen. Mittlerweile hat Lana ein Vertrauensverhältnis zu Karl aufgebaut, einem Ex-Kollegen aus dem Afghanistan-Einsatz. Sie treffen sich häufiger. Doch dann wartet der nächste Schock: Ihr Bruder Billy, der Kontakte zu den &quot;Kreuzrittern&quot; haben soll, gerät in Gefahr. In einer Besprechung fasst Commander Bregman (Ralph Ineson), der Leiter der Polizeispezialeinheit SO19, den Stand der Ermittlungen zusammen: Demnach war der Anschlag in Westhaven ein gezieltes Attentat der rechtsextremen &quot;Kreuzritter&quot;, jedoch unter falscher Fahne, um Stimmung gegen Muslime zu machen. Der folgende Anschlag auf die Moschee sollte dann als Racheaktion erscheinen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/25/2181851_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230424234500 +0200" stop="20230425000000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230425000000 +0200" stop="20230425020000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Benni</title>
<desc lang="fr">Egal ob Pflegefamilie, Wohngruppe oder Schule, Benni fliegt überall raus: Sie ist zu laut, wild und unberechenbar.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2174072_A.jpg" />
</programme>