<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230514024000 +0200" stop="20230514041000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">I.T.</title>
<desc lang="fr">Das Leben des Selfmade-Millionärs Mike Regan gerät aus den Fugen, als seine &quot;Smart Home&quot;-Anlage gehackt wird.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/16/16/2160397_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514041000 +0200" stop="20230514054000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le septième fils</title>
<desc lang="fr">Die Hexe Mutter Malkin ist ihrem Gefängnis entkommen. John Gregory und sein Schüler versuchen, sie aufzuhalten.</desc>
<category lang="fr">Fantastique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/18/2184293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514054000 +0200" stop="20230514054500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/56/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514054500 +0200" stop="20230514060000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Werner Soyeaux: Ick mach Welle!)</title>
<desc lang="fr">«Werner Soyeaux: Ick mach Welle!»Werner Soyeaux ist Musiker und DJ. Sein Talent wurde im inklusiven Musikprojekt &quot;Ick mach Welle&quot; entdeckt. Mit seinen Auftritten setzt er ein Zeichen für Barrierefreiheit in der Klubszene. Bisher sind Menschen mit Behinderung in der elektronischen Musik kaum sichtbar. Weder als Künstler hinter den Turntables noch als Klubbesucher. &quot;Ich wünsche mir, dass Künstler mit Behinderung mehr wahrgenommen werden!&quot;, sagt Werner Soyeaux. Schon als Kind war der 36-Jährige fasziniert von elektronischen und technischen Geräten. Als Jugendlicher begann er, Schallplatten zu sammeln. Mit 16 nahm seine Pflegemutter ihn mit zur Berliner Loveparade. &quot;Ich fand das auch total spannend, die Menschen, wie die angezogen waren, wie sie gefeiert haben und so total happy, von der Musik.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/37/2190777_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514060000 +0200" stop="20230514061000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und der Wackelzahn)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und der Wackelzahn»Lieselotte geniesst ihr schmackhaftes Kuchenstück, als sie auf etwas Hartes beisst. Ihr Zahn wackelt, und sie traut sich nicht, weiterzukauen. Die Bäuerin bietet ihr an, den Zahn zu ziehen. Davon ist Lieselotte überhaupt nicht begeistert. Sie stürmt davon und sucht ein sicheres Versteck vor der Bäuerin. Die anderen Tiere helfen ihr und lenken die Bäuerin ab. Hinter einem Beerenstrauch fühlt sich Lieselotte sicher, bis ihr Magen zu knurren beginnt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/42/1981579_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514061000 +0200" stop="20230514061500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte und der Fuchsalarm)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte und der Fuchsalarm»Grosse Aufregung auf dem Bauernhof! Die Hühner haben einen buschigen Rotschwanz gesichtet und befürchten, der Fuchs geht um. Lieselotte bietet ihren Freunden Unterschlupf in ihrem Stall an. Dankbar ziehen sie bei ihr ein. Doch so einen lebhaften Hühnerhaufen hat Lieselotte völlig unterschätzt, es geht drunter und drüber. Irgendwann kehrt Ruhe ein. Schlafen kann Lieselotte dennoch nicht, sie übernachtet draussen. Das passt den Hühnern gar nicht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/25/35/1981581_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514061500 +0200" stop="20230514063000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Le fruit défendu) S1 (55/78)</title>
<desc lang="fr">«Le fruit défendu»Maja und Willi müssen saftige Himbeeren wiederfinden, die Pauls Ameisentruppe auf seltsame Weise abhandenkommen. Und das Marienkäfermädchen Lara plant eine Überraschung. Gibt es da einen Zusammenhang? Maja und Willi entdecken zufällig - unter einem Blatt versteckt - eine einzelne Himbeere in der Wiese. Wie sich herausstellt, gehört sie Paul und seinen Ameisen. Willi kann sich kaum beherrschen, so köstlich duftet die Beere. Als die Himbeere verschwindet, machen sich Maja und Willi auf die Suche nach Pauls Himbeere. Nur das Marienkäfermädchen Lara bleibt bei dem ganzen Trubel um die Himbeere merkwürdig unberührt. Und dann verschwindet noch eine weitere Himbeere.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/19/2190792_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514063000 +0200" stop="20230514064000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Eine Mundharmonika verschwindet) S3 (11/26)</title>
<desc lang="fr">«Eine Mundharmonika verschwindet»Findus langweilt sich. Um keine miese Stimmung aufkommen zu lassen, vertraut ihm Pettersson seine alte Mundharmonika an, mit der der kleine Kater ausnahmsweise ein bisschen spielen darf. Findus verspricht sein &quot;allerbestes Achtgeben&quot; und probiert dann gleich draussen im Hof mit dem wertvollen Erbstück herum, bis er eine kleine Pause macht. Kurz darauf ist die Mundharmonika verschwunden. Ob die Kuh von Beda Anderson damit zu tun hat?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2123018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514064000 +0200" stop="20230514065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (La flûte désenchantée) S1 (49/52)</title>
<desc lang="fr">«La flûte désenchantée»Pinocchio ist ein grottenschlechter Flötist und muss hart für die Schule üben. Als er eine magische Flöte findet, erscheint ein Troubadour, der Pinocchio unterrichtet. Ob das hilft? Als Pinocchio erste Fortschritte macht, gerät Volpek, der Klassenbeste im Flöten, in Panik. Er stiehlt dem Troubadour die magische Flöte und teleportiert ihn damit in den Wald. Doch dort treibt auch die Hexe Grilda ihr Unwesen und wirft ein Auge auf die Flöte.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/14/18/2184023_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514065500 +0200" stop="20230514070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Une si jolie corne) S1 (50/52)</title>
<desc lang="fr">«Une si jolie corne»Pinocchio und seine Freunde entdecken im Wald ein goldenes Horn. Es hat einmal einem Einhorn gehört und ist magisch. Obwohl man diese Hörner nicht aufheben darf, stibitzt Volpek es. Als die schöne Prinzessin Betilda im Zauberdorf zu Besuch ist, schenkt Volpek ihr das Horn. Er möchte ihr Herz gewinnen. Zunächst ist sie begeistert. Doch das Horn heftet sich plötzlich an ihre Stirn, und sie beginnt, sich in ein Einhorn zu verwandeln. Was nun?</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/25/25/2165658_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514070500 +0200" stop="20230514071500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Team Mogli) S2 (25/52)</title>
<desc lang="fr">«Team Mogli»Die Wölfe müssen ihre Vorräte auffüllen und gehen deshalb auf Büffeljagd. Dazu teilt Akela, der Leitwolf des Rudels, seine Wölfe in zwei Teams auf. Zum Ärger von Phaona macht Akela nicht ihn zum Anführer des einen Teams, sondern Mogli. Moglis Team besteht aus Phaona, Bala und Lali. Immer wieder versucht Phaona, Mogli hinterlistig zu schaden, und schliesslich lässt er ihn auf einem Felsvorsprung zurück und macht sich selbst zum Anführer. Doch dann bringt er sich, Bala und Lali in eine gefährliche Situation. Glücklicherweise kann sich Mogli von dem Felsvorsprung retten, um nun - mutig wie er ist - einzugreifen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/20/2190796_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514071500 +0200" stop="20230514074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (L'ordisorcière) S2 (6/10)</title>
<desc lang="fr">«L'ordisorcière»Bibi ärgert sich, dass im Computerspiel ihres Freundes Florian einer Hexe übel mitgespielt wird. Kurzerhand hext sie die Hexe aus dem Computer heraus. Die freut sich über ihre Befreiung und macht sich einen Spass daraus, in Neustadt Chaos anzurichten. Bibi hext die Computerhexe herbei und fordert sie auf, alles wieder in Ordnung zu bringen. Zum Glück hat die Hexengenossin ein Einsehen. Bei ihrer Rundtour erfährt Bibi von Karla Kolumna, dass Pichler, der Sekretär des Bürgermeisters, entlassen wurde. Fünf vom Bürgermeister georderte Roboter haben seinen Job übernommen. Bibi hat eine Idee, wie die Computerhexe dort mit ihrem Chaos etwas Gutes tun kann.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/01/1134207_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514074000 +0200" stop="20230514081000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Papi lernt reiten) S1 (13/13)</title>
<desc lang="fr">«Papi lernt reiten»Bernhard Blocksberg besucht seine Tochter Bibi auf dem Martinshof. Hier stecken alle in den Vorbereitungen für das grosse Reitturnier. Als ihn Graf von Falkenstein einlädt, willigt Bernhard vorschnell ein, am Turnier teilzunehmen. Doch Bibis Vater kann überhaupt nicht reiten und macht eine jämmerliche Figur. Wie kommt es, dass ausgerechnet Bernhard am nächsten Tag in wildem Galopp die Trophäe, den Fuchsschwanz, ergattert?</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/31/2187571_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514081000 +0200" stop="20230514083500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Die Wunder vor der Türe entdecken. Mit spannenden Geschichten und verblüffendem Wissen aus Natur, Umwelt und Technik begeistert &quot;Löwenzahn&quot; Kinder und Familien. Diesmal geht es um ein Lama. Eine Transportkiste wird bei Fritz Fuchs abgegeben, und drinnen steht - ein waschechtes Lama. Seine Kusine Charlie kann sich nicht erklären, was das soll. Eigentlich hatte sie nur eine Fuhre Lamawollpullis zum Bauwagen bestellt. Aber nun, wo das Lama da ist, möchte Fritz es ihm so wohnlich wie möglich machen, bis er eine geeignete Bleibe für den Gast aus den Anden gefunden hat. Fritz hat jedoch seine Rechnung ohne Herrn Kluthe vom Ordnungsamt gemacht. Der findet, dass solche Tiere sofort abtransportiert werden und zur Not auf der Schlachtbank enden müssen.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/21/2190799_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514083500 +0200" stop="20230514090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Alleskönner Algen: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Rateteams geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Algen haben wahre Superkräfte! Sie helfen nicht nur unser Klima zu schützen, sondern sie schmecken auch noch phantastisch: z. B. als Schokolade, Nudeln oder Chips!Ob Elton das mag? Meeresbiologin Mar Fernandez-Mendez ist heute zu Gast und erzählt Elton alles über die verkannte Superpflanze. Reporterkind Georg hat eine Rechenzentrum besucht in Enge-Sande. Dort züchtet man Algen auf dem Dach. Aber warum macht man das ausgerechnet dort? Das müssen die Rateteams heute rausfinden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/21/38/2187231_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090000 +0200" stop="20230514090300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514090300 +0200" stop="20230514093000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Körperideale: so what?</title>
<desc lang="fr">«Körperideale: so what?»Frederico ist 1,63 Meter gross. Als kleiner Mann selbstbewusst zu sein und sich begehrenswert zu fühlen, ist sein Weg. Bis heute muss er sich mit verletzenden Kommentaren auseinandersetzen. Lenas Thema sind Mann-Frau-Stereotype, jahrelang litt sie unter ihrem Aussehen - den breiten Schultern und den grossen Händen. Sie möchte sich nicht mehr vorschreiben lassen, wie ein Frauenkörper auszusehen hat. Das ist ihr wichtig, darüber bloggt sie. Oft wurde der 31-jährigen Single-Mutter aus Regensburg abgesprochen, eine Frau zu sein. Sie wollte sich die Schultern brechen lassen, um sie so verkleinern zu können. Erst eine Therapie, die Geburt der beiden Kinder sowie die intensive Beschäftigung mit dem eigenen Körper haben ihr geholfen, ein gesunderes Eigenbild zu entwickeln.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/22/2190802_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514093000 +0200" stop="20230514101500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Evangelischer Gottesdienst</title>
<desc lang="fr">Singen macht glücklich, sagen die Chormitglieder der Kantorei in St. Ansgar in Oldenburg. Über die Verbundenheit zu Gott und das Singen predigt Pfarrer Nico Szameitat. Mit einem Lied auf den Lippen baut sich der Alltagsstress ab, und die Sorgen werden leichter. Das bestätigt die Wissenschaft, denn Singen gleicht einem moderaten sportlichen Training, bringt den Kreislauf in Schwung, entspannt und setzt Glückshormone frei. Im Gottesdienst erzählen Menschen von ihren Liedern und von Situationen, in denen Singen und Beten eins wurden. Musikalisch gestaltet den Gottesdienst die Kantorei St. Ansgar unter Leitung von Johannes von Hoff. Nach dem Gottesdienst gibt es bis 18.00 Uhr ein telefonisches Gesprächsangebot der Gemeinde unter der Nummer 0700 - 14 14 10 10 (6 Cent/Minute aus dem deutschen Festnetz.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/03/2144991_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514101500 +0200" stop="20230514114500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bateau de rêve (Macau) (n°74)</title>
<desc lang="fr">«Macau»Beatrice beobachtet den Gast Oskar Schifferle mit Argusaugen. Dieser möchte sie in ihr früheres Leben zurückführen.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2190805_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514114500 +0200" stop="20230514115000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514115000 +0200" stop="20230514141000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Fernsehgarten</title>
<desc lang="fr">Sommer, Sonntag, &quot;Fernsehgarten&quot;! Seit über 35 Jahren ist der TV-Klassiker fester Bestandteil der Open-Air-Saison. Auch 2023 präsentiert Andrea Kiewel die grosse Show jede Woche live aus Mainz.</desc>
<category lang="fr">Evénement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/22/1800389_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514141000 +0200" stop="20230514145500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Duell der Gartenprofis S7 (2/8)</title>
<desc lang="fr">Moderatorin Eva Brenner lädt zum &quot;Duell der Gartenprofis&quot;. Aus ungepflegten oder nicht angelegten Privatgärten werden in dieser Sendung Traumgärten. Zwei Gartenprofis entwickeln unterschiedliche Ideen für jeden Garten und bewerben sich um den Auftrag der Besitzer. Innenarchitektin Eva Brenner steht den Familien beratend zur Seite und verleiht jedem Garten mit kreativen Deko-Konzepten den letzten Schliff.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/05/06/03/2187578_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514145500 +0200" stop="20230514154000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mein Zuhause richtig schön S3 (3/6)</title>
<desc lang="fr">Auch in der zweiten Staffel von &quot;Mein Zuhause richtig schön - Der Eva-Brenner-Plan&quot; hilft Moderatorin Eva Brenner Familien bei der Neugestaltung des eigenen Zuhauses. Egal ob Kinder-, Wohn- oder Schlafzimmer, ob Keller oder Dachboden, ob mit oder ohne Wanddurchbruch - die studierte Innenarchitektin findet immer eine kreative Lösung. Sowohl für den grossen als auch den kleinen Geldbeutel. So schön es auch ist, das eigene Zuhause zu renovieren und umzugestalten, bedeutet das auch immer, Entscheidungen zu treffen. Was passt wirklich zueinander? Welche Farben und Materialien sollen verwendet werden? Wovon muss man sich trennen, was kann neu arrangiert werden, oder ist sogar ein grösserer Umbau notwendig? Hier hilft der &quot;Eva-Brenner-Plan&quot;. In drei Schritten führt die Innenarchitektin die Familien durch den Entscheidungsprozess.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/09/1967390_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514154000 +0200" stop="20230514154500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktion Mensch Gewinner</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wir gewinnt&quot;, heisst es bei der &quot;Aktion Mensch&quot;. Die Sendung präsentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gefördert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1765974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514154500 +0200" stop="20230514155000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514155000 +0200" stop="20230514163500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Mord mit Verspätung) S17 (7/24)</title>
<desc lang="fr">«Mord mit Verspätung»Gerichtsmedizinierin Sandra Mai begutachtet ein zweites Mal die Leiche von Armin Wehrkorn und entdeckt Gift in seinem Körper, das einen Herzinfarkt in ihm auslöste.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/09/2008979_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514163500 +0200" stop="20230514174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares - Lieblingsstücke</title>
<desc lang="fr">Horst Lichter, seine Experten und Händler präsentieren und kommentieren ihre &quot;Lieblingsstücke&quot; aus den vergangenen Sendungen. Ob antikes Rollsiegel oder skurriler Sperrmüllfund: Die drei Experten von &quot;Bares für Rares&quot; bewerten alle Objekte mit Sachverstand und Liebe zum Detail. Die schönsten und skurrilsten Exponate stellen sie jetzt noch einmal vor.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1785534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514174500 +0200" stop="20230514190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wahl in Bremen</title>
<desc lang="fr">ZDF-Chefredakteurin Bettina Schausten meldet sich aus dem Wahlstudio in der Bremischen Bürgerschaft, mit Blick auf Roland und das umkämpfte Rathaus. An ihrer Seite Parteienforscher Karl-Rudolf Korte für einen ersten analytischen Blick. Aktuelle Zahlen und Analysen gibt es von der Forschungsgruppe Wahlen und ZDF-Politikchef Matthias Fornoff.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/23/2190808_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514190000 +0200" stop="20230514193000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514193000 +0200" stop="20230514201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Europa in ...: Der letzten Eiszeit (Der Zeit des Absolutismus) (3/3)</title>
<desc lang="fr">«Der Zeit des Absolutismus»Ob Frankreichs barocke Prachtentfaltung durch den Sonnenkönig, Sachsens Glanz oder Preussens Gloria: Mirko Drotschmanns Spurensuche geht quer durch Europa. Sie gibt Einblicke hinter die Kulissen einer aus heutiger Sicht oft skurrilen Welt und fragt, welches Kalkül hinter der Prunksucht steht. Im 17. Jahrhundert wollten die meisten Könige und Fürsten Europas losgelöst vom alten Adel und Klerus herrschen. Die Alleinherrschaft erschien nach dem Chaos des Dreissigjährigen Krieges ideal, um Stabilität und Ordnung zu sichern. Gestützt auf neueste Forschungen zeigt Mirko Drotschmann, dass die europäische Realität viel differenzierter war. In Versailles, dem Schloss Ludwigs XIV., erfährt Mirko Drotschmann, wie sich die politische Idee des Absolutismus in der Architektur widerspiegelt.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/24/2190810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514201500 +0200" stop="20230514214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Inga Lindström: Die Süsse des Lebens</title>
<desc lang="fr">Juna erreicht ein Hilferuf aus der alten Heimat. Ihr Onkel Nils hat sich den Arm gebrochen und braucht dringend Hilfe in seiner Bäckerei.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/25/2190812_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514214500 +0200" stop="20230514221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514221500 +0200" stop="20230514234500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Meurtres à Sandhamn (Angelica (1+2)) S8 (1/3)</title>
<desc lang="fr">«Angelica (1+2)»Als Gegenleistung für eine Strafmilderung will der Einbrecher Sylvester der Staatsanwältin Nora Beweise in einem Mordfall liefern.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/25/2190814_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230514234500 +0200" stop="20230515003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Israel und die Deutschen (Israel 75 - Gelobtes Land, bedrohter Staat)</title>
<desc lang="fr">«Israel 75 - Gelobtes Land, bedrohter Staat»Historiker analysieren aus israelischer und palästinensischer Sicht, wie die Geschichte des jüdischen Staates die Region prägte.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/29/26/2190816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230515003000 +0200" stop="20230515004000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>