<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230417020000 +0200" stop="20230417024500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Schuld nach Ferdinand von Schirach (Einsam) S3 (2/4)</title>
<desc lang="fr">«Einsam»Larissa war fast noch ein Kind, als sie wegen der mutmasslichen Tötung ihres Neugeborenen vor Gericht kam.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2177059_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417024500 +0200" stop="20230417033000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Schuld nach Ferdinand von Schirach (Lydia) S3 (3/4)</title>
<desc lang="fr">«Lydia»Friedrich Kronberg vertritt den introvertierten Programmierer Meyerbeck wegen schwerer Körperverletzung vor Gericht.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/09/2181030_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417033000 +0200" stop="20230417041500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Schuld nach Ferdinand von Schirach (Der Freund) S3 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Der Freund»Als Kronberg in New York seinen Jugendfreund Richard besucht, findet er ihn völlig verwahrlost in einem Luxushotel.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/21/2177061_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417041500 +0200" stop="20230417044500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Psychologe Leon Windscheid will wissen, wie viele Ichs in uns stecken. Wie und wann formt sich unsere Persönlichkeit? Und bleibt unser Ich dann schliesslich ein Leben lang unverändert? Die Frage &quot;Wer bin ich?&quot; begleitet uns immer und überall. Aber was macht unsere Identität aus, was formt unsere Persönlichkeit? Leon Windscheid geht in &quot;Terra Xplore&quot; auf wissenschaftliche Spurensuche, um Antworten auf diese Frage zu erhalten. Leon Windscheid trifft Bonnie, die eine sogenannte Dissoziative Identitätsstörung (DIS) hat. Bonnie lebt mit vielen verschiedenen Persönlichkeiten, die je nach Situation nach vorne treten. Wie schafft sie es, diese Persönlichkeiten miteinander in Einklang zu bringen? Und weiss sie, wer sie ist?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2177048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417044500 +0200" stop="20230417050000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/56/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417050000 +0200" stop="20230417053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Berlin - Stadt der Bettler</title>
<desc lang="fr">In Berlin wird gebettelt - im öffentlichen Nahverkehr, vor Supermärkten, in Cafés. Der Verteilungskampf wächst, und viele Passanten sind genervt. In keiner anderen Stadt ist Betteln so geduldet, in den meisten Städten darf man höchstens still und demütig betteln - oder eben gar nicht. Deswegen kommen die Bettler nach Berlin. Menschen, die aus unterschiedlichen Gründen um Geld betteln. Dani hält einer Geldautomatenkundin die Tür auf. Sie lächelt freundlich und zaubert dabei sogar ein Lächeln auf das Gesicht der Kundin. Das freut Dani sehr, auch wenn die Kundin nichts springen lässt. &quot;Ich möchte freundlich sein und die Leute nicht bedrängen.&quot; Dani kam vor zehn Jahren aus Hamburg nach Berlin. Obwohl sie drogensüchtig ist und bettelt, schauen die Menschen dort nicht auf sie herab, bemerkt sie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/20/2177047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417053000 +0200" stop="20230417090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1842293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417090000 +0200" stop="20230417090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417090500 +0200" stop="20230417103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417103000 +0200" stop="20230417111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Verhinderte Liebe) S9 (22/27)</title>
<desc lang="fr">«Verhinderte Liebe»Der Schüler René will gegen seinen Mathelehrer Anzeige erstatten. Kurz darauf hat René einen Motorradunfall.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/38/2032906_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417111500 +0200" stop="20230417120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Spieglein, Spieglein) S7 (19/20)</title>
<desc lang="fr">«Spieglein, Spieglein»Bernie Taylor wird tot aufgefunden. Am Vorabend hat er noch bei der Miss Baltica-Wahl in einer Disko teilgenommen.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/05/2177064_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417120000 +0200" stop="20230417121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417121000 +0200" stop="20230417130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417130000 +0200" stop="20230417140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417140000 +0200" stop="20230417141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417141500 +0200" stop="20230417150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/21/2177066_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417150000 +0200" stop="20230417150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417150500 +0200" stop="20230417160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417160000 +0200" stop="20230417161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417161000 +0200" stop="20230417170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Viel zu viele Noten) S16 (10/30)</title>
<desc lang="fr">«Viel zu viele Noten»Marie und Achtziger finden den Komponisten Russer ermordet in dessen Wohnung auf. Die Balkontür ist aufgebrochen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/2177068_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417170000 +0200" stop="20230417171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417171000 +0200" stop="20230417174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417174500 +0200" stop="20230417180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417180000 +0200" stop="20230417190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Hamburg (Hansa Harmonia) S1 (4/6)</title>
<desc lang="fr">«Hansa Harmonia»Am Ufer des Plötzendorfer Sees wird die Leiche der Studentin Kristin Lange gefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/22/2177069_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417190000 +0200" stop="20230417192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417192000 +0200" stop="20230417192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417192500 +0200" stop="20230417201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">WISO</title>
<desc lang="fr">WISO - Wirtschaft und Soziales: alles, was Sie wissen müssen, dazu Rat und Hilfe, praktisch und mit geldwertem Nutzen. Informationen und Hintergründe für Verbraucherinnen und Verbraucher zu allen relevanten Lebensbereichen - zum Beispiel Arbeit und Beruf, Ernährung und Gesundheit, Wohnen, Geldanlage und Rente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1756713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417201500 +0200" stop="20230417214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Im Schatten der Angst - Du sollst nicht lügen</title>
<desc lang="fr">Die forensische Psychiaterin Dr. Karla Eckhard trifft auf eine ehemalige Patientin: Anna Lobrecht ist eine zwanghafte Lügnerin. Sie behauptet, ihren Psychologen ermordet zu haben. Anna leidet unter Pseudologia phantastica, weil sie ihren Vater, einen katholischen Priester, von klein auf verleugnen musste. Karla hatte Annas Begutachtung übernommen, weil diese behauptete, ihr behandelnder Psychologe Christoph Schäfler hätte sie sexuell belästigt und angegriffen. Nun wurde Schäfler erschlagen am Donau-Ufer gefunden, und Anna hat ein Tatgeständnis abgelegt. Angesichts des psychiatrischen Gutachtens von Karla zweifelt die ruppige Kommissarin Irene Radek an Annas Geständnis. Karla will den Fall zunächst aus Befangenheit ablehnen, ein Gespräch mit Anna fordert sie jedoch heraus, denn diese macht ihr schwere Vorwürfe.</desc>
<category lang="fr">Thriller</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/22/2177071_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417214500 +0200" stop="20230417221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417221500 +0200" stop="20230417230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Entschärfer) S1 (1/6)</title>
<desc lang="fr">«Entschärfer»Die Bombenentschärfer Lana Washington und Joel Nutkins absolvieren mit ihrem Team einen Einsatz in einer Londoner Wohnsiedlung.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/23/2177073_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417230000 +0200" stop="20230417234500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Trigger Point (Verdacht) S1 (2/6)</title>
<desc lang="fr">«Verdacht»Lanas Kollege Joel ist bei dem Einsatz ums Leben gekommen. Die Ermittler versuchen herauszufinden, wer für den verheerenden Anschlag mit 17 weiteren Todesopfern verantwortlich ist. Rechtspopulisten schüren den Verdacht, dass es sich bei den Attentätern um Islamisten handelt. Wenig später wird allerdings eine weitere Bombe in einer Moschee entdeckt. Lana bleiben nur wenige Minuten, um den Sprengsatz zu entschärfen. Nur vier Tage nach dem verheerenden Bombenanschlag in Westhaven, bei dem Joel (Adrian Lester) und 17 weitere Menschen ums Leben kamen, ist Lana (Vicky McClure) wieder mit dem Expo-Team im Einsatz. In dem Linienbus, zu dem sie und ihr Kollege Danny (Eric Shango) gerufen werden, hat allerdings nur jemand eine Tasche vergessen, in der sich die verdächtigen Kabel schnell als harmlose Kopfhörer entpuppen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/13/2177075_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417234500 +0200" stop="20230418000000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230418000000 +0200" stop="20230418013500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">24 semaines</title>
<desc lang="fr">Die Kabarettistin Astrid ist im sechsten Monat schwanger, als sie erfährt, dass ihr Kind nicht gesund ist.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/24/2177077_A.jpg" />
</programme>