<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230416023500 +0200" stop="20230416042000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">L'expérience interdite</title>
<desc lang="fr">Medizinstudenten lassen sich in einen &quot;Todesschlaf&quot; versetzen, um zu erfahren, was im Jenseits geschieht.</desc>
<category lang="fr">Science-Fiction</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/02/2129110_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416042000 +0200" stop="20230416050500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Schuld nach Ferdinand von Schirach (Der kleine Mann) S3 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Der kleine Mann»Bernhard Strelitz ist ein Niemand. Als er zufällig an eine Tasche mit Kokain gerät, bringt ihn das in Teufels Küche.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/35/2013241_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416050500 +0200" stop="20230416053500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Länderspiegel</title>
<desc lang="fr">Der &quot;Länderspiegel&quot; ist ein aktuelles Wochenmagazin mit Geschichten aus Bundesländern, Regionen und Kommunen, bürgernah und zupackend. Und in jeder Sendung: der &quot;Hammer der Woche&quot;. Der &quot;Länderspiegel&quot; ist kein Wochenrückblick, sondern ein Blick nach vorn. Was brennt den Menschen unter den Nägeln? Wo ist noch Klärungsbedarf?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162827_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416053500 +0200" stop="20230416054500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">zdf.formstark</title>
<desc lang="fr">&quot;zdf.formstark&quot; stellt aussergewöhnliche Architektur und Design-Klassiker vor. Starke Formen, die in Sammlungen, Museumsbauten, Ausstellungen oder auch bei Gebrauchsgegenständen zu finden sind. Im Mittelpunkt der Designreihe stehen das Guggenheim-Museum in Bilbao und das Vitra Design Museum in Weil am Rhein. Ausserdem: das Museum Frieder Burda in Baden-Baden, das Porsche-Museum in Zuffenhausen und das Mercedes-Benz Museum in Stuttgart.</desc>
<category lang="fr">Mag Culture</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/56/1683473_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416054500 +0200" stop="20230416060000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Einfach Mensch (Sina und Tina: eine besondere Freundschaft)</title>
<desc lang="fr">«Sina und Tina: eine besondere Freundschaft»Es war Tinas seltene und schwere Erkrankung der Nerven (GBS), die die Freundinnen zusammengebracht und zu einem Dream-Team zusammengeschweisst hat. Denn Sina ist Tinas Physiotherapeutin. Bis vor einem Jahr kannten sich Sina (31) und Tina (27) noch gar nicht. Heute sind sie unzertrennlich und teilen bei Social Media, wie so viele andere, Situationen aus ihrem Leben: beim Sport, beim Party machen, im Urlaub. Sie haben jede Menge Spass. Bis dahin ist alles wie bei anderen. Und doch ist bei den beiden alles ganz anders, denn sie sind nicht nur Freundinnen. Im August 2021 ändert sich von heute auf morgen das Leben der gelernten Krankenpflegerin Tina. Sie hat eine plötzlich einsetzende Schwäche in den Beinen sowie Schmerzen, Kribbeln und ein taubes Gefühl in allen Gliedmassen. Diagnose: das Guillain-Barré-Syndrom (GBS).</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/18/2177014_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416060000 +0200" stop="20230416061000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte zieht ins Zelt) (10/52)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte zieht ins Zelt»Lieselotte ist aus dem Häuschen. Sie hat das alte Zelt der Bäuerin entdeckt und schlägt es im Garten auf. Ihr Zelt ist ihr heilig, und das mag Lieselotte nicht mit den anderen teilen. Zum Glück stellt die Bäuerin den Tieren andere Sachen bereit für ein ausgelassenes Jahrmarktspiel. Begeistert mischt Lieselotte mit. Am Ende des Tages ziehen sich alle zum Schlafen zurück. Lieselotte ist unruhig. Allein im Zelt zu übernachten ist schwerer als gedacht.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/41/1967369_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416061000 +0200" stop="20230416061500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lieselotte (Lieselotte blickt nicht durch)</title>
<desc lang="fr">«Lieselotte blickt nicht durch»Lieselotte mopst dem schlafenden Postboten zum Spass die Brille. Mit ihr wirkt alles riesengross. Dadurch erschrickt sie vor dem verspielten Dalmatiner und verliert die Brille. Als sie eine Brille findet, übergibt sie diese glücklich dem Postboten. Doch ihr Freund verhält sich merkwürdig. Er scheint nichts mehr zu erkennen. Auch die Bürgermeisterin irrt - trotz Brille - ohne Durchblick umher. Lieselotte und der Dalmatiner bieten Hilfe an.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/48/1970789_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416061500 +0200" stop="20230416063000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Maya l'abeille 3D (Le rêve de Shelby) S1 (27/78)</title>
<desc lang="fr">«Le rêve de Shelby»Die Schnecke Rufus hebt ab in schwindelerregende Höhen. Im wahrsten Wortsinn, denn Rufus ist nicht schwindelfrei. Aber wie kommt eine Schnecke überhaupt so hoch hinaus? Die Schnecke Rufus nörgelt mal wieder: Während Maja und Willi durch die Lüfte fliegen, klebt sie immer nur am Boden. Rufus will auch fliegen - so wie Maja. Dieser Wunsch ist selbst für Maja nicht ganz einfach zu erfüllen. Und was es noch schwieriger macht: Rufus will nicht nur ein bisschen vom Boden abheben, er will richtig hoch hinaus. Ein Vogel hilft, Rufus' Traum zu erfüllen. Auf seinem Rücken geht es in die Lüfte. Aber kaum ist er hoch oben, hat Rufus wieder etwas zu nörgeln.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/35/2127691_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416063000 +0200" stop="20230416064000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Pettersson und Findus (Mäusejagd) S3 (7/26)</title>
<desc lang="fr">«Mäusejagd»Das Selbstbewusstsein von Findus gerät in eine ernste Krise: Die Hennen werfen ihm vor, dass er keine echte Katze sein kann, weil er nun mal keine Mäuse jagt. Ein komischer Vorwurf, findet er. Denn Findus mag Mäuse eigentlich und verspürt gar keinen Grund für eine Jagd. Um aber nicht weiter aufgezogen zu werden, versucht er, den Vorstellungen der Hühner zu entsprechen. Wobei ihm das Mäusejagen mangels jeder Erfahrung überhaupt nicht gelingt.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/16/2123018_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416064000 +0200" stop="20230416065500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Le fabuleux weekend) S1 (n°41)</title>
<desc lang="fr">«Le fabuleux weekend»Lehrer Coppo gibt den Kindern eine besondere Aufgabe: Sie sollen so spannend wie möglich von ihrem Wochenende erzählen. Zu dumm nur, dass bei Pinocchio gar nichts Spannendes ansteht. Er soll mit Geppetto nur die Werkstatt aufräumen. Volpek gibt damit an, dass er zum Feen-Tal fährt, und lästert über Pinocchio, der könne doch dem Wolf die Unterhose klauen. Das findet Pinocchio als Idee gar nicht schlecht. Aus dem Streich wird ein Abenteuer.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/57/2160617_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416065500 +0200" stop="20230416070500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le village enchanté de Pinocchio (Le grand chaperon mauve) S1 (n°42)</title>
<desc lang="fr">«Le grand chaperon mauve»Der böse Wolf will gerade ein Bärenjunges verspeisen, als plötzlich Lilakäppchen auftaucht, den Bären rettet und den Wolf gefangen nimmt. Ihr Ziel ist es, alle Wölfe für immer zu verbannen. Da ein Wolf ihre Oma gefressen hat, möchte Lila alle Wölfe fangen und in den kalten hohen Norden bringen. Pinocchio und Betulla bewundern ihren Mut und ihre Kraft, aber sie haben auch Angst um ihren Freund Paulo, der zwar ein Wolf ist, aber kein böser.</desc>
<category lang="fr">Dessin animé</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/57/2160616_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416070500 +0200" stop="20230416071500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Le livre de la jungle *2010 (Mission sauvetage) S1 (21/52)</title>
<desc lang="fr">«Mission sauvetage»Hita lacht ihren Elefantenbruder Appu aus, bis der beleidigt davontrottet. Er läuft orientierungslos durch den Dschungel und gelangt so zu den alten Tempeln, in denen die Affen wohnen. Die freche Affenbande jagt den verstörten kleinen Elefanten durch die Ruinen, bis er schliesslich, nachdem sämtliche Steinbögen um ihn herum zusammengebrochen sind, hoch oben auf einer Säule anhalten muss. Nun ist Moglis Hilfe gefragt.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/02/2154508_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416071500 +0200" stop="20230416074000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bibi, nom d'une sorcière (3 x schwarzer Kater) S1 (4/16)</title>
<desc lang="fr">«3 x schwarzer Kater»Die Grossmutter schenkt Bibi einen kleinen Kater. Die Eltern sind überrascht, denn Silvester ist sehr gut erzogen.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/59/2177033_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416074000 +0200" stop="20230416081000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Tous en selle avec Bibi et Tina (Tina in Gefahr) S1 (8/13)</title>
<desc lang="fr">«Tina in Gefahr»Graf von Falkenstein hat die Handwerker im Haus. Die zwielichtigen Gesellen haben es auf die wertvolle Hufeisen-Sammlung des Grafen abgesehen. Als sie das Diebesgut in ihren Unterschlupf bringen wollen, kreuzt Tina auf Amadeus ihren Weg. Kurzerhand schnappen sich die beiden Halunken die unerwünschte Zeugin und sperren sie in den Keller der alten Mühle. Siegessicher brechen sie zum zweiten Beutezug auf. Doch die beiden haben ihre Rechnung ohne Bibi gemacht.</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2177034_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416081000 +0200" stop="20230416083500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Löwenzahn</title>
<desc lang="fr">Fritz Fuchs wird mit einem Glas voller Froschlaich am Bärstädter Schnakenweiher ertappt. Froschlaich steht aber strengstens unter Naturschutz! Was hatte Fritz bloss mit den Froscheiern vor? Und warum sucht er für Freundin Yasemin nach lebendigem Froschfutter? Was hat ein hungriger Wetterfrosch mit seinem Horoskop zu tun? Fritz steckt in echter Erklärungsnot. Am Ende hilft ihm eine märchenhafte Verwandlung.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2177036_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416083500 +0200" stop="20230416090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">1, 2 oder 3</title>
<desc lang="fr">Sport: Aus zwei wird eins!: Die Quizshow für die ganze Familie. &quot;1, 2 oder 3&quot; vermittelt Wissen auf unterhaltsame und spielerische Weise. Helle Köpfe sind gefragt und auch flinke Beine. Denn die Rateteams geben ihre Antworten durch das Springen auf eines der Antwortfelder. Zu dieser Sendung liegen derzeit keine weiteren Informationen vor. Inhalt wird nachgereicht! Bei &quot;1, 2 oder 3&quot; können die Fans zu Hause über HbbTV live mitspielen, und bereits ausgestrahlte Sendungen lassen sich auch online über 12oder3.de oder die ZDFtivi-App beim Videoquiz nachspielen. Wer noch nicht genug hat, kann im Zockerquiz quizzen ohne Ende. Für Vorschulkinder gibt es auf zdftivi.de und in der ZDFtivi-App das Angebot &quot;Moin Piet - Quiz mit Quatsch&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/21/37/2161572_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416090000 +0200" stop="20230416090300 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416090300 +0200" stop="20230416093000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Auf der Suche nach dem leiblichen Vater</title>
<desc lang="fr">Die Sendung begleitet zwei Frauen auf der Suche nach ihren leiblichen Vätern. Es geht um die innere Verzweiflung, wurzellos zu sein, und was es verändert, den Erzeuger zu finden. Als Sandras Vater starb, erfuhr sie, dass er nicht ihr leiblicher Vater war. Seitdem sucht sie diesen per DNA-Analyse. Claudia wurde adoptiert, hat aber ihre leiblichen Eltern inzwischen kennengelernt. Das ist beruhigend, bringt aber zugleich neue Probleme mit sich.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/00/2177039_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416093000 +0200" stop="20230416101500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Katholischer Gottesdienst</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt der Predigt von Pfarrer Marcus Scheiermann steht die Ermutigung des auferstandenen Jesus, sich gemeinsam - trotz aller Ängste - den Herausforderungen des Lebens zu stellen. Die Pfarrkirche Heiliges Herz Jesu in Bremerhaven-Geestemünde wurde im Jahr 1911 geweiht. Ihre unmittelbare Nähe zum Hauptbahnhof gibt ihr zudem auch eine wachsende Bedeutung für den sie umgebenden Sozialraum. Die musikalische Gestaltung des Gottesdienstes mit Orgel, Kinder- und Erwachsenenchor liegt bei Diakon Samuel Elsner. Im Anschluss an den Gottesdienst gibt es bis 18.00 Uhr ein Zuschauertelefon unter der Nummer 0700 - 14 14 10 10 (6 Cent/Minute aus dem Festnetz der Deutschen Telekom, abweichender Mobilfunktarif). Weitere Informationen sind aktuell im Internet unter www.zdf.fernsehgottesdienst.de zu finden.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/01/2177041_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416101500 +0200" stop="20230416114500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bateau de rêve (Kambodscha) (n°66)</title>
<desc lang="fr">«Kambodscha»Ein tauber Mann erlangt sein Gehör wieder und hört mit, wie sich seine Frau in seinen besten Freund verliebt.</desc>
<category lang="fr">Série Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/30/1780465_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416114500 +0200" stop="20230416115000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416115000 +0200" stop="20230416141000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares - Lieblingsstücke</title>
<desc lang="fr">Horst Lichter, seine Experten und Händler präsentieren und kommentieren ihre &quot;Lieblingsstücke&quot; aus den vergangenen Sendungen. Ob antikes Rollsiegel oder skurriler Sperrmüllfund: Die drei Experten von &quot;Bares für Rares&quot; bewerten alle Objekte mit Sachverstand und Liebe zum Detail. Die schönsten und skurrilsten Exponate stellen sie jetzt noch einmal vor.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/44/1785534_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416141000 +0200" stop="20230416145500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Bei &quot;Bares für Rares&quot; wurde schon so manches Geheimnis gelüftet, und unzählige Antiquitäten wechselten im Händlerraum den Besitzer. Doch immer wieder kommt die Frage auf, was eigentlich nach dem Verkauf mit den Objekten passiert. Was haben die Händler damit gemacht? Darauf gibt es nun die Antwort. Bei &quot;Bares für Rares - Händlerstücke&quot; wird der Fokus auf den weiteren Werdegang der Objekte gelegt. Wie wird ein Stück aufgearbeitet, wie viel Aufwand steckt dahinter, und wie hoch sind die Kosten? Und wie gestaltet sich anschliessend der Preis neu? So wird aus einer alten, schmucklosen Kinderwiege ein bunter Eyecatcher, ein 4-Karat-Ring verwandelt sich in zwei neue Schmuckstücke, und ein Paar alte Ski werden zu einem ausgefallenen Tisch upgecycelt.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/21/2124306_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416145500 +0200" stop="20230416154000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Besseresser - Das Duell (Nelson Müller vs. Spanien) S1 (4/4)</title>
<desc lang="fr">«Nelson Müller vs. Spanien»Heute geht es um die spanische Paella. Nelson variiert das beliebte Pfannengericht, das nach Sonne und Urlaub schmeckt.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/53/2096011_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416154000 +0200" stop="20230416154500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416154500 +0200" stop="20230416161500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Fehlende Stromspeicher - Floppt die Energiewende?</title>
<desc lang="fr">Wind und Sonne liefern einen immer grösseren Anteil unseres Stroms. Doch was machen wir bei Flaute und Dunkelheit? Scheitert die Energiewende an fehlenden Speichern? Pumpspeicherkraftwerke, grüner Wasserstoff, Batteriespeicher - sie nehmen den Ökostrom auf, der nicht sofort verbraucht wird. Doch der Speicherausbau kommt nur schleppend voran. So könnten fehlende Stromspeicher schon bald zum Hemmnis für die Energiewende werden. Denn wenn die Sonne scheint und gleichzeitig viel Wind weht, müssen schon heute Windräder und Solarfelder gedrosselt werden. In windstillen Winternächten dagegen herrscht Strommangel - die berüchtigte Dunkelflaute. Energiemanager fürchten, ohne Speicher könnte Deutschland einen wichtigen Baustein der Energiewende verschlafen.</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/14/2177044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416161500 +0200" stop="20230416170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Die Rückkehr der Schwester) S16 (9/30)</title>
<desc lang="fr">«Die Rückkehr der Schwester»Antonia Scheuer liegt erschlagen in ihrem Hotelrestaurant. Verdächtig ist unter anderen ihr untreuer Ehemann.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/03/1994226_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416170000 +0200" stop="20230416171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416171000 +0200" stop="20230416180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Endspiel ums Klima</title>
<desc lang="fr">Sport und Natur - für viele untrennbar miteinander verbunden. Die Beherrschung der Elemente - Grenzen überwinden. Mit Blick auf das Klima hat der Sport jedoch weltweit ein miserables Image. Was können, was müssen Athletinnen und Athleten verändern? Wie sieht die Zukunft des Sports aus? Yorck Polus präsentiert inspirierende Beispiele, spektakuläre Projekte und junge Talente. Sie setzen ihre Karriere aufs Spiel, um auch künftig das betreiben zu können, was sie lieben - den Sport.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/53/1752447_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416180000 +0200" stop="20230416183000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Berlin - Stadt der Bettler</title>
<desc lang="fr">In Berlin wird gebettelt - im öffentlichen Nahverkehr, vor Supermärkten, in Cafés. Der Verteilungskampf wächst, und viele Passanten sind genervt. In keiner anderen Stadt ist Betteln so geduldet, in den meisten Städten darf man höchstens still und demütig betteln - oder eben gar nicht. Deswegen kommen die Bettler nach Berlin. Menschen, die aus unterschiedlichen Gründen um Geld betteln. Dani hält einer Geldautomatenkundin die Tür auf. Sie lächelt freundlich und zaubert dabei sogar ein Lächeln auf das Gesicht der Kundin. Das freut Dani sehr, auch wenn die Kundin nichts springen lässt. &quot;Ich möchte freundlich sein und die Leute nicht bedrängen.&quot; Dani kam vor zehn Jahren aus Hamburg nach Berlin. Obwohl sie drogensüchtig ist und bettelt, schauen die Menschen dort nicht auf sie herab, bemerkt sie.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/20/2177047_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416183000 +0200" stop="20230416185500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Terra Xplore</title>
<desc lang="fr">Psychologe Leon Windscheid will wissen, wie viele Ichs in uns stecken. Wie und wann formt sich unsere Persönlichkeit? Und bleibt unser Ich dann schliesslich ein Leben lang unverändert? Die Frage &quot;Wer bin ich?&quot; begleitet uns immer und überall. Aber was macht unsere Identität aus, was formt unsere Persönlichkeit? Leon Windscheid geht in &quot;Terra Xplore&quot; auf wissenschaftliche Spurensuche, um Antworten auf diese Frage zu erhalten. Leon Windscheid trifft Bonnie, die eine sogenannte Dissoziative Identitätsstörung (DIS) hat. Bonnie lebt mit vielen verschiedenen Persönlichkeiten, die je nach Situation nach vorne treten. Wie schafft sie es, diese Persönlichkeiten miteinander in Einklang zu bringen? Und weiss sie, wer sie ist?</desc>
<category lang="fr">Mag Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/19/2177048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416185500 +0200" stop="20230416190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Aktion Mensch Gewinner</title>
<desc lang="fr">&quot;Das Wir gewinnt&quot;, heisst es bei der &quot;Aktion Mensch&quot;. Die Sendung präsentiert die Gewinner der Lotterie und zeigt, welche Projekte gefördert werden.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/50/2124285_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416190000 +0200" stop="20230416191000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416191000 +0200" stop="20230416193000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Berlin direkt</title>
<desc lang="fr">In der Magazinsendung &quot;Berlin direkt&quot; berichten Parlamentskorrespondenten hintergründig über aktuelle Themen und Entwicklungen der Bundespolitik. Studiogespräche mit Spitzenpolitikern vertiefen das politische Top-Thema. Während der parlamentarischen Sommerpause werden die &quot;Sommerinterviews&quot; gesendet.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/2162828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416193000 +0200" stop="20230416201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die grossen Fragen: Gibt es Gott? (Gibt es Gott?) (1/2)</title>
<desc lang="fr">«Gibt es Gott?»Die Frage entfesselt Kriege, lässt Philosophen verzweifeln und kann uns tief erschüttern: Gibt es Gott? Harald Lesch findet in der Wissenschaft verblüffende Antworten. Lässt sich das Universum ohne Gott überhaupt denken? Oder werden Naturgesetze und unser Leben von einer &quot;höheren Macht&quot; bestimmt? Bis heute versuchen grosse Denker immer wieder, Gott näher zu kommen. Manche sind sicher: Seine Existenz ist längst bewiesen. In dieser Folge &quot;Die grossen Fragen&quot; will Harald Lesch nicht weniger, als die vielleicht bedeutendste aller Fragen beantworten. Was kann die Wissenschaft über Gott sagen - und was nicht? Das Universum scheint wie für uns geschaffen: Galaxien, Sterne, Planeten - und damit auch unsere Erde - könnten nicht existieren, wenn die Naturgesetze nur ein klein wenig anders wären. Ist das ein Beweis für einen göttlichen Plan?</desc>
<category lang="fr">Doc Sciences</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2177050_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416201500 +0200" stop="20230416214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Dr. Nice (Hand aufs Herz) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Hand aufs Herz»Dr. Moritz Neiss ist ein chirurgisches Genie. Bis ihn ein schwerer Unfall seine Hand und seine Karriere kostet.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/23/2177052_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416214500 +0200" stop="20230416221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416221500 +0200" stop="20230416234000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Les enquêtes de Dan Sommerdahl (Schmuggelei) S3 (1/4)</title>
<desc lang="fr">«Schmuggelei»Auf dem örtlichen Friedhof in Helsingør wird die Leiche des berühmten Musikers Jimmy Rasmussen aufgefunden.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/20/2177054_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230416234000 +0200" stop="20230417002500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Neue Deutsche Welle - der Sound der 80er</title>
<desc lang="fr">Sie gilt als kreativste Phase in der Geschichte der deutschen Popmusik - die Neue Deutsche Welle. Warum stieg die NDW so kometenhaft auf, um dann schon bald wieder zu verglühen? Die Jugend hört damals vor allem englischsprachige Pop- und Rockmusik. Deutsch wird meist nur im Schlager gesungen. Doch inspiriert vom Punk gründen sich Ende der 70er zahlreiche neue Bands. Sie geben sich provokant und rebellisch - und: Sie singen auf Deutsch. Die Pioniere der NDW drängen bald lautstark in die Musikszene der Bundesrepublik. Schon bald wird die Welle immer bunter, immer beliebter und schliesslich zum Massenphänomen. Die Plattenindustrie sucht jetzt fieberhaft nach neuen Talenten. Selbst Rock'-n'-Roll-Bands wie die Münchener Spider Murphy Gang (&quot;Skandal im Sperrbezirk&quot;) bekommen nun das Etikett NDW verpasst.</desc>
<category lang="fr">Doc Histoire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/03/2177056_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417002500 +0200" stop="20230417003000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230417003000 +0200" stop="20230417020000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Inspecteur Barnaby (Colère divine) S16 (2/5)</title>
<desc lang="fr">«Colère divine»Am Ufer des Flusses wurde eine maskierte Frauenleiche gefunden. Barnaby und Nelson tippen auf ein Rachemotiv.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/33/1678319_A.jpg" />
</programme>