<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230419031500 +0200" stop="20230419040000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Harry Wild (Opération Mincemeat) S1 (3/8)</title>
<desc lang="fr">«Opération Mincemeat»Im Fluss wird eine Leiche entdeckt. Wegen der gefundenen Ausweispapiere ist der Fall für die Polizei schnell klar.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/04/10/2178507_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419040000 +0200" stop="20230419044500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">WISO</title>
<desc lang="fr">WISO - Wirtschaft und Soziales: alles, was Sie wissen müssen, dazu Rat und Hilfe, praktisch und mit geldwertem Nutzen. Informationen und Hintergründe für Verbraucherinnen und Verbraucher zu allen relevanten Lebensbereichen - zum Beispiel Arbeit und Beruf, Ernährung und Gesundheit, Wohnen, Geldanlage und Rente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1756713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419044500 +0200" stop="20230419045500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419045500 +0200" stop="20230419053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419053000 +0200" stop="20230419090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Für einen guten Start in den Tag.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/34/1842293_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419090000 +0200" stop="20230419090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419090500 +0200" stop="20230419103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419103000 +0200" stop="20230419111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Fremde Heimat) S9 (24/27)</title>
<desc lang="fr">«Fremde Heimat»Die Abschiebung von Eva Escobar und ihrer Tochter Isabella läuft aus dem Ruder. Isabella gelingt die Flucht.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/07/41/2034250_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419111500 +0200" stop="20230419120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Schusslinie) S8 (1/20)</title>
<desc lang="fr">«Schusslinie»Auf dem Waldweg in der Nähe seines Schützenvereins findet ein Förster den toten Hans Ackermann. Der begeisterte Sportschütze wurde mit einem Schuss aus nächster Nähe getötet. Nachforschungen bei den Vereinsmitgliedern ergeben, dass niemand einen Grund hatte, Ackermann nach dem Leben zu trachten. Als die Ermittler allerdings die Familie des Opfers benachrichtigen, fällt ihnen auf, dass sein Sohn Martin beinahe gefühlskalt reagiert. Der Junge verbrachte die vergangenen Jahre in einem Internat und ist nur zu Besuch bei seinen Eltern. Reuter erinnert sich, dass es vor etwa vier Jahren einen Zwischenfall im Hause Ackermann gab, bei dem ein junges Mädchen tödlich verletzt wurde. Martin hatte seiner besten Freundin Steffi eine Waffe seines Vaters zeigen wollen, als sich ein Schuss löste.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/15/2179044_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419120000 +0200" stop="20230419121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419121000 +0200" stop="20230419130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419130000 +0200" stop="20230419140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Das ARD-Mittagsmagazin sendet direkt aus dem Herzen der deutschen Hauptstadt. In Berlin sind wir nah dran an der deutschen Politik - und das zeigen wir mit Gesprächsgästen im Studio, Hintergründen und Reportagen. Wir versorgen Sie mit aktuellen Informationen, erklären Zusammenhänge und ordnen politische Entscheidungen ein.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/18/2162816_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419140000 +0200" stop="20230419141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419141500 +0200" stop="20230419150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/2179046_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419150000 +0200" stop="20230419150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419150500 +0200" stop="20230419160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/06/15/2124279_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419160000 +0200" stop="20230419161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419161000 +0200" stop="20230419170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Kein wasserdichtes Alibi) S16 (12/30)</title>
<desc lang="fr">«Kein wasserdichtes Alibi»Nach dem Abgang von Dr. Eckstein stösst die neue Pathologin Sandra Mai zum Rosenheimer Ermittlerteam. Die eigenwillige, junge Dame gibt für Kommissar Hansens Geschmack etwas zu sehr mit ihrem Wissen an, als es den Mord an der gut situierten Melanie Fuchs aufzuklären gilt. Diese wurde in ihrer Badewanne erschlagen aufgefunden. Wie sich herausstellt, hatte Melanie eine Affäre mit ihrem Hausarzt.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/16/2179048_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419170000 +0200" stop="20230419171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419171000 +0200" stop="20230419174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419174500 +0200" stop="20230419180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419180000 +0200" stop="20230419185400 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Tod im Robbenbecken) S18 (1/27)</title>
<desc lang="fr">«Tod im Robbenbecken»Die Tierpflegerin Kim Sellner wird tot im Becken der Robbenstation gefunden. Offenbar ist sie erschlagen worden.</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179049_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419185400 +0200" stop="20230419190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Lotto am Mittwoch - Die Gewinnzahlen</title>
<desc lang="fr">Seit dem 28. April 1982 werden im ZDF auch mittwochs die Gewinnzahlen bekannt gegeben. Waren es anfänglich noch &quot;7 aus 38&quot;, kommt seit 1986 das klassische &quot;6 aus 49&quot;-Prinzip zur Anwendung.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/14/1765974_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419190000 +0200" stop="20230419192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419192000 +0200" stop="20230419192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419192500 +0200" stop="20230419201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Hotel Mondial (Kalte Abreise) S1 (12/12)</title>
<desc lang="fr">«Kalte Abreise»Lara bekommt endlich einen entscheidenden Hinweis: Der Anruf, der Elikia Romero damals verraten hat, kam aus dem &quot;Mondial&quot;!</desc>
<category lang="fr">Emission Enfants</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/17/2179051_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419201500 +0200" stop="20230419214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Da kommst du nie drauf!</title>
<desc lang="fr">&quot;Da kommst Du nie drauf!&quot; ist die Show der ungewöhnlichen Fragen und verrückten Rätsel. Das überraschende und unterhaltsame Quiz rund um besondere Personen und unfassbare Tatsachen. Zwei prominente Rateteams spielen in zehn Runden gegeneinander um den Sieg und für einen guten Zweck. Bei den kuriosen Fragen ist Kreativität gefragt. Mit dabei sind Wincent Weiss, Tahnee, Bastian Bielendorfer, Susanne Daubner, Jasna Fritzi Bauer und Wigald Boning. Johannes B. Kerner war im Vorfeld der Sendung selbst unterwegs und hat mehrere Fragen in Form von unterhaltsamen Einspielfilmen mitgebracht. Die angeregten Diskussionen und witzigen Spekulationen der Prominenten über die richtige Antwort versprechen launig und unterhaltsam zu werden, die Auflösung getreu dem Motto: &quot;Da kommst Du nie drauf!&quot;.</desc>
<category lang="fr">Jeu</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/12/17/2182752_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419214500 +0200" stop="20230419221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419221500 +0200" stop="20230419230000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Gras, Gier, grosses Geld - Der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten (Der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten)</title>
<desc lang="fr">«Der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten»Reich werden kann jeder - mit Cannabis. Das war das Versprechen der Onlineplattform JuicyFields. Viele glaubten dem Versprechen und investierten ihre kompletten Ersparnisse. Im Juli 2022 platzte der Traum vom schnellen Reichtum. Niemand konnte sich mehr einloggen. Was als Hype begann, scheint aus heutiger Sicht etwas ganz anderes zu sein: der grösste Cannabis-Betrug aller Zeiten. In seiner ersten Folge geht das neue ZDF-Doku-Format &quot;Die Spur&quot; der Frage nach, wer hinter diesem riesigen Scam steckt. JuicyFields warb mit Influencern, Rap-Videos und einem eigens komponierten Song um Kleinanlegerinnen und Kleinanleger mit dem Traum vom passiven Einkommen. Die Legalisierung von Cannabis in immer mehr Staaten beflügelte die Aussicht auf fette Renditen.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/18/2179053_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230419230000 +0200" stop="20230420000000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Viertelfinale, Rückspiele, Zusammenfassungen der Spiele: FC Bayern München - Manchester City, Inter Mailand - Benfica Lissabon, SSC Neapel - AC Mailand, FC Chelsea - Real Madrid,</title>
<desc lang="fr">Zusammenfassungen von den heutigen Spielen der UEFA Champions League mit allen Toren und Highlights sowie Interviews mit Spielern und Trainer und Expertenanalysen stehen auf dem Programm dieser Sendung.</desc>
<category lang="fr">Football</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/01/12/52/1752444_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420000000 +0200" stop="20230420004500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Markus Lanz</title>
<desc lang="fr">Markus Lanz spricht in seiner Talkshow mit seinen Gästen über aktuelle und gesellschaftlich relevante Themen - unterhaltend und journalistisch hintergründig.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162829_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420004500 +0200" stop="20230420010000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230420010000 +0200" stop="20230420013000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Frau, Leben, Freiheit - Aufstand gegen die Mullahs (Aufstand gegen die Mullahs)</title>
<desc lang="fr">«Aufstand gegen die Mullahs»Seit Ausbruch der Proteste im September 2022 steht der Iran an der Schwelle zur Revolte. ZDF-Korrespondent Jörg Brase und sein Team haben den Aufstand von Beginn an journalistisch begleitet. Für die &quot;auslandsjournal&quot;-Doku: &quot;Frau, Leben, Freiheit - Aufstand gegen die Mullahs&quot; führte das Team Gespräche mit Protestierenden und Experten, Geistlichen und Exil-Iranern. Sie berichten von den Mächtigen im Iran, von Flüchtlingen in der Türkei und in Frankreich. Jörg Brase und sein Team sammelten Geschichten von Angst und Mut, von Hoffnung und Frustration. Dies alles unter den Bedingungen der Diktatur: mit Repressionen, Dreheinschränkungen, Drohungen seitens der Staatsmacht, insbesondere gegenüber den lokalen ZDF-Mitarbeitern.</desc>
<category lang="fr">Doc Société</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/05/02/2153489_A.jpg" />
</programme>