<!-- racacax\XmlTv\Component\Provider\Voo -->
<programme start="20230508020500 +0200" stop="20230508033500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Nachtschicht (Amok !) S1 (n°1)</title>
<desc lang="fr">«Amok !»Ein Sommerabend in Hamburg, 17.30 Uhr. Die Hauptkommissare Erich Bo Erichsen, Paula Bloom und Jung-Kommissar Teddy Schrader vom Kriminaldauerdienst treten ihre Nachtschicht an. Das Telefon klingelt, Paula nimmt ab. Rosa, eine junge Frau aus einer Hochhaussiedlung, will sich das Leben nehmen. Mit geschickten Fragen versucht die psychologisch geschulte Paula, der Frau zu entlocken, wo sie sich gerade aufhält und was passiert ist. Rosas Freund Malik habe sie verlassen - obwohl sie schwanger sei - und der Gerichtsvollzieher Gottfried Blechmann räume gerade die Wohnung leer. Paula versucht, die Lage zu entspannen, doch Blechmann macht stoisch seinen Job, der ihn auch zu Rosas Nachbarn Randy Schlosser führt. Währenddessen bekommt Paula von Malik die Adresse seiner Freundin.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/54/2187593_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508033500 +0200" stop="20230508050500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Crime rituel (8)</title>
<desc lang="fr">Aloys Hartl und seine Schulklasse finden bei einer Nachtwanderung den leblosen Sebastian Weidinger.</desc>
<category lang="fr">Policier</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/30/1938698_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508050500 +0200" stop="20230508051000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Deutschland von oben</title>
<desc lang="fr">Deutschlands Städte, Meere, Seen, Flüsse und Landschaften bergen manche Überraschungen, die nur aus der Luft entdeckt werden können. Rätselhafte Kornkreise, wilde Schluchten oder massive Berggipfel - aus der Vogelperspektive präsentieren sich Deutschlands Naturschönheiten noch spektakulärer.</desc>
<category lang="fr">Documentaire</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/12/1914604_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508051000 +0200" stop="20230508053000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Berlin direkt</title>
<desc lang="fr">In der Magazinsendung &quot;Berlin direkt&quot; berichten Parlamentskorrespondenten hintergründig über aktuelle Themen und Entwicklungen der Bundespolitik. Studiogespräche mit Spitzenpolitikern vertiefen das politische Top-Thema. Während der parlamentarischen Sommerpause werden die &quot;Sommerinterviews&quot; gesendet.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/52/2162828_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508053000 +0200" stop="20230508090000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Morgenmagazin</title>
<desc lang="fr">Das Erste am Morgen.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161865_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508090000 +0200" stop="20230508090500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508090500 +0200" stop="20230508103000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Volle Kanne - Service täglich</title>
<desc lang="fr">Das ZDF-Magazin präsentiert prominente Gäste und viel Service am Morgen. Dazu gibt es Rezepte, Verbraucher- und Gesundheitstipps sowie Trends rund ums Wohnen, um Garten, Sport und Mode.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/31/2162825_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508103000 +0200" stop="20230508111500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Notruf Hafenkante (Rache für mon coeur) S10 (13/29)</title>
<desc lang="fr">«Rache für mon coeur»Der Fotograf Georg Ellerbeck liegt verletzt und ausgeraubt in seiner Wohnung.</desc>
<category lang="fr">Série Comédie</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/26/1893395_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508111500 +0200" stop="20230508120000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Wismar (Tödlicher Flirt) S8 (18/20)</title>
<desc lang="fr">«Tödlicher Flirt»Auf seiner abendlichen Joggingrunde wird Alexander Koch brutal zusammengeschlagen. Seine Lebensgefährtin Maren Liek versorgt ihn zuhause notdürftig. Am Morgen liegt er tot neben ihr. Die Obduktion ergibt, dass er an inneren Blutungen gestorben ist. Bei seinen Sachen wird der Zimmerschlüssel einer Wismarer Pension gefunden. Besitzerin Melanie Petri kennt Koch als Handlungsreisenden, der sich seine Zeit in Wismar mit zahlreichen Frauen vertreibt. Im Zimmer des Stammgastes findet Sven eine versteckte Kamera. Viele der gefilmten Frauen sind verheiratet. Sind sie von Koch erpresst worden? Ist eines seiner Opfer nicht mehr in der Lage gewesen, ihn zu bezahlen? Oder ist ein Ehemann auf die Erpressung aufmerksam geworden?</desc>
<category lang="fr">Série Dramatique</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/23/1863107_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508120000 +0200" stop="20230508121000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508121000 +0200" stop="20230508130000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">drehscheibe</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Ländermagazin berichtet hauptsächlich von regionalen Themen aus den Länderstudios in Deutschland. Neben Servicethemen gibt es zudem einen Sportblock und die &quot;Expedition Deutschland&quot;.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161866_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508130000 +0200" stop="20230508140000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">ZDF-Mittagsmagazin</title>
<desc lang="fr">Gut informiert zur Mittagszeit.</desc>
<category lang="fr">Magazine d'information</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/38/2162810_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508140000 +0200" stop="20230508141500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin berichtet von Montag bis Freitag aus den Bundesländern über Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur. Im Anschluss gibt es einen ausführlichen Wetterbericht.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879761_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508141500 +0200" stop="20230508150000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Küchenschlacht</title>
<desc lang="fr">Jede Woche treten sechs Hobbyköche gegeneinander an. Von diesen bleiben zwei übrig, die sich am Freitag im Finale ein Kochduell liefern. Ein prominenter Kochprofi steht ihnen zur Seite. Der Weg führt über den Wochensieg in eine Qualifikationswoche und dann in die grosse Finalwoche. Wer wird Hobbykoch des Jahres und gewinnt 25 000 Euro?</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/08/04/2142363_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508150000 +0200" stop="20230508150500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute Xpress</title>
<desc lang="fr">Umfassende Informationen in kompaktester Form. In dieser Kurzversion der ZDF-Nachrichtensendung werden die Zuschauer über die wichtigsten Ereignisse des Tages aus den Bereichen Politik, Gesellschaft, Wirtschaft und Kultur informiert. Natürlich gibt es auch einen Ausblick auf das Wetter. Ebenso werden relevante Entscheidungen sportlicher Wettkämpfe genannt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/16/2086697_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508150500 +0200" stop="20230508160000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bares für Rares</title>
<desc lang="fr">Wertvoll oder wertlos? Ob alter Krimskrams oder edle Rarität: In Horst Lichters Trödel-Show kann jeder seltene Fundstücke aus Keller oder Garage schätzen lassen. Die Geschichte der Kuriositäten, viele Schätze und noch mehr Raritäten, hammerhartes Verhandeln mit Lachen, Tränen und manchen Überraschungen - das alles bietet Horst Lichter in &quot;Bares für Rares&quot;.</desc>
<category lang="fr">Télé-Réalité</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/11/29/1970832_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508160000 +0200" stop="20230508161000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute - in Europa</title>
<desc lang="fr">&quot;heute - in Europa&quot; ist eine wochentägliche Nachrichtensendung mit Themen aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Sport und Kultur aus europäischen Ländern.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/50/1714223_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508161000 +0200" stop="20230508170000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Die Rosenheim-Cops (Rosenheim will hoch hinaus) S16 (30/30)</title>
<desc lang="fr">«Rosenheim will hoch hinaus»Christian Rehlinger wollte in Rosenheim ein Einkaufscenter bauen, doch er wird ermordet.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/54/2187596_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508170000 +0200" stop="20230508171000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508171000 +0200" stop="20230508174500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">hallo deutschland</title>
<desc lang="fr">Das Boulevard- und Schlagzeilenmagazin berichtet unterhaltsam und informativ über Menschen und ihre Geschichten in den Bundesländern und über das Leben von Prominenten in Deutschland.</desc>
<category lang="fr">Divertissement</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/59/1746744_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508174500 +0200" stop="20230508180000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Leute heute</title>
<desc lang="fr">Im Mittelpunkt des Boulevardmagazins steht die Berichterstattung über Prominente. Ausserdem gibt es Informationen aus den Bereichen Entertainment, Mode und Lifestyle.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/02/2143856_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508180000 +0200" stop="20230508190000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">SOKO Hamburg (Mann über Bord) S2 (1/10)</title>
<desc lang="fr">«Mann über Bord»Schock für die Touristen an der Willkomm-Höft. Kapitän Haber wird während des Einlaufens eines Schiffes erschossen.</desc>
<category lang="fr">Série Policière</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/55/2187597_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508190000 +0200" stop="20230508192000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Heute</title>
<desc lang="fr">Die Nachrichtensendung des Zweiten Deutschen Fernsehens versorgt die Zuschauer mit aktuellen Meldungen des Tages aus den Bereichen Politik, Wirtschaft, Kultur, Gesellschaft, Sport und Wetter und das seit dem 1. April 1963. Seit 1971 moderieren auch Frauen die Sendung, deren inoffizielles Credo lautet: &quot;Auf unterhaltsame Weise schon vor der Tagesschau informiert&quot;.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/20/08/1879757_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508192000 +0200" stop="20230508192500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Wetter des Tages und die Aussichten auf die kommende Nacht und die folgenden Tage.</desc>
<category lang="fr">Météo</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/22/41/2161867_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508192500 +0200" stop="20230508201500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">WISO</title>
<desc lang="fr">WISO - Wirtschaft und Soziales: alles, was Sie wissen müssen, dazu Rat und Hilfe, praktisch und mit geldwertem Nutzen. Informationen und Hintergründe für Verbraucherinnen und Verbraucher zu allen relevanten Lebensbereichen - zum Beispiel Arbeit und Beruf, Ernährung und Gesundheit, Wohnen, Geldanlage und Rente.</desc>
<category lang="fr">Magazine</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/01/29/1756713_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508201500 +0200" stop="20230508214500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Herzstolpern - Neustart ins Leben</title>
<desc lang="fr">Emma und Felix lassen sich auf dem Weg nach Italien nicht aufhalten, obwohl Felix' Herz immer mehr Probleme macht.</desc>
<category lang="fr">Film</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/08/2187587_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508214500 +0200" stop="20230508221500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Wetter</title>
<desc lang="fr">Das Nachrichtenmagazin des Zweiten Deutschen Fernsehens liefert tagesaktuelle Nachrichten, gut recherchierte Hintergrundberichte und Interviews mit Politikern und Entscheidungsträgern aus Wirtschaft, Gesellschaft, Sport und Kultur. Die Sendung wird jeweils von einem zweiköpfigen Team vor der Kamera präsentiert: einer Person die moderiert und einer die Nachrichten vorträgt.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/14/1945493_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508221500 +0200" stop="20230508233500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Bastille Day</title>
<desc lang="fr">CIA-Agent Briar ist Michael Mason auf der Spur, der verdächtigt wird, etwas mit einer Anschlagsserie zu tun zu haben.</desc>
<category lang="fr">Action/Aventures</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/22/31/2187599_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508233500 +0200" stop="20230508235000 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">heute journal update</title>
<desc lang="fr">Aktualisierte Spätausgabe des &quot;heute journal&quot;. Montags bis freitags, jeweils gegen Mitternacht, soll die Sendung den Nachrichtentag im ZDF abrunden - mit 15 Minuten neuester News, Hintergrundberichten, Schaltgesprächen und Interviews. Hanna Zimmermann und Nazan Gökdemir präsentieren im Wechsel das neue Nachrichtenformat. &quot;heute journal&quot;-Redaktionsleiter Wulf Schmiese wird ebenfalls einige Wochen im Jahr die Sendung moderieren.</desc>
<category lang="fr">Infos</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/03/23/24/2162826_A.jpg" />
</programme>
<programme start="20230508235000 +0200" stop="20230509013500 +0200" channel="ZDF.de">
<title lang="fr">Nuit de feu</title>
<desc lang="fr">Die achtjährige Ana und ihre Freundinnen wachsen in der brutalen ländlichen Männerwelt Mexikos auf, in der sich Familien jeden Tag gegen die Macht der Drogenkartelle behaupten müssen. Verzweifelt tut Anas Mutter Rita alles, um ihr Kind zu beschützen. Denn auch Mädchenhandel gehört zum brutalen Geschäft der Banden, Entführungen sind an der Tagesordnung. Je älter Ana und ihre Freundinnen Paula und María werden, desto grösser wird für sie die Gefahr. Anas Vater ist längst aus dem Dorf in den Bergen des mexikanischen Bundesstaates Guerrero verschwunden. In der Hoffnung auf ein besseres Leben hat er seine Frau und sein Kind zurückgelassen, um sein Glück in den USA zu suchen. Regelmässig versuchen Rita und Ana, ihn telefonisch zu erreichen. Seit er weg ist, haben sie noch nichts von ihm gehört.</desc>
<category lang="fr">Drame</category>
<icon src="https://images.voomotion.be/Events/2023/04/19/37/2185947_A.jpg" />
</programme>